<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="pluto_tv_us" source-info-url="pluto.tv">
  <channel id="DocuBox.hr">
    <display-name>DocuBox</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/ad/96/zqmcf5r0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231009233000" stop="20231010000000">
    <title lang="hr">The Aviators</title>
    <desc lang="hr">(Canada, 2020) The Aviators is a fast-paced, exciting TV series hosted and written by world re-nowned pilots. This unique series joins our aviation expert correspondents as they cover a bread range of topics designed to keep both pilots and aviation enthusiasts informed and entertained. The series covers everything from new aicraft designs to the latest GPS technologies, accident and safety awareness, airline profiles and remote fly-in getaways all over the world - The Aviators has it all!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/67f3db272722a7b3886b75ef12f5ad07dfa25d95.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010000000" stop="20231010003000">
    <title lang="hr">Travel Thru History</title>
    <desc lang="hr">(Hoover Dam, United States of America) Marvel at the site of America's most famous water dam. We'll learn about how the Hoover Dam was built, why it's necessary, and take a behind the scenes look at its inner workings.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/8f1927627793211ed201b174dacb22f82f6ebbb2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010003000" stop="20231010010000">
    <title lang="hr">Travel Thru History</title>
    <desc lang="hr">(Boise, Idaho, United States of America, 2012) We've got our own private Idaho in Boise. We'll tour one of the most stunning buildings in the frontier west at the Idaho State Capitol, dance all night with the Basques at the Basque museum and cultural center, soar to new heights at the Warhawk Air Museum in Nampa, and get a shiver down our spines at the Idaho state penitentiary.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/8f1927627793211ed201b174dacb22f82f6ebbb2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010010000" stop="20231010020000">
    <title lang="hr">St. Helena, Forgotten Island Of the Atlantic</title>
    <desc lang="hr">(France, Germany, 2009) 360°GEO - Report sets foot on the isolated island of St Helena and documents what life is like in the midst of the South Atlantic.Standing solitarily far out in the middle of the Atlantic Ocean is the British Overseas Territory of St. Helena. Island do not get much more remote than this. It is situated 2,000 kilometers from the African coast and 3,000 kilometers from the South American Coast. You can see why it was chosen as a place of exile for the French emperor Napoleon.It is all but impossible to escape from St. Helena. Even today, the only connection to the outside world is by ship, given that the island has no airport. About 4,000 people or "Saints" as they refer to themselves, brave the solitude and live on the island.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/247701e0f615bca6dba56eefcd1f0f5ff2e6f321.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010020000" stop="20231010030000">
    <title lang="hr">Nomads</title>
    <desc lang="hr">(Mountain Biking Nevada) Pro mountain bikers test out their tricks in the dusty terrain of the Las Vegas dessert.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/cff3b8ff9df0069c0257e0afa823a9c0c74d3703.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010030000" stop="20231010033000">
    <title lang="hr">Travel Quest</title>
    <desc lang="hr">(Papua New Guinea, Canada, 2020) Bill Ball breaks the rules and stereo types of travel shows as he ventures beyond the highlights. What do you do after you've lead groups to over 140 countries and all 7 continents? Welcome to Bill's bucket list on steroids... Travel Quest. This new, fast-paced series chases Bill around the globe as he seeks out anything but the mundane and ordinary—coming face-to-face with the largest crocodiles in the world, snorkeling with thousands of jellyfish, walking on the rim of an exploding volcano, feeding a group of sharks without a cage, bicycling across the Serengeti... this is not your typical travel show!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/998ffe5c40c0e9a766a6c15398e2f272aad98935.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010033000" stop="20231010040000">
    <title lang="hr">Travel Quest</title>
    <desc lang="hr">(South Korea, Canada, 2020) Bill Ball breaks the rules and stereo types of travel shows as he ventures beyond the highlights. What do you do after you've lead groups to over 140 countries and all 7 continents? Welcome to Bill's bucket list on steroids... Travel Quest. This new, fast-paced series chases Bill around the globe as he seeks out anything but the mundane and ordinary—coming face-to-face with the largest crocodiles in the world, snorkeling with thousands of jellyfish, walking on the rim of an exploding volcano, feeding a group of sharks without a cage, bicycling across the Serengeti... this is not your typical travel show!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/998ffe5c40c0e9a766a6c15398e2f272aad98935.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010040000" stop="20231010050000">
    <title lang="hr">The Islanders</title>
    <desc lang="hr">(Sumba, Indonesia, France, 2009) Discovering some the world's hidden treasures by revealing the hidden face of life and the inhabitants of the islands. Island folk are generally proud of their insularity and their distinct sense of identity. A rich cocktail of history, customs, cuisine and economic resources distinguishes the island people and the nature and beaches that surround them. Our documentaries explore the varied and often little known lifestyles and peculiarities on the twenty featured islands. The approach so effectively used during our series on beaches and coastal areas, is here recreated, each program a mix of stunning visuals and interviews, which together highlight the exotic and uncommon events of daily life with a backdrop of spectacular island scenery. The aim of this unique series is as always to surprise, amuse and inform the viewer.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/951514df86583e7be3589e652aad5e4929943427.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010050000" stop="20231010060000">
    <title lang="hr">Africa's Creative Killers</title>
    <desc lang="hr">(Open Ground, South Africa, 2015) Peppered across Africa are a few iconic locations that are renowned for killing action. Arenas bathed in a history of blood, places where Africa's icons have hunted successfully for generations. Predators here develop unique and clever ways to hunt. But the circumstances aren't the driving factor in this story. Sometimes these predators look for the perfect patch of ground to kill, a small area of long grass, or a single path that leads to the perfect ambush. How do they amplify their age-old skills by using the lie of the land? The fastest mammal on the planet, Cheetah's don't only use speed to kill. They use look out points to scan for weak prey and a baby fawn as lure to get its mother to come closer. Africa's heavy weight the Lion is twice the weight and half the speed of the Cheetah. They need cover to hunt down their prey, so they stake out ambush points in Gullies, Marshland and Forest, lying in wait for their prey the wildebeest. We follow three characters through the Ndutu rainy season, starting with the arrival of the annual wildebeest migration, through to the wildebeest calves growing up and continuing their journey to the north-west. The film looks at how our characters use the environment and features of the landscape to their advantage. Reflecting on how they have learnt this from previous generations and will pass onto the next.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/52b994c635c4ee5ac0cef18fd3beb30a98920017.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010060000" stop="20231010070000">
    <title lang="hr">Ancient Culture</title>
    <desc lang="hr">(Chile, 2015) Claudio Iturra takes viewers on a journey to the world's most astonishing areas. Each episode of this fascinating documentary series shows a new place, which has amazed people since ancient times.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/a2a81b8a7b154414d146b826fc11ecd5a5406cac.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010070000" stop="20231010080000">
    <title lang="hr">The Polar School Of Nomad Children</title>
    <desc lang="hr">(Germany, 2010) 360° GEO- Report visits the Nenets, the last true nomads on earth, on their remote Russian peninsula. Every August, on the Russian polar peninsula of Yamal, children of reindeer shepherds await a helicopter that will bring them back to school after the summer holidays. For the main part of the year, 600 nomad children from the indigenous people of the Nenet live and learn separated from their parents. Up until now, their home Yamal was an of Russia that was far from any semblance of civilization- until an enormous gas pool was discovered beneath the tundra. Now, destroyed nature and gigantic industrial plants are a common sight along the nomad's track - but this industrial development is also offering new opportunities to their children.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/ed620ef4f09acd74de8041ff616755b3f7b138a8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010080000" stop="20231010083000">
    <title lang="hr">Close Quarter Battle</title>
    <desc lang="hr">(Hunting Sarajevo Snipers, Bohemia, United States of America, 2012) The Bosnian War was an extraordinarily complex event, with many layers of military involvement including NATO forces, national militaries, irregular paramilitary forces, mujahedeen revolutionaries, private security companies, and international intelligence personnel. One tactic in particular struck fear into the hearts of the military and civilians alike: the use of snipers positioned in high buildings. This edition of CQB investigates this specific combat technique and how it was countered by opposing forces. Taking viewers inside a "sniper's den," the program explains how this tactic was so successfully used by rebel forces–and how traditional military techniques evolved to combat it.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b7feffc49f5e30f537ccdb17974584cae10f136a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010083000" stop="20231010090000">
    <title lang="hr">Close Quarter Battle</title>
    <desc lang="hr">(Private Military Contractors, Bohemia, United States of America, 2012) The practice of hiring private armies goes back to ancient times, and the mystique associated with the mercenary warrior has been the subject of many historical studies and fictional characterizations. This episode of CQB takes a more contemporary look at a day in the life of a group of civilian contractors, and how their role has evolved on the modern battlefield. Using its "sub-second" analysis techniques and intimate first-person footage, CQB reveals the backgrounds, training and equipment of today's "soldiers for hire" and how private armies are re-shaping the way conflicts are conducted around the world.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b7feffc49f5e30f537ccdb17974584cae10f136a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010090000" stop="20231010100000">
    <title lang="hr">Grosslockner King Of the High Alps</title>
    <desc lang="hr">(Germany, 2010) The report accompanies Austrian farmers in the highest mountain of the country - the Glossglockner - from July until Christmas, throughout the changing seasons. It is mid-June and summer is finding its way into the valleys of East Tyrol, even though the Hohe Tauern Mountains are still covered with snow. In the distance, the Grossglockner gleams bright white above the Tyrol mountain village of Kals. This summer, mountain climbers from all over the world will scale the Grossglockner. Toni Riepler, a mountain guide from Kals and his wife Gitti have a lot of work to do. They run the "Glorerhütte", one of the oldest mountain huts in the area. For 3 months, from mid-June to mid-September, the family lives high up in the Alps. In the winter, they stay down in the valley.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/15e401af94edd4f6000292b3128ba94477bfdbeb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010100000" stop="20231010103000">
    <title lang="hr">Everyday Elements</title>
    <desc lang="hr">(Chlorine, Titanium, Gallium, Potassium, Nickel, Italy) A series that puts chemistry in our everyday experience by showing the living connection we have with the chemicals and elements that make up our world. The matter that built skies and seas, the atoms that make up you and me, the chemistry around us that forms the things we touch, smell and see. This series shows us what the objects in our universe and in our homes are made from and why the particles around us behave as they do. Everything around us is built from Everyday Elements.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/00e11946a460c8e64f2ef2f35fd134c7f2175891.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010103000" stop="20231010110000">
    <title lang="hr">Everyday Elements</title>
    <desc lang="hr">(Sodium, Oxygen, Argon, Arsenic, Zinc, Italy) A series that puts chemistry in our everyday experience by showing the living connection we have with the chemicals and elements that make up our world. The matter that built skies and seas, the atoms that make up you and me, the chemistry around us that forms the things we touch, smell and see. This series shows us what the objects in our universe and in our homes are made from and why the particles around us behave as they do. Everything around us is built from Everyday Elements.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/00e11946a460c8e64f2ef2f35fd134c7f2175891.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010110000" stop="20231010120000">
    <title lang="hr">Japanese Heights</title>
    <desc lang="hr">(France, 2014) There is more to Japan's natural landscape than just Mount Fuji! Discover the country's numerous mountains and the ethos of the people who live there. From mountains with eight peaks, mountain gods who keep locals in their awe to building snow monsters &amp; embracing modern activities like skiing - this documentary shows the unseen side to Japan!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b16c9ed2a094e4781afe92f0bcb8e7178518b58d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010120000" stop="20231010130000">
    <title lang="hr">Big Five Challenge</title>
    <desc lang="hr">(Rhino Day) Today's mission is to track and locate white or black rhino, get within 50 meters on foot and stay in that range for 10 minutes to qualify. The best Rhino photograph of the day will be judged by wildlife photographer, Kimi Stewart. Team Terminator strike early as they spot a lone black rhino bull. They endeavor to get within range but lose sight of it. Team Invincibles encounter 3 white rhino minding their own business and manage to qualify for their task. Team Terminator's luck changes as they see 5 white rhino and choose to hide behind some small bushes. The rhino continue grazing the grass and walk right up to the team and suddenly detect them. It's all action as the rhino charge off in different directions and the team have to catch up to fulfill their time requirement.
 Team Devil and Prada finally locate a rhino bull that bolts out from behind a bush and almost runs over Jesse the American. Emotions run high as Jesse and Karina argue over the safety issues. Team Terminator come across a unique opportunity, declare their 1st rhino photograph as null and void and begin wading through a muddy water pan to photograph 3 white rhino drinking on the opposite bank. Will this clinch the photographic competition at the end of the day? Saami Sabiti declares the current leader at the leader board session.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/03cd398145947eb4749a2357efa0738a8e3359d5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010130000" stop="20231010133000">
    <title lang="hr">New Frontier</title>
    <desc lang="hr">(Emissaries, Australia, 2017) Our solar system is vast, from our own star the Sun to Earth is nearly 150 million kilometers or 1 Astronomical Unit. Jupiter is 5.2 AU distant and Pluto up to 48AU, the solar system extends far beyond this into
interstellar space. We humans cannot yet travel that sort of distance, however w e can and do send our robots and probes in our place; and the results are astounding.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b55f38e8f700354c01ab056f29f812e46ac3f0ed.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010133000" stop="20231010140000">
    <title lang="hr">Music Voyager</title>
    <desc lang="hr">(Colorado - Pueblo, United States of America) Music Voyager is a music and travel broadcast series (television/cable, broadband, in-flight and mobile) that invites viewers to discover the exciting sounds of the planet. The host is Jacob Edgar, an explorer who does not search for lost cities or ancient ruins. He's on the quest for a different kind of treasure…music. As an ethnomusicologist and world music record producer, Edgar travels the globe hunting for the best songs the world has to offer, and he suffers through some of the worst…so you don't have to. Along the way, he's rewarded with a backstage pass to concert halls, street festivals, recording studios and rehearsal rooms. With local musicians as his guide, Edgar tastes exotic and occasionally ghastly food, visits off-the-beaten path attractions and parties the night away to amazing concerts at hidden venues that only the locals know. Join music voyager for unexpected adventures and surprising discoveries that unveil the magic, mystery and music of far off lands.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/c204bb39360dac0c28e0d62b48c61f4cdcb6ee1b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010140000" stop="20231010150000">
    <title lang="hr">Crazy About Your Pets</title>
    <desc lang="hr">(France, 2015) This documentary explores with tons of humor the strange and captivating bond between a person and its animal pet. We'll follow 4 owners that have chosen a very special animal to keep them company, a pet quite out of the common. Your audiences will have the best time following the daily lives of these characters and there amazing pets: An athletic dog, a pounds pig, a cobra and even a Crocodile!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/cffdb7ac263ac68770bc10a9d39cf048c37276cf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010150000" stop="20231010160000">
    <title lang="hr">The Rescue Dogs Of Lake Garda</title>
    <desc lang="hr">(Germany, 2011) 17 year old Ester and her dog Mia have big plans: saving lives at Lake Garda. In the north of Italy swimming rescue dogs are on duty at several lakes and the Mediterranean Sea. After traffic accidents, drowning is worldwide the second most common cause of death by accident. But a rescue is always difficult as the rescuer itself can be in danger. Like Mia, the Italian rescue dogs are mostly Newfoundland's- dogs who love the water and with a weight of at least 66 pounds (30 Kilo?), are able to pull people out of the water. For 3 years the dog- owners and their animals are trained to save lives. But the biggest challenge for Ester waits at the end: a jump out of a helicopter.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/6534a821421872ef0bbbbb2b15c08b15a527627d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010160000" stop="20231010170000">
    <title lang="hr">The Monkey Whisperer And His Dream</title>
    <desc lang="hr">(France, Germany, 2010) 360° GEO - Report accompanies David van Gennep a committed animal rights activist and his team of volunteers during on a distinctly moving mission. There is great excitement in the back of the monkey transporter - after a 20-minute drive, 8 chimpanzees impatient to get out of the van, suddenly go silent. For here, there is suddenly no cold concrete floor, and no cage awaiting them, but a vast, natural expanse of trees, grass and blue skies. After years of imprisonment, maltreatment and isolation, they will now have to learn to liaise with conspecifics, build up families and live outdoors. "Monkey whisperer" David van Gennep wipes the tears from his eyes. His lifelong dream to found a paradise for maltreated monkeys in Alicante in Spain, is finally coming true.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/a314093afa949d23663b8c377c10756b7e96ae17.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010170000" stop="20231010180000">
    <title lang="hr">The Divide</title>
    <desc lang="hr">(England, United States of America, 2015) The Divide tells the story of 7 individuals striving for a better life in themodern day US and UK-where the top 0.1% owns as much wealth as the bottom 90%. By plotting these tales together, we uncover how virtually every aspec tof our lives is controlled by one factor: the size of the gap between rich and poor.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/a9acab5c671bd0e1d0ccedd3c74bbd2ca1064494.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010180000" stop="20231010190000">
    <title lang="hr">Of Boats And Men</title>
    <desc lang="hr">(Canada, 2018) Travelling by boat bears a priceless sense of Freedom and offers endless new vistas to all passengers. Across waterways around the world Boats are an essential tool of daily life whether they carry goods, serve as utilities or services in remote areas.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b6afabe9213ec5f2d0d8af03bfc121a65208b326.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010190000" stop="20231010193000">
    <title lang="hr">Desperate Hours</title>
    <desc lang="hr">(Epidemics, Bohemia, Australia, 2016) This gets personal, meaning in this episode we really get under the skin with something that is a threat to us all, wherever we live. The epidemic and its global big brother the pandemic. Earthquakes, tornadoes, floods, volcanoes and all the cataclysms that threaten human life: all of them are terrifying in their own way. But perhaps nothing is more chilling the threat of disease. In recent times, the threat of not merely an epidemic, but a pandemic which could annihilate mankind has somehow never seemed more real. But before we hit the Panic Button, let's brace ourselves by calmly and coolly examining the facts. That means squaring up to the realities of Ebola and Cholera in Africa, SARS and Bird Flu, principally in Asia, but with potential to go global in a flash. There is Smallpox we seem to have defeated, but that's what was thought about Cholera just a few years back - and Cholera has had a resurgence recently. If we are as a species are to endure, we have to be ever vigilant as individuals – don't forget to wash your hands before you handle food for example. But we must also be able to act collectively, when the germ warfare is literal – because epidemics don't recognize territorial borders.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b3cbfba42a2d3e76c074edf87a6c672f10770e86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010193000" stop="20231010200000">
    <title lang="hr">Desperate Hours</title>
    <desc lang="hr">(Fires, Bohemia, Australia, 2015) In this installment, we turn up the heat to examine a natural phenomenon that is both a friend, and a foe to humankind. Some 2 to 400 thousand years ago our ancestors had learned how to create and control fire….. a step vital to human development. We won't quite be going back quite that far on this episode, but we do travel back in time to remind ourselves that dangerous and deadly fires are a fact of life, as immutable as the wind, the rain or the seasons. They can happen anywhere: a smart departmental store in the center of Brussels, a nightclub on Rhode Island where a band called Great White came to play. Their special effects pyrotechnics show caught fire alright. When it did, it killed 100 people, injuring dozens more. Whatever the time and place, firefighters are still expected to go rushing into a burning building as everyone else goes rushing out. Firefighters are required to pull heavy lengths of hose, to scale stairs while carrying giant power tools, and lift 35-foot long wooden ladders.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/05f00d7adf5c84531d0efbbebb3007247b961dfc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010200000" stop="20231010203000">
    <title lang="hr">Sarah Shark</title>
    <desc lang="hr">(Wobbegong - The Forgotten Shark, Australia, 2023) Sarah travels to one of the top 10 dive destinations in Australia (Julian Rocks, Byron Bay, NSW) to dive with three species of Wobbegong Sharks within the Cape Byron Marine Park. She also conducts a street poll with members of the public to find out what they think about sharks.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/bfcd620d26586816b6b6ea1441b979c2a8ee794e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010203000" stop="20231010210000">
    <title lang="hr">Sarah Shark</title>
    <desc lang="hr">(Great White - The Infamous Shark, Australia, 2023) Sarah travels to one of the top 10 dive destinations in Australia (Julian Rocks, Byron Bay, NSW) to dive with three species of Wobbegong Sharks within the Cape Byron Marine Park. She also conducts a street poll with members of the public to find out what they think about sharks.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/bfcd620d26586816b6b6ea1441b979c2a8ee794e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010210000" stop="20231010220000">
    <title lang="hr">A Year in the Wild</title>
    <desc lang="hr">(South Africa, 2012) The middle of the year sees the Okavango Delta's channels flooded and waterholes filled to the brim, even though the rains already stopped around April. At 15.000km2 the Okavango Delta is the world's largest inland delta with massive expanses of wetlands, but it can't compete with the size of Brazil's Pantanal region. This is a wetland that sprawls over an area of at least 140.000km2, with 80% of its floodplains submerged during the rainy season. Coral reefs, too, support an extraordinarily colourful diversity of life, despite their home in nutrient-poor tropical waters. All too often, the inhabitants of neighbouring homes pick fights with each other over territory, food or mating rights. Coastal marsh crabs in the Seychelles are no exception, busily collecting white flowers and defending their prizes against the attentions of other crabs. Day-to-day survival is always hard work in the natural world, and clashes with neighbours are common. At this time of year, the buffalo herds of the Okavango Delta are in prime condition, following the months of plenty after the rainy season. For the Xakanaxa lion pride, they are the preferred prey item, and they are often found hard on the heels of the buffalo. Just as the individual lions in a single pride join forces to ensure the survival of the pride's members, leafcutter ants also work together for the greater good of their colony. Their colonies are huge, numbering 3 to 8 million ants in a single nest, which can measure 15 metres across and 5 metres deep. Such large colonies require a lot of food, and supplying their precious fungus with enough plant material to grow means that within the tropical forests of South America, leaf cutter ants collectively consume almost 20% of the annual vegetation growth, making them the dominant herbivore around. For ragged-tooth sharks, it is time to congregate at the Aliwal Shoal off South Africa's coastline. Up to 50 ragged-tooth sharks can be seen bunched together in underwater caves and under ledges, showing tell-tale signs of scars and aggressive altercations that indicate their mating season has started.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/8a082bf442caf65b1d07451a903ede741bccb930.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010220000" stop="20231010230000">
    <title lang="hr">Past Hunters</title>
    <desc lang="hr">(Drakelow Tunnels, England, 2021) The Drakelow Tunnels are a former underground military complexused mainly for storage. However, during the construction and running of this facility, 6 people are thought to have died. It is believed most of the hauntings that occur here are from the very people that died here.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/3bbfc89dfc434680cedf07251e71c27c71331722.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010230000" stop="20231010233000">
    <title lang="hr">Music Voyager</title>
    <desc lang="hr">(United States of America) Music Voyager is a music and travel broadcast series (television/cable, broadband, in-flight and mobile) that invites viewers to discover the exciting sounds of the planet. The host is Jacob Edgar, an explorer who does not search for lost cities or ancient ruins. He's on the quest for a different kind of treasure…music. As an ethnomusicologist and world music record producer, Edgar travels the globe hunting for the best songs the world has to offer, and he suffers through some of the worst…so you don't have to. Along the way, he's rewarded with a backstage pass to concert halls, street festivals, recording studios and rehearsal rooms. With local musicians as his guide, Edgar tastes exotic and occasionally ghastly food, visits off-the-beaten path attractions and parties the night away to amazing concerts at hidden venues that only the locals know. Join music voyager for unexpected adventures and surprising discoveries that unveil the magic, mystery and music of far off lands.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/c204bb39360dac0c28e0d62b48c61f4cdcb6ee1b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231010233000" stop="20231011000000">
    <title lang="hr">Music Voyager</title>
    <desc lang="hr">(United States of America) Music Voyager is a music and travel broadcast series (television/cable, broadband, in-flight and mobile) that invites viewers to discover the exciting sounds of the planet. The host is Jacob Edgar, an explorer who does not search for lost cities or ancient ruins. He's on the quest for a different kind of treasure…music. As an ethnomusicologist and world music record producer, Edgar travels the globe hunting for the best songs the world has to offer, and he suffers through some of the worst…so you don't have to. Along the way, he's rewarded with a backstage pass to concert halls, street festivals, recording studios and rehearsal rooms. With local musicians as his guide, Edgar tastes exotic and occasionally ghastly food, visits off-the-beaten path attractions and parties the night away to amazing concerts at hidden venues that only the locals know. Join music voyager for unexpected adventures and surprising discoveries that unveil the magic, mystery and music of far off lands.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/c204bb39360dac0c28e0d62b48c61f4cdcb6ee1b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011000000" stop="20231011010000">
    <title lang="hr">Unbreathable Cities on the Verge Of Asphyxiation</title>
    <desc lang="hr">(France, 2015) With an epidemic of cancers among adults, and widespread asthma among children, China and India are on a constant health alert. Nor is the rest of the world free from harm as the pollutants are travelling.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d4cfd5d3a5dcfeeb01b27549cc6b320abd0e049c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011010000" stop="20231011020000">
    <title lang="hr">Big Five Challenge</title>
    <desc lang="hr">(Lion Day) Today's mission is to track and locate lion, get within 50 meters on foot or vehicle and stay in that range for 10 minutes to qualify. The best lion photograph of the day will be judged by wildlife photographer, Kimi Stewart. Barrel the guide for Devil and Prada, creates much needed humour and team spirit as he attaches Karina's blonde hair extensions to his head! The morning session proves to be very valuable for the lagging Devil and Prada team, as they locate a big lion pride including cubs for additional bonus points. A fishing task is added to up the ante and Jesse, (from the Devil and Prada team) begins by eating an earth worm for extra luck! Michael from team terminator miraculously manages to catch a fish in the shallows with his hands! After much humour and antics, it's back to the afternoon lion session and the Invincibles strike by also locating a lion pride. Team terminator walk for miles as they track down lion spoor but are unfortunate to catch up to the pride before the cut off time. They do however bump into 2 black rhino on the way and enjoy the moment.
 Kimi has only 2 photographs to judge tonight and the leaderboard table does a complete turn!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/03cd398145947eb4749a2357efa0738a8e3359d5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011020000" stop="20231011023000">
    <title lang="hr">European Islands</title>
    <desc lang="hr">(Tenerife, Bohemia, 2020) The European islands are renowned primarily for their hotel resorts. However, we will show you a completely different face of theirs: forests, beaches, coves, mountains, valleys and rivers. Perhaps you will find places that will take your breath away. Why just lie on the beach when there is so much to see? Put on some good hiking shoes, pull your shoelaces tight, and get to know the entire island like the back of your hand.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/885d3e77f66166340357a0844e51645b69684868.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011023000" stop="20231011033000">
    <title lang="hr">Beyond Sahara</title>
    <desc lang="hr">(Riding From Cairo To Cape Town) This documentary follows 16 motorbike riders across 20,000 grueling kilometres through Africa</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/5b1529789c617633a201546c9b9b29a4e6f523b3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011033000" stop="20231011040000">
    <title lang="hr">European Islands</title>
    <desc lang="hr">(Lanzarote, Bohemia, 2020) The European islands are renowned primarily for their hotel resorts. However, we will show you a completely different face of theirs: forests, beaches, coves, mountains, valleys and rivers. Perhaps you will find places that will take your breath away. Why just lie on the beach when there is so much to see? Put on some good hiking shoes, pull your shoelaces tight, and get to know the entire island like the back of your hand.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/885d3e77f66166340357a0844e51645b69684868.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011040000" stop="20231011050000">
    <title lang="hr">The Mystery Of Dark Matter</title>
    <desc lang="hr">(France, 2012) Dark matter, which is unknown and undetectable in our physical models, would appear to populate the cosmos on a massive scale. For the first time, a film portrays the wild scientific quest that dark matter gives rise to. A real thriller. In our physical models, the weight of all observable matter (stars, galaxies, etc.) accounts for just 4% of the universe, whereas an invisible, unknown matter that no tool has ever been able to detect appears to populate the universe on a massive scale. Today, astrophysicists and cosmologists - researchers in the fields of the infinitely large and the infinitely small - are joining forces to solve a major mystery: what is this famous "dark matter" made up of? A breath-taking thriller that leads us to the dawn of a scientific and metaphysical revolution, akin to Copernic's or Galileo's. It could totally change the way we perceive our world. 2013 : Best film Award at the International Science Film Festival (Athens, Greece).</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/5ee9254e1b9e2db99fd3aeddce4a834110b80564.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DocuBox.hr" start="20231011050000" stop="20231011060000">
    <title lang="hr">Guano the Island Of Agony</title>
    <desc lang="hr">(Germany, 2011) Millions of sea birds nest on the Peruvian coastline. Their excrement - guano - is highly valuable, and is exported as fertilizer all over the world. Guano farming is done manually, in the same way it was done during the period of the Incas. Only the strongest of men can endure the harsh work, as well as the long months of isolation on the uninhabited islands. The stench of the excrement is difficult to bear, and the acidic dust burns the lungs. 360° - GEO followed the workers who collect the guano. A documentary on the islands of suffering.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/5dafb2bb36fc48b1d7907d8dbc6cce6ddf77fb6c.jpg" />
  </programme>
  <channel id="DokuTV.hr">
    <display-name>Doku TV</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/62/bb/s1Xsn7k4_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231009230000" stop="20231010000000">
    <title lang="hr">Iznimni inženjerski pothvati</title>
    <desc lang="hr">(Njemačka, 2017) Ova serija ukazuje na primamljivo zavodljiv proces gradnje i montaže globalnih superlativa, gdje se inovacije stapaju s nevjerojatnim mašinama. Od najvećih svjetskih brodova do hiper modernih zrakoplova. Od jedne od najvećih tvornica kamiona do oklopnih čeličnih vozila. Testosteronski dokumentarni serijal u najboljem izdanju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/32b10ab36380881648046000ea830fc8edcef9b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010000000" stop="20231010010000">
    <title lang="hr">Najpoznatije europske željezničke stanice</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2018) Ponovno posjetite pet najznačajnijih željezničkih postaja izgrađenih u 19. stoljeću u Europi koje su i danas značajne. Sve su to katedrale industrijskog doba s licem okrenute budućnosti. Pričaju nevjerojatne priče o arhitektonskim i mehaničkim podvizima, kada je tadašnji jet set putovao Europom uz pomoć parnih mašina. Zahvaljujući spektakularnim 4k snimkama, ova serija otkriva veličanstvenost ovih javnih zgrada i brojne tajne koje one kriju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/2dbdfa1fd06d1f6354919a0cfb27954644a5ac1e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010010000" stop="20231010020000">
    <title lang="hr">2, 3 dana u gradu</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017) Koliko možete saznati o europskom gradu i uživati u njemu za samo dva ili tri dana? Vjerojatno puno ako želite brzinski prolaziti jedan spomenik za drugim i odlučiti jako malo spavati ili nikako.Ali što je s istraživanjem grada više od samo površnog, kada odlučite odšetati od jednog spomenika i zaviriti u neku sporednu ulicu te dobiti savjete o manje poznatim, ali vrlo tipičnim mjestima u gradu? Ovaj dokumentarni serijal odvest će vas na putovanje u kojem ćete istražiti tajne i naoko obične ulice, barove i javna mjesta koja stvaraju specifičnu atmosferu svakoga grada. Vidjet ćete, upoznati i doživjeti nova iskustva.Od bolnice za lutke u Lisabonu, kroz budimpeštanski dan i noć pa sve do međunarodnog diplomatskog središta u Bruxelles, ovaj serijal će vas odvesti na putovanje na kojem ćete se upoznati s time kako su se europski gradovi s godinama promijenili i razvili. Ako ništa drugo, ulice ovih europskih gradova će vam otkriti svoj šarm.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/589ca571bfa1a9364d16f2b2e23dd970e16409bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010020000" stop="20231010040000">
    <title lang="hr">Pod suncem</title>
    <desc lang="hr">(Letonija, Sjeverna Koreja, Češka, Rusija, Njemačka, 2015) Film razotkriva propagandne modele stvaranja sjevernokorejskog nacionalnog filmskog narativa. Poznatog ruskog redatelja, Vitalija Manskog, vlasti Demokratske Narodne Republike Koreje pozvale su da snimi film o djevojčici Zinmi i njenoj obitelji kako bi svijetu prikazao idealan život u toj zemlji. Na vlastitom setu redatelj je uključio svoju kameru i tajno snimao 'ono što nije trebao', od namještanja filmskog seta, do neprestanih promjena dijaloga, svaki put kada se partijskim komesarima neka replika učinila nedovoljno komunističkom. Na satu povijesti, na filmskom setu, u svakodnevnom životu, sve je zadano, kao i scenarij još jednog propagandnog filma, čiji se nastanak po prvi put vidi iznutra. Prvorazredni kreativni dokumentarac jednog od trenutno najboljih europskih redatelja.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/f0bcd16db6f3941e2ac658a272b1b5d84de8fd26.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010040000" stop="20231010050000">
    <title lang="hr">Brodovi i ljudi</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Za ljude koji žive u blizini plovnih putova ili na priobalnim područjima širom svijeta, brodovi su bitan element njihova svakodnevnog života. Ova serija vodi nas na putovanje u otkrivanju brodova svih oblika i veličina, koji služe u različite svrhe. Od improviziranog čamca do većih brodova za kolektivni prijevoz, od plutajućih restorana ili škola do tradicionalnih ribarskih čamaca, svaka epizoda isprepliće dva odredišta i kombinira različite vrste brodova.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/bec2fa3e4e1f5a6602ca50eea377f7fcd06b0eef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010050000" stop="20231010060000">
    <title lang="hr">Najčudnija mjesta istočne Europe</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Želite li svom sljedećem putovanju dodati neke uzbudljive atrakcije? Formula serije je jednostavna; za svaki istočnoeuropski grad koji posjeti, šarmantna i dinamična voditeljica sastavlja popis 10 najčudnijih mjesta za vidjeti i stvari koje treba učiniti. Gradovi se istražuju jedan po jedan. Intrigantna mjesta, bizarne turističke atrakcije, ostaci prošlosti i živopisni ljudi s neobičnim talentima su u trgovini, spremni vas šokirati!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/95b7c0a7628592ae421e350a0af38310d6d2e8e0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010060000" stop="20231010070000">
    <title lang="hr">Najpoznatije europske željezničke stanice</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2018) Ponovno posjetite pet najznačajnijih željezničkih postaja izgrađenih u 19. stoljeću u Europi koje su i danas značajne. Sve su to katedrale industrijskog doba s licem okrenute budućnosti. Pričaju nevjerojatne priče o arhitektonskim i mehaničkim podvizima, kada je tadašnji jet set putovao Europom uz pomoć parnih mašina. Zahvaljujući spektakularnim 4k snimkama, ova serija otkriva veličanstvenost ovih javnih zgrada i brojne tajne koje one kriju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/2dbdfa1fd06d1f6354919a0cfb27954644a5ac1e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010070000" stop="20231010080000">
    <title lang="hr">2, 3 dana u gradu</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017) Koliko možete saznati o europskom gradu i uživati u njemu za samo dva ili tri dana? Vjerojatno puno ako želite brzinski prolaziti jedan spomenik za drugim i odlučiti jako malo spavati ili nikako.Ali što je s istraživanjem grada više od samo površnog, kada odlučite odšetati od jednog spomenika i zaviriti u neku sporednu ulicu te dobiti savjete o manje poznatim, ali vrlo tipičnim mjestima u gradu? Ovaj dokumentarni serijal odvest će vas na putovanje u kojem ćete istražiti tajne i naoko obične ulice, barove i javna mjesta koja stvaraju specifičnu atmosferu svakoga grada. Vidjet ćete, upoznati i doživjeti nova iskustva.Od bolnice za lutke u Lisabonu, kroz budimpeštanski dan i noć pa sve do međunarodnog diplomatskog središta u Bruxelles, ovaj serijal će vas odvesti na putovanje na kojem ćete se upoznati s time kako su se europski gradovi s godinama promijenili i razvili. Ako ništa drugo, ulice ovih europskih gradova će vam otkriti svoj šarm.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/589ca571bfa1a9364d16f2b2e23dd970e16409bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010080000" stop="20231010090000">
    <title lang="hr">Ukradena remek djela</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017) Ovo je najveći muzej na svijetu… muzej umjetnina ukradenih tijekom stoljeća i nikad ponovno otkrivenih. Ova djela progone noćne more svojih vlasnika i okupiraju dane stotinama policajaca diljem svijeta, kao i nekolicini privatnih agencija; nijedna zemlja ili muzej od značaja ne može tvrditi da je pošteđen. Prema Interpolu, krađa umjetnina je četvrta najveća kriminalna trgovina, nakon trgovine drogom, trgovine oružjem i pranja novca. Kako bi moglo biti drugačije, kada skokovita cijena umjetnina tjera vrijednost nekih slika u desetke milijuna eura? Čini se da je ovaj svijet pun misterija. Sindikati kriminala surađuju sa sitnim kriminalcima, a policiji je više stalo do povrata predmeta nego do uhićenja počinitelja.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/7446c325cf3e9e35f9f604d81c4ed7c91dd8e87f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010090000" stop="20231010100000">
    <title lang="hr">Prve dame Amerike</title>
    <desc lang="hr">(Nancy Reagan, SAD, 2020) Kažu da iza svakog velikog muškarca stoji velika žena. "Prve dame Amerike", koje donose nagrađivani redatelji Kim Duke, Liz Mermin i Kat English, fascinantna je dokumentarna serija u šest dijelova a svaka epizoda istražuje život jedne od šest kultnih žena čija imena pričaju priču o novijoj povijesti SAD-a: Eleanor Roosevelt, Lady Bird Johnson, Jackie Kennedy, Nancy Reagan, Hillary Rodham Clinton i Michelle Obama. Serija istražuje kako se svaka od tih žena našla u samom srcu američke moći i kako je svaka od njih ostavila svoj trag u američkom političkom životu i društvu. Spajajući dubinske intervjue, rijetke arhivske snimke i uvjerljive rekreacije, prve dame otkrivaju ključne, često skrivene trenutke, koji su oblikovali putovanje tih žena. Svaka od tih žena pomogla je stvoriti naslijeđe svog supruga, dok su također slijedili vlastite ciljeve i oblikovale svoje jedinstvene uloge. "Prve dame Amerike" konačno stavljaju ove moćne dame na prvo mjesto.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/adab8eab458809db5cc469d32fa2ad134a870b1f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010100000" stop="20231010110000">
    <title lang="hr">Najpoznatije europske željezničke stanice</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2018) Ponovno posjetite pet najznačajnijih željezničkih postaja izgrađenih u 19. stoljeću u Europi koje su i danas značajne. Sve su to katedrale industrijskog doba s licem okrenute budućnosti. Pričaju nevjerojatne priče o arhitektonskim i mehaničkim podvizima, kada je tadašnji jet set putovao Europom uz pomoć parnih mašina. Zahvaljujući spektakularnim 4k snimkama, ova serija otkriva veličanstvenost ovih javnih zgrada i brojne tajne koje one kriju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/ad580910bbdaa3e423b3e57debf8f6124e42d2af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010110000" stop="20231010120000">
    <title lang="hr">2, 3 dana u gradu</title>
    <desc lang="hr">(Francuska) Koliko možete saznati o europskom gradu i uživati u njemu za samo dva ili tri dana? Vjerojatno puno ako želite brzinski prolaziti jedan spomenik za drugim i odlučiti jako malo spavati ili nikako.Ali što je s istraživanjem grada više od samo površnog, kada odlučite odšetati od jednog spomenika i zaviriti u neku sporednu ulicu te dobiti savjete o manje poznatim, ali vrlo tipičnim mjestima u gradu? Ovaj dokumentarni serijal odvest će vas na putovanje u kojem ćete istražiti tajne i naoko obične ulice, barove i javna mjesta koja stvaraju specifičnu atmosferu svakoga grada. Vidjet ćete, upoznati i doživjeti nova iskustva.Od bolnice za lutke u Lisabonu, kroz budimpeštanski dan i noć pa sve do međunarodnog diplomatskog središta u Bruxelles, ovaj serijal će vas odvesti na putovanje na kojem ćete se upoznati s time kako su se europski gradovi s godinama promijenili i razvili. Ako ništa drugo, ulice ovih europskih gradova će vam otkriti svoj šarm.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e9d115af7f153afc5e00fd5cee45b92ad3ff7f40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010120000" stop="20231010130000">
    <title lang="hr">Sanjaj budućnost</title>
    <desc lang="hr">(Seks budućnosti, Francuska, 2016) Kako će budućnost izgledati? Kako će sadašnja otkrića i istraživanja utjecati na naše svakodnevne živote 2050. godine? Slavni znanstvenici, svjetski poznate osobe i ljudi puni strasti iz cijelog svijeta podijeliti će svoja istraživanja i svoje poglede na budući život u 20 nevjerojatnih epizoda od koji je svaka fokusirana na jednu temu: Medicina, Kuće, Hrana, Moda, Prijevoz,</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/73aeff1031fdf2aaff2b509ce47acbfc31663808.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010130000" stop="20231010140000">
    <title lang="hr">Gospodari građevina</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017)</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d2e27edbb3d641f63d1e771cbcb2bce2dd539d1a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010140000" stop="20231010160000">
    <title lang="hr">Epicentar</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, Austrija, 2020) Svjetski proslavljeni filmaš Hubert Sauper - redatelj filma "Dolazimo kao prijatelji" s kojim je pobijedio na Sundanceu i filma "Darwin's Nightmare" koji je bio nominiran za prestižnu nagradu Oscar - donosi nam "Epicentar", fascinantan metaforički portret post-kolonijalističke, "utopijske" Kube u kojoj još uvijek odzvanja eksplozija broda USS Maine iz davne 1898. godine. Upravo je ova velika eksplozija završila španjolsku kolonijalističku eru te ubrzala nadolazeću novu eru - onu američkog carstva. U isto vrijeme i na istom mjestu, rođeno je novo moćno oružje za potrebe osvajanja: kinematografija kao sredstvo propagande. Dokumentarni film "Epicentar" istražuje stoljeće raznih intervencija i stvaranja mitova zajedno s nevjerojatnim ljudima prvenstveno iz Havane - pogotovo djece toga grada koji su prozvani "mladim prorocima", a sve u svrhu istraživanja minulog vremena, imperijalizma i kinematografije kao takve.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/df9b1e723d297221bc9ec78f055a89f85bd3d1a0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010160000" stop="20231010170000">
    <title lang="hr">Brodovi i ljudi</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Za ljude koji žive u blizini plovnih putova ili na priobalnim područjima širom svijeta, brodovi su bitan element njihova svakodnevnog života. Ova serija vodi nas na putovanje u otkrivanju brodova svih oblika i veličina, koji služe u različite svrhe. Od improviziranog čamca do većih brodova za kolektivni prijevoz, od plutajućih restorana ili škola do tradicionalnih ribarskih čamaca, svaka epizoda isprepliće dva odredišta i kombinira različite vrste brodova.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/bec2fa3e4e1f5a6602ca50eea377f7fcd06b0eef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010170000" stop="20231010180000">
    <title lang="hr">Najčudnija mjesta istočne Europe</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Želite li svom sljedećem putovanju dodati neke uzbudljive atrakcije? Formula serije je jednostavna; za svaki istočnoeuropski grad koji posjeti, šarmantna i dinamična voditeljica sastavlja popis 10 najčudnijih mjesta za vidjeti i stvari koje treba učiniti. Gradovi se istražuju jedan po jedan. Intrigantna mjesta, bizarne turističke atrakcije, ostaci prošlosti i živopisni ljudi s neobičnim talentima su u trgovini, spremni vas šokirati!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/95b7c0a7628592ae421e350a0af38310d6d2e8e0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010180000" stop="20231010190000">
    <title lang="hr">Najpoznatije europske željezničke stanice</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2018) Ponovno posjetite pet najznačajnijih željezničkih postaja izgrađenih u 19. stoljeću u Europi koje su i danas značajne. Sve su to katedrale industrijskog doba s licem okrenute budućnosti. Pričaju nevjerojatne priče o arhitektonskim i mehaničkim podvizima, kada je tadašnji jet set putovao Europom uz pomoć parnih mašina. Zahvaljujući spektakularnim 4k snimkama, ova serija otkriva veličanstvenost ovih javnih zgrada i brojne tajne koje one kriju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/ad580910bbdaa3e423b3e57debf8f6124e42d2af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010190000" stop="20231010200000">
    <title lang="hr">2, 3 dana u gradu</title>
    <desc lang="hr">(Francuska) Koliko možete saznati o europskom gradu i uživati u njemu za samo dva ili tri dana? Vjerojatno puno ako želite brzinski prolaziti jedan spomenik za drugim i odlučiti jako malo spavati ili nikako.Ali što je s istraživanjem grada više od samo površnog, kada odlučite odšetati od jednog spomenika i zaviriti u neku sporednu ulicu te dobiti savjete o manje poznatim, ali vrlo tipičnim mjestima u gradu? Ovaj dokumentarni serijal odvest će vas na putovanje u kojem ćete istražiti tajne i naoko obične ulice, barove i javna mjesta koja stvaraju specifičnu atmosferu svakoga grada. Vidjet ćete, upoznati i doživjeti nova iskustva.Od bolnice za lutke u Lisabonu, kroz budimpeštanski dan i noć pa sve do međunarodnog diplomatskog središta u Bruxelles, ovaj serijal će vas odvesti na putovanje na kojem ćete se upoznati s time kako su se europski gradovi s godinama promijenili i razvili. Ako ništa drugo, ulice ovih europskih gradova će vam otkriti svoj šarm.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e9d115af7f153afc5e00fd5cee45b92ad3ff7f40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010200000" stop="20231010210000">
    <title lang="hr">Ukradena remek djela</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017) Ovo je najveći muzej na svijetu… muzej umjetnina ukradenih tijekom stoljeća i nikad ponovno otkrivenih. Ova djela progone noćne more svojih vlasnika i okupiraju dane stotinama policajaca diljem svijeta, kao i nekolicini privatnih agencija; nijedna zemlja ili muzej od značaja ne može tvrditi da je pošteđen. Prema Interpolu, krađa umjetnina je četvrta najveća kriminalna trgovina, nakon trgovine drogom, trgovine oružjem i pranja novca. Kako bi moglo biti drugačije, kada skokovita cijena umjetnina tjera vrijednost nekih slika u desetke milijuna eura? Čini se da je ovaj svijet pun misterija. Sindikati kriminala surađuju sa sitnim kriminalcima, a policiji je više stalo do povrata predmeta nego do uhićenja počinitelja.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/7446c325cf3e9e35f9f604d81c4ed7c91dd8e87f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010210000" stop="20231010220000">
    <title lang="hr">Prve dame Amerike</title>
    <desc lang="hr">(Eleanor Roosevelt, SAD, 2020) Kažu da iza svakog velikog muškarca stoji velika žena. "Prve dame Amerike", koje donose nagrađivani redatelji Kim Duke, Liz Mermin i Kat English, fascinantna je dokumentarna serija u šest dijelova a svaka epizoda istražuje život jedne od šest kultnih žena čija imena pričaju priču o novijoj povijesti SAD-a: Eleanor Roosevelt, Lady Bird Johnson, Jackie Kennedy, Nancy Reagan, Hillary Rodham Clinton i Michelle Obama. Serija istražuje kako se svaka od tih žena našla u samom srcu američke moći i kako je svaka od njih ostavila svoj trag u američkom političkom životu i društvu. Spajajući dubinske intervjue, rijetke arhivske snimke i uvjerljive rekreacije, prve dame otkrivaju ključne, često skrivene trenutke, koji su oblikovali putovanje tih žena. Svaka od tih žena pomogla je stvoriti naslijeđe svog supruga, dok su također slijedili vlastite ciljeve i oblikovale svoje jedinstvene uloge. "Prve dame Amerike" konačno stavljaju ove moćne dame na prvo mjesto.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/fb31f6785ee1dc19b5ad937eaec7a765c1202398.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010220000" stop="20231010230000">
    <title lang="hr">Sanjaj budućnost</title>
    <desc lang="hr">(Seks budućnosti, Francuska, 2016) Kako će budućnost izgledati? Kako će sadašnja otkrića i istraživanja utjecati na naše svakodnevne živote 2050. godine? Slavni znanstvenici, svjetski poznate osobe i ljudi puni strasti iz cijelog svijeta podijeliti će svoja istraživanja i svoje poglede na budući život u 20 nevjerojatnih epizoda od koji je svaka fokusirana na jednu temu: Medicina, Kuće, Hrana, Moda, Prijevoz,</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/73aeff1031fdf2aaff2b509ce47acbfc31663808.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231010230000" stop="20231011000000">
    <title lang="hr">Gospodari građevina</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2017)</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d2e27edbb3d641f63d1e771cbcb2bce2dd539d1a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231011000000" stop="20231011010000">
    <title lang="hr">Najpoznatije europske željezničke stanice</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, 2018) Ponovno posjetite pet najznačajnijih željezničkih postaja izgrađenih u 19. stoljeću u Europi koje su i danas značajne. Sve su to katedrale industrijskog doba s licem okrenute budućnosti. Pričaju nevjerojatne priče o arhitektonskim i mehaničkim podvizima, kada je tadašnji jet set putovao Europom uz pomoć parnih mašina. Zahvaljujući spektakularnim 4k snimkama, ova serija otkriva veličanstvenost ovih javnih zgrada i brojne tajne koje one kriju.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/ad580910bbdaa3e423b3e57debf8f6124e42d2af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231011010000" stop="20231011020000">
    <title lang="hr">2, 3 dana u gradu</title>
    <desc lang="hr">(Francuska) Koliko možete saznati o europskom gradu i uživati u njemu za samo dva ili tri dana? Vjerojatno puno ako želite brzinski prolaziti jedan spomenik za drugim i odlučiti jako malo spavati ili nikako.Ali što je s istraživanjem grada više od samo površnog, kada odlučite odšetati od jednog spomenika i zaviriti u neku sporednu ulicu te dobiti savjete o manje poznatim, ali vrlo tipičnim mjestima u gradu? Ovaj dokumentarni serijal odvest će vas na putovanje u kojem ćete istražiti tajne i naoko obične ulice, barove i javna mjesta koja stvaraju specifičnu atmosferu svakoga grada. Vidjet ćete, upoznati i doživjeti nova iskustva.Od bolnice za lutke u Lisabonu, kroz budimpeštanski dan i noć pa sve do međunarodnog diplomatskog središta u Bruxelles, ovaj serijal će vas odvesti na putovanje na kojem ćete se upoznati s time kako su se europski gradovi s godinama promijenili i razvili. Ako ništa drugo, ulice ovih europskih gradova će vam otkriti svoj šarm.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e9d115af7f153afc5e00fd5cee45b92ad3ff7f40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231011020000" stop="20231011040000">
    <title lang="hr">Epicentar</title>
    <desc lang="hr">(Francuska, Austrija, 2020) Svjetski proslavljeni filmaš Hubert Sauper - redatelj filma "Dolazimo kao prijatelji" s kojim je pobijedio na Sundanceu i filma "Darwin's Nightmare" koji je bio nominiran za prestižnu nagradu Oscar - donosi nam "Epicentar", fascinantan metaforički portret post-kolonijalističke, "utopijske" Kube u kojoj još uvijek odzvanja eksplozija broda USS Maine iz davne 1898. godine. Upravo je ova velika eksplozija završila španjolsku kolonijalističku eru te ubrzala nadolazeću novu eru - onu američkog carstva. U isto vrijeme i na istom mjestu, rođeno je novo moćno oružje za potrebe osvajanja: kinematografija kao sredstvo propagande. Dokumentarni film "Epicentar" istražuje stoljeće raznih intervencija i stvaranja mitova zajedno s nevjerojatnim ljudima prvenstveno iz Havane - pogotovo djece toga grada koji su prozvani "mladim prorocima", a sve u svrhu istraživanja minulog vremena, imperijalizma i kinematografije kao takve.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/df9b1e723d297221bc9ec78f055a89f85bd3d1a0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231011040000" stop="20231011050000">
    <title lang="hr">Brodovi i ljudi</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Za ljude koji žive u blizini plovnih putova ili na priobalnim područjima širom svijeta, brodovi su bitan element njihova svakodnevnog života. Ova serija vodi nas na putovanje u otkrivanju brodova svih oblika i veličina, koji služe u različite svrhe. Od improviziranog čamca do većih brodova za kolektivni prijevoz, od plutajućih restorana ili škola do tradicionalnih ribarskih čamaca, svaka epizoda isprepliće dva odredišta i kombinira različite vrste brodova.</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/bec2fa3e4e1f5a6602ca50eea377f7fcd06b0eef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="DokuTV.hr" start="20231011050000" stop="20231011060000">
    <title lang="hr">Najčudnija mjesta istočne Europe</title>
    <desc lang="hr">(Kanada) Želite li svom sljedećem putovanju dodati neke uzbudljive atrakcije? Formula serije je jednostavna; za svaki istočnoeuropski grad koji posjeti, šarmantna i dinamična voditeljica sastavlja popis 10 najčudnijih mjesta za vidjeti i stvari koje treba učiniti. Gradovi se istražuju jedan po jedan. Intrigantna mjesta, bizarne turističke atrakcije, ostaci prošlosti i živopisni ljudi s neobičnim talentima su u trgovini, spremni vas šokirati!</desc>
    <category lang="hr">Documentary</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/95b7c0a7628592ae421e350a0af38310d6d2e8e0.jpg" />
  </programme>
  <channel id="E!.hr">
    <display-name>E!</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/61/42/HBvu9qZI_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="E!.hr" start="20231009230000" stop="20231010000000">
    <title lang="en">Traljav posao</title>
    <desc lang="en">(SAD, 2023) Dokumentarna emisija o kirurzima Terryju Dubrowom i Paulu Nassifu koji se hvataju u koštac s loše odrađenim plastičnim operacijama. Oni su svjetski poznati plastični kirurzi, a ti su neuspjesi pravi izazovi ljudima koji moraju živjeti s tim. Hoće li uspjeti riješiti probleme koji se nalaze pred njima i pretvoriti te priče u samo jedan ružni san? Saznajte u ovom zanimljivom showu pod nazivom Traljav posao.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d744b1f4d2ba6e656a1fea56604e4ca8ef7c6dfe.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010000000" stop="20231010003000">
    <title lang="en">Gledaj što se događa: Uživo s Andyjem Cohenom</title>
    <desc lang="en">(MELISSA ETHERIDGE &amp; KATIE COURIC, SAD, 2023) Živahne rasprave o najvrućim temama iz pop kulture sa slavnim osobama i protagonistima reality emisija. Gosti iz najpopularnijih serija i druge šoubiz zvijezde razgovaraju o poznatim licima iz vijesti i s naslovnica.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d1fd554525ad2bbf539d3b4fdc2aa190a81b562d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010003000" stop="20231010010000">
    <title lang="en">Zabava počinje</title>
    <desc lang="en">(Hvar, SAD, Engleska, 2013) Jacqui skače s litice u društvu seksi Australaca, a zatim zabavu podiže na viši nivo, na luksuznoj jahti.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/11d54220133d189dc63b5e883af9864c872bfcb5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010010000" stop="20231010020000">
    <title lang="en">Tajna društva Hollywooda</title>
    <desc lang="en">(Pogodbe i trgovci, SAD, 2014) U tajnom društvu holivudskog sklapanja poslova, ima pobjednika i gubitnika - ali svatko igra igru.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/09e92b216c6c86a95249fd3c2317e978f09429af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010020000" stop="20231010030000">
    <title lang="en">Slavni samci</title>
    <desc lang="en">(Borbena Noć, SAD, 2017) Slavne osobe igraju pomoćnike i pronalaze moguće spojeve jedni za druge. Karina upoznaje nekog novog i nađe se rastrzana između dva muškarca.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/88a289868a181bc3ebd9b090e8930079a40169a8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010030000" stop="20231010040000">
    <title lang="en">Slavni samci</title>
    <desc lang="en">(Neslavno Propadanje, SAD, 2017) Chadov drugi spoj s Karinom neslavno propadne. Ronnie se suočava sa svojim osjećajima o bivšim djevojkama, zbog čega Malika preispituje njegovo ponašanje.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/88a289868a181bc3ebd9b090e8930079a40169a8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010040000" stop="20231010050000">
    <title lang="en">Supruge i djevojke profesionalnih sportaša</title>
    <desc lang="en">(Život supruga slavnih sportaša, SAD, 2015) Kada, na Instagramu slavne, rođakinje Natalie i Olivia uvrijede kolegicu WAG i bivšu WWE divu Barbie Blank, perje leti i rivalstvo počinje.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b78f89f1d8ba52b4e738d7f6580e1cf83ae46eb9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010050000" stop="20231010060000">
    <title lang="en">Partnerice sportskih zvijezda LA</title>
    <desc lang="en">(Odredite datum Ili umrite!, SAD, 2015) Nicole stavlja na test Nataliene i Olivijine probleme s izgledom, Barbie pruža maslinovu grančicu, a Ashley i Dashon konačno određuju datum vjenčanja.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e7619d0cbd03ddb1c0713b9fa412e57249e0a98f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010060000" stop="20231010070000">
    <title lang="en">Giuliana i Bill</title>
    <desc lang="en">(Rancicevi i opuštanje, SAD, 2014) Zbog zaposlenog rasporeda, Giuliana i Bill se zabrinu da će propustiti važne trenutke u Dukeovom životu, pa odlaze na obiteljsko putovanje.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/7f1efd86574857f72976680b53e3428ab8b31cc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010070000" stop="20231010080000">
    <title lang="en">Giuliana i Bill</title>
    <desc lang="en">(Spašavanje lica, SAD, 2014) Giuliana je utučena kada joj je rečeno da joj se lice opušta, zbog čega konzultira plastičnog kirurga. Bill putuje u Kuvajt zbog posla.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/7f1efd86574857f72976680b53e3428ab8b31cc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010080000" stop="20231010090000">
    <title lang="en">Dakle, Cosmo</title>
    <desc lang="en">(Vol.1, No.2: Velike nove budućnosti, SAD, 2017) Nakon šokantne najave glavne urednice Joanne Coles, osoblje strepi za svoju budućnost. Tiffany se sukobljava sa suradnicima na Tjednu mode.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/35c8281d1293042edf07db969c47b194ba663f70.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010090000" stop="20231010100000">
    <title lang="en">Dakle, Cosmo</title>
    <desc lang="en">(Vol.1, No.3. Prije nego što se glave zakotrljaju, SAD, 2017) Kada Joanna Coles konačno preda kontrolu nad časopisom novom glavnom uredniku, sudbina Joanninih najbližih suradnika je u opasnosti.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/35c8281d1293042edf07db969c47b194ba663f70.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010100000" stop="20231010110000">
    <title lang="en">U korak s Kardashianicama</title>
    <desc lang="en">(Hrabrost za promjene, SAD, 2014) Khloe mora donijeti odluku o njenoj vezi s Lamarom, Kourtney sa Scottom odlazi u spa u Arizoni, a Rob saznaje problematičnu novost.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/25415b9c61294872699f8c79d462b9fc3795786d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010110000" stop="20231010120000">
    <title lang="en">U korak s Kardashianicama</title>
    <desc lang="en">(Pusti to, SAD, 2014) Obitelj nastoji saznati uzrok Kourtneynog nedostatka emocija. U međuvremenu, Khloé prihvaća ponudu za njenu kuću, ali se ne želi spakirati.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/25415b9c61294872699f8c79d462b9fc3795786d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010120000" stop="20231010123000">
    <title lang="en">E! Novosti</title>
    <desc lang="en">(SAD, 2015)</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/5ee59abef295d27160b0262f8965c5eee4c5c9de.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010123000" stop="20231010130000">
    <title lang="en">Gledaj što se događa: Uživo s Andyjem Cohenom</title>
    <desc lang="en">(MELISSA ETHERIDGE &amp; KATIE COURIC, SAD, 2023) Živahne rasprave o najvrućim temama iz pop kulture sa slavnim osobama i protagonistima reality emisija. Gosti iz najpopularnijih serija i druge šoubiz zvijezde razgovaraju o poznatim licima iz vijesti i s naslovnica.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d1fd554525ad2bbf539d3b4fdc2aa190a81b562d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010130000" stop="20231010140000">
    <title lang="en">Klub drugih žena</title>
    <desc lang="en">(Pazi koga pozivaš, SAD, 2017) Američka reality emisija koja prikazuje osobni i profesionalni život skupine žena koje će postati ili već jesu žene poznatih i dobrostojećih muškaraca. Uz svakodnevne izazove i obveze, te se žene ipak suočavaju s pregršt drugih stvari koje dolaze s činjenicom da su one ipak druge supruge. Pratite ovaj zanimljivi reality show i saznajte s kojim se sve stvarima nose ove naočite žene.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/f8a1f1ba46d450d8560ad7ea25f4b864ba51b9df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010140000" stop="20231010150000">
    <title lang="en">Klub drugih žena</title>
    <desc lang="en">(Propast sirene, SAD, 2017) Američka reality emisija koja prikazuje osobni i profesionalni život skupine žena koje će postati ili već jesu žene poznatih i dobrostojećih muškaraca. Uz svakodnevne izazove i obveze, te se žene ipak suočavaju s pregršt drugih stvari koje dolaze s činjenicom da su one ipak druge supruge. Pratite ovaj zanimljivi reality show i saznajte s kojim se sve stvarima nose ove naočite žene.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/9180b71cba34993b161956bc3d100462e0c01089.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010150000" stop="20231010160000">
    <title lang="en">U korak s Kardashianicama</title>
    <desc lang="en">(Ostavi me na miru, SAD, 2014) Kris malo pretjeruje, u želji da se uvjeri kako Bruce nije usamljen sada, kad su razdvojeni. Scott i Kourtney naslijede sliku koja bi mogla vrijediti milijune.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/ba216afe803b0bce5e962eb1b48b59722f5efd95.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010160000" stop="20231010170000">
    <title lang="en">U korak s Kardashianicama</title>
    <desc lang="en">(Nevolje sa psom, SAD, 2014) Kendallin nedostatak odgovornosti prema njenom psu ostavlja je u nezgodnoj situaciji. Scott se nađe u nebranom grožđu kada svoje najnovije luksuzno vozilo pokaže Kourtney.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/25415b9c61294872699f8c79d462b9fc3795786d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010170000" stop="20231010173000">
    <title lang="en">Sve ostaje u obitelji Mathis</title>
    <desc lang="en">(Miješanje u tuđe poslove, Engleska, 2022) Reality show prati obitelj Mathis, Lindu i Grega, njihovo četvero odrasle djece i brojnu unučad. Pratite dogodovštine ove velike obitelji i životne izazove s kojima se susreću.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/afc64801d1a8e88d1e2a45a6aad54778f61f6fc7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010173000" stop="20231010180000">
    <title lang="en">Sve ostaje u obitelji Mathis</title>
    <desc lang="en">(Upoznavanje s roditeljima, Engleska, 2022) Reality show prati obitelj Mathis, Lindu i Grega, njihovo četvero odrasle djece i brojnu unučad. Pratite dogodovštine ove velike obitelji i životne izazove s kojima se susreću.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/afc64801d1a8e88d1e2a45a6aad54778f61f6fc7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010180000" stop="20231010190000">
    <title lang="en">Liječnici iz Beverly Hillsa 90210</title>
    <desc lang="en">(</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/6b13ef6ff9123639ce65d60264d96a884ef0116c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010190000" stop="20231010200000">
    <title lang="en">Liječnici iz Beverly Hillsa 90210</title>
    <desc lang="en">(Kuk, bradavica, SAD, 2020) Dr. Kelly popravlja ženske bokove, dr. Q bivšoj navijačici daje maminu preobrazbu, a dr. Cat se veže za pacijenticu koja ima više od dvije bradavice.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/6b13ef6ff9123639ce65d60264d96a884ef0116c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010200000" stop="20231010210000">
    <title lang="en">Traljav posao</title>
    <desc lang="en">(Topljenje hrpe i nesretna amajlija, SAD, 2019) Južnjačka ljepotica se nada da će promijeniti oblik svojih grudi koje izgledaju poput torpeda, dok dr. Nassif pomaže ženi koja smatra da zbog nosa izgleda poput nakaze.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/7ef7c1ceeb29a9bf92585c99807b6a2cf3988646.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010210000" stop="20231010220000">
    <title lang="en">Traljav posao</title>
    <desc lang="en">(Dobrodošli u jursku surlu, SAD, 2019) Dr. Dubrow pomaže žrtvama poremećaja u prehrani da se osjećaju lijepo u vlastitoj koži, dok dr. Nassif šalje nos "dinosaura" u doba jure.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/dc979b5bb80e20d9257b61613df518121fa48c65.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010220000" stop="20231010230000">
    <title lang="en">Traljav posao</title>
    <desc lang="en">(Živjele Las Vegas cice, SAD, 2019) Danielle Milian posjećuje liječnike kako bi popravila oštećeni trbuh, dok Britanac s aureolama u obliku srca želi izgledati kao karikatura.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/83f40943529b5c1c88a3b9462a67313c62091694.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231010230000" stop="20231011000000">
    <title lang="en">"Holivudski medij" s Tylerom Henryjem</title>
    <desc lang="en">(Jamie Pressly, Bella Thorne, Nene Leaks i John Salley, SAD, 2016) Jaime Pressly se neočekivano povezuje s mladom holivudskom zvijezdom koja je tragično preminula. NeNe Leakes se suočava s tajnama iz svoje prošlosti.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e574cab11b06788b2fc1a5aa841d173875b3e865.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011000000" stop="20231011003000">
    <title lang="en">Gledaj što se događa: Uživo s Andyjem Cohenom</title>
    <desc lang="en">(SHEP ROSE &amp; OLIVIA FLOWERS, SAD, 2023) Živahne rasprave o najvrućim temama iz pop kulture sa slavnim osobama i protagonistima reality emisija. Gosti iz najpopularnijih serija i druge šoubiz zvijezde razgovaraju o poznatim licima iz vijesti i s naslovnica.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/d1fd554525ad2bbf539d3b4fdc2aa190a81b562d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011003000" stop="20231011010000">
    <title lang="en">E! Novosti</title>
    <desc lang="en">(SAD, 2015)</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/5ee59abef295d27160b0262f8965c5eee4c5c9de.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011010000" stop="20231011020000">
    <title lang="en">Tajna društva Hollywooda</title>
    <desc lang="en">(Laži i skandali, SAD, 2014) Iza crvenog tepiha i iza sigurnosnih vrata nalazi se zabranjeni Hollywood za koji samo bogati i slavni znaju... do sada.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b588fb66a3f83aea4685774118e366c119cb10ed.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011020000" stop="20231011030000">
    <title lang="en">Slavni samci</title>
    <desc lang="en">(Neslavno Propadanje, SAD, 2017) Chadov drugi spoj s Karinom neslavno propadne. Ronnie se suočava sa svojim osjećajima o bivšim djevojkama, zbog čega Malika preispituje njegovo ponašanje.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/88a289868a181bc3ebd9b090e8930079a40169a8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011030000" stop="20231011040000">
    <title lang="en">Slavni samci</title>
    <desc lang="en">(Upoznajte Blizanke, SAD, 2017) "Slavni samci" je nova sexy serija koja nam stiže ravno od producenata E! News-a i US Weeklyja koja nam predstavlja život i fascinantan svijet ljubavnih odnosa "celebrityja".</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/88a289868a181bc3ebd9b090e8930079a40169a8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011040000" stop="20231011050000">
    <title lang="en">Partnerice sportskih zvijezda LA</title>
    <desc lang="en">(Odredite datum Ili umrite!, SAD, 2015) Nicole stavlja na test Nataliene i Olivijine probleme s izgledom, Barbie pruža maslinovu grančicu, a Ashley i Dashon konačno određuju datum vjenčanja.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/e7619d0cbd03ddb1c0713b9fa412e57249e0a98f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="E!.hr" start="20231011050000" stop="20231011060000">
    <title lang="en">Supruge i djevojke profesionalnih sportaša</title>
    <desc lang="en">(Postoji li druga?, SAD, 2015) Ashley sumnja u Dashonovu vjernost, a Natalieni prijatelji priređuju zabavu za nju, kako bi proslavili što je postigla milijun pratitelja na Instagramu.</desc>
    <category lang="en">Entertainment, Celebrity, Reality</category>
    <icon src="https://ssc.a1.hr/ITV/pictures/b78f89f1d8ba52b4e738d7f6580e1cf83ae46eb9.jpg" />
  </programme>
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <channel id="CmcTV.hr">
    <display-name>CMC TV</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="" />
  </channel>
  <channel id="KitTV.hr">
    <display-name>Klape i Tambure TV</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="" />
  </channel>
  <channel id="SportskaTelevizija.hr">
    <display-name>Sportska Televizija</display-name>
    <url>https://www.a1.hr/raspored</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c4/65/GulnSSuf_o.png" />
  </channel>
</tv>

