<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303043500 +0100" stop="20240303060000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E10, pust. serija, SAD, 2015) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Larroquette (Jenkins
/
Galahad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303060000 +0100" stop="20240303063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303063000 +0100" stop="20240303081000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania - (anim. film, SAD, 2012) Film Hotel Transilvanija obiteljska je animirana komedija o Drakuli koji živi daleko od ljudskog svijeta i tamo vodi luksuzni hotel za sva čudovišta poput Frankensteina, Mumije i drugih. Tamo je i njegova kćer Mavis. Drakula živi mirnim i sretnim životom sa svojom kćeri, sve do trenutka kada odmaralište otkrije jedan dječak koji se zaljubljuje u Mavis...
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/299f98898ff9bb103e4764f7beba9521.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303081000 +0100" stop="20240303105000 +0100">
    <title lang="hr">Forrest Gump</title>
    <desc lang="hr">Forrest Gump - (filmska satira, SAD, 1994) Forrest Gump možda nije inteligentan, ali je pukim slučajem bio prisutan na svim povijesnim događanjima, dok mu njegova prava ljubav Jenny Curran, izmiče.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Forrest Gump), Gary Sinise (Lieutenant Dan Taylor), Robin Wright (Jenny Curran), Sally Field (Mrs. Gump), Mykelti Williamson (Bubba Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17021820ad7916681ad45d1eca03e984.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303105000 +0100" stop="20240303131500 +0100">
    <title lang="hr">Društvena mreža</title>
    <desc lang="hr">The Social Network - (biograf. film, SAD, 2010) Film se bavi razvojem Facebooka, društvene mreže nastale 2004. na Harvardovom kampusu te kako su nagli uspjeh i bogatstvo promijenili živote kolega koji su ga stvorili.
 R.: David Fincher
 Ul.: Jesse Eisenberg (Mark Zuckerberg), Justin Timberlake (Sean Parker), Andrew Garfield (Eduardo Saverin), Armie Hammer (Cameron Winklevoss
/
Tyler Winklevoss), Josh Pence (Tyler Winklevoss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/706ff01fc1b3130d56e74dbddf82ef7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303131500 +0100" stop="20240303153000 +0100">
    <title lang="hr">Rango</title>
    <desc lang="hr">Rango - (anim. film, SAD, 2011) Rango je običan kameleon koji spletom okolnosti završi u gradu Dirtu, mjestu u kojem vlada bezakonje i koje očajno treba novog šerifa.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Johnny Depp (Lars / Rango), Isla Fisher (Beans), Abigail Breslin (Priscilla), Ned Beatty (Mayor), Alfred Molina (Roadkill)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e5242df574c0bf17450fa0fc011b74f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303153000 +0100" stop="20240303173000 +0100">
    <title lang="hr">Vjenčajmo se za Božić</title>
    <desc lang="hr">Marry Me at Christmas - (film, SAD, 2017) Posao Maddy Krug je ostvariti snove mladenki koje žele besprijekorno vjenčanje. Pred njom je novi izazov, organiziranje raskošnog božićnog vjenčanja. Nakon što upozna mladenkinog brata, slavnog glumca Johnnyja Blakea, Maddy će početi sanjati o vlastitom vjenčanju.
 R.: Terry Ingram
 Ul.: Rachel Skarsten (Maddy Krug), Trevor Donovan (Johnny Blake), Emily Tennant (Ginger Blake), Blair Penner (Oliver), Crystal Lowe (Isabel)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d835abfc9bc8f0095305d0d4a65610ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303173000 +0100" stop="20240303200000 +0100">
    <title lang="hr">Birdman</title>
    <desc lang="hr">Birdman - (drama, SAD, 2014) Isluženi glumac, uglavnom superheroja, pokušava oživjeti svoju gasnuću karijeru pa piše i režira produkciju na Broadwayu i nastupa u njoj.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Michael Keaton (Riggan), Zach Galifianakis (Jake), Edward Norton (Mike), Andrea Riseborough (Laura), Amy Ryan (Sylvia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5bacf33021a14b9b5bbd63c4a94c9a2e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303200000 +0100" stop="20240303220000 +0100">
    <title lang="hr">Veronica Guerin</title>
    <desc lang="hr">Veronica Guerin - (drama, Irska, 2003) Sredinom 1990-ih Dublin je bio ratna zona u kojoj su se moćni narkobosovi borili za kontrolu. Najveći neprijatelj bila im je novinarka Veronica Guerin koja je predano istraživala zloglasne kriminalce zbog čega je okrutno ubijena 1996.
 R.: Joel Schumacher
 Ul.: Cate Blanchett (Veronica Guerin), Gerard McSorley (John Gilligan), Ciarán Hinds (John Traynor), Brenda Fricker (Bernie Guerin), Don Wycherley (Chris Mulligan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/88e5fdc5482dfc95cbf75dc730325e4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240303220000 +0100" stop="20240304014000 +0100">
    <title lang="hr">Zelena milja</title>
    <desc lang="hr">The Green Mile - (fant. triler, SAD, 1999) Dirljiva priča o zatvorskim čuvarima u kaznionici s osuđenicima na smrt u 1930-ima koji imaju moralnu dvojbu u vezi sa svojim poslom kada otkriju da jedan od zatvorenika, osuđeni ubojica, ima mistične iscjeliteljske moći.
 R.: Frank Darabont
 Ul.: Tom Hanks (Paul Edgecomb), Michael Clarke Duncan (John Coffey), David Morse (Brutus 'Brutal' Howell), Bonnie Hunt (Jan Edgecomb), James Cromwell (Warden Hal Moores)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c651b49c307b179a8e0090bbfaa36a0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304014000 +0100" stop="20240304040500 +0100">
    <title lang="hr">Rođen 4. srpnja</title>
    <desc lang="hr">Born on the Fourth of July - (ratna drama, SAD, 1989) "Rođen 4. srpnja" antiratna je drama o Ronu Kovicu, akademski uspješnom i snažnom mladiću koji posjetom lokalnog marinca shvaća kako se želi prijaviti u vojsku. Ostavlja svoju djevojku i odlazi u rat. Kao narednik u Vijetnamu, njegova je zadaća voditi svoje ljude u patrolu, a jednog ih dana dočeka napad...
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Tom Cruise (Ron Kovic), Raymond J. Barry (Mr. Kovic), Caroline Kava (Mrs. Kovic), Josh Evans (Tommy Kovic), Bryan Larkin (Young Ron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e549d7a5720fbfc3a09a1e42162f04c5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304040500 +0100" stop="20240304060000 +0100">
    <title lang="hr">Laku noć i sretno</title>
    <desc lang="hr">Good Night, and Good Luck - (drama, SAD, 2005) Televizijski novinar Edward R. Murrow suprotstavlja se zloglasnom senatoru Josephu McCarthyju.
 R.: George Clooney
 Ul.: Jeff Daniels (Sig Mickelson), David Strathairn (Edward R. Murrow), Alex Borstein (Natalie), Rose Abdoo (Mili Lerner), Dianne Reeves (Jazz Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6a64e8a5ad7511d443b2777ec2e2ab2.jpg" />
  </programme>
</tv>

