<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407053500 +0200" stop="20240407060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E09, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Susie McKenna (Baby's Mother), Andy Bradford (Bumper Cars Attendant), Nick Scott (Man in Booth), Lydia Henderson-Boyle (Irritated Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407060000 +0200" stop="20240407064500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E04, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407064500 +0200" stop="20240407071000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bad9932381645cee51ac64cc28b62355.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407071000 +0200" stop="20240407091500 +0200">
    <title lang="hr">Gospodar vjenčanja</title>
    <desc lang="hr">The Wedding Ringer - (komedija, SAD, 2015) Doug je povučeni tehnološki poduzetnik koji uskoro treba uploviti u bračnu luku s predivnom djevojkom. No postoji problem - Doug nema prijatelja koji bi mu bio vjenčani kum. 
 R.: Jeremy Garelick
 Ul.: Kevin Hart (Bic / Jimmy Callahan), Josh Gad (Doug Harris), Kaley Cuoco (Gretchen Palmer), Ken Howard (Ed Palmer), Cloris Leachman (Grandma Palmer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfed0e1d5f8355931b1b70e4edd6aaf0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407091500 +0200" stop="20240407112500 +0200">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli 2: Punom brzinom</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels: Full Throttle - (akc. komedija, SAD, 2003) Tri djevojke, poznate kao Charliejevi anđeli, u potrazi su za parom posebnih titanskih prstena koji zajedno daju niz šifriranih informacija. Na putu pronalaska prstenova, suočavaju se sa smrtonosnim prijetnjama koje im se nađu na putu. U slučaju se pojavljuje i "pali anđeo"...
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie Cook), Drew Barrymore (Dylan Sanders), Lucy Liu (Alex Munday), Bernie Mac (Jimmy Bosley), Demi Moore (Madison Lee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9657ef9d2afce9b73e4fafc768388e7c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407112500 +0200" stop="20240407133500 +0200">
    <title lang="hr">Osjećam se lijepa</title>
    <desc lang="hr">I Feel Pretty - (film, SAD, 2018) U stalnoj borbi s nesigurnosti, junakinja se budi uvjerena da je najljepša i najsposobnija žena na planetu. Novo joj samopouzdanje omogućuje da živi neustrašivo, ali što se događa s njom kad shvati da se njezin izgled nikada ne mijenja?
 R.: Abby Kohn
 Ul.: Amy Schumer (Renee Bennett), Michelle Williams (Avery LeClaire), Emily Ratajkowski (Mallory), Rory Scovel (Ethan), Tom Hopper (Grant Leclair)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/940e7300dead8cf872020fe70c721fa0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407133500 +0200" stop="20240407152500 +0200">
    <title lang="hr">Mala sirena</title>
    <desc lang="hr">The Little Mermaid - (fant. film, SAD, 2018) Mladi novinar i njegova nećakinja otkrivaju prekrasno i očaravajuće stvorenje za koje vjeruju da je prava mala sirena.
 R.: Blake Harris
 Ul.: William Moseley (Cam), Poppy Drayton (Elizabeth), Loreto Peralta (Elle), Shirley MacLaine (Grandmother), Armando Gutierrez (Locke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/506b9d47379ed1ee76e7143f4371cedf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407152500 +0200" stop="20240407174500 +0200">
    <title lang="hr">Marley i ja</title>
    <desc lang="hr">Marley &amp; Me - (komedija, SAD, 2008) Obitelj nauči važne životne lekcije od svog neodoljivog, ali neposlušnog i živčanog psa.
 R.: David Frankel
 Ul.: Owen Wilson (John), Jennifer Aniston (Jenny), Eric Dane (Sebastian), Kathleen Turner (Ms. Kornblut), Alan Arkin (Arnie Klein)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0f7dcfdbe84370a10866930e26341e5b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407174500 +0200" stop="20240407200500 +0200">
    <title lang="hr">3 dana za ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">3 Days to Kill - (akc. film, SAD, 2014) Iskusni agent CIA-e saznaje da ima neizlječivu bolest i želi se za kraj opet zbližiti sa kćeri kad mu ponude eksperimentalni lijek koji će mu spasiti život, ali u zamjenu mora odraditi još jedan zadatak.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Kevin Costner (Ethan Renner), Amber Heard (Vivi Delay), Hailee Steinfeld (Zooey Renner), Connie Nielsen (Christine Renner), Tómas Lemarquis (The Albino)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe28e94fe5d52d0d183132ac618a615c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407200500 +0200" stop="20240407221000 +0200">
    <title lang="hr">Prije noćnog vlaka</title>
    <desc lang="hr">Before We Go - (romant. film, SAD, 2014) Dvoje stranaca zapelo je preko noći na Manhattanu i na kraju razviju duboko povjerenje jedno prema drugome kad ih neočekivana avantura natjera da se suoče sa svojim strahovima i preuzmu kontrolu nad svojim životima.
 R.: Chris Evans
 Ul.: Chris Evans (Nick), Alice Eve (Brooke Dalton), Emma Fitzpatrick (Hannah), John Cullum (Harry), Mark Kassen (Danny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/816357d6fdb99164f490bcc01515cfd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407221000 +0200" stop="20240408003000 +0200">
    <title lang="hr">Riddick</title>
    <desc lang="hr">Riddick - (akc. SF film, SAD, 2013) Ostavljen da umre na suncem sprženom planetu, Riddick se mora boriti s izvanzemaljskom vrstom predatora. Aktivacija signala za pomoć dozvala je dva broda: jedan je pun nove vrste plaćenika, a kapetan drugog je čovjek iz Riddickove prošlosti.
 R.: David Twohy
 Ul.: Vin Diesel (Riddick), Jordi Mollà (Santana), Matt Nable (Boss Johns), Katee Sackhoff (Dahl), Dave Bautista (Diaz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ffeae6a70a3b1e562d66cbaee8a0cbf5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240408003000 +0200" stop="20240408023500 +0200">
    <title lang="hr">Neprijatelj pred vratima</title>
    <desc lang="hr">Homefront - (akc. film, SAD, 2013) Bivši agent DEA doseli s obitelji u miran grad, gdje se ubrzo sukobljuje s lokalnim kraljem metamfetamina.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: Jason Statham (Phil Broker), James Franco (Gator), Winona Ryder (Sheryl Mott), Kate Bosworth (Cassie Bodine Klum), Rachelle Lefevre (Susan Hatch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06e588baf0da80e4de0c2d00a6730c66.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240408023500 +0200" stop="20240408043500 +0200">
    <title lang="hr">Đavolje ždrijelo</title>
    <desc lang="hr">Cold Creek Manor - (triler, SAD, 2003) U potrazi za mirnijim životom, bračni par s djecom napušta New York i odlazi živjeti u provinciju. Useljavaju se u staru zapuštenu kuću ni ne sluteći da će se njihova idila ubrzo pretvoriti u pravu noćnu moru.
 R.: Mike Figgis
 Ul.: Dennis Quaid (Cooper Tilson), Sharon Stone (Leah Tilsonová), Stephen Dorff (Dale Massie), Juliette Lewis (Ruby), Kristen Stewart (Kristen Tilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9d2dd59bede05c7058f451c77902a882.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240408043500 +0200" stop="20240408060000 +0200">
    <title lang="hr">Mala sirena</title>
    <desc lang="hr">The Little Mermaid - (fant. film, SAD, 2018) Mladi novinar i njegova nećakinja otkrivaju prekrasno i očaravajuće stvorenje za koje vjeruju da je prava mala sirena.
 R.: Blake Harris
 Ul.: William Moseley (Cam), Poppy Drayton (Elizabeth), Loreto Peralta (Elle), Shirley MacLaine (Grandmother), Armando Gutierrez (Locke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/506b9d47379ed1ee76e7143f4371cedf.jpg" />
  </programme>
</tv>

