<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330042000 +0100" stop="20240330060000 +0100">
    <title lang="hr">Aloha</title>
    <desc lang="hr">Aloha - (romant. komedija, SAD, 2015) Proslavljeni vojni plaćenik vraća se na mjesto svog najvećeg uspjeha u karijeri te ponovno pronalazi davnu ljubav i osjeti neobičnu povezanost za psa čuvara koji mu je dodijeljen.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Bradley Cooper (Brian Gilcrest), Emma Stone (Allison Ng), Rachel McAdams (Tracy Woodside), Bill Murray (Carson Welch), John Krasinski (John 'Woody' Woodside)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed496178bfba26a33ada21eb4d34b433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330060000 +0100" stop="20240330074000 +0100">
    <title lang="hr">Vjenčanje godine</title>
    <desc lang="hr">The Big Wedding - (romant. komedija, SAD, 2013) Davno razveden bračni par glumata da su i dalje u braku dok se njihova obitelj okuplja na vjenčanju.
 R.: Justin Zackham
 Ul.: Robert De Niro (Don), Katherine Heigl (Lyla), Diane Keaton (Ellie), Amanda Seyfried (Missy), Topher Grace (Jared)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/24700f598e217090e37ad0c3e51e9118.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330074000 +0100" stop="20240330104000 +0100">
    <title lang="hr">Sjećanja jedne gejše</title>
    <desc lang="hr">Memoirs of a Geisha - (drama, SAD, 2005) U Japanu, prije Drugog svjetskog rata, djevojčica je odvojena od obitelji. Ona procvjeta u legendarnu gejšu Sayuiri, koja zavodi najmoćnije ljude svog vremena, ali je progoni tajna ljubav prema čovjeku izvan njezinog dosega.
 R.: Rob Marshall
 Ul.: Ken Watanabe (Chairman), Ziyi Zhang (Sayuri), Michelle Yeoh (Mameha), Li Gong (Hatsumomo), Kôji Yakusho (Nobu)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d27fe72cbe6f63515d341c6690f60a4a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330104000 +0100" stop="20240330132000 +0100">
    <title lang="hr">Što žene žele</title>
    <desc lang="hr">What Women Want - (romant. komedija, SAD, 2000) Šovinistički direktor nakon nezgode može čuti ženske misli.
 R.: Nancy Meyers
 Ul.: Mel Gibson (Nick Marshall), Helen Hunt (Darcy Maguire), Marisa Tomei (Lola), Alan Alda (Dan Wanamaker), Ashley Johnson (Alex Marshall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ca2c67fe031336296daf255d0adfb0cf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330132000 +0100" stop="20240330153000 +0100">
    <title lang="hr">Predsjednikova kći</title>
    <desc lang="hr">The First Daughter - (romant. komedija, SAD, 2004) Kći predsjednika SAD-a odlazi na koledž gdje se zaljubljuje u studenta... s tajnom.
 R.: Forest Whitaker
 Ul.: Katie Holmes (Samantha Mackenzie), Marc Blucas (James Lansome), Ameriie (Mia Thompson), Michael Keaton (Mackenzie), Margaret Colin (Melanie Mackenzie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4e7f85b1125136867d427eb26c57451.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330153000 +0100" stop="20240330172000 +0100">
    <title lang="hr">Božićno vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">A Wedding for Christmas - (romant. film, SAD, 2018) Haley Foster bježi iz gradića svog djetinjstva u veliki grad i uspijeva postati vodeća planerica vjenčanja u elitnoj i moćnoj tvrtki gospodina Reynoldsa u Los Angelesu…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cristine Prosperi (Haley Foster), William McNamara (Frank), Lesli Kay (Jane), Vivica A. Fox (Ms. Reynolds), Colton Little (Carter Wilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afe2c6a0f1d2a5987be02805e34d3182.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330172000 +0100" stop="20240330200000 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka od milijun dolara</title>
    <desc lang="hr">Million Dollar Baby - (drama, SAD, 2004) Odlučna djevojka uz pomoć prekaljenog boksačkog trenera pokušava ući u profesionalce.
 R.: Clint Eastwood
 Ul.: Clint Eastwood (Frankie Dunn), Hilary Swank (Maggie Fitzgerald), Morgan Freeman (Eddie Scrap-Iron Dupris), Jay Baruchel (Danger Barch), Mike Colter (Big Willie Little)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7127eb646d5d098f0ae3f613a3daf1ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330200000 +0100" stop="20240330221000 +0100">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels - (akc. komedija, SAD, 2000) Novi slučaj za Charliejevu poznatu detektivsku agenciju: Eric Knox, vlasnik softverske tvrtke, žrtva je otmice. Charliejeve jednako zgodne i borbene zaposlenice Natalie Cook (Cameron Diaz), Dylan Sanders (Drew Barrymore) i Alex Munday (Lucy Liu) brzo su identificirali gangstera Rogera Corwina kao osumnjičenog.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie), Drew Barrymore (Dylan), Lucy Liu (Alex), Bill Murray (John Bosley), Sam Rockwell (Eric Knox
/
John McKenn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d652722a6527d728347f81b91273fc73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330221000 +0100" stop="20240331001500 +0100">
    <title lang="hr">Jesen u New Yorku</title>
    <desc lang="hr">Autumn in New York - (romant. film, SAD, 2000) Vlasnik istaknutog njujorškog restorana Will, bogati je i zavodljivi četrdesetogodišnjak koji odbija ozbiljne veze. Međutim, odluči zavesti Charlotte, unuke jednog od njegovih prijatelja, koja je dvadeset godina mlađa od njega i vrvi energijom. Nakon njihove prve noći, Charlotte mu kaže da ima neizlječivu bolest srca i da ima malo vremena za život. Will čini sve da se ne zaljubi...
 R.: Joan Chen
 Ul.: Richard Gere (Will), Winona Ryder (Charlotte Fieldingová), Anthony LaPaglia (John), Elaine Stritch (Dolly), Vera Farmiga (Lisa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9d18561b07a67e16d0e1ca8de909b86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240331001500 +0100" stop="20240331033000 +0100">
    <title lang="hr">Hrvač</title>
    <desc lang="hr">The Wrestler - (drama, SAD, 2008) Posustali profesionalni hrvač mora u mirovinu, ali novi život izvan ringa mu je pretežak.
 R.: Darren Aronofsky
 Ul.: Mickey Rourke (Randy 'The Ram' Robinson), Marisa Tomei (Cassidy), Evan Rachel Wood (Stephanie), Mark Margolis (Lenny), Todd Barry (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee5ea6ab6bd658d99f314c08e380376a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240331033000 +0100" stop="20240331060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliki debatanti</title>
    <desc lang="hr">The Great Debaters - (biograf. drama, SAD, 2007) Drama temeljena na istinitoj priči o Melvinu B. Tolsonu, profesoru na teksaškom Wiley koledžu, koji je 1935. nadahnuo studente da sastave prvi debatni tim - toliko uspješan da su izazvali prestižni Harvard na nacionalnom natjecanju.
 R.: Denzel Washington
 Ul.: Denzel Washington (Melvin B. Tolson), Nate Parker (Henry Lowe), Jurnee Smollett-Bell (Samantha Booke), Denzel Whitaker (James Farmer Jr.), Forest Whitaker (Dr. James Farmer Sr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e35d68804754f2208065ecba6dff558f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240331060000 +0100" stop="20240331075000 +0100">
    <title lang="hr">Američka pita: Vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">American Wedding - (komedija, SAD, 2003) Jim Levenstein napokon je zaprosio Michelle Flaherty. Sad s Paulom Finchom i Kevinom Myersom treba isplanirati vjenčanje. Nažalost, u gradu je Steve Stifler koji ima svoje planove, među kojima i tajnu momačku zabavu.
 R.: Jesse Dylan
 Ul.: Jason Biggs (Jim Levenstein), Eugene Levy (Michelle Flaherty), Seann William Scott (Steve Stifler), January Jones (Cadence Flaherty), Thomas Ian Nicholas (Kevin Myers)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/59798d4e96509ef8aaeb838e3b97fc72.jpg" />
  </programme>
</tv>

