<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126040500 +0100" stop="20231126060000 +0100">
    <title lang="hr">Krug</title>
    <desc lang="hr">The Circle - (drama, Francuska, 2017) Žena dobije posao iz snova u moćnoj tehnološkoj tvrtki Circle, ali otkrije plan koji će utjecati na živote cijelog čovječanstva.
 R.: James Ponsoldt
 Ul.: Emma Watson (Mae), Tom Hanks (Bailey), John Boyega (Ty), Karen Gillan (Annie), Ellar Coltrane (Mercer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0ba4e02aa2bad606084e8e9153e081b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126060000 +0100" stop="20231126075000 +0100">
    <title lang="hr">Turner i Hooch</title>
    <desc lang="hr">Turner &amp; Hooch - (akc. komedija, SAD, 1989) Scottu Turneru preostaju još tri dana do premještaja u policijsku postaju u većem gradu. Baca se na slučaj ubojstva Amosa Reeda i preuzima brigu o psu koji je jedini "svjedok" u slučaju.
 R.: Roger Spottiswoode
 Ul.: Tom Hanks (Scott Turner), Mare Winningham (Dr. Emily Carson), Craig T. Nelson (Howard Hyde), Reginald Veljohnson (David Sutton), Scott Paulin (Zack Gregory)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36e225890f931b4e43f7455799ba1c07.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126075000 +0100" stop="20231126104500 +0100">
    <title lang="hr">Zorro: Maskirani osvetnik</title>
    <desc lang="hr">The Mask of Zorro - (pust. film, SAD, 1998) Mladi lopov, želeći osvetiti smrt svog brata, trenira pod pokroviteljstvom ostarjelog velikana Zorra, koji se isto želi osvetiti.
 R.: Martin Campbell
 Ul.: Antonio Banderas (Zorro / Alejandro Murrieta), Anthony Hopkins (Don Diego de la Vega), Catherine Zeta-Jones (Elena), Stuart Wilson (Don Rafael Montero), Matt Letscher (Capt. Harrison Love)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0e96a82ef5138d8214ac2f26e6b65c7e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126104500 +0100" stop="20231126133000 +0100">
    <title lang="hr">Jerry Maguire</title>
    <desc lang="hr">Jerry Maguire - (komedija, SAD, 1996) Kad sportski agent dobije moralno prosvjetljenje i zbog toga dobije otkaz, odlučuje testirati svoju novu psihologiju kao nezavisni agent s jedinim sportašem koji je ostao s njim.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Tom Cruise (Jerry Maguire), Cuba Gooding Jr. (Rod Tidwell), Renée Zellweger (Dorothy Boyd), Kelly Preston (Avery Bishop), Jerry O'Connell (Frank Cushman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fdf349aad9a682720bfc622a81c1d18c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126133000 +0100" stop="20231126152000 +0100">
    <title lang="hr">Pčelica Maja</title>
    <desc lang="hr">Maya the Bee Movie - (film, Australija, 2014) Pčelica Maja
 R.: Alexs Stadermann
 Ul.: Coco Jack Gillies (Maya (English version)), Kodi Smit-McPhee (Willy), Richard Roxburgh (Flip), Andy McPhee (Hank), Heather Mitchell (Nurse / Thekla the Spider)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1fd020fb1db4a1a01b081aa73fedb885.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126152000 +0100" stop="20231126170500 +0100">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle: Vau-vau za predsjednika</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle: Tail to the Chief - (komedija, SAD, 2008) Maya Doolittle, koja može razgovarati sa životinjama kao i njezin otac, dobiva poseban zadatak izravno od američkog predsjednika.
 R.: Craig Shapiro
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Peter Coyote (President Sterling), Malcolm Stewart (Chief Dorian), Niall Matter (Cole Fletcher), Elise Gatien (Courtney Sterling)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5b98556c5fb99ad131bfb3401d21ca54.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126170500 +0100" stop="20231126192500 +0100">
    <title lang="hr">Lovac na glave</title>
    <desc lang="hr">The Bounty Hunter - (akc. komedija, SAD, 2010) Lovac na ucijenjene glave saznaje da mu je iduća žrtva njegova bivša žena, novinarka koja istražuje zataškavanje ubojstva. Ubrzo nakon susreta ovaj par koji se podnosi poput psa i mačke kreće u pustolovinu opasnu po život.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Jennifer Aniston (Nicole Hurly), Gerard Butler (Milo Boyd), Christine Baranski (Kitty Hurley), Jason Sudeikis (Stewart), Jeff Garlin (Sid)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f30490a600dc907b0d47461c2d26234.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126192500 +0100" stop="20231126220500 +0100">
    <title lang="hr">Meksikanac</title>
    <desc lang="hr">The Mexican - (akc. komedija, SAD, 2001) Muškarac pokušava prevesti antikni pištolj zvan Meksikanac, za koji se vjeruje da nosi prokletstvo, preko granice, a njegova djevojka ga pritišće da se odrekne kriminala.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Brad Pitt (Jerry Welbach), Julia Roberts (Samantha Barzel), James Gandolfini (Winston Baldry), J.K. Simmons (Ted Slocum), Bob Balaban (Bernie Nayman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/44ba484e81119ef9297b52b4eaf94257.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126220500 +0100" stop="20231127003500 +0100">
    <title lang="hr">Čarobni Mike XXL</title>
    <desc lang="hr">Magic Mike XXL - (film, SAD, 2015) Channing Tatum, glumi egzotičnog plesača Magic Mikea, koji svoj nastup seli na ulicu. Noću je njegov život fantazija, ali danju se mora nositi sa stvarnošću života. Nastavak ljetnog hita obećava da će biti lakši, smješniji, nečuven i... čaroban.
 R.: Gregory Jacobs
 Ul.: Channing Tatum (Magic Mike), Matt Bomer (Ken), Joe Manganiello (Big Dick Richie), Kevin Nash (Tarzan), Adam Rodriguez (Tito)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1d7fe56531b8d89643f80054fc527dd1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231127003500 +0100" stop="20231127025500 +0100">
    <title lang="hr">Jack Ryan: Poziv iz sjene</title>
    <desc lang="hr">Jack Ryan: Shadow Recruit - (akc. film, SAD, 2014) Mladog marinca Jacka Ryana nakon ozljede u nesreći s helikopterom u Afganistanu, pridobiva CIA. Nakon deset godina, Jack otkriva zavjeru kojom Rusi žele izvesti teroristički napad na SAD sličan onome od 9. rujna 2001. godine.
 R.: Kenneth Branagh
 Ul.: Chris Pine (Jack Ryan), Kevin Costner (Thomas Harper), Kenneth Branagh (Viktor Cherevin), Keira Knightley (Cathy Muller), Lenn Kudrjawizki (Constantin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a59e41af75bd149dc716461aa5bc283a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231127025500 +0100" stop="20231127060000 +0100">
    <title lang="hr">Plaćenici</title>
    <desc lang="hr">The Expendables - (akc. film, SAD, 2010) Operativac CIA-e okuplja tim plaćenika čiji je zadatak eliminirati južnoameričkog diktatora i odmetnutog agenta CIA-e.
 R.: Sylvester Stallone
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Jet Li (Yin Yang), Dolph Lundgren (Gunner Jensen), Randy Couture (Toll Road)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5b216d5d438bfd1f3bd302c5bfdad00d.jpg" />
  </programme>
</tv>

