<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329043000 +0100" stop="20240329060000 +0100">
    <title lang="hr">Put do zrelosti</title>
    <desc lang="hr">Road Trip - (komedija, SAD, 2000) Student Josh zabunom pošalje svojoj djevojci Tiffany svoju snimku seksa s drugom djevojkom. S prijateljima kreće u Austin, gdje Tiffany živi, kako bi spriječio da vidi snimku.
 R.: Todd Phillips
 Ul.: Breckin Meyer (Josh Porter), Seann William Scott (E.L.), Amy Smart (Beth), Paulo Costanzo (Rubin), DJ Qualls (Kyle Edwards)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a2b9ac1cb2bdfa97d1d181032022231a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329060000 +0100" stop="20240329072500 +0100">
    <title lang="hr">Mame u večernjem izlasku</title>
    <desc lang="hr">Fun Mom Dinner - (film, SAD, 2017) Četiri mame, kojima je jedino zajedničko da im djeca pohađaju isti predškolski razred, odluče zajedno otići na bezazlenu "zabavnu večeru za mame"…
 R.: Alethea Jones
 Ul.: Toni Collette (Kate), Katie Aselton (Emily), Rob Huebel (Andrew), Caleb Paddock (Harry), Matthew Paddock (Henry)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/63ed3c3e71e37ae8687d69a9e2aebb99.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329072500 +0100" stop="20240329091500 +0100">
    <title lang="hr">Ludi provod po Europi</title>
    <desc lang="hr">EuroTrip - (komedija, SAD, 2004) Nakon što ga je ostavila djevojka, maturant odluči sa svojim prijateljima krenuti u prekomorsku pustolovinu u Europi...
 R.: Jeff Schaffer
 Ul.: Scott Mechlowicz (Scott Thomas), Jacob Pitts (Cooper Harris), Kristin Kreuk (Fiona), Michelle Trachtenberg (Jenny), Travis Wester (Jamie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/42b603503ff12f6e8a4bb5c6fb5d1be8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329091500 +0100" stop="20240329112500 +0100">
    <title lang="hr">Groznica na Mississippiju</title>
    <desc lang="hr">Mississippi Grind - (drama, SAD, 2015) Nemajući sreće i suočen s novčanim problemima, Gerry se udružuje s Curtisom, karizmatičnim igračem pokera, ne bi li povratio svoju sreću. Obojica kreću na putovanje po cestama Juga sa željom da ponovno vrate izgubljeno.
 R.: Anna Boden
 Ul.: Ryan Reynolds (Curtis), Ben Mendelsohn (Gerry), Sienna Miller (Simone), Lio Tipton (Vanessa), Alfre Woodard (Sam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/05d3f2a9700dc55be4a0ec1103114b28.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329112500 +0100" stop="20240329132500 +0100">
    <title lang="hr">Američka pita: Vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">American Wedding - (komedija, SAD, 2003) Jim Levenstein napokon je zaprosio Michelle Flaherty. Sad s Paulom Finchom i Kevinom Myersom treba isplanirati vjenčanje. Nažalost, u gradu je Steve Stifler koji ima svoje planove, među kojima i tajnu momačku zabavu.
 R.: Jesse Dylan
 Ul.: Jason Biggs (Jim Levenstein), Eugene Levy (Michelle Flaherty), Seann William Scott (Steve Stifler), January Jones (Cadence Flaherty), Thomas Ian Nicholas (Kevin Myers)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/59798d4e96509ef8aaeb838e3b97fc72.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329132500 +0100" stop="20240329160000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i posljednji križarski pohod</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Last Crusade - (pust. film, SAD, 1989) Kada dr. Henry Jones stariji iznenada nestane tijekom potrage za Svetim gralom, ugledni arheolog Indiana Jones mora krenuti očevim stopama i zaustaviti naciste.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Sean Connery (Professor Henry Jones), Denholm Elliott (Marcus Brody), Alison Doody (Elsa), John Rhys-Davies (Sallah)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/46df390da9324e00c0d4991fb5a5bb96.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329160000 +0100" stop="20240329181000 +0100">
    <title lang="hr">Aloha</title>
    <desc lang="hr">Aloha - (romant. komedija, SAD, 2015) Proslavljeni vojni plaćenik vraća se na mjesto svog najvećeg uspjeha u karijeri te ponovno pronalazi davnu ljubav i osjeti neobičnu povezanost za psa čuvara koji mu je dodijeljen.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Bradley Cooper (Brian Gilcrest), Emma Stone (Allison Ng), Rachel McAdams (Tracy Woodside), Bill Murray (Carson Welch), John Krasinski (John 'Woody' Woodside)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed496178bfba26a33ada21eb4d34b433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329181000 +0100" stop="20240329200500 +0100">
    <title lang="hr">Tisuću riječi</title>
    <desc lang="hr">A Thousand Words - (film, SAD, 2012) Eddie Murphy glumi Jacka McCalla koji nakon susreta s duhovnim guruom pronalazi u svom vrtu neobično drvo. Nakon što otkrije da sa svakom riječi koju izgovori otpadne jedan list s drveta, potpuno zašuti jer samo tako može održati drvo i sebe živim.
 R.: Brian Robbins
 Ul.: Eddie Murphy (Jack McCall), Kerry Washington (Caroline McCall), Cliff Curtis (Dr. Sinja), Clark Duke (Aaron Wiseberger), Allison Janney (Samantha Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/38ffed50abf9eb6fb2b0ccf336d58995.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329200500 +0100" stop="20240329210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S03, E10, pust. serija, SAD, 2017) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329210000 +0100" stop="20240329233000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i kraljevstvo kristalne lubanje</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Kingdom of the Crystal Skull - (pust. film, SAD, 2008) Slavni arheolog/pustolov dr. Henry Indiana Jones, opet kreće u akciju kada se zapetlja u sovjetsku zavjeru, kako bi otkrio tajnu koja se krije iza tajnovitih artefakata poznatijih kao kristalne lubanje.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Cate Blanchett (Irina Spalko), Shia LaBeouf (Mutt Williams), Karen Allen (Marion Ravenwood), Ray Winstone (Mac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6bc53378f4155675f4f37ccb068bce3b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240329233000 +0100" stop="20240330021000 +0100">
    <title lang="hr">Oklada stoljeća</title>
    <desc lang="hr">The Big Short - (biograf. film, SAD, 2015) U razdoblju između 2006. i 2007. g., grupa investitora ulaže u okladu protiv američkog hipotekarnog tržišta. U svojim istraživanjima otkriju koliko je to tržište manjkavo i korumpirano.
 R.: Adam McKay
 Ul.: Christian Bale (Michael Burry), Steve Carell (Mark Baum), Ryan Gosling (Jared Vennett), Brad Pitt (Ben Rickert), Marisa Tomei (Cynthia Baum)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/85194c0faf6df7780c41a685bb1bd6fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330021000 +0100" stop="20240330042000 +0100">
    <title lang="hr">Veliki debatanti</title>
    <desc lang="hr">The Great Debaters - (biograf. drama, SAD, 2007) Drama temeljena na istinitoj priči o Melvinu B. Tolsonu, profesoru na teksaškom Wiley koledžu, koji je 1935. nadahnuo studente da sastave prvi debatni tim - toliko uspješan da su izazvali prestižni Harvard na nacionalnom natjecanju.
 R.: Denzel Washington
 Ul.: Denzel Washington (Melvin B. Tolson), Nate Parker (Henry Lowe), Jurnee Smollett-Bell (Samantha Booke), Denzel Whitaker (James Farmer Jr.), Forest Whitaker (Dr. James Farmer Sr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e35d68804754f2208065ecba6dff558f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240330042000 +0100" stop="20240330060000 +0100">
    <title lang="hr">Aloha</title>
    <desc lang="hr">Aloha - (romant. komedija, SAD, 2015) Proslavljeni vojni plaćenik vraća se na mjesto svog najvećeg uspjeha u karijeri te ponovno pronalazi davnu ljubav i osjeti neobičnu povezanost za psa čuvara koji mu je dodijeljen.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Bradley Cooper (Brian Gilcrest), Emma Stone (Allison Ng), Rachel McAdams (Tracy Woodside), Bill Murray (Carson Welch), John Krasinski (John 'Woody' Woodside)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed496178bfba26a33ada21eb4d34b433.jpg" />
  </programme>
</tv>

