<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205040500 +0100" stop="20231205060000 +0100">
    <title lang="hr">Božićna pripravnica</title>
    <desc lang="hr">Christmas in Vermont - (film, SAD, 2016) Voditeljica kompanije zadužena je za likvidiranje tvrtke za proizvodnju odjeće u jednom gradiću u tijeku božićnih blagdana...
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Abigail Hawk (Riley Thomas), Chevy Chase (Preston Bullock), David O'Donnell (Wyatt Davis), Howard Hesseman (Nick Harper), Morgan Fairchild (Joanne Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/89d77c02d01c79e4e97b2e693f55bec3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205060000 +0100" stop="20231205073500 +0100">
    <title lang="hr">Budi hladnokrvan</title>
    <desc lang="hr">Playing It Cool - (romant. komedija, SAD, 2014) Zbog neuzvraćene ljubavi, scenarist odluči napisati priču o svojim iskustvima.
 R.: Justin Reardon
 Ul.: Chris Evans (Me), Michelle Monaghan (Her), Topher Grace (Scott), Aubrey Plaza (Mallory), Luke Wilson Hanley (Samson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4c456d8f4861c578cf8082e43db58724.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205073500 +0100" stop="20231205092500 +0100">
    <title lang="hr">Božić u Brambleu</title>
    <desc lang="hr">Bramble House Christmas - (drama, Kanada, 2017) Sumnjičavi Finn Conrad započinje tajnu istragu nakon što njegov otac ostavi 100 tisuća dolara medicinskoj sestri Willi. Kad ona otkrije njegov pravi identitet, hoće li mu ikad više povjerovati?
 R.: Steven R. Monroe
 Ul.: Autumn Reeser (Willa), David Haydn-Jones (Finn), Liam Hughes (Scout), Teryl Rothery (Mable), Andrew Airlie (Ken)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/96ed83b1b036aa39af7d29f4a9e2b014.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205092500 +0100" stop="20231205114000 +0100">
    <title lang="hr">Dogodilo se na Manhattanu</title>
    <desc lang="hr">Maid in Manhattan - (romant. komedija, SAD, 2002) Marisa Ventura je samohrana majka koja radi u luksuznom hotelu na Manhattanu i sanja o boljem životu za sebe i svoga sina. Jednog dana upozna Christophera Marshalla, zgodnog nasljednika političke dinastije koji misli da je ona gošća hotela. Nakon čudesne večeri, ludo se zaljube jedno u drugo. No kada izađe na vidjelo tko je ona zapravo, njihova veza je stavljena na kušnju.
 R.: Wayne Wang
 Ul.: Jennifer Lopez (Marisa Ventura), Ralph Fiennes (Christopher Marshall), Natasha Richardson (Caroline Lane), Stanley Tucci (Jerry Siegel), Tyler Posey (Ty Ventura)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/baa85e9e3030eb0902d82ea0cdc48e12.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205114000 +0100" stop="20231205140500 +0100">
    <title lang="hr">Osmijeh Mona Lise</title>
    <desc lang="hr">Mona Lisa Smile - (romant. komedija, SAD, 2003) Tijekom pedesetih godina prošlog stoljeća profesorica Watson potiče svoje studentice na koledžu Wellesley da slijede svoje želje i ambicije usprkos pritiscima ondašnjeg društva. Sama Watson zaobišla je nametnute prepreke konzervativnog društva živeći kao neudana i financijski neovisna žena. Sada, kao profesorica, promatra svoje studentice kako se nose s istim izazovima s kojima se i sama nosila.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Julia Roberts (Katherine Ann Watson), Kirsten Dunst (Betty Warren), Julia Stiles (Joan Brandwyn), Maggie Gyllenhaal (Giselle Levy), Ginnifer Goodwin (Connie Baker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97e449bacff38924677095e345617c96.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205140500 +0100" stop="20231205160500 +0100">
    <title lang="hr">Hancock</title>
    <desc lang="hr">Hancock - (akc. komedija, SAD, 2008) Sarkastični Hancock ne shvaća da s velikom moći dolazi i velika odgovornost. Postao je najomraženiji čovjek u Los Angelesu zbog alkoholizma i nespretnosti jer, unatoč spašavanju brojnih života, napravio je gradu višemilijunske štete.
 R.: Peter Berg
 Ul.: Will Smith (John Hancock), Charlize Theron (Mary), Jason Bateman (Ray), Jae Head (Aaron), Eddie Marsan (Red)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/803ff0d82895f4eb7ea6cc202c539a3c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205160500 +0100" stop="20231205180500 +0100">
    <title lang="hr">Božićni ugovor</title>
    <desc lang="hr">The Christmas Contract - (romant. film, SAD, 2018) Ženu koja nije u vezi plaši pomisao o povratku u svoj rodni grad za Božić kada otkrije da će ondje biti njezin bivši dečko sa svojom novom djevojkom.
 R.: Monika Mitchell
 Ul.: Hilarie Burton (Jolie), Robert Buckley (Jack), Danneel Ackles (Naomi Friedman), Antwon Tanner (Martin), Jordan Ladd (Breonna)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0c7baa384e0af32afa45f0c2aff9043a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205180500 +0100" stop="20231205200500 +0100">
    <title lang="hr">Pravila privlačnosti</title>
    <desc lang="hr">Laws of Attraction - (romant. komedija, Irska, 2004) Audrey Woods i Daniel Rafferty neki su od najboljih odvjetnika za razvode na Manhattanu. Jednog dana, ovaj dvojac boraca za pravo moraju zajedno letjeti za Irsku kako bi posjetili dvorac oko kojeg se vodila rasprava tijekom rastave. Na seoskoj se fešti zbližavaju i nisu više toliko neprivlačni jedno drugome...
 R.: Peter Howitt
 Ul.: Pierce Brosnan (Daniel Rafferty), Julianne Moore (Audrey Woods), Michael Sheen (Thorne Jamison), Parker Posey (Serena), Frances Fisher (Sara Miller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3faa79d9c55e35ac72c8de8eb04cb353.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205200500 +0100" stop="20231205210500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E02, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7aec5f9a879d6285b41184afc5fce751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231205210500 +0100" stop="20231206002000 +0100">
    <title lang="hr">Čuvari</title>
    <desc lang="hr">Watchmen - (akc. film, SAD, 2009) Godina je 1985. kad bivši super-junaci još postoje. Ubojstvo jednog od njih potiče čuvara Rorschacha da pokrene obuhvatnu istragu i otkrije nešto što bi iz temelja moglo promijeniti tijek povijesti kakav poznajemo.
 R.: Zack Snyder
 Ul.: Malin Akerman (Silk Spectre II), Billy Crudup (Jon Osterman), Matthew Goode (Ozymandias), Jackie Earle Haley (Rorschach), Jeffrey Dean Morgan (Comedian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dc91e79a1119b7260eed9966acdae057.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231206002000 +0100" stop="20231206024000 +0100">
    <title lang="hr">Riddickove kronike</title>
    <desc lang="hr">The Chronicles of Riddick - (akc. SF film, SAD, 2004) Nakon što je izbjegao odvođenje s planeta na kojem se skrivao, furijanski odmetnik Riddick stiže na kolonizirani planet New Mecca gdje će se boriti protiv lorda Marchala i spasiti ljudsku vrstu od pretvaranja u ratnike Nekrozorja.
 R.: David Twohy
 Ul.: Vin Diesel (Riddick), Thandiwe Newton (Dame Vaako), Colm Feore (Lord Marshal), Judi Dench (Aereon), Karl Urban (Vaako)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29bbc90fdd87d44868fdb0e88cfc94c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231206024000 +0100" stop="20231206041000 +0100">
    <title lang="hr">S.W.A.T.: Specijalna operacija</title>
    <desc lang="hr">S.W.A.T.: Firefight - (akc. film, SAD, 2011) Paul Cutler, najbolji specijalac iz Los Angelesa, pozvan je u Detroit kako bi obučio članove SWAT tima i upoznao ih s vrhunskim tehnikama spašavanja talaca. Međutim, planirani tečaj u osnovi će poremetiti neuspjelu intervenciju u žestokom obiteljskom sporu, tijekom kojeg taoci umiru. Žrtvin partner koji je i Vladin agent odluči se osvetiti Cutleru i cijelom timu.
 R.: Benny Boom
 Ul.: Gabriel Macht (Paul Cutler), Robert Patrick (Walter Hatch), Kristanna Loken (Rose Walker), Carly Pope (Kim Byers), Kevin Phillips (Kyle Watters)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/58f68f36e098591e15ceb0bfb5f3f8e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231206041000 +0100" stop="20231206045500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E02, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231206045500 +0100" stop="20231206060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E08, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

