<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530042000 +0200" stop="20240530060000 +0200">
    <title lang="hr">Što je novo s Morganovima?</title>
    <desc lang="hr">Did You Hear About the Morgans? - (komedija, SAD, 2009) Par iz New Yorka, koji je izgubio bliskost, svjedoči ubojstvu i mora se preseliti u gradić u Wyomingu u sklopu programa zaštite svjedoka.
 R.: Marc Lawrence
 Ul.: Hugh Grant (Paul Morgan), Sarah Jessica Parker (Meryl Morgan), Natalia Klimas (Monique Rabelais), Vincenzo Amato (Girard Rabelais), Jesse Liebman (Adam Feller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4785855554d3f6f522c6179103e38c8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530060000 +0200" stop="20240530064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E03, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Chris Peppe
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530064500 +0200" stop="20240530091500 +0200">
    <title lang="hr">Hugo</title>
    <desc lang="hr">Hugo - (obitelj. pust. film, Engleska, 2011) U Parizu, 1931., siroče po imenu Hugo Cabret, koji živi u zidinama željezničke stanice, upleten je u misterij koji uključuje njegovog pokojnog oca i robota.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Asa Butterfield (Hugo Cabret), Chloë Grace Moretz (Isabelle), Ben Kingsley (Georges Mélies), Sacha Baron Cohen (Station Inspector), Helen McCrory (Mama Jeanne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e5c6d3dd1af18a9163ed67e0e4bbff7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530091500 +0200" stop="20240530115500 +0200">
    <title lang="hr">Sumrak saga: Mladi mjesec</title>
    <desc lang="hr">The Twilight Saga: New Moon - (romant. pust. film, SAD, 2009) Edward ostavlja Bellu nakon napada kojeg je jedva preživjela i ona se u depresiji zaljubljuje u još jedno biće, vukodlaka Jacoba Blacka.
 R.: Chris Weitz
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Taylor Lautner (Jacob Black), Ashley Greene (Alice Cullen), Rachelle Lefevre (Victoria)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0cd2a8485184bfac7909fb298c8cfcba.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530115500 +0200" stop="20240530135000 +0200">
    <title lang="hr">Najslađe stvorenje</title>
    <desc lang="hr">The Sweetest Thing - (romant. komedija, SAD, 2002) Christina Walters magnet je za muškarce koji traže samo kratkoročne afere bez obaveza. Sve se promijeni kad u diskoteci upozna svog muškarca iz snova Petera i otputuje za njim na vjenčanje jer je to jedino što zna o njemu. Djevojke kreću u avanturu, a na turbulentnom putovanju iz očekuju mnoga iznenađenja, a najveće je u crkvi.
 R.: Roger Kumble
 Ul.: Cameron Diaz (Christina), Thomas Jane (Peter), Christina Applegate (Courtney Rockliffe), Lillian Adams (Aunt Frida), Bryan Anthony (Geeky Guy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62bd6f9650a61533570503a5dc6e20c3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530135000 +0200" stop="20240530154500 +0200">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom 2</title>
    <desc lang="hr">Men in Black II - (akc. film, SAD, 2002) Ljudi u crnom 2 akcijska je komedija s puno avanturističkih elemenata koja prati zbivanja agenta Jaya (Will Smith) i agenta Kaya (Tommy Lee Jones). Njih se dvojica opet pojavljuju nakon par godina kako bi istražili ubojstvo vanzemaljca Bena koji je ubijen u vlastitoj pizzeriji. što se to točno zbiva, pogledajte u ovom uzbudljivom filmu!
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Rip Torn (Zed), Lara Flynn Boyle (Serleena), Johnny Knoxville (Charlie / Scrad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e9b498c55bd7468af79d94083f4edc9a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530154500 +0200" stop="20240530175000 +0200">
    <title lang="hr">Čudovišta iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">Goosebumps - (pust. film, SAD, 2015) Nakon selidbe u novi gradić, tinejdžer Zach upoznaje Hannu, lijepu djevojku iz susjedstva. Uskoro sazna da je Hannin otac R. L. Stine, autor poznatih horor romana. Postoji razlog zašto je Stine tako čudan: on je zatočenik vlastite mašte, a čudovišta iz svojih knjiga doživljava stvarnima. On mora zaštititi svoje čitatelje zadržavajući ta stvorenja unutar svojih djela. 
 R.: Rob Letterman
 Ul.: Jack Black (Slappy / Stine), Dylan Minnette (Zach), Odeya Rush (Hannah), Ryan Lee (Champ), Amy Ryan (Gale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/802b3969f7cac3aa896b5fcc4ec0e554.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530175000 +0200" stop="20240530201000 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav i ostale droge</title>
    <desc lang="hr">Love &amp; Other Drugs - (romant. komedija, SAD, 2010) Djevojka koja pati od Parkinsonove bolesti sprijateljuje se s prodavačem proizvoda farmaceutske tvrtke Pfizer u 1990-im, u Pittsburgu…
 R.: Edward Zwick
 Ul.: Jake Gyllenhaal (Jamie Randall), Anne Hathaway (Maggie Murdock), Oliver Platt (Bruce Winston), Hank Azaria (Dr. Stan Knight), Josh Gad (Josh Randall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d92005b8f0423e9042a8f3052105e314.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530201000 +0200" stop="20240530210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E04, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Chad Lowe
 Ul.: Grant Gustin (Reverse Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530210000 +0200" stop="20240530231000 +0200">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom 3</title>
    <desc lang="hr">Men in Black III - (akc. komedija, SAD, 2012) Ljudi u crnom 3 nastavak je akcijske komedije s puno avanturističkih elemenata koja i dalje prati zbivanja agenta Jaya i agenta Kaya. Agenti se vraćaju u prošlost, a život agenta K je u opasnosti.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Will Smith (Agent J), Tommy Lee Jones (Agent K), Josh Brolin (Mladi agent K), Emma Thompson (Oh), Jemaine Clement (Boris)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/369217cc7836af4cac2097bc7320544d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530231000 +0200" stop="20240531011500 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 4</title>
    <desc lang="hr">Saw IV - (horor, SAD, 2007) Jigsaw i njegova pomoćnica Amanda su mrtvi. Dvoje iskusnih agenata FBI-a pomažu detektivu Hoffmanu da složi posljednju jezivu slagalicu Jigsawa. Istodobno, zapovjednik specijalaca Rigg je otet i ubačen u smrtonosnu igru koju mu je pripremio Jigsaw…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John Kramer / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Scott Patterson (Agent Strahm), Betsy Russell (Jill Tuck), Lyriq Bent (Rigg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c52a6332ff22c88763a33f3b474a69e3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240531011500 +0200" stop="20240531040500 +0200">
    <title lang="hr">Vrijeme ubijanja</title>
    <desc lang="hr">A Time to Kill - (drama, SAD, 1996) U Cantonu, u državi Mississippi, neustrašiv mladi odvjetnik i njegov pomoćnik brane crnca koji je optužen za ubojstvo dvojice bijelaca koji su silovali njegovu desetogodišnju kćer.
 R.: Joel Schumacher
 Ul.: Sandra Bullock (Ellen Roark), Samuel L. Jackson (Carl Lee Hailey), Matthew McConaughey (Jake Tyler Brigance), Kevin Spacey (D.A. Rufus Buckley), Brenda Fricker (Ethel Twitty)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4765f9ca4266449e77031db6c5877450.jpg" />
  </programme>
</tv>

