<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205051000 +0100" stop="20240205060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205060000 +0100" stop="20240205075000 +0100">
    <title lang="hr">Zabranjeno voće</title>
    <desc lang="hr">Say It Isn't So - (romant. komedija, SAD, 2001) Mladić, siroče, otkriva da bi njegova ljubavnica mogla biti njegova biološka sestra. Nakon raskida saznaje da nisu krvno vezani i da mora preći cijelu zemlju da bi spriječio njezino vjenčanje. Javnost u njegovu priču ne vjeruje...
 R.: J.B. Rogers
 Ul.: Chris Klein (Gilbert Noble), Heather Graham (Josephine Wingfield), Orlando Jones (Dig McCaffey), Sally Field (Valdine Wingfield), Richard Jenkins (Walter Wingfield)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c213477ef080acf015d30a4131734eec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205075000 +0100" stop="20240205094000 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Kremenko: Avanture u Rock Vegasu</title>
    <desc lang="hr">The Flintstones in Viva Rock Vegas - (komedija, SAD, 2000) Pogledajte kako je sve počelo! Fred upoznaje Wilmu i vodi je u Rock Vegas, zajedno s Barneyjem i Betty. Hoće li ljubav ostati u zraku - ili će izumrijeti? Dinosauri, automobili na nožni pogon i kamene kuće. Kameno doba u svom najboljem izdanju!
 R.: Brian Levant
 Ul.: Mark Addy (Fred Flintstone), Stephen Baldwin (Barney Rubble), Kristen Johnston (Wilma Slaghoople), Jane Krakowski (Betty O'Shale), Joan Collins (Pearl Slaghoople)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1a7fd5fc5ccbbd86cc13633299145258.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205094000 +0100" stop="20240205114500 +0100">
    <title lang="hr">A sada, Boom</title>
    <desc lang="hr">Here Comes the Boom - (komedija, SAD, 2012) Akcijska komedija "A sada, Boom" predstavlja srednjoškolskog profesora Scotta Vossa. Kako bi se borio za pravdu, riskira sve kao borac mješovitih borilačkih vještina samo da bi spasio školski glazbeni odgoj od ukidanja. Time Scott otkriva pravog, hrabrog i odlučnog junaka. 
 R.: Frank Coraci
 Ul.: Salma Hayek (Bella Flores), Henry Winkler (Marty Streb), Kevin James (Scott Voss), Greg Germann (Principal Betcher), Joe Rogan (Joe Rogan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e138562f91ce0b12570a9a3bafd7731d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205114500 +0100" stop="20240205135500 +0100">
    <title lang="hr">Brak na brzaka</title>
    <desc lang="hr">Fools Rush In - (romant. komedija, SAD, 1997) U priči o sukobu dviju različitih kultura, pratimo živote Alexa i Isabel koji žele zadržati svoju individualnost i vrijednosti te istodobno uče kako se prilagoditi braku i svladati protivljenje roditelja njihovoj vezi.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Matthew Perry (Alex Whitman), Salma Hayek (Isabel Fuentes), Jon Tenney (Jeff), Carlos Gómez (Chuy), Tomas Milian (Tomas Fuentes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d6a5ca977ed6d65ee05b48598214c0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205135500 +0100" stop="20240205160500 +0100">
    <title lang="hr">Zaposlena djevojka</title>
    <desc lang="hr">Working Girl - (komedija, SAD, 1988) Tess McGill , domišljata tajnica sa Staten Islanda, odlučna je uporabiti svoj mozak i talent kako bi se izvukla iz tajničkih poslova i krenula prema vrhu njujorške brokerske industrije.
 R.: Mike Nichols
 Ul.: Melanie Griffith (Tess McGill), Harrison Ford (Jack Trainer), Sigourney Weaver (Katherine Parker), Alec Baldwin (Mick Dugan), Joan Cusack (Cyn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9bb08eb180f934ae423ffee9121c59b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205160500 +0100" stop="20240205180000 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks - (anim. komedija, SAD, 2007) Neuspješni tekstopisac Dave u svom domu zatekne tri preslatke vjeverice koje, uz to što govore, i sjajno pjevaju. Kako bi ih iskoristio za svoj uspon u glazbenoj industriji, Dave će morati trpjeti njihove nestašluke i psine. 
 R.: Tim Hill
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Cameron Richardson (Claire), Jane Lynch (Gail), Justin Long (Alvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8ec29d844d921c22da7c2c66382d42c9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205180000 +0100" stop="20240205200000 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka mog prijatelja</title>
    <desc lang="hr">My Best Friend's Girl - (komedija, SAD, 2008) Tank pomaže nesretno zaljubljenim dečkima da ponovo osvoje srca svojih bivših djevojaka. On njihove bivše odvodi na užasne spojeve zbog kojih će poželjeti vratiti im se.
 R.: Howard Deutch
 Ul.: Dane Cook (Tank), Kate Hudson (Alexis), Alec Baldwin (Professor Turner), Jason Biggs (Dustin), Lizzy Caplan (Ami)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/934119b62b1f43e3bcdfd66a96a1c318.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205200000 +0100" stop="20240205205500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E07, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Andrea Tivadar (Young Woman), Laura Karklina (Young Woman 2), Henry Lloyd-Hughes (Aaron Peel)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205205500 +0100" stop="20240205230000 +0100">
    <title lang="hr">Klub Jane Austen</title>
    <desc lang="hr">The Jane Austen Book Club - (drama, SAD, 2007) U Kaliforniji pet žena i jedan muškarac odluče osnovati književni klub kako bi raspravljali o djelima Jane Austen.
 R.: Robin Swicord
 Ul.: Maria Bello (Jocelyn), Emily Blunt (Prudie Drummond), Kathy Baker (Bernadette), Amy Brenneman (Sylvia Avila), Maggie Grace (Allegra Avila)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9107e1d816eca91ec12e1483e0b6b80b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205230000 +0100" stop="20240206010000 +0100">
    <title lang="hr">Čovjek sa željeznim šakama</title>
    <desc lang="hr">The Man with the Iron Fists - (akc. film, SAD, 2012) U potrazi za slavnim blagom, skupina ratnika, ubojica i odmetnuti britanski vojnik sruče se na selo u feudalnoj Kini, gdje skromni kovač kreće obraniti sebe i svoje suseljane.
 R.: RZA
 Ul.: RZA (Blacksmith), Russell Crowe (Jack Knife), Lucy Liu (Madam Blossom), Cung Le (Bronze Lion), Pam Grier (Jane)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36e1f09c94ee68a0d81a448764910d0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206010000 +0100" stop="20240206025500 +0100">
    <title lang="hr">Memento</title>
    <desc lang="hr">Memento - (triler, SAD, 2000) Čovjek smišlja čudan sustav koji mu pomaže da zapamti stvari, kako bi mogao loviti ubojicu svoje supruge, bez da mu gubitak kratkotrajnog pamćenja bude prepreka.
 R.: Christopher Nolan
 Ul.: Mark Boone Junior (Burt), Joe Pantoliano (Teddy), Guy Pearce (Leonard), Carrie-Anne Moss (Natalie), Russ Fega (Waiter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fca0d51b4645ced5974786eb76d5fcee.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206025500 +0100" stop="20240206034000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E07, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Andrea Tivadar (Young Woman), Laura Karklina (Young Woman 2), Henry Lloyd-Hughes (Aaron Peel)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206034000 +0100" stop="20240206060000 +0100">
    <title lang="hr">Donnie Brasco</title>
    <desc lang="hr">Donnie Brasco - (krim. film, SAD, 1997) Istinita priča prati agenta FBI-a Joa Pistonea koji se ubacuje u njujoršku mafiju pod imenom Donnie Brasco. Ogranak mafije u koju se ubacio postaje jedan od glavnih, a Pistone skuplja dokaze dok mu se brak raspada, a mafija sumnja da ima u krticu.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Al Pacino (Lefty Ruggiero), Johnny Depp (Donnie), Bruno Kirby (Nicky), Michael Madsen (Sonny), Anne Heche (Maggie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4453e64b72b5f7a0fb4da16e207d05dd.jpg" />
  </programme>
</tv>

