<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405041000 +0200" stop="20240405060000 +0200">
    <title lang="hr">Zatvorski krug</title>
    <desc lang="hr">Mean Machine - (komedija, Engleska, 2001) Osramoćeni bivši kapetan Engleske Danny završava u zatvoru. Zatvorenici ga vrijeđaju jer je razočarao svoju zemlju na svjetskom prvenstvu. Danny dobiva priliku da promijeni živote zatvorenika i pomogne im nadigrati zle čuvare.
 R.: Barry Skolnick
 Ul.: Vinnie Jones (Danny Meehan), Jason Statham (Monk), David Kelly (Doc), David Hemmings (guverner), Vas Blackwood (Massive)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6ba0e3d141b8490ce5cf7ac9746e7353.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405060000 +0200" stop="20240405074500 +0200">
    <title lang="hr">Tisuću riječi</title>
    <desc lang="hr">A Thousand Words - (film, SAD, 2012) Eddie Murphy glumi Jacka McCalla koji nakon susreta s duhovnim guruom pronalazi u svom vrtu neobično drvo. Nakon što otkrije da sa svakom riječi koju izgovori otpadne jedan list s drveta, potpuno zašuti jer samo tako može održati drvo i sebe živim.
 R.: Brian Robbins
 Ul.: Eddie Murphy (Jack McCall), Kerry Washington (Caroline McCall), Cliff Curtis (Dr. Sinja), Clark Duke (Aaron Wiseberger), Allison Janney (Samantha Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/38ffed50abf9eb6fb2b0ccf336d58995.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405074500 +0200" stop="20240405094000 +0200">
    <title lang="hr">Ledom do slave</title>
    <desc lang="hr">Blades of Glory - (komedija, SAD, 2007) Dva suparnička olimpijska klizača 2002. izgubili su zlatne medalje i doživotno im je zabranjeno natjecanje. Ipak, pronašli su rupu u zakonu koja im omogućava da se kvalificiraju kao tim u parovima.
 R.: John Gordon
 Ul.: Will Ferrell (Chazz Michael Michaels), Jon Heder (Jimmy MacElroy), Will Arnett (Stranz Van Waldenberg), Amy Poehler (Fairchild Van Waldenberg), Jenna Fischer (Katie Van Waldenberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/68a80074e9ef456d6dc11071e46cf751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405094000 +0200" stop="20240405113500 +0200">
    <title lang="hr">Djevojke s Beverly Hillsa</title>
    <desc lang="hr">Clueless - (film, SAD, 1995) Ako je itko u Beverly Hillsu u toku, to je Cher. Ima 16 godina, bogata je, popularna i kuži se u važne životne stvari, poput izlazaka, zabave i mode. Voli pomagati drugima, ali kada je riječ o njezinom ljubavnom životu, ona totalno ne kuži ništa.
 R.: Amy Heckerling
 Ul.: Alicia Silverstone (Cher Horowitz), Stacey Dash (Dionne Marie Davenport), Brittany Murphy (Tai Fraiser), Paul Rudd (Josh Lucas), Dan Hedaya (Mel Horowitz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a388719c7d8fd11ca3a4107b3f7b4246.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405113500 +0200" stop="20240405134500 +0200">
    <title lang="hr">Gospodar vjenčanja</title>
    <desc lang="hr">The Wedding Ringer - (komedija, SAD, 2015) Doug je povučeni tehnološki poduzetnik koji uskoro treba uploviti u bračnu luku s predivnom djevojkom. No postoji problem - Doug nema prijatelja koji bi mu bio vjenčani kum. 
 R.: Jeremy Garelick
 Ul.: Kevin Hart (Bic / Jimmy Callahan), Josh Gad (Doug Harris), Kaley Cuoco (Gretchen Palmer), Ken Howard (Ed Palmer), Cloris Leachman (Grandma Palmer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfed0e1d5f8355931b1b70e4edd6aaf0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405134500 +0200" stop="20240405160000 +0200">
    <title lang="hr">Lovac na glave</title>
    <desc lang="hr">The Bounty Hunter - (akc. komedija, SAD, 2010) Lovac na ucijenjene glave saznaje da mu je iduća žrtva njegova bivša žena, novinarka koja istražuje zataškavanje ubojstva. Ubrzo nakon susreta ovaj par koji se podnosi poput psa i mačke kreće u pustolovinu opasnu po život.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Jennifer Aniston (Nicole Hurly), Gerard Butler (Milo Boyd), Christine Baranski (Kitty Hurley), Jason Sudeikis (Stewart), Jeff Garlin (Sid)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f30490a600dc907b0d47461c2d26234.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405160000 +0200" stop="20240405180000 +0200">
    <title lang="hr">MacGruber</title>
    <desc lang="hr">MacGruber - (akc. komedija, SAD, 2010) Bivši tajni agent MacGruber pozvan je natrag u akciju kako bi svog najvećeg neprijatelja Dietera Von Cuntha spriječio u naumu da nuklearnom bombom uništi Washington.
 R.: Jorma Taccone
 Ul.: Will Forte (MacGruber), Kristen Wiig (Vicki), Ryan Phillippe (Piper), Val Kilmer (Cunth), Powers Boothe (Colonel Faith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cf89381942f4df9243ff9a4f33de826c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405180000 +0200" stop="20240405200000 +0200">
    <title lang="hr">Samac</title>
    <desc lang="hr">Solitary Man - (komedija, SAD, 2009) Nekad uspješni trgovac automobilima gleda kako se njegov osobni i profesionalni život naglo urušavaju zbog njegovih poslovnih i romantičnih nesmotrenosti.
 R.: Brian Koppelman
 Ul.: Michael Douglas (Ben Kalmen), Susan Sarandon (Nancy Kalmen), Jesse Eisenberg (Daniel Cheston), Danny DeVito (Jimmy Merino), Mary-Louise Parker (Jordon Karsch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9860f269f42eb2b99dba39b3d6338d33.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405200000 +0200" stop="20240405210000 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E05, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405210000 +0200" stop="20240405231500 +0200">
    <title lang="hr">Putnik</title>
    <desc lang="hr">The Commuter - (film, SAD, 2018) Prodavač polica osiguranja, inače bivši policajac, uvučen je u smrtonosnu urotu tijekom svog dnevnog putovanja s posla doma.
 R.: Jaume Collet-Serra
 Ul.: Liam Neeson (Michael MacCauley), Vera Farmiga (Joanna), Jonathan Banks (Walt), Sam Neill (Captain Hawthorne), Elizabeth McGovern (Karen MacCauley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/356bb1c7013ce690a01d6e5b914b5e50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405231500 +0200" stop="20240406015500 +0200">
    <title lang="hr">Neprijatelj pred vratima</title>
    <desc lang="hr">Enemy at the Gates - (ratna drama, Engleska, 2001) Ruski i njemački snajperist igraju se mačke i miša tijekom bitke za Staljingrad.
 R.: Jean-Jacques Annaud
 Ul.: Jude Law (Vassili), Ed Harris (Major König), Rachel Weisz (Tania Chernova), Joseph Fiennes (Commisar Danilov), Bob Hoskins (Nikita Khrushchev)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f80beef245589819ca0dd2da5541f685.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406015500 +0200" stop="20240406034000 +0200">
    <title lang="hr">Prije nego što zaspim</title>
    <desc lang="hr">Before I Go to Sleep - (triler, Francuska, 2014) Zbog traumatične nesreće iz svoje prošlosti, žena ustaje svakog dana ne sjećajući se ničega. Kad jednog dana isplivaju nove zastrašujuće istine, primorana je preispitati sve oko sebe.
 R.: Rowan Joffe
 Ul.: Nicole Kidman (Christine), Colin Firth (Ben), Mark Strong (Dr. Nasch), Anne-Marie Duff (Claire), Dean-Charles Chapman (Adam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3e0f7892e37baf239f681cd389a62f2f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406034000 +0200" stop="20240406042500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E05, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406042500 +0200" stop="20240406060000 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav na prvi lavež</title>
    <desc lang="hr">Love at First Bark - (film, SAD, 2017) Julia Galvins je dizajnerica interijera iz Portlanda koja udomi psa i potraži pomoć od zgodnog stručnjaka za pse, trenera Owena Michaelsa.
 R.: Mike Rohl
 Ul.: Jana Kramer (Julia Galvins), Kevin McGarry (Owen Michaels), Anna van Hooft (Sherry McRay), Natasha Burnett (Cindy Howard), Reese Alexander (Wyatt Salas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f8b28385c333419ec44be5a3f58ece9.jpg" />
  </programme>
</tv>

