<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225033000 +0100" stop="20240225060500 +0100">
    <title lang="hr">Iskonski strah</title>
    <desc lang="hr">Primal Fear - (triler, SAD, 1996) Sudski triler o okretnom odvjetniku koji preuzima težak slučaj mladog ministranta optuženog da je ubio istaknutog katoličkog svećenika.
 R.: Gregory Hoblit
 Ul.: Richard Gere (Martin Vail), Laura Linney (Janet Venable), Edward Norton (Aaron
/
Roy), John Mahoney (Shaughnessy), Alfre Woodard (Shoat)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b9bd26905d4f00275bde5e1b2c2fad7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225060500 +0100" stop="20240225064500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E04, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225064500 +0100" stop="20240225082000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio ljeto</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Summer - (obiteljski film, SAD, 2015) Kada pas Zeus slučajno uništi važnu zabavu, vlasnici ga u najgorem mogućem trenutku odluče poslati na dresuru. U međuvremenu, tri lopova planiraju pljačku. Može li Zeus spasiti dan?
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Gary Valentine (Belinda Bannister), Elisa Donovan (George Bannister), Patrick Muldoon (Fred Stein), Joey Diaz (Stewey McMann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9359b784292f102151b25f6fbcf7650b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225082000 +0100" stop="20240225104000 +0100">
    <title lang="hr">Put do slave</title>
    <desc lang="hr">The Walk - (drama, SAD, 2015) Philippe Petit, hodač po žici, sastavlja 1974. tim ljudi koji će mu pomoći ostvariti njegov san - hodanje po žici razapetoj visoko između tornjeva Svjetskog trgovačkog centra.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Joseph Gordon-Levitt (Philippe Petit), Ben Kingsley (Papa Rudy), Charlotte Le Bon (Annie), James Badge Dale (J.P. / Jean-Pierre), Clément Sibony (Jean-Louis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e509f89068463144c1d00631f9d979ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225104000 +0100" stop="20240225132500 +0100">
    <title lang="hr">Specijalni izvještaj</title>
    <desc lang="hr">Minority Report - (akc. triler, SAD, 2002) U budućnosti, kriminalce hvataju prije zločina koje počine, ali jedan od časnika u posebnoj jedinici optužen za takav zločin kreće dokazati svoju nevinost.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Chief John Anderton), Colin Farrell (Danny Witwer), Samantha Morton (Agatha), Max von Sydow (Director Lamar Burgess), Steve Harris (Jad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ece289cdff52a169e3931c5d310452f1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225132500 +0100" stop="20240225152500 +0100">
    <title lang="hr">Kako izdresirati zmaja</title>
    <desc lang="hr">How to Train Your Dragon - (anim. film, SAD, 2010) Nesretni mladi Viking koji želi loviti zmajeve neočekivano se sprijatelji s mladim zmajem i saznaje o tim bićima puno više no što je očekivao.
 R.: Dean DeBlois
 Ul.: Jay Baruchel (Hiccup), Gerard Butler (Stoick), Craig Ferguson (Gobber), America Ferrera (Astrid), Jonah Hill (Snotlout)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/84fd0014e95f2eee216fa172dfce6fcd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225152500 +0100" stop="20240225171500 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania - (anim. film, SAD, 2012) Film Hotel Transilvanija obiteljska je animirana komedija o Drakuli koji živi daleko od ljudskog svijeta i tamo vodi luksuzni hotel za sva čudovišta poput Frankensteina, Mumije i drugih. Tamo je i njegova kćer Mavis. Drakula živi mirnim i sretnim životom sa svojom kćeri, sve do trenutka kada odmaralište otkrije jedan dječak koji se zaljubljuje u Mavis...
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/299f98898ff9bb103e4764f7beba9521.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225171500 +0100" stop="20240225192000 +0100">
    <title lang="hr">Riječ po riječ</title>
    <desc lang="hr">Bee Season - (drama, Njemačka, 2005) Žena i majka emotivno je iscrpljena, dok se njezin muž izbjegava suočiti s problemima u njihovom braku i usredotočuje se na plan jedanaestogodišnje kćeri da osvoji prvenstvo u slovkanju.
 R.: Scott McGehee
 Ul.: Richard Gere (Saul), Juliette Binoche (Miriam), Flora Cross (Eliza), Max Minghella (Aaron), Kate Bosworth (Chali)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/10eca6e79d344af759c7b3311cff3d03.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225192000 +0100" stop="20240225220500 +0100">
    <title lang="hr">Forrest Gump</title>
    <desc lang="hr">Forrest Gump - (filmska satira, SAD, 1994) Forrest Gump možda nije inteligentan, ali je pukim slučajem bio prisutan na svim povijesnim događanjima, dok mu njegova prava ljubav Jenny Curran, izmiče.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Forrest Gump), Gary Sinise (Lieutenant Dan Taylor), Robin Wright (Jenny Curran), Sally Field (Mrs. Gump), Mykelti Williamson (Bubba Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17021820ad7916681ad45d1eca03e984.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225220500 +0100" stop="20240226003500 +0100">
    <title lang="hr">Društvena mreža</title>
    <desc lang="hr">The Social Network - (biograf. film, SAD, 2010) Film se bavi razvojem Facebooka, društvene mreže nastale 2004. na Harvardovom kampusu te kako su nagli uspjeh i bogatstvo promijenili živote kolega koji su ga stvorili.
 R.: David Fincher
 Ul.: Jesse Eisenberg (Mark Zuckerberg), Justin Timberlake (Sean Parker), Andrew Garfield (Eduardo Saverin), Armie Hammer (Cameron Winklevoss
/
Tyler Winklevoss), Josh Pence (Tyler Winklevoss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/706ff01fc1b3130d56e74dbddf82ef7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226003500 +0100" stop="20240226033000 +0100">
    <title lang="hr">Pakleni šund</title>
    <desc lang="hr">Pulp Fiction - (krim. film, SAD, 1994) Kultni film "Pakleni šund" donosi priču o dvojici plaćenika, Julesu Winnfieldu (Samuel L. Jackson) i Vincentu Vegi (John Travolta) koji su došli preuzeti kovčeg od poslodavca, mafijaša M. Wallacea...Uz par plaćenih ubojica, boksača u bijegu, bossovu ženu, dvoje ljubavnika i mnoge druge, ovaj će vas film zasigurno ostaviti bez daha!
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: John Travolta (Vincent Vega), Samuel L. Jackson (Jules Winnfield), Uma Thurman (Mia Wallace), Bruce Willis (Butch Coolidge), Harvey Keitel (Winston Wolf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78a7836e7f53a3575945d90f497add32.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226033000 +0100" stop="20240226060000 +0100">
    <title lang="hr">U 3:10 za Yumu</title>
    <desc lang="hr">3:10 to Yuma - (akc. film, SAD, 2007) Mali rančer pristaje čuvati zarobljenog odmetnika koji čeka vlak za odlazak na sud u Yumu. Dolazi do nadmudrivanja dok odmetnik pokušava nadvladati rančera.
 R.: James Mangold
 Ul.: Russell Crowe (Ben Wade), Christian Bale (Dan Evans), Logan Lerman (William Evans), Dallas Roberts (Grayson Butterfield), Ben Foster (Charlie Prince)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da39d2d08ccb388d5d44806c9f4279c0.jpg" />
  </programme>
</tv>

