<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608043000 +0200" stop="20240608060000 +0200">
    <title lang="hr">Kockanje</title>
    <desc lang="hr">Runner Runner - (triler, SAD, 2013) Kad siromašan student koji krekira online igru pokera ostane bez novaca, organizira susret s čovjekom za kojeg sumnja da ga je prevario, lukavim poduzetnikom...
 R.: Brad Furman
 Ul.: Justin Timberlake (Richie Furst), Ben Affleck (Ivan Block), Gemma Arterton (Rebecca Shafran), Anthony Mackie (Agent Shavers), Michael Esper (Billy 'Pet' Petricoff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd9e71a9ef32a6b366bbc6845cabc572.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608060000 +0200" stop="20240608075000 +0200">
    <title lang="hr">Tajni vrt</title>
    <desc lang="hr">The Secret Garden - (fant. film, Engleska, 2020) Djevojčica bez roditelja otkriva čarobni vrt skriven na imanju svog strogog ujaka.
 R.: Marc Munden
 Ul.: Dixie Egerickx (Mary), Edan Hayhurst (Colin), Amir Wilson (Dickon), Julie Walters (Mrs. Medlock), Colin Firth (Archibald Craven)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3a33bb2757b0241e4e250011a8f7ea6f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608075000 +0200" stop="20240608095000 +0200">
    <title lang="hr">Sitni lopovi</title>
    <desc lang="hr">Small Time Crooks - (romant. komedija, SAD, 2000) Sitni lopov i njegova supruga postaju bogati nakon što je paravan za lošu pljačku banke postao uspješan posao.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Ray), Tracey Ullman (Frenchy), Elaine May (May), Hugh Grant (David), Michael Rapaport (Denny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6eba28ad6d2f29a46813d5938ce79ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608095000 +0200" stop="20240608124000 +0200">
    <title lang="hr">Forrest Gump</title>
    <desc lang="hr">Forrest Gump - (filmska satira, SAD, 1994) Forrest Gump možda nije inteligentan, ali je pukim slučajem bio prisutan na svim povijesnim događanjima, dok mu njegova prava ljubav Jenny Curran, izmiče.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Forrest Gump), Gary Sinise (Lieutenant Dan Taylor), Robin Wright (Jenny Curran), Sally Field (Mrs. Gump), Mykelti Williamson (Bubba Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17021820ad7916681ad45d1eca03e984.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608124000 +0200" stop="20240608143500 +0200">
    <title lang="hr">Kako stići kući na Božić</title>
    <desc lang="hr">Cross Country Christmas - (film, Kanada, 2020) Nakon što im je preusmjeren let, dvoje starih školskih prijatelja daju sve od sebe da stignu na vrijeme doma za Božić.
 R.: Catherine Cyran
 Ul.: Rachael Leigh Cook (Lina Gordon), Greyston Holt (Max Cooper), Jon Cor (Daryl), Robyn Bradley (Cynthia), Erica Elliot (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36777298b21a11eae1aecf765309365d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608143500 +0200" stop="20240608172500 +0200">
    <title lang="hr">Veliki Gatsby</title>
    <desc lang="hr">The Great Gatsby - (drama, SAD, 2013) Roman F. Scotta Fitzgeralda postaje filmski blockbuster s Leonardom DiCapriom u glavnoj ulozi. Pisac Nick Carraway dolazi u New York 1922. i upoznaje tajnovitog milijunaša Gatsbyja, očaravajuću Daisy, svijet bogatih, njihove iluzije i tragedije…
 R.: Baz Luhrmann
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Jay Gatsby), Lisa Adam (Singing Woman / Weeping), Frank Aldridge (Well Dressed Male Witness - Wilson's Garage), Amitabh Bachchan (Meyer Wolfshiem), Joel Edgerton (Tom Buchanan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e89fd1cb54fc807a6dce6ed543e9536a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608172500 +0200" stop="20240608200000 +0200">
    <title lang="hr">Svjetski trgovački centar</title>
    <desc lang="hr">World Trade Center - (drama, SAD, 2006) Dvojica policajaca ostaju zatrpani pod ruševinama nebodera World Trade Centera…
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Nicolas Cage (John McLoughlin), Michael Peña (Will Jimeno), Maria Bello (Donna McLoughlin), Connor Paolo (Steven McLoughlin), Jay Hernandez (Dominick Pezzulo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7ff0695ddbbc1f4126259674ec828ab0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608200000 +0200" stop="20240608222500 +0200">
    <title lang="hr">Klopka</title>
    <desc lang="hr">Entrapment - (akc. film, SAD, 1999) Poslodavac šalje agenticu osiguravajućeg društva da uđe u trag i pomogne uhvatiti lopova koji krade skupa umjetnička djela.
 R.: Jon Amiel
 Ul.: Sean Connery (Robert MacDougal), Catherine Zeta-Jones (Gin), Ving Rhames (Thibadeaux), Will Patton (Cruz), Maury Chaykin (Conrad Greene)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8d8c9cc83384af9e97bddf6e78512018.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240608222500 +0200" stop="20240609010500 +0200">
    <title lang="hr">Mojih 200 godina</title>
    <desc lang="hr">Bicentennial Man - (SF film, SAD, 1999) Kako se postupno upoznaje s emocijama, android nastoji postati ljudsko biće.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Robin Williams (Andrew), Sam Neill (Sir), Embeth Davidtz (Portia Charney / Amanda Martin), Oliver Platt (Rupert Burns), Wendy Crewson (Ma'am)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a0404d5f6954a2693bafa33ba776c90.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240609010500 +0200" stop="20240609031000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 6</title>
    <desc lang="hr">Saw VI - (horor, SAD, 2009) Agent Strahm je mrtav, a agent FBI-a Erickson sve je bliže Hoffmanu. U međuvremenu, par direktora osiguravajuće kuće našli su se u još jednoj igri koju je osmislio Jigsaw.
 R.: Kevin Greutert
 Ul.: Tobin Bell (John / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Mark Rolston (Erickson), Betsy Russell (Jill), Peter Outerbridge (William)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b3a02bbe9549245aecd2a3b1001dd595.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240609031000 +0200" stop="20240609052000 +0200">
    <title lang="hr">Čudotvorac</title>
    <desc lang="hr">The Rainmaker - (drama, SAD, 1997) Mladi odvjetnik idealist prihvaća slučaj siromašne obitelji čiji je sin umro zato što mu je moćna osiguravajuća tvrtka odbila medicinsku njegu i otkriva višemilijunsku prijevaru.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Matt Damon (Rudy Baylor), Danny DeVito (Deck Schifflet), Claire Danes (Kelly Riker), Jon Voight (Leo F. Drummond), Mary Kay Place (Dot Black)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78fe23ac998daa015303d95d13470b10.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240609052000 +0200" stop="20240609060000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E10, akc. serija, SAD, 2022) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Kellie Cyrus
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
</tv>

