<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402053500 +0200" stop="20240402060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402060000 +0200" stop="20240402072500 +0200">
    <title lang="hr">Opet ljubav</title>
    <desc lang="hr">Love on Repeat - (film, SAD, 2019) Amberin život nije najidealniji. Nedavno je prekinula sa savršenim momkom, a posao je nimalo ne ispunjava. Kada joj se počne iznova ponavljati jedan te isti dan, shvati da je zapela i da mora napokon odlučiti raditi ono što je čini sretnom.
 R.: Peter Foldy
 Ul.: Jen Lilley (Amber), Andrew Lawrence (Charlie), Jonathan Bennett (Kevin), Kassandra Clementi (Emily), Bryce Camp (Patron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4fc86a5e0b36d4c06585c998fe7639c1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402072500 +0200" stop="20240402093000 +0200">
    <title lang="hr">Aloha</title>
    <desc lang="hr">Aloha - (romant. komedija, SAD, 2015) Proslavljeni vojni plaćenik vraća se na mjesto svog najvećeg uspjeha u karijeri te ponovno pronalazi davnu ljubav i osjeti neobičnu povezanost za psa čuvara koji mu je dodijeljen.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Bradley Cooper (Brian Gilcrest), Emma Stone (Allison Ng), Rachel McAdams (Tracy Woodside), Bill Murray (Carson Welch), John Krasinski (John 'Woody' Woodside)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed496178bfba26a33ada21eb4d34b433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402093000 +0200" stop="20240402112500 +0200">
    <title lang="hr">Tisuću riječi</title>
    <desc lang="hr">A Thousand Words - (film, SAD, 2012) Eddie Murphy glumi Jacka McCalla koji nakon susreta s duhovnim guruom pronalazi u svom vrtu neobično drvo. Nakon što otkrije da sa svakom riječi koju izgovori otpadne jedan list s drveta, potpuno zašuti jer samo tako može održati drvo i sebe živim.
 R.: Brian Robbins
 Ul.: Eddie Murphy (Jack McCall), Kerry Washington (Caroline McCall), Cliff Curtis (Dr. Sinja), Clark Duke (Aaron Wiseberger), Allison Janney (Samantha Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/38ffed50abf9eb6fb2b0ccf336d58995.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402112500 +0200" stop="20240402133500 +0200">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli 2: Punom brzinom</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels: Full Throttle - (akc. komedija, SAD, 2003) Tri djevojke, poznate kao Charliejevi anđeli, u potrazi su za parom posebnih titanskih prstena koji zajedno daju niz šifriranih informacija. Na putu pronalaska prstenova, suočavaju se sa smrtonosnim prijetnjama koje im se nađu na putu. U slučaju se pojavljuje i "pali anđeo"...
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie Cook), Drew Barrymore (Dylan Sanders), Lucy Liu (Alex Munday), Bernie Mac (Jimmy Bosley), Demi Moore (Madison Lee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9657ef9d2afce9b73e4fafc768388e7c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402133500 +0200" stop="20240402154500 +0200">
    <title lang="hr">16 blokova</title>
    <desc lang="hr">16 Blocks - (akc. film, SAD, 2006) Ostarjeli policajac sklon alkoholu dobiva zadatak da preprati svjedoka iz policijskog pritvora do zgrade suda udaljene 16 stambenih blokova. Na putu do tamo vrebaju ih kaotične sile, ne dajući da sve protekne glatko.
 R.: Richard Donner
 Ul.: Bruce Willis (Jack Mosley), Mos Def (Eddie Bunker), David Morse (Frank Nugent), Jenna Stern (Diane Mosley), Casey Sander (Capt. Dan Gruber)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3df48b0f4568cffd7f759eadef1700a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402154500 +0200" stop="20240402180000 +0200">
    <title lang="hr">Osjećam se lijepa</title>
    <desc lang="hr">I Feel Pretty - (film, SAD, 2018) U stalnoj borbi s nesigurnosti, junakinja se budi uvjerena da je najljepša i najsposobnija žena na planetu. Novo joj samopouzdanje omogućuje da živi neustrašivo, ali što se događa s njom kad shvati da se njezin izgled nikada ne mijenja?
 R.: Abby Kohn
 Ul.: Amy Schumer (Renee Bennett), Michelle Williams (Avery LeClaire), Emily Ratajkowski (Mallory), Rory Scovel (Ethan), Tom Hopper (Grant Leclair)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/940e7300dead8cf872020fe70c721fa0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402180000 +0200" stop="20240402200000 +0200">
    <title lang="hr">Daleki rođaci 3</title>
    <desc lang="hr">Just Visiting - (komedija, Francuska, 2001) Američka ponovna ekranizacija francuske komedije "Les Visiteurs" iz 19993. o grofu Thibaultu od Malfete i njegovom slugi Andreu, koji se nađu zaglavljeni u današnjem Chicagu, preneseni ondje iz 12. stoljeća uz pomoć napitka za putovanje kroz vrijeme.
 R.: Jean-Marie Poiré
 Ul.: Jean Reno (Thibault), Christina Applegate (Julia / Rosalind), Christian Clavier (Andre), Matt Ross (Hunter), Tara Reid (Angelique)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/164d0f54badb9b9bfd13b25ee2d559b4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402200000 +0200" stop="20240402205500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E02, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Eriq La Salle
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402205500 +0200" stop="20240402232000 +0200">
    <title lang="hr">3 dana za ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">3 Days to Kill - (akc. film, SAD, 2014) Iskusni agent CIA-e saznaje da ima neizlječivu bolest i želi se za kraj opet zbližiti sa kćeri kad mu ponude eksperimentalni lijek koji će mu spasiti život, ali u zamjenu mora odraditi još jedan zadatak.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Kevin Costner (Ethan Renner), Amber Heard (Vivi Delay), Hailee Steinfeld (Zooey Renner), Connie Nielsen (Christine Renner), Tómas Lemarquis (The Albino)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe28e94fe5d52d0d183132ac618a615c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240402232000 +0200" stop="20240403014000 +0200">
    <title lang="hr">RED 2: Umirovljeni, naoružani i iznimno opasni</title>
    <desc lang="hr">Red 2 - (akc. komedija, SAD, 2013) Umirovljeni agent CIA-e, Frank Moses okuplja svoj tim elitnih operativaca za još jednu misiju, pronaći nestalu prijenosnu nuklearnu napravu.
 R.: Dean Parisot
 Ul.: Bruce Willis (Frank), Helen Mirren (Victoria), John Malkovich (Marvin), Mary-Louise Parker (Sarah), Anthony Hopkins (Bailey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f184fa3a8878159c84f47b35ee2dc878.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403014000 +0200" stop="20240403041000 +0200">
    <title lang="hr">Umjetna inteligencija</title>
    <desc lang="hr">A.I. Artificial Intelligence - (SF film, SAD, 2001) Znanstvenofantastični film o dječaku-robotu imena David, u koga su usađene emocije zbog kojih žudi da postane pravi dječak i da bude voljen.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Haley Joel Osment (David), Frances O'Connor (Monica Swinton), Sam Robards (Henry Swinton), Jake Thomas (Martin Swinton), Jude Law (Gigolo Joe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/909ae25946ba92c48c7e861412006dc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403041000 +0200" stop="20240403053500 +0200">
    <title lang="hr">Opet ljubav</title>
    <desc lang="hr">Love on Repeat - (film, SAD, 2019) Amberin život nije najidealniji. Nedavno je prekinula sa savršenim momkom, a posao je nimalo ne ispunjava. Kada joj se počne iznova ponavljati jedan te isti dan, shvati da je zapela i da mora napokon odlučiti raditi ono što je čini sretnom.
 R.: Peter Foldy
 Ul.: Jen Lilley (Amber), Andrew Lawrence (Charlie), Jonathan Bennett (Kevin), Kassandra Clementi (Emily), Bryce Camp (Patron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4fc86a5e0b36d4c06585c998fe7639c1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403053500 +0200" stop="20240403060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

