<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317042500 +0100" stop="20240317060000 +0100">
    <title lang="hr">Princ od Egipta</title>
    <desc lang="hr">The Prince of Egypt - (crt. film, SAD, 1998) U jednom od najboljih animiranih filmova svih vremena, egipatski princ Mojsije saznaje pravu istinu o svom podrijetlu i otkriva da mu je sudbina povesti svoj narod u obećanu zemlju.
 R.: Brenda Chapman
 Ul.: Val Kilmer (God / Moses), Ralph Fiennes (Rameses), Michelle Pfeiffer (Tzipporah), Sandra Bullock (Miriam), Jeff Goldblum (Aaron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c13fe5d6b79975b01b12d287fe74562.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317060000 +0100" stop="20240317064500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E10, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317064500 +0100" stop="20240317090500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Bride - (romant. komedija, SAD, 1999) Reporter je dobio zadaću napisati priču o ženi koja je ostavila niz svojih zaručnika pred oltarom…
 R.: Garry Marshall
 Ul.: Julia Roberts (Maggie Carpenter), Richard Gere (Ike Graham), Joan Cusack (Peggy Flemming), Hector Elizondo (Fisher), Rita Wilson (Ellie Graham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37012412c8aa7f8bf408645c9fae68d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317090500 +0100" stop="20240317113000 +0100">
    <title lang="hr">Priča o Jane Austen</title>
    <desc lang="hr">Becoming Jane - (biograf. drama, Engleska, 2007) Portret života Jane Austen prije slave i njezina romansa s mladim Ircem.
 R.: Julian Jarrold
 Ul.: Anne Hathaway (Jane Austen), James McAvoy (Tom Lefroy), Julie Walters (Mrs. Austen), James Cromwell (Reverend Austen), Maggie Smith (Lady Gresham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dc83361e1f2ede2fe21b800274968e22.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317113000 +0100" stop="20240317132500 +0100">
    <title lang="hr">Sve što ona želi</title>
    <desc lang="hr">Wishing Out Loud - (film, SAD, 2015) Tinejdžerici Sophie baka daruje auto za koji tvrdi da joj može ispuniti jednu želju. Ona zaželi dečka za ples i u prtljažniku nalazi glumca Drakea. Ne slažu se i Sophie ga se želi riješiti, ali kako se ples bliži, shvaća da Drake nije toliko loš.
 R.: Letia Clouston
 Ul.: Lexi Giovagnoli (Sophie O'Dea), Calum Worthy (Drake), Diedrich Bader (Patrick O'Dea), Julia Duffy (Grace), Kathryn Albers (Emily)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/80266db84de1ce68074264a9fef364cb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317132500 +0100" stop="20240317152500 +0100">
    <title lang="hr">Crni vitez</title>
    <desc lang="hr">Black Knight - (komedija, SAD, 2001) Martin Lawrence glumi Jamala, zaposlenika srednjovjekovnog zabavnog parka. Nakon primljenog udarca u glavu, budi se u 14. stoljeću u Engleskoj
 R.: Gil Junger
 Ul.: Martin Lawrence (Skywalker / Jamal Walker), Marsha Thomason (Nicole / Victoria the Chambermaid), Tom Wilkinson (Sir Knolte of Marlborough), Vincent Regan (Percival, Leo's Chief Henchman), Daryl Mitchell (Steve)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9834488252c9a6162f60787ef7ea397d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317152500 +0100" stop="20240317173500 +0100">
    <title lang="hr">Ljubav, vjenčanja i druge katastrofe</title>
    <desc lang="hr">Love, Weddings &amp; Other Disasters - (film, SAD, 2020) Romantična nam komedija donosi priče osoba koje vjenčanja pretvaraju u savršen dan za zaljubljene čak i kada su njihove vlastite veze osebujne, čudne, lude te daleko od savršenih.
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Maggie Grace (Jessie), Diane Keaton (Sara), Jeremy Irons (Lawrence Philips), Dennis Dugan (Eddie Stone), Andrew Bachelor (Captain Ritchie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5fb0ca676a45f228b0b23632c7c3b72d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317173500 +0100" stop="20240317200000 +0100">
    <title lang="hr">Utrka života</title>
    <desc lang="hr">Rush - (film o prevarantima, Engleska, 2013) Biografska priča o nemilosrdnom rivalstvu iz 1970-ih između vozača Formule 1, Jamesa Hunta i Nikija Laude.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Chris Hemsworth (James Hunt), Daniel Brühl (Niki Lauda), Olivia Wilde (Suzy Miller), Natalie Dormer (Nurse Gemma), Joséphine de La Baume (Agnes Bonnet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1117efdd9bf05f9f6e64650ea735f7b5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317200000 +0100" stop="20240317220000 +0100">
    <title lang="hr">Elektra</title>
    <desc lang="hr">Elektra - (akc. film, Kanada, 2005) Nakon što je iz smrti vrati slijepi majstor borilačkih vještina, Elektra neko vrijeme provodi usvajajući borilačku vještinu Kimagure. Zbog nakupljenog bijesa i neriješenih stvari iz prošlosti, Elektra ipak napušta svog učitelja kako bi postala plaćeni ubojica. 
 R.: Rob Bowman
 Ul.: Jennifer Garner (Elektra), Goran Višnjić (Mark Miller), Kirsten Prout (Abby Miller), Will Yun Lee (Kirigi), Cary-Hiroyuki Tagawa (Roshi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c45910b9261340af007566086ddf2ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317220000 +0100" stop="20240318000000 +0100">
    <title lang="hr">Raj postoji</title>
    <desc lang="hr">Heaven Is for Real - (drama, SAD, 2014) Colton, sin Teda i Sonje Burpo, tvrdi da je posjetio raj tijekom svoje kliničke smrti. Djetinji nevino sjeća se detalja svog neobičnog putovanja i priča o stvarima koje su se dogodile prije njegova rođenja, o kojima nije mogao znati...
 R.: Randall Wallace
 Ul.: Greg Kinnear (Todd Burpo), Kelly Reilly (Sonja Burpo), Margo Martindale (Nancy Rawling), Connor Corum (Colton Burpo), Thomas Haden Church (Jay Wilkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/41afb1807634861f61e1cab22a41a013.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240318000000 +0100" stop="20240318024500 +0100">
    <title lang="hr">Let</title>
    <desc lang="hr">Flight - (drama, SAD, 2012) Whip Whitaker je pilot putničkog zrakoplova koji tijekom jedne zrakoplovne nesreće uspijeva spasiti sve putnike, no u bolnici saznaje da će protiv njega biti podnesena kaznena prijava jer mu je u krvi nađen alkohol i kokain…
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Denzel Washington (Whip), Don Cheadle (Hugh Lang), Kelly Reilly (Nicole), John Goodman (Harling Mays), Bruce Greenwood (Charlie Anderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fdd663482280e9c9f7d8b190a65e48df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240318024500 +0100" stop="20240318042000 +0100">
    <title lang="hr">Moj tjedan s Marilyn</title>
    <desc lang="hr">My Week with Marilyn - (drama, Engleska, 2011) Colin Clark, pomoćnik Sir Laurencea Oliviera, svjedoči 1957. napetim odnosima između Oliviera i Marilyn Monroe tijekom snimanja filma Princ i plesačica.
 R.: Simon Curtis
 Ul.: Michelle Williams (Marilyn Monroe), Kenneth Branagh (Sir Laurence Olivier), Eddie Redmayne (Colin Clark), Emma Watson (Lucy), Judi Dench (Dame Sybil Thorndike)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f100e7cae5c0fceceaff436368da66b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240318042000 +0100" stop="20240318060000 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi 2</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs 2 - (anim. film, SAD, 2013) Film Štrumpfovi 2 nastavak je obiteljske komedije u kojoj se situacija malo zakomplicirala. Naime, zli čarobnjak Gargamel otima Štrumfetu, a svi se Štrumfovi moraju udružiti s ljudskim prijateljima kako bi je spasili. Naime, Gargamel je oteo iz razloga što jedino Štrumpfeta zna kako pretvoriti zla štrumfolika bića koje je on stvorio u prave Štrumfove.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick), Brendan Gleeson (Victor), Jayma Mays (Grace), Hank Azaria (Gargamel), Jacob Tremblay (Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67df624645ff91f6ccd3db4f480c2bc9.jpg" />
  </programme>
</tv>

