<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208041500 +0100" stop="20231208060000 +0100">
    <title lang="hr">Kako stići kući na Božić</title>
    <desc lang="hr">Cross Country Christmas - (film, Kanada, 2020) Nakon što im je preusmjeren let, dvoje starih školskih prijatelja daju sve od sebe da stignu na vrijeme doma za Božić.
 R.: Catherine Cyran
 Ul.: Rachael Leigh Cook (Lina Gordon), Greyston Holt (Max Cooper), Jon Cor (Daryl), Robyn Bradley (Cynthia), Erica Elliot (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36777298b21a11eae1aecf765309365d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208060000 +0100" stop="20231208063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208063000 +0100" stop="20231208070500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E12, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Jacqueline Defferary (Woman in Laundry Room), Grant Masters (Man in Laundry Room), David Battley (Golf Attendant), Marilyn Finlay (Car Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208070500 +0100" stop="20231208090500 +0100">
    <title lang="hr">Božićni kolačići</title>
    <desc lang="hr">Christmas Cupcakes - (drama, Kanada, 2018) Suočene s mogućnošću zatvaranja svoje obiteljske pekarnice prije Božića, dvije sestre udružuju snage u pokušaju da je spasu. Jedino nagrada u televizijskom natjecanju u pečenju može spasiti njihovu pekarnicu od zatvaranja, ali nju nije lako osvojiti.
 R.: Dylan Pearce
 Ul.: Cindy Busby (Gina Remo), Erin Karpluk (Kim Remo), Corey Loranger (Nick Sanderson), Fulvio Cecere (Mario), Kristian Bruun (Andrew Sanderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/79ee7e71179af17241e6948c9bd90dc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208090500 +0100" stop="20231208113500 +0100">
    <title lang="hr">Vječni zaručnici</title>
    <desc lang="hr">The Five-Year Engagement - (romant. komedija, SAD, 2012) Nakon godinu dana veze, Tom zaprosi svoju djevojku Violet i dok se pripremaju za savršeno vjenčanje, neprestano nailaze na neočekivane prepreke zbog kojih im je put do oltara sve duži...
 R.: Nicholas Stoller
 Ul.: Emily Blunt (Violet Barnes), Jason Segel (Tom Solomon), Chris Pratt (Alex Eilhauer), Alison Brie (Suzie Barnes-Eilhauer), Jacki Weaver (Sylvia Dickerson-Barnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/304d4eb7a072c93dd1b66b1927f96e76.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208113500 +0100" stop="20231208133000 +0100">
    <title lang="hr">K-9 pustolovine: Legenda o izgubljenom zlatu</title>
    <desc lang="hr">K-9 Adventures: Legend of the Lost Gold - (obiteljski film, SAD, 2014) Kad Kassie i prijatelji slučajno pronađu stari džepni sat, počinje neočekivana pustolovina u kojoj će ekipa uz pomoć vjernog psa Scoota pokušati otkriti tajnu legendarnog zlata.
 R.: Stephen Shimek
 Ul.: Luke Perry (Paul Stevenson), Brooke Langton (Courtney Lewis), Ariana Bagley (Kassie Stevenson), Bob Clendenin (Clint), Renny Grames (Brandy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d25721da4144975a75bbe9c55dac7d0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208133000 +0100" stop="20231208155000 +0100">
    <title lang="hr">Ninja kornjače: Izlazak iz sjene</title>
    <desc lang="hr">Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows - (akc. komedija, SAD, 2016) Shredder se udružuje s Baxterom, ludim znanstvenikom i dvojicom sljedbenika Bebopom i Rocksteadyjem kako bi preuzeli svijet.
 R.: Dave Green
 Ul.: Megan Fox (April O'Neil), Will Arnett (Vernon Fenwick), Laura Linney (Chief Vincent), Stephen Amell (Casey Jones), Noel Fisher (Michelangelo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a3002f79c72759d367dc49348d89eb1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208155000 +0100" stop="20231208174500 +0100">
    <title lang="hr">Da bar imam Božić</title>
    <desc lang="hr">If I Only Had Christmas - (film, SAD, 2020) Vesela publicistkinja udružuje se za Božić s ciničnim potpredsjednikom i njegovim timom kako bi pomogli dobrotvornoj organizaciji koja se našla u nevolji.
 R.: David Weaver
 Ul.: Candace Cameron Bure (Darcy), Warren Christie (Glenn), Jordana Largy (Jackie), Brenda Crichlow (Winona), Robert Markus (Riley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/69149f4d8785eb0c49f44b0f91e7d745.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208174500 +0100" stop="20231208200000 +0100">
    <title lang="hr">Druga žena</title>
    <desc lang="hr">The Other Woman - (komedija, SAD, 2014) Nakon što je otkrila da je njezin dečko oženjen, žena pokušava svoj ništeni život vratiti u normalu. Ali kad slučajno upozna ženu koju je njezin dečko varao, otkriva da imaju mnogo toga zajedničkog.
 R.: Nick Cassavetes
 Ul.: Cameron Diaz (Kate King), Nikolaj Coster-Waldau (Phil), Leslie Mann (Amber), Don Johnson (Frank), Kate Upton (Carly Whitten)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05fbd2a3f926ff3309739b49a2ac852.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208200000 +0100" stop="20231208210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E05, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Darren Grant
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208210000 +0100" stop="20231208233500 +0100">
    <title lang="hr">Batman</title>
    <desc lang="hr">Batman - (akc. film, SAD, 1989) Vitez tame iz Gotham Cityja započinje svoj rat protiv zločina a njegov prvi veliki neprijatelj je Joker, ubojiti manijak koji izgleda poput klauna.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Michael Keaton (Batman / Bruce Wayne), Jack Nicholson (Jack Napier), Kim Basinger (Vicki Vale), Billy Dee Williams (Harvey Dent), Jack Palance (Grissom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/45eb3b31a7d6ec62e9066ec7506e8f22.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208233500 +0100" stop="20231209012500 +0100">
    <title lang="hr">Surogati</title>
    <desc lang="hr">Surrogates - (akc. film, SAD, 2009) U svijetu budućnosti u kojem ljudi žive u izolaciji i komuniciraju putem robota surogata, policajac je prisiljen napustiti svoj dom prvi put nakon više godina kako bi istražio ubojstva tuđih surogata.
 R.: Jonathan Mostow
 Ul.: Bruce Willis (Greer), Radha Mitchell (Peters), Rosamund Pike (Maggie Greer), Boris Kodjoe (Stone), James Francis Ginty (Canter Surogat)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7b129dd5f17496c46671a2faf47997f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209012500 +0100" stop="20231209033500 +0100">
    <title lang="hr">Nestali</title>
    <desc lang="hr">Left Behind - (akc. film, SAD, 2014) Ostala je samo mala skupina preživjelih nakon što su milijuni ljudi odjednom nestali, a svijet je prepušten kaosu i uništenju.
 R.: Vic Armstrong
 Ul.: Nicolas Cage (Rayford Steele), Chad Michael Murray (Buck Williams), Cassi Thomson (Chloe Steele), Nicky Whelan (Hattie Durham), Jordin Sparks (Shasta Carvell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/47ceebf93f6be51f52ddd9457f69c53f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209033500 +0100" stop="20231209042000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E05, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Darren Grant
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209042000 +0100" stop="20231209060000 +0100">
    <title lang="hr">Dogodilo se na Manhattanu</title>
    <desc lang="hr">Maid in Manhattan - (romant. komedija, SAD, 2002) Marisa Ventura je samohrana majka koja radi u luksuznom hotelu na Manhattanu i sanja o boljem životu za sebe i svoga sina. Jednog dana upozna Christophera Marshalla, zgodnog nasljednika političke dinastije koji misli da je ona gošća hotela. Nakon čudesne večeri, ludo se zaljube jedno u drugo. No kada izađe na vidjelo tko je ona zapravo, njihova veza je stavljena na kušnju.
 R.: Wayne Wang
 Ul.: Jennifer Lopez (Marisa Ventura), Ralph Fiennes (Christopher Marshall), Natasha Richardson (Caroline Lane), Stanley Tucci (Jerry Siegel), Tyler Posey (Ty Ventura)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/40bfa7cdcbd34df6bf2788b1e74d0a41.jpg" />
  </programme>
</tv>

