<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018024000 +0200" stop="20231018060000 +0200">
    <title lang="hr">Od sumraka do zore 3: Krvnikova kći</title>
    <desc lang="hr">From Dusk Till Dawn 3: The Hangman's Daughter - (horor, SAD, 1999) S radnjom smještenom prije stotinu godina u Meksiku, ovaj horor/vestern je priča o rođenju vampirske princeze Santanico Pandemonium.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Marco Leonardi (Johnny Madrid), Michael Parks (Ambrose Bierce), Temuera Morrison (Henker), Rebecca Gayheart (Mary Newlie), Ara Celi (Esmeralda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/82a54e21ac7b35eb63394565373d7946.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018060000 +0200" stop="20231018065500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E09, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Maja Vrvilo
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw), Michelle Lee (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2965af5b104d3d18a5c7349b8e21eb0d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018065500 +0200" stop="20231018073000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018073000 +0200" stop="20231018093500 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House - (akc. komedija, SAD, 2000) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Martin Lawrence (Malcolm Turner), Nia Long (Sherry Pierce), Jascha Washington (Trent Pierce), Terrence Howard (Lester Vesco), Anthony Anderson (Nolan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65dcf9c890fd7a741a2df25cde2fe24d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018093500 +0200" stop="20231018121000 +0200">
    <title lang="hr">Tajna veza</title>
    <desc lang="hr">Allied - (triler, SAD, 2016) U Casablanci 1942. godine obavještajac Max preuzima identitet muža špijunke francuskog pokreta otpora, Marianne, u koju se zaljubljuje. Nakon vjenčanja vode miran život u Engleskoj sve dok Max ne dobije upozorenje da mu supruga skriva mračnu tajnu.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Brad Pitt (Max Vatan), Marion Cotillard (Marianne Beausejour), Camille Cottin (Monique), Vincent Latorre (Vincent), Xavier de Guillebon (Claude)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/31377b9873ef3cecb3770d2a6bb0d06a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018121000 +0200" stop="20231018160500 +0200">
    <title lang="hr">J.F.K.</title>
    <desc lang="hr">JFK - (polit. drama, SAD, 1991) Tužitelj, kojeg rezultati istrage nisu uvjerili, odlučuje podrobno pregledati dosje o atentatu na predsjednika Kennedyja.
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Kevin Costner (Jim Garrison), Tommy Lee Jones (Clay Shaw), Laurie Metcalf (Susie Cox), Gary Oldman (Lee Harvey Oswald), Michael Rooker (Bill Broussard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2adccde6199d41748afe6ffbdca64cf6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018160500 +0200" stop="20231018175500 +0200">
    <title lang="hr">Školski ples</title>
    <desc lang="hr">School Dance - (film, SAD, 2014) Jason Jackson pohađa prvi razred srednje škole i žarko se želi pridružiti popularnoj ekipi plesača u školi ali na nastupu se ukoči od treme pa mora učiniti sve kako bi prošao inicijaciju.
 R.: Nick Cannon
 Ul.: Wilmer Valderrama (Flaco), Patrick Warburton (Prairie Puff Man), Tiffany Haddish (Trina), Bobb'e J. Thompson (Jason Jackson), Amber Rose (MarryWanna)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e80940b551a0dd15db9b0d34ed639493.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018175500 +0200" stop="20231018200500 +0200">
    <title lang="hr">Debela mama: Kakav otac, takav sin</title>
    <desc lang="hr">Big Mommas: Like Father, Like Son - (komedija, SAD, 2011) Martin Lawrence, kao FBI-ev agent Malcolm Turner, vraća se ulozi koja ga je proslavila - Debele mame, južnjačke bake s gomilom trikova u rukavu. Prerušen, zajedno sa svojim posinkom, na tajnom je zadatku u školi za djevojčice u lovu na ubojicu...
 R.: John Whitesell
 Ul.: Martin Lawrence (Big Momma / Malcolm), Brandon T. Jackson (Charmaine / Trent), Jessica Lucas (Haley), Michelle Ang (Mia), Portia Doubleday (Jasmine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35e0c1391d0ec0476b1a95519dad835e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018200500 +0200" stop="20231018210500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E10, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Maja Vrvilo
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), James Callis (Simon Hardwick), Michelle Lee (Violet), Victoria Diamond (Kate Reece)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d95490cd064a00212da8aebc34113a6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018210500 +0200" stop="20231018232500 +0200">
    <title lang="hr">Dorian Gray</title>
    <desc lang="hr">Dorian Gray - (drama, Engleska, 2009) Priča o vječnom mladiću Dorianu koji stiže u London i prepusti se njegovim hedonističkim užicima. Kada slikar naslika njegov prekrasni portret, Dorian se zakune da će prodati dušu samo da zauvijek zadrži mladost i ljepotu.
 R.: Oliver Parker
 Ul.: Ben Barnes (Dorian Gray), Colin Firth (Henry Wotton), Rebecca Hall (Emily Wotton), Ben Chaplin (Basil Hallward), Emilia Fox (Lady Victoria Wotton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/95319a55e743a46ebb4adc233899c045.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018232500 +0200" stop="20231019014000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 3</title>
    <desc lang="hr">Saw III - (horor, SAD, 2006) Jigsaw otima liječnicu sa zadaćom da ga održi na životu dok njegova nova pomoćnica nemilosrdno muči jednog nesretnika.
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John / Jigsaw), Shawnee Smith (Amanda Young), Angus MacFadyen (Jeff), Bahar Soomekh (dr. Lynn Denlon), Donnie Wahlberg (Eric Matthews)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f45193042072e7f57fc0640a7169f815.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019014000 +0200" stop="20231019060000 +0200">
    <title lang="hr">Krug</title>
    <desc lang="hr">The Ring - (horor, SAD, 2002) Širi se urbana legenda o video kaseti koja nakon sedam dana ubija svakoga tko je pogleda. Četvero tinejdžera umire pa novinarka Rachel Keller nalazi kasetu i gleda je. Legenda se sada ostvaruje, a Rachel ima samo sedam dana da otkrije tajnu Kruga.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), Brian Cox (Richard Morgan), Martin Henderson (Noah), David Dorfman (Aidan), Rachael Bella (Becca)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93fac28a2cd38eb970514f378f55da53.jpg" />
  </programme>
</tv>

