<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209042000 +0100" stop="20231209060000 +0100">
    <title lang="hr">Dogodilo se na Manhattanu</title>
    <desc lang="hr">Maid in Manhattan - (romant. komedija, SAD, 2002) Marisa Ventura je samohrana majka koja radi u luksuznom hotelu na Manhattanu i sanja o boljem životu za sebe i svoga sina. Jednog dana upozna Christophera Marshalla, zgodnog nasljednika političke dinastije koji misli da je ona gošća hotela. Nakon čudesne večeri, ludo se zaljube jedno u drugo. No kada izađe na vidjelo tko je ona zapravo, njihova veza je stavljena na kušnju.
 R.: Wayne Wang
 Ul.: Jennifer Lopez (Marisa Ventura), Ralph Fiennes (Christopher Marshall), Natasha Richardson (Caroline Lane), Stanley Tucci (Jerry Siegel), Tyler Posey (Ty Ventura)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/40bfa7cdcbd34df6bf2788b1e74d0a41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209060000 +0100" stop="20231209063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209063000 +0100" stop="20231209065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209065500 +0100" stop="20231209093000 +0100">
    <title lang="hr">Julie i Julia</title>
    <desc lang="hr">Julie &amp; Julia - (drama, SAD, 2009) Priča o kulinarskim početcima Julije Child isprepleće se s izazovom blogerice Julije Powell iz 2002. u kojem mora skuhati sve recepte iz Childine prve knjige.
 R.: Nora Ephron
 Ul.: Meryl Streep (Julia Child), Amy Adams (Julie Powell), Stanley Tucci (Paul Child), Chris Messina (Eric Powell), Linda Emond (Simone Beck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62a2216c91f5e12dc0646247825dd444.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209093000 +0100" stop="20231209121500 +0100">
    <title lang="hr">Oklada stoljeća</title>
    <desc lang="hr">The Big Short - (biograf. film, SAD, 2015) U razdoblju između 2006. i 2007. g., grupa investitora ulaže u okladu protiv američkog hipotekarnog tržišta. U svojim istraživanjima otkriju koliko je to tržište manjkavo i korumpirano.
 R.: Adam McKay
 Ul.: Christian Bale (Michael Burry), Steve Carell (Mark Baum), Ryan Gosling (Jared Vennett), Brad Pitt (Ben Rickert), Marisa Tomei (Cynthia Baum)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9ec362f46f249fce39cf7600cb5819c2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209121500 +0100" stop="20231209140500 +0100">
    <title lang="hr">Pirati! Banda nepoželjnih</title>
    <desc lang="hr">The Pirates! In an Adventure with Scientists! - (anim. film, Engleska, 2012) Zajedno sa svojom posadom piratski kapetan odlazi na put kako bi porazio svoje suparnike Black Bellamyja i Cutlass Lizu, te osvojio nagradu "Pirat godine". Potraga ih vodi na obalu Krvavog otoka ali i do maglovitih ulica viktorijanskog Londona.
 R.: Peter Lord
 Ul.: Hugh Grant (The Pirate Captain), Martin Freeman (The Pirate with a Scarf), Imelda Staunton (Queen Victoria), David Tennant (Charles Darwin), Jeremy Piven (Black Bellamy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4f896ddbd945c80751e78473a86a03f0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209140500 +0100" stop="20231209163000 +0100">
    <title lang="hr">Marley i ja</title>
    <desc lang="hr">Marley &amp; Me - (komedija, SAD, 2008) Obitelj nauči važne životne lekcije od svog neodoljivog, ali neposlušnog i živčanog psa.
 R.: David Frankel
 Ul.: Owen Wilson (John), Jennifer Aniston (Jenny), Eric Dane (Sebastian), Kathleen Turner (Ms. Kornblut), Alan Arkin (Arnie Klein)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0f7dcfdbe84370a10866930e26341e5b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209163000 +0100" stop="20231209192000 +0100">
    <title lang="hr">Legenda o vitezu</title>
    <desc lang="hr">A Knight's Tale - (pust. film, SAD, 2001) U Europi kroz 14.st. za one koji nisu bili u redovima aristokracije život nije bio lak. William Thatcher ne odustaje od nade da će promijeniti svoju sudbinu i postići velike stvari. Pod vodstvom svog gospodara, Sir Ulricha von Lichtensteina, brine se o konjima i brine o konjušnici. Međutim, iza tog skromnog mladića krije se urođeni talent za jahanje i nadmetanje, talent koji odlučuje iskoristiti nakon smrti svog gospodara.
 R.: Brian Helgeland
 Ul.: Heath Ledger (William Thatcher), Rufus Sewell (Adhemar), Shannyn Sossamon (lady Jocelyn), Paul Bettany (Geoffrey Chaucer), Laura Fraser (Kate)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93a582f5032228beaf794ee2eaf23cd8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209192000 +0100" stop="20231209221000 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka od milijun dolara</title>
    <desc lang="hr">Million Dollar Baby - (drama, SAD, 2004) Odlučna djevojka uz pomoć prekaljenog boksačkog trenera pokušava ući u profesionalce.
 R.: Clint Eastwood
 Ul.: Clint Eastwood (Frankie Dunn), Hilary Swank (Maggie Fitzgerald), Morgan Freeman (Eddie Scrap-Iron Dupris), Jay Baruchel (Danger Barch), Mike Colter (Big Willie Little)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7127eb646d5d098f0ae3f613a3daf1ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231209221000 +0100" stop="20231210004500 +0100">
    <title lang="hr">Batman se vraća</title>
    <desc lang="hr">Batman Returns - (akc. film, SAD, 1992) Kada se nakazni pingvin i korumpirani poslovni čovjek udruže u namjeri da preuzmu grad Gotham, samo ih jedna osoba može zaustaviti, a to je Batman. Tu je i žena mačka koja ima svoj vlastiti plan.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Michael Keaton (Batman / Bruce Wayne), Danny DeVito (le Pingouin), Michelle Pfeiffer (Catwoman / Selina Kyle), Christopher Walken (Max Shreck), Michael Gough (Alfred Pennyworth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/144944458bc64c5762a51d8f8279054d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231210004500 +0100" stop="20231210025500 +0100">
    <title lang="hr">Riddick</title>
    <desc lang="hr">Riddick - (akc. SF film, SAD, 2013) Ostavljen da umre na suncem sprženom planetu, Riddick se mora boriti s izvanzemaljskom vrstom predatora. Aktivacija signala za pomoć dozvala je dva broda: jedan je pun nove vrste plaćenika, a kapetan drugog je čovjek iz Riddickove prošlosti.
 R.: David Twohy
 Ul.: Vin Diesel (Riddick), Jordi Mollà (Santana), Matt Nable (Boss Johns), Katee Sackhoff (Dahl), Dave Bautista (Diaz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ffeae6a70a3b1e562d66cbaee8a0cbf5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231210025500 +0100" stop="20231210050000 +0100">
    <title lang="hr">Fenomen</title>
    <desc lang="hr">Phenomenon - (romant. drama, SAD, 1996) Običan, priprost čovjek ugleda jarko svjetlo kako se spušta s neba i nedugo poslije otkriva... da posjeduje vrhunsku inteligenciju i telekinetičku moć.
 R.: Jon Turteltaub
 Ul.: John Travolta (George Malley), Kyra Sedgwick (Lace Pennamin), Forest Whitaker (Nate Pope), Robert Duvall (Doc), Jeffrey DeMunn (Prof. John Ringold)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/15262ae9bf6d79720946bcc6c3681fd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231210050000 +0100" stop="20231210060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

