<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529054000 +0200" stop="20240529060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E09, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529060000 +0200" stop="20240529065000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E02, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Menhaj Huda
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Chyler Leigh (Alex Danvers), Carmen Moore (Kristen Kramer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529065000 +0200" stop="20240529085000 +0200">
    <title lang="hr">Nim na otoku mašte</title>
    <desc lang="hr">Nim's Island - (fant. pust. film, SAD, 2008) Nim sa svojim ocem znanstvenikom istražuje morski svijet na pustom otoku. Druži se sa životinjama, dopisuje se preko računala i čita romane o Alexu Roveru. Otac nestaje pa traži Alexovu pomoć, ali on je zapravo žena koja pati od agorafobije.
 R.: Jennifer Flackett
 Ul.: Abigail Breslin (Nim Rusoe), Jodie Foster (Alexandra Rover), Gerard Butler (Alex Rover / Jack Rusoe), Michael Carman (Captain), Mark Brady (Purser)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7aeceb2027bc013134b62e15aea229.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529085000 +0200" stop="20240529112000 +0200">
    <title lang="hr">Sumrak</title>
    <desc lang="hr">Twilight - (pust. film, SAD, 2008) Nakon preseljenja u naoko običan gradić, samozatajna tinejdžerica Bella Swan upozna tajanstvenog Edwarda Cullena. Bella nije ni svjesna da Edward ima intrigantnu prošlost iza sebe i da pripada vampirskom klanu. Među njima se rađa neobjašnjiva privlačnost. Edward se svim snagama pokušava oduprijeti toj romansi jer strahuje da bi mogao nauditi Belli. Uskoro se Bella nađe na meti drugih vampira koji, za razliku od Edwarda, i dalje konzumiraju ljudsku krv.
 R.: Catherine Hardwicke
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Billy Burke (Charlie Swan), Peter Facinelli (Dr. Carlisle Cullen), Elizabeth Reaser (Esme Cullen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5451e8ef00b8a927edb45b8153a808c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529112000 +0200" stop="20240529132500 +0200">
    <title lang="hr">Što je novo s Morganovima?</title>
    <desc lang="hr">Did You Hear About the Morgans? - (komedija, SAD, 2009) Par iz New Yorka, koji je izgubio bliskost, svjedoči ubojstvu i mora se preseliti u gradić u Wyomingu u sklopu programa zaštite svjedoka.
 R.: Marc Lawrence
 Ul.: Hugh Grant (Paul Morgan), Sarah Jessica Parker (Meryl Morgan), Natalia Klimas (Monique Rabelais), Vincenzo Amato (Girard Rabelais), Jesse Liebman (Adam Feller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4785855554d3f6f522c6179103e38c8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529132500 +0200" stop="20240529153000 +0200">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom</title>
    <desc lang="hr">Men in Black - (akc. komedija, SAD, 1997) Agenti K (Tommy Lee Jones) i J (Will Smith) moraju nadzirati izvanzemaljce koji se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Agent J je mlađi, a tako i neiskusniji od agenta K, stoga najprije moraju naučiti zajedno funkcionirati. Saznaju da je na Zemlju stigao jedan od najubojitijih intergalaktičkih bića kako bi uništio planet Zemlju.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Linda Fiorentino (Laurel), Vincent D'Onofrio (Edgar), Rip Torn (Zed)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b384d6219d184ecebdc51627ced8f72.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529153000 +0200" stop="20240529173500 +0200">
    <title lang="hr">San za životom</title>
    <desc lang="hr">Finding Neverland - (drama, SAD, 2004) San za životom J.M. Barrieja prikazuje život Barrieja (Johnny Depp) čija nova drama doživljava potpuni neuspjeh. Novu ideju dobiva družeći se s dječacima i Sylvijom koje je upoznao u šetnji parkom. Počeo se vezati za djecu, ali i za Sylviju što se njegovoj ženi ne sviđa... Međutim, to je prijateljstvo inspiriralo Barrijevu maštu i tako je nastala njegova najbolja drama!
 R.: Marc Forster
 Ul.: Johnny Depp (Sir James Matthew Barrie), Kate Winslet (Sylvia Llewelyn Davies), Julie Christie (Mrs. Emma du Maurier), Radha Mitchell (Mary Ansell Barrie), Dustin Hoffman (Charles Frohman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/319abf33c926912f5d26e544e7447157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529173500 +0200" stop="20240529200000 +0200">
    <title lang="hr">Plešimo zajedno</title>
    <desc lang="hr">Save the Last Dance - (romant. film, SAD, 2001) Bijela djevojka sa Srednjeg zapada Amerike seli se u Chicago i nalazi novog dečka, crnog tinejdžera iz opasne četvrti s burnom, polukriminalnom prošlošću.
 R.: Thomas Carter
 Ul.: Julia Stiles (Sara), Sean Patrick Thomas (Derek Reynolds), Kerry Washington (Chenille Reynolds), Fredro Starr (Malakai), Terry Kinney (Roy Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/77f079bac74a092ac645a6757c8a96b4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529200000 +0200" stop="20240529205500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E03, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Chris Peppe
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/87fa212f83f600438b848ee29321a24b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529205500 +0200" stop="20240529225000 +0200">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom 2</title>
    <desc lang="hr">Men in Black II - (akc. film, SAD, 2002) Ljudi u crnom 2 akcijska je komedija s puno avanturističkih elemenata koja prati zbivanja agenta Jaya (Will Smith) i agenta Kaya (Tommy Lee Jones). Njih se dvojica opet pojavljuju nakon par godina kako bi istražili ubojstvo vanzemaljca Bena koji je ubijen u vlastitoj pizzeriji. što se to točno zbiva, pogledajte u ovom uzbudljivom filmu!
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Rip Torn (Zed), Lara Flynn Boyle (Serleena), Johnny Knoxville (Charlie / Scrad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e9b498c55bd7468af79d94083f4edc9a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240529225000 +0200" stop="20240530011000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 3</title>
    <desc lang="hr">Saw III - (horor, SAD, 2006) Jigsaw otima liječnicu sa zadaćom da ga održi na životu dok njegova nova pomoćnica nemilosrdno muči jednog nesretnika.
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John / Jigsaw), Shawnee Smith (Amanda Young), Angus MacFadyen (Jeff), Bahar Soomekh (dr. Lynn Denlon), Donnie Wahlberg (Eric Matthews)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f45193042072e7f57fc0640a7169f815.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530011000 +0200" stop="20240530042000 +0200">
    <title lang="hr">Nestala djevojka</title>
    <desc lang="hr">Gone Girl - (triler, SAD, 2014) Pošto je nestanak njegove supruge postao težištem intenzivnog medijskog cirkusa, čovjek uočava kako se svjetlo okreće prema njemu i sumnja se da možda nije nevin.
 R.: David Fincher
 Ul.: Ben Affleck (Nick Dunne), Rosamund Pike (Amy Dunne), Neil Patrick Harris (Desi Collings), Tyler Perry (Tanner Bolt), Carrie Coon (Margo Dunne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c9bbb04a321c4596fcfc36709edc4ac8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240530042000 +0200" stop="20240530060000 +0200">
    <title lang="hr">Što je novo s Morganovima?</title>
    <desc lang="hr">Did You Hear About the Morgans? - (komedija, SAD, 2009) Par iz New Yorka, koji je izgubio bliskost, svjedoči ubojstvu i mora se preseliti u gradić u Wyomingu u sklopu programa zaštite svjedoka.
 R.: Marc Lawrence
 Ul.: Hugh Grant (Paul Morgan), Sarah Jessica Parker (Meryl Morgan), Natalia Klimas (Monique Rabelais), Vincenzo Amato (Girard Rabelais), Jesse Liebman (Adam Feller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4785855554d3f6f522c6179103e38c8b.jpg" />
  </programme>
</tv>

