<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523054000 +0200" stop="20240523060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E05, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523060000 +0200" stop="20240523074500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničar 2: Potraga za blagom kralja Solomona</title>
    <desc lang="hr">The Librarian: Return to King Solomon's Mines - (fant. film, SAD, 2006) Flynn Carsen, knjižničar koji se premetnuo u pustolova, nakanio je otkriti rudnike kralja Salomona...
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Noah Wyle (Flynn Carsen), Gabrielle Anwar (Emily Davenport), Bob Newhart (Judson), Jane Curtin (Charlene), Olympia Dukakis (Margie Carsen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4c6176585be81e17b69f3b681e09b78c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523074500 +0200" stop="20240523094500 +0200">
    <title lang="hr">Alan Partridge: Alpha Papa</title>
    <desc lang="hr">Alan Partridge: Alpha Papa - (komedija, Francuska, 2013) Kad radijsku postaju čuvenog DJ-a Alana Partridgea preuzme novi medijski konglomerat, pokreće se niz događaja. Alan mora surađivati s policijom kako bi se izbjegla moguća nasilna opsada.
 R.: Declan Lowney
 Ul.: Colm Meaney (Pat Farrell), Steve Coogan (Jason Argonaut / Jason Bourne / Jason Statham / Alan Partridge), Tim Key (Side Kick Simon), Karl Theobald (Greg Frampton), Nigel Lindsay (Jason Tresswell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65c73fa8521cd8e73b0b5cf263a7f1df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523094500 +0200" stop="20240523113500 +0200">
    <title lang="hr">Velika laž</title>
    <desc lang="hr">Le placard - (komedija, Francuska, 2001) Uz pomoć svog susjeda muškarac širi glasine o svojoj lažnoj homoseksualnosti, kako bi spriječio svoje neizbježno otpuštanje s posla.
 R.: Francis Veber
 Ul.: Daniel Auteuil (François Pignon), Gérard Depardieu (Félix Santini), Michel Aumont (Belone, susjed), Thierry Lhermitte (Guillaume), Michèle Laroque (Mlle Bertrand)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b3062f2bdee668f42dc563341f014c64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523113500 +0200" stop="20240523145500 +0200">
    <title lang="hr">Transformersi: Doba izumiranja</title>
    <desc lang="hr">Transformers: Age of Extinction - (akc. SF film, SAD, 2014) Autoboti moraju pobjeći od lovca na glave koji je preuzeo kontrolu nad ljudskom srećom; neočekivano, Optimus Prime i njegova banda okreću se mehaničaru, njegovoj kćeri i njezinom dečku koji se bavi utrkama za pomoć.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Cade Yeager), Nicola Peltz (Tessa Yeager), Stanley Tucci (Joshua Joyce), Kelsey Grammer (Harold Attinger), Jack Reynor (Shane Dyson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fda04d3673e07d9f7023cb01e2104285.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523145500 +0200" stop="20240523175500 +0200">
    <title lang="hr">Legenda o vitezu</title>
    <desc lang="hr">A Knight's Tale - (pust. film, SAD, 2001) U Europi kroz 14.st. za one koji nisu bili u redovima aristokracije život nije bio lak. William Thatcher ne odustaje od nade da će promijeniti svoju sudbinu i postići velike stvari. Pod vodstvom svog gospodara, Sir Ulricha von Lichtensteina, brine se o konjima i brine o konjušnici. Međutim, iza tog skromnog mladića krije se urođeni talent za jahanje i nadmetanje, talent koji odlučuje iskoristiti nakon smrti svog gospodara.
 R.: Brian Helgeland
 Ul.: Heath Ledger (William Thatcher), Rufus Sewell (Adhemar), Shannyn Sossamon (lady Jocelyn), Paul Bettany (Geoffrey Chaucer), Laura Fraser (Kate)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93a582f5032228beaf794ee2eaf23cd8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523175500 +0200" stop="20240523201000 +0200">
    <title lang="hr">Sve zbog jednog dječaka</title>
    <desc lang="hr">About a Boy - (romant. film, Engleska, 2002) Dječak uči ciničnog, nezrelog mladića kako se ponašati kao odrasla osoba.
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Hugh Grant (Will Freeman), Nicholas Hoult (Marcus Brewer), Toni Collette (Fiona Brewer), Rachel Weisz (Rachel), Sharon Small (Christine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8f7736a7891614ea2a6b3d1c2a39c1f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523201000 +0200" stop="20240523210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E17, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Eric Dean Seaton
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Vibe / Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523210500 +0200" stop="20240524001500 +0200">
    <title lang="hr">Transformeri: Posljednji vitez</title>
    <desc lang="hr">Transformers: The Last Knight - (akc. SF film, SAD, 2017) Zla čarobnica Quintessa angažira transformera Optimusa Primea da uništi Zemlju kako bi spasili planet Cybertron. Za to mu je potreban artefakt iz vremena kralja Artura.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Cade Yeager), Josh Duhamel (Colonel William Lennox), Anthony Hopkins (Sir Edmund Burton), Stanley Tucci (Merlin), Laura Haddock (Vivian Wembley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/365d229bbfb696f1289f7927d5828be6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240524001500 +0200" stop="20240524032500 +0200">
    <title lang="hr">Nestala djevojka</title>
    <desc lang="hr">Gone Girl - (triler, SAD, 2014) Pošto je nestanak njegove supruge postao težištem intenzivnog medijskog cirkusa, čovjek uočava kako se svjetlo okreće prema njemu i sumnja se da možda nije nevin.
 R.: David Fincher
 Ul.: Ben Affleck (Nick Dunne), Rosamund Pike (Amy Dunne), Neil Patrick Harris (Desi Collings), Tyler Perry (Tanner Bolt), Carrie Coon (Margo Dunne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c9bbb04a321c4596fcfc36709edc4ac8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240524032500 +0200" stop="20240524051000 +0200">
    <title lang="hr">Divlja igra</title>
    <desc lang="hr">Wild Things - (krim. drama, SAD, 1998) Mladi, popularni školski savjetnik optužen je za silovanje, a optužile su ga dvije učenice. U malenom gradu poput Blue Baya, taj je događaj stvorio pravi skandal. Ipak biva oslobođen optužbi, ali istražni povjerenik Duquette i dalje ima sumnje. Uskoro se dogodi ubojstvo...
 R.: John McNaughton
 Ul.: Kevin Bacon (Ray Duquette), Matt Dillon (Sam Lombardo), Neve Campbell (Suzie Toller), Bill Murray (Ken Bowden), Theresa Russell (Sandra Van Ryan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a116c335a3ca9a7d921269efe23634e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240524051000 +0200" stop="20240524060000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E17, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Eric Dean Seaton
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Vibe / Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
</tv>

