<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211032000 +0100" stop="20240211060000 +0100">
    <title lang="hr">Snajper 3</title>
    <desc lang="hr">Sniper III - (akc. film, SAD, 2004) Tri desetljeća nakon završetka Vijetnamskog rata, veteran Thomas Beckett poslan je u istočnu Aziju kako bi eliminirao svog bivšeg ratnog prijatelja Paula Finnegana. Nakon povlačenja Amerikanaca etablirao se kao moćni trgovac drogom i oružjem i navodno planira teroristički napad. Nakon što je Beckett zapravo ušao u trag Finneganu, otkrio je spletku.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Tom Berenger (Thomas Beckett), Byron Mann (Quan), John Doman (Paul Finnegan), Denis Arndt (William Avery), Troy Winbush (Captain Laraby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/755c3e17c436de84f3421e535a804707.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211060000 +0100" stop="20240211063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E07, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!

 Ul.: Rowan Atkinson (), Matilda Ziegler (), C. J. Allen (), Owen Brenman (), John Warner ()...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211063000 +0100" stop="20240211081500 +0100">
    <title lang="hr">Veleum</title>
    <desc lang="hr">Megamind - (anim. film, SAD, 2010) Superzlikovac Megamind napokon pobijedi svog suparnika, superheroja Metromana. No bez heroja gubi svaku svrhu i mora si naći novi smisao života.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Will Ferrell (Megamind), Brad Pitt (Metro Man), Tina Fey (Roxanne Ritchi), Jonah Hill (Tighten), David Cross (Minion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b2a35fcd33045c8662e732dea59643c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211081500 +0100" stop="20240211100000 +0100">
    <title lang="hr">Borba s divljinom</title>
    <desc lang="hr">Against the Wild - (pust. film, Kanada, 2013) Brat, sestra i njihov odani pas izgube se u divljini i moraju naučiti kako udružiti svoje vještine, vjerovati svojim instinktima i snalaziti se na terenu, jednako lijepim koliko i neukroćenim.
 R.: Richard Boddington
 Ul.: Natasha Henstridge (Susan Wade), Ted Whittall (Robert Wade), Erin Pitt (Hannah Wade), CJ Adams (Zach Wade), John Tench (Captain Walker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b450a6f1af8172e55218f7189fea9815.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211100000 +0100" stop="20240211120500 +0100">
    <title lang="hr">Moj najbolji prijatelj se ženi</title>
    <desc lang="hr">My Best Friend's Wedding - (romant. komedija, SAD, 1997) Kad Michael kaže najboljoj prijateljici Julianne da se ženi za četiri dana, ona poduzima sve kako bi ga razdvojila od odabranice Kimberly. Na dan vjenčanja priznaje mu da ga voli i na Michaelu je da odluči tko je njegova ljubav…
 R.: P.J. Hogan
 Ul.: Julia Roberts (Julianne Potter), Dermot Mulroney (Michael O'Neil), Cameron Diaz (Kimberly Wallace), Rupert Everett (George Downes), Philip Bosco (Walter Wallace)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fba0b888e32e8a743f610a82c797ece.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211120500 +0100" stop="20240211140000 +0100">
    <title lang="hr">Devet života</title>
    <desc lang="hr">Nine Lives - (obitelj. komedija, Francuska, 2016) Radoholični biznismen nađe se zarobljen u tijelu svoje obiteljske mačke.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Kevin Spacey (Tom Brand), Jennifer Garner (Lara Brand), Christopher Walken (Felix Perkins), Robbie Amell (David Brand), Cheryl Hines (Madison Camden)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c3c370c7765180f18238d60bf625fd97.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211140000 +0100" stop="20240211155500 +0100">
    <title lang="hr">Kung Fu Panda 2</title>
    <desc lang="hr">Kung Fu Panda 2 - (anim. film, SAD, 2011) Po i prijatelji bore se spriječiti pauna razbojnika da pokori Kinu novim ubojitim oružjem, ali Zmajev Ratnik prvo mora prihvatiti svoju prošlost.
 R.: Jennifer Yuh Nelson
 Ul.: Jack Black (Po), Angelina Jolie (Tigress), Dustin Hoffman (Shifu), Gary Oldman (Shen), Jackie Chan (Monkey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b88edf7eb9a9dd1a4d23b53bf647733a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211155500 +0100" stop="20240211174500 +0100">
    <title lang="hr">Mačak u čizmama</title>
    <desc lang="hr">Puss in Boots - (anim. komedija, SAD, 2011) Animirani film prikazuje događaje koji dovode do susreta mačka mačevaoca sa Shrekom i njegovim prijateljima.
 R.: Chris Miller
 Ul.: Antonio Banderas (Puss in Boots), Salma Hayek (Kitty Softpaws), Zach Galifianakis (Humpty Alexander Dumpty), Billy Bob Thornton (Jack), Amy Sedaris (Jill)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51bc401b22497346c1c83e3e81a916bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211174500 +0100" stop="20240211195500 +0100">
    <title lang="hr">Bezvremenska Adaline</title>
    <desc lang="hr">The Age of Adaline - (romant. drama, SAD, 2015) Nakon što strada u automobilskoj nesreći dvadesetdevetogodišnja Adaline Bowman vrati se u život. No poslije toga događaja Adaline neće ostarjeti ni dana. Vječna mladost ipak će doći s cijenom - Adaline će morati neprestano mijenjati identitete i bit će joj nemoguće ostvariti dublji ljubavni odnos. Njezin ustaljeni život uzdrmat će susret s naočitim Ellisom.
 R.: Lee Toland Krieger
 Ul.: Blake Lively (Adaline Bowman), Michiel Huisman (Ellis Jones), Harrison Ford (William Jones), Ellen Burstyn (Flemming), Kathy Baker (Kathy Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/038c76d4d8fa656e894243934e1f11ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211195500 +0100" stop="20240211220000 +0100">
    <title lang="hr">Bliski odnosi</title>
    <desc lang="hr">Closer - (romant. drama, SAD, 2004) Oscarom nagrađen redatelj Mike Nichols adaptirao je kazališni komad Patricka Marbera, erotikom prožetu priču o ljubavi, usamljenosti i izdaji s Julijom Roberts, Judeom Lawom, Natalie Portman i Cliveom Owenom.
 R.: Mike Nichols
 Ul.: Julia Roberts (Anna), Jude Law (Dan), Natalie Portman (Alice), Clive Owen (Larry), Nick Hobbs (Taxi Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52fbaf9a00ca409d8a23456a53208fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211220000 +0100" stop="20240211235000 +0100">
    <title lang="hr">Malena</title>
    <desc lang="hr">Malèna - (romant. drama, SAD, 2000) Film "Malena" predstavlja razdoblje tijekom Drugog svjetskog rata u malom talijanskom gradiću na Siciliji. Tamo živi Malena, najljepša žena u mjestu koja izaziva brojne poglede muškaraca, ali i ogovaranja ljubomornih žena. U tom gradiću živi i Renato, dvanaestogodišnji dječak koji kada odraste jedini saznaje njezinu tajanstvenu priču...
 R.: Giuseppe Tornatore
 Ul.: Monica Bellucci (Malèna Scordia), Giuseppe Sulfaro (Renato Amoroso), Luciano Federico (Renato's Father), Matilde Piana (Renato's Mother), Pietro Notarianni (Professor Bonsignore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/02e5dd511475ac46591054866eb3d563.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211235000 +0100" stop="20240212013500 +0100">
    <title lang="hr">Čovjek sa željeznim šakama</title>
    <desc lang="hr">The Man with the Iron Fists - (akc. film, SAD, 2012) U potrazi za slavnim blagom, skupina ratnika, ubojica i odmetnuti britanski vojnik sruče se na selo u feudalnoj Kini, gdje skromni kovač kreće obraniti sebe i svoje suseljane.
 R.: RZA
 Ul.: RZA (Blacksmith), Russell Crowe (Jack Knife), Lucy Liu (Madam Blossom), Cung Le (Bronze Lion), Pam Grier (Jane)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36e1f09c94ee68a0d81a448764910d0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240212013500 +0100" stop="20240212033500 +0100">
    <title lang="hr">Suze boga Sunca</title>
    <desc lang="hr">Tears of the Sun - (akc. triler, SAD, 2003) Ratna drama pod nazivom "Suze boga Sunca" predstavlja poručnika američkih marinaca Watersa (Bruce Willis) koji ima novi zadatak: spasiti liječnicu Lenu Kendricks (Monica Bellucci) koja se zbog rata nalazi u zatočeništvu u Nigeriji. Međutim, dolazi do sukoba između vojske pobunjenika i Watersa te njegovih ljudi jer se među izbjeglicama koje Lena štiti nalazi preživjeli član vladajuće obitelji...
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Bruce Willis (Lieutenant A.K. Waters), Monica Bellucci (Dr. Lena Fiore Kendricks), Cole Hauser (James 'Red' Atkins), Tom Skerritt (Captain Bill Rhodes), Eamonn Walker (Ellis "Zee" Pettigrew)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1316836ddf98cd1b34e6c14cfcbcb404.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240212033500 +0100" stop="20240212060000 +0100">
    <title lang="hr">Sedam duša</title>
    <desc lang="hr">Seven Pounds - (drama, SAD, 2008) Čovjek s velikom tajnom odlučuje se na nevjerojatno putovanje iskupljenja tako da zauvijek promijeni živote sedmero neznanaca.
 R.: Gabriele Muccino
 Ul.: Will Smith (Ben), Rosario Dawson (Emily), Woody Harrelson (Ezra), Michael Ealy (Ben's Brother), Barry Pepper (Dan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0bb6bd6cd457235058e78b85336888c9.jpg" />
  </programme>
</tv>

