<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316043500 +0100" stop="20240316060000 +0100">
    <title lang="hr">Dvije godine ljubavi</title>
    <desc lang="hr">2 Years of Love - (romant. film, SAD, 2017) Samantha je popularna radijska voditeljica koja osjeća otkucavanje biološkog sata i spremna je osnovati obitelj - kada bi barem na to mogla nagovoriti svojeg supruga Johna.
 R.: Thadd Turner
 Ul.: Kayla Ewell (Samantha Grey), Ryan Merriman (John Grey), Sarah Minnich (Executive), Chris Bylsma (Brad), Catharine E. Jones (Therapist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/647ac52df24d4eeff8705685e1115111.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316060000 +0100" stop="20240316074500 +0100">
    <title lang="hr">Moje grčko vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">My Big Fat Greek Wedding - (romant. komedija, SAD, 2002) Mlada Grkinja zaljubljuje se u muškarca koji nije Grk. Trudi se da ga prihvati njegova obitelj, a sama se miri sa svojim nasljeđem i kulturnim identitetom.
 R.: Joel Zwick
 Ul.: Nia Vardalos (Toula Portokalos), John Corbett (Ian Miller), Lainie Kazan (Maria Portokalos), Michael Constantine (Gus Portokalos), Gia Carides (Cousin Nikki)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6cca0507f78b3b41938b5588679a3390.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316074500 +0100" stop="20240316094500 +0100">
    <title lang="hr">Divlje sestre</title>
    <desc lang="hr">The Banger Sisters - (komedija, SAD, 2002) Lavinia i Suzette, bivše rock-groupies djevojke i najbolje prijateljice, ponovno se povezuju nakon dvadeset godina. Jedna je divlja kao i prije dok se druga priklonila mnogo konzervativnijem načinu života.
 R.: Bob Dolman
 Ul.: Goldie Hawn (Suzette), Susan Sarandon (Vinnie Kingsley), Geoffrey Rush (Harry Plummer), Erika Christensen (Hannah Kingsley), Robin Thomas (Raymond Kingsley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fd2ec0d6040448883baadee25a226712.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316094500 +0100" stop="20240316124000 +0100">
    <title lang="hr">Hamlet</title>
    <desc lang="hr">Hamlet - (drama, SAD, 1990) Danski kraljević Hamlet smišlja osvetu nakon što je otkrio da je njegov stric Klaudije ubio njegova oca kako bi se dočepao kraljevskog prijestolja…
 R.: Franco Zeffirelli
 Ul.: Mel Gibson (Hamlet), Glenn Close (Gertrude), Alan Bates (Claudius), Paul Scofield (The Ghost), Ian Holm (Polonius)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8bd4b015b15d7f71a669c38a02facf2b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316124000 +0100" stop="20240316144500 +0100">
    <title lang="hr">Ramona i Bizus</title>
    <desc lang="hr">Ramona and Beezus - (obitelj. komedija, SAD, 2010) Pustolovine mlade Ramone Quimby ponovno će oživjeti u novom filmu temeljenom na uspješnicama Beverly Cleary.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Joey King (Ramona Quimby), Selena Gomez (Beezus Quimby), John Corbett (Robert Quimby), Bridget Moynahan (Dorothy Quimby), Ginnifer Goodwin (Aunt Bea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65792faf948edffff0693ea745567f52.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316144500 +0100" stop="20240316164000 +0100">
    <title lang="hr">Vjenčajmo se, frende</title>
    <desc lang="hr">Épouse-moi mon pote - (film, Francuska, 2017) Da bi izbjegao deportaciju, Yassine moli svog najboljeg prijatelja Freda da se oženi njime.
 R.: Tarek Boudali
 Ul.: Tarek Boudali (Yassine), Philippe Lacheau (Fred), Charlotte Gabris (Lisa), Philippe Duquesne (Dussart), Julien Arruti (L'aveugle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8da69a16e557b908b0bc20da058bff0a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316164000 +0100" stop="20240316185500 +0100">
    <title lang="hr">Igra oponašanja</title>
    <desc lang="hr">The Imitation Game - (biograf. film, SAD, 2014) Tijekom Drugog svjetskog rata, uz pomoć svojih kolega matematičara, engleski matematički genij Alan Turing pokušava razbiti njemački Enigma kôd dok se istodobno pokušava nositi sa svojim problematičnim privatnim životom.
 R.: Morten Tyldum
 Ul.: Benedict Cumberbatch (Alan Turing), Keira Knightley (Joan Clarke), Matthew Goode (Hugh Alexander), Mark Strong (Stewart Menzies), Rory Kinnear (Detective Robert Nock)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5c475274a13f1d43c438eda9d9fc6714.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316185500 +0100" stop="20240316221500 +0100">
    <title lang="hr">Ivana Orleanska</title>
    <desc lang="hr">The Messenger: The Story of Joan of Arc - (pov. drama, Francuska, 1999) Djevojka nakon vizije odlučuje iz Francuske izbaciti stranu silu.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Milla Jovovich (Joan of Arc), John Malkovich (Charles VII), Faye Dunaway (Yolande of Aragon), Dustin Hoffman (The Conscience), Vincent Cassel (Gilles de Rais)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/be16209a71b1dd9b2cffb3b2c1e6304b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316221500 +0100" stop="20240317003000 +0100">
    <title lang="hr">Doušnik</title>
    <desc lang="hr">Snitch - (akc. film, SAD, 2013) Jedan otac postaje tajni agent za narkotike kako bi dokazao nevinost svog sina, koji je završio u zatvoru zbog namještaljke s drogom.
 R.: Ric Roman Waugh
 Ul.: Dwayne Johnson (John Matthews), Barry Pepper (Agent Cooper), Jon Bernthal (Daniel James), Susan Sarandon (Joanne Keeghan), Michael Kenneth Williams (Malik)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a90090896cfafe195465b48f34dac5cf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317003000 +0100" stop="20240317024500 +0100">
    <title lang="hr">Kinsey</title>
    <desc lang="hr">Kinsey - (drama, SAD, 2004) Liam Neeson glumi Alfreda Kinseyja, čovjeka ponesenog znanstvenom strašću i osobnim demonima, u istraživanju misterija ljudske seksualnosti. Sa svojom slobodnomislećom suprugom Kinsey se usuđuje podići veo srama s društva u kojem je seks tabu tema.
 R.: Bill Condon
 Ul.: Liam Neeson (Alfred Kinsey), Laura Linney (Clara McMillen), Chris O'Donnell (Wardell Pomeroy), Peter Sarsgaard (Clyde Martin), Timothy Hutton (Paul Gebhard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eb062e8fd2a329a813223d7c547501eb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317024500 +0100" stop="20240317042500 +0100">
    <title lang="hr">Iluzionist</title>
    <desc lang="hr">The Illusionist - (drama, SAD, 2006) Na prijelomu dvaju stoljeća u Beču, iluzionist koristi svoje sposobnosti kako bi zadobio ljubav žene daleko iznad njegova društvenog statusa.
 R.: Neil Burger
 Ul.: Edward Norton (Eisenheim), Paul Giamatti (Inspector Uhl), Jessica Biel (Sophie), Rufus Sewell (Crown Prince Leopold), Eddie Marsan (Josef Fischer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c6cc3e7c2da77e20c1c623a3f5cdfd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240317042500 +0100" stop="20240317060000 +0100">
    <title lang="hr">Princ od Egipta</title>
    <desc lang="hr">The Prince of Egypt - (crt. film, SAD, 1998) U jednom od najboljih animiranih filmova svih vremena, egipatski princ Mojsije saznaje pravu istinu o svom podrijetlu i otkriva da mu je sudbina povesti svoj narod u obećanu zemlju.
 R.: Brenda Chapman
 Ul.: Val Kilmer (God / Moses), Ralph Fiennes (Rameses), Michelle Pfeiffer (Tzipporah), Sandra Bullock (Miriam), Jeff Goldblum (Aaron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c13fe5d6b79975b01b12d287fe74562.jpg" />
  </programme>
</tv>

