<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112052000 +0100" stop="20240112060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112060000 +0100" stop="20240112083000 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man 3</title>
    <desc lang="hr">SpiderMan 3 - (akc. film, SAD, 2007) Nakon teških odluka pred kojima se našao Peter Parker, napokon je uspio uspostaviti ravnotežu između svog jedinstvenog dara i ljubavi. Međutim, tada dolaze nove prepreke. Njegovo odijelo postaje sasvim crno i pojačava njegove moći što izvlači njegove negativne strane na vidjelo. Zbog toga postaje previše siguran u sebe, a tako povrijeđuje ljude kojima je stalo do njega.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn / New Goblin), Thomas Haden Church (Flint Marko / Sandman), Topher Grace (Eddie Brock / Venom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b880dea20c997719c096f4a0dfae9ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112083000 +0100" stop="20240112102500 +0100">
    <title lang="hr">Vodič za autostopere kroz galaktiku</title>
    <desc lang="hr">The Hitchhiker's Guide to the Galaxy - (SF komedija, Engleska, 2005) Miroljubivog i dobroćudnog Arthura Denta u međugalaktički prostor namami njegov prijatelj izvanzemaljac u ljudskom obliku. Nevolje i nedaće počinju kad on i njegovi suputnici krenu u potragu za odgovorima na pitanja o tajni i smislu života i svemira.
 R.: Garth Jennings
 Ul.: Martin Freeman (Arthur Dent), Sam Rockwell (Zaphod Beeblebrox), Mos Def (Ford Prefect), Zooey Deschanel (Trillian), Bill Nighy (Slartibartfast)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/982ef9d3eb71aca146c81a71668081d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112102500 +0100" stop="20240112121500 +0100">
    <title lang="hr">Zoolander</title>
    <desc lang="hr">Zoolander - (komedija, SAD, 2001) Derek Zoolander, nekoć najuspješniji muški model, suočava se s poteškoćama kako na poslovnom planu, tako i na privatnom. Uskoro dobije novi angažman ni ne sluteći da je zapravo uvučen u urotu protiv malezijskog premijera.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Ben Stiller (Derek Zoolander), Owen Wilson (Hansel), Will Ferrell (Mugatu), Milla Jovovich (Katinka), Christine Taylor (Matilda Jeffries)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35a692f215265399daa4c50913d1009d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112121500 +0100" stop="20240112141500 +0100">
    <title lang="hr">San za životom</title>
    <desc lang="hr">Finding Neverland - (drama, SAD, 2004) San za životom J.M. Barrieja prikazuje život Barrieja (Johnny Depp) čija nova drama doživljava potpuni neuspjeh. Novu ideju dobiva družeći se s dječacima i Sylvijom koje je upoznao u šetnji parkom. Počeo se vezati za djecu, ali i za Sylviju što se njegovoj ženi ne sviđa... Međutim, to je prijateljstvo inspiriralo Barrijevu maštu i tako je nastala njegova najbolja drama!
 R.: Marc Forster
 Ul.: Johnny Depp (Sir James Matthew Barrie), Kate Winslet (Sylvia Llewelyn Davies), Julie Christie (Mrs. Emma du Maurier), Radha Mitchell (Mary Ansell Barrie), Dustin Hoffman (Charles Frohman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/319abf33c926912f5d26e544e7447157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112141500 +0100" stop="20240112163500 +0100">
    <title lang="hr">Hugo</title>
    <desc lang="hr">Hugo - (obitelj. pust. film, Engleska, 2011) U Parizu, 1931., siroče po imenu Hugo Cabret, koji živi u zidinama željezničke stanice, upleten je u misterij koji uključuje njegovog pokojnog oca i robota.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Asa Butterfield (Hugo Cabret), Chloë Grace Moretz (Isabelle), Ben Kingsley (Georges Mélies), Sacha Baron Cohen (Station Inspector), Helen McCrory (Mama Jeanne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e5c6d3dd1af18a9163ed67e0e4bbff7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112163500 +0100" stop="20240112182000 +0100">
    <title lang="hr">Luis i društvo iz svemira</title>
    <desc lang="hr">Luis &amp; the Aliens - (film, Njemačka, 2018) Jedanaestogodišnji se dječak sprijatelji s tri vanzemaljca, čiji se svemirski brod sruši na napuštenu benzinsku crpku kraj njegove kuće.
 R.: Christoph Lauenstein
 Ul.: Callum Maloney (Luis Sonntag), Dermot Magennis (Wabo / Armin Sonntag), Ian Coppinger (Mog), Paul Tylak (Bill / Ice Cream Man / Mr. Winter / Nag), Lucy Carolan (Jennifer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a545b2dde7ccd209635a13548e40f1a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112182000 +0100" stop="20240112200500 +0100">
    <title lang="hr">Umjetnost prepuštanja</title>
    <desc lang="hr">The Art of Getting By - (romant. komedija, SAD, 2011) Freddie Highmore glumi nesretnog mladića, a Emma Roberts lijepu ali kompliciranu djevojku koju je upoznao u srednjoj školi. Oboje moraju saznati je li im suđeno biti... i nešto više od prijatelja.
 R.: Gavin Wiesen
 Ul.: Freddie Highmore (George Zinavoy), Emma Roberts (Sally Howe), Sasha Spielberg (Zoe Rubenstein), Marcus Carl Franklin (Will Sharpe), Ann Dowd (Mrs. Grimes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/161a009e90d45d95efff9e973d527715.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112200500 +0100" stop="20240112210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E12, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.

 Ul.: Katheryn Winnick, Kylie Bunbury, Brian Geraghty...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112210000 +0100" stop="20240112234000 +0100">
    <title lang="hr">Prvi vitez</title>
    <desc lang="hr">First Knight - (pust. film, SAD, 1995) Lancelot se zaljubi u Guinevere, koja se udaje za kralja Arthura. U međuvremenu, nasilni vojskovođa pokušava preuzeti vlast od Arthura i njegovih vitezova Okruglog stola.
 R.: Jerry Zucker
 Ul.: Sean Connery (King Arthur), Richard Gere (Lancelot), Julia Ormond (Guinevere), Ben Cross (Prince Malagant), Liam Cunningham (Agravaine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/739e959563db850f610b1f78e325e000.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240112234000 +0100" stop="20240113015000 +0100">
    <title lang="hr">Ledeni ubojica: Povratak</title>
    <desc lang="hr">Mechanic: Resurrection - (akc. film, SAD, 2016) Arthur Bishop je mislio da je prošlost ubojice ostavio iza sebe dok mu njegov zakleti neprijatelj nije oteo voljenu ženu. Sad je primoran putovati svijetom i ponovno ubijati: zadaća mu je obaviti tri nemoguća ubojstva tako da izgledaju kao nesreće.
 R.: Dennis Gansel
 Ul.: Jason Statham (Arthur Bishop), Jessica Alba (Gina), Tommy Lee Jones (Max Adams), Michelle Yeoh (Mei), Sam Hazeldine (Crain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05c6794673a41ffa4bb9fae19fd13fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113015000 +0100" stop="20240113034500 +0100">
    <title lang="hr">Pad Olimpa</title>
    <desc lang="hr">Olympus Has Fallen - (akc. film, SAD, 2013) Osramoćeni agent tajne službe (i bivši predsjednički tjelohranitelj) Mike Banning, nalazi se u Bijeloj kući u trenutku terorističkog napada, te uz pomoć samo svog znanja i vještina, može spasiti predsjednika.
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Gerard Butler (Mike Banning), Aaron Eckhart (President Benjamin Asher), Finley Jacobsen (Connor), Dylan McDermott (Forbes), Rick Yune (Kang)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a9bb1d8c6aac12ee966d6ecdb97fb7ca.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113034500 +0100" stop="20240113052000 +0100">
    <title lang="hr">Colombiana</title>
    <desc lang="hr">Colombiana - (akc. film, Francuska, 2011) Mlada žena, nakon što je svjedočila ubojstvu svojih roditelja kao dijete u Bogoti, odrasta u hladnokrvnu ubojicu.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Zoe Saldaña (Cataleya), Jordi Mollà (Marco), Lennie James (Ross), Michael Vartan (Danny Delanay), Cliff Curtis (Emilio Restrepo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c8771cfad97ad609d729e5b89cdb9f8a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113052000 +0100" stop="20240113060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E12, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.

 Ul.: Katheryn Winnick, Kylie Bunbury, Brian Geraghty...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
</tv>

