<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029030500 +0200" stop="20231029060000 +0200">
    <title lang="hr">Underworld: Evolucija</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Evolution - (akc. triler, SAD, 2006) Izolirana vampirska ratnica Selene pokušava probuditi Marcusa, posljednjeg od drevnih vampira koji je još uvijek živ. Ovaj poludi i želi stvoriti novu rasu čudovišta koja će vladati svijetom. Selene nema drugog izbora nego se upustiti u nemilosrdnu borbu protiv Drevnog...
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Scott Speedman (Michael), Tony Curran (Marcus), Derek Jacobi (Corvinus), Bill Nighy (Viktor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7877a6f42dff9cd0e15a991f78ff7c7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029060000 +0200" stop="20231029073500 +0200">
    <title lang="hr">O mačkama i psima</title>
    <desc lang="hr">Cats &amp; Dogs - (obitelj. komedija, SAD, 2001) Uvid u strogo tajni svijet ratne špijunaže između mačaka i pasa, o kojem njihovi ljudski vlasnici ne znaju ništa.
 R.: Lawrence Guterman
 Ul.: Jeff Goldblum (Professor Brody), Elizabeth Perkins (Mrs. Brody), Alexander Pollock (Scott Brody), Miriam Margolyes (Sophie), Myron Natwick (Mr. Mason)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9e888f66d8b7611a030f8aa277ecddf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029073500 +0200" stop="20231029092500 +0200">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029092500 +0200" stop="20231029115500 +0200">
    <title lang="hr">Rocketman</title>
    <desc lang="hr">Rocketman - (biograf. film, Engleska, 2019) Priča o životu Eltona Johna, od vremena kad je bio izuzetni talent u Royal Academy of Music, do utjecajnog i dugotrajnog glazbenog partnerstva s Berniejem Taupinom.
 R.: Dexter Fletcher
 Ul.: Taron Egerton (Elton John), Jamie Bell (Bernie Taupin), Richard Madden (John Reid), Bryce Dallas Howard (Sheila), Stephen Graham (Dick James)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/204b4231f9ee47010aa51850e0e0fdd5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029115500 +0200" stop="20231029140500 +0200">
    <title lang="hr">Rock'n'roll škola</title>
    <desc lang="hr">School of Rock - (film, SAD, 2003) Nakon što je izbačen iz svog rock-banda, Dewey Finn postaje učitelj na zamjeni u konzervativnoj osnovnoj školi. Uočivši glazbeni talent u učenicima, Dewey osniva školski- rock-band…
 R.: Richard Linklater
 Ul.: Jack Black (Dewey Finn), Joan Cusack (Rosalie Mullins), Mike White (Ned Schneebly), Sarah Silverman (Patty Di Marco), Miranda Cosgrove (Summer Hathaway)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/14fd2eef156ec982421ebddcea998a37.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029140500 +0200" stop="20231029160000 +0200">
    <title lang="hr">Ringe ringe raja</title>
    <desc lang="hr">Duck Duck Goose - (film, SAD, 2018) Gusan neženja mora prigrliti dva izgubljena pačića dok putuju na jug.
 R.: Christopher Jenkins
 Ul.: Jim Gaffigan (Peng), Zendaya (Chi), Lance Lim (Chao), Greg Proops (Banzou), Natasha Leggero (Jin Jing)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86e75333eeb1aeb2b51927fd3539a8f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029160000 +0200" stop="20231029180000 +0200">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Ben Whishaw (Paddington), Hugh Bonneville (Henry Brown), Sally Hawkins (Mary Brown), Nicole Kidman (Millicent), Michael Gambon (Uncle Pastuzo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/43c78d1842b8e6f4a5a37a52ba5dad1c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029180000 +0200" stop="20231029200500 +0200">
    <title lang="hr">Alfie</title>
    <desc lang="hr">Alfie - (drama, SAD, 2004) Suvremena obrada klasika "Alfie" iz 1966. godine. Govori o ženskaru koji je prisiljen ponovno razmotriti svoje površno postojanje.
 R.: Charles Shyer
 Ul.: Jude Law (Alfie), Marisa Tomei (Julie), Susan Sarandon (Liz), Omar Epps (Marlon), Nia Long (Lonette)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec78e1e16a86495c0c3b3a23ce72f483.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029200500 +0200" stop="20231029221000 +0200">
    <title lang="hr">Gola istina</title>
    <desc lang="hr">The Ugly Truth - (komedija, SAD, 2009) Abby Richter producentica je jutarnjeg televizijskog showa koji otkriva rješenje za sve probleme! Osim kad je u pitanju Abbyjin osobni ljubavni život jer Abby ima niz promašenih veza iza sebe. Kako bi vratila gledanost svojoj emisiji, mora se udružiti s novim izvjestiteljem, Mikeom Chadwayem kojeg Abby baš i ne podnosi...
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Katherine Heigl (Abby), Gerard Butler (Mike Chadway), Bree Turner (Joy), Eric Winter (Colin), Nick Searcy (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd9d627ab101ad6abea2230a65d0cedd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231029221000 +0200" stop="20231030011500 +0200">
    <title lang="hr">Povratak iz mrtvih</title>
    <desc lang="hr">The Revenant - (pust. film, SAD, 2015) Graničar i trgovac krznom na ekspediciji 1820.-ih godina bori se za život nakon što ga ozlijedi medvjed, a njegovi prijatelji lovci ga ostave misleći da je mrtav.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Hugh Glass), Tom Hardy (John Fitzgerald), Domhnall Gleeson (Andrew Henry), Will Poulter (Bridger), Forrest Goodluck (Hawk)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c55b37036fbeee5bd0414c7f9fa97a43.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231030011500 +0200" stop="20231030031000 +0200">
    <title lang="hr">Podzemni svijet: Pobuna likana</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Rise of the Lycans - (akc. film, SAD, 2009) Stoljećima su barbarski Likani bili podčinjeni i zlostavljani kao robovski narod. Okrutni vampirski kralj Viktor ih je učinio robovima i njegovi aristokratski poslušnici s razlogom nose ime "Death Dealer". Mladi Likanac po imenu Lucian spoznaje da je došlo vrijeme da potlačeni narod izvede na slobodu i pokrene željenu promjenu... 
 R.: Patrick Tatopoulos
 Ul.: Rhona Mitra (Sonja / Lucian), Bill Nighy (Viktor), Shane Brolly (Kraven), Steven Mackintosh (Tannis), Kevin Grevioux (Raze)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b0da73f5fc2fe52d7e9120118e7636a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231030031000 +0200" stop="20231030060000 +0200">
    <title lang="hr">Podzemlje se budi</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Awakening - (horor, SAD, 2012) Kad se vampirska ratnica Selena nakon dvanaest godina probudi iz kome, saznaje da ima dvanaestogodišnju kćer i da se svijet potpuno promijenio. Najveći neprijatelji vampira sada su ljudi koji pokušavaju uništiti vampire i Likane. Selena sjedi na čelu grupe koja na sve načine pokušava spriječiti njezinu smrt.
 R.: Måns Mårlind
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Stephen Rea (Jacob), Michael Ealy (Sebastian), Theo James (David), India Eisley (Eve)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f79a7cb6bb1f738bd4516da07548f577.jpg" />
  </programme>
</tv>

