<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513040000 +0200" stop="20240513060000 +0200">
    <title lang="hr">Jumanji: Iduća razina</title>
    <desc lang="hr">Jumanji: The Next Level - (pust. film, SAD, 2019) Ekipa se vraća, ali igra nije ista kao prije. "Jumanji: Iduća razina" donosi nam priču o spašavanju jednog od igrača, ali za to treba biti hrabar i odvažan jer se ispred igrača nalazi nepoznato područje, od pustinja pa sve do snježnih planina. Pogledajte hoće li uspjeti izbjeći najopasniju svjetsku igru!
 R.: Jake Kasdan
 Ul.: Dwayne Johnson (Bravestone), Kevin Hart (Mouse), Jack Black (Oberon), Karen Gillan (Ruby), Awkwafina (Ming)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/456db4240c94ac83f0c447ed9e566c94.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513060000 +0200" stop="20240513083000 +0200">
    <title lang="hr">Čudesni Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">The Amazing Spider-Man - (fant. akc. film, SAD, 2012) Američki film pod nazivom "Čudesni Spider-Man" donosi priču o superjunaku Spider-Manu. Mladi Peter Parker odrastao je bez roditelja jer su ga oni napustili kad je bio malen. Kao pravi tinejdžer, pokušava otkriti vlastiti identitet i pronaći samoga sebe. To ga navodi i na istraživanje o vlastitoj obitelji, tj. o njegovim roditeljima. Nakon pronalaska tajanstvene aktovke koja je pripadala njegovome ocu, shvaća da je njihov nestanak opravdan. Ta ga aktovka vodi do partnera njegovog oca...
 R.: Marc Webb
 Ul.: Andrew Garfield (Spider-Man / Peter Parker), Emma Stone (Gwen Stacy), Rhys Ifans (Dr. Curt Connors / The Lizard), Denis Leary (Captain Stacy), Martin Sheen (Uncle Ben)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1ebbecd256686713c0f4b3d5eb3b98f5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513083000 +0200" stop="20240513105000 +0200">
    <title lang="hr">Istjerivači duhova 2</title>
    <desc lang="hr">Ghostbusters II - (akc. komedija, SAD, 1989) Nakon posljednje operacije spašavanja, istjerivačima duhova oduzeta je dozvola. Sada Dana Barrett traži njihovu pomoć. Paranormalne stvari događaju se oko njenog osmomjesečnog sina Oscara. Otkriće velike rijeke ektoplazme u kanalizaciji omogućuje stručnjacima za paranormalne aktivnosti da ponovno podignu svoje protonske topove i spase grad od invazije.
 R.: Ivan Reitman
 Ul.: Bill Murray (Dr. Peter Venkman), Dan Aykroyd (Dr. Raymond Stantz), Sigourney Weaver (Dana Barrett), Harold Ramis (Dr. Egon Spengler), Ernie Hudson (Winston Zeddemore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f8bd3aad43ee8c46b31d91b43233285b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513105000 +0200" stop="20240513130500 +0200">
    <title lang="hr">Mrak komadi</title>
    <desc lang="hr">White Chicks - (komedija, SAD, 2004) Braća Kevin i Marcus Copeland dvojica su agenata koji dobiju novi zadatak. Moraju od otmice zaštititi nasljednice carstva cruisera, Brittany i Tiffany Wilson. To im je ujedno i posljednja šansa da se dokažu šefu, inače će izgubiti posao. Braća Copeland morat će se prerušiti u bjelkinje, kako bi što više nalikovali na sestre Wilson... 
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Kevin Copeland), Marlon Wayans (Marcus Copeland), Jaime King (Heather Vandergeld), Frankie Faison (Chief Elliott Gordon), Lochlyn Munro (Agent Jake Harper)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/240853c05db7fde9d81cb84709eb6f7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513130500 +0200" stop="20240513153500 +0200">
    <title lang="hr">Jumanji: Iduća razina</title>
    <desc lang="hr">Jumanji: The Next Level - (pust. film, SAD, 2019) Ekipa se vraća, ali igra nije ista kao prije. "Jumanji: Iduća razina" donosi nam priču o spašavanju jednog od igrača, ali za to treba biti hrabar i odvažan jer se ispred igrača nalazi nepoznato područje, od pustinja pa sve do snježnih planina. Pogledajte hoće li uspjeti izbjeći najopasniju svjetsku igru!
 R.: Jake Kasdan
 Ul.: Dwayne Johnson (Bravestone), Kevin Hart (Mouse), Jack Black (Oberon), Karen Gillan (Ruby), Awkwafina (Ming)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ef6b5b44ee706d334c01fe5e07f2b580.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513153500 +0200" stop="20240513180000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man - (akc. film, SAD, 2002) Nakon što Petera Parkera ugrize genetski modificirani pauk, život tog srednjoškolca naglo se mijenja. Uočava neobične promjene na sebi - postaje fizički snažan, ima izoštrena osjetila i ostale sposobnosti poput pauka. Međutim, nije jedini koji doživljava promjene: tu je i Norman Osborn koji nakon eksperimentalne eksplozije postaje inteligentniji i snažniji, a samim time postaje prijetnja Peteru.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Willem Dafoe (Norman Osborn / Green Goblin), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Cliff Robertson (Ben Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fde3013dff7f5569fc66a71ebcae973.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513180000 +0200" stop="20240513201000 +0200">
    <title lang="hr">Predigra za brak</title>
    <desc lang="hr">Good Luck Chuck - (romant. komedija, SAD, 2007) S 10 godina Charlie je odbio poljubiti znatiželjnu djevojčicu koja je na njega bacila prokletstvo. Dvadeset i pet godina kasnije, iako je Charliejeva karijera uspješna, isto ne vrijedi za njegov romantični život. Kad upozna Cam, pokušava skinuti kletvu...
 R.: Mark Helfrich
 Ul.: Connor Price (Young Charlie), Troy Gentile (Young Stu), Mackenzie Mowat (Birthday Girl), Sasha Pieterse (Goth Girl), Caroline Ford (Jennifer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d9d59aec8130dd766edb5a41a3aa146.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513201000 +0200" stop="20240513210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E09, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513210000 +0200" stop="20240513233000 +0200">
    <title lang="hr">xXx</title>
    <desc lang="hr">xXx - (akc. film, SAD, 2002) Xander Cage vraća se iz izgnanstva u Dominikanskoj Republici na poziv agentice CIA-e kako bi vratio uređaj za kontrolu satelita koji je završio u pogrešnim rukama.
 R.: Rob Cohen
 Ul.: Vin Diesel (Xander Cage), Asia Argento (Yelena), Marton Csokas (Yorgi), Samuel L. Jackson (Gibbons), Michael Roof (Toby Lee Shavers)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe4f39aab848080ef693cdf87edc276f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240513233000 +0200" stop="20240514012500 +0200">
    <title lang="hr">Podzemlje: Krvavi ratovi</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Blood Wars - (akc. horor, SAD, 2016) U Krvavim ratovima, nastavku blockbuster franšize, Selena se brani od surovih napada likanskog i vampirskog klana, koji ju je izdao. S Davidom i njegovim ocem Thomasom mora zaustaviti vječni rat između Likana i Vampira, pa makar i uz najveću žrtvu.
 R.: Anna Foerster
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Theo James (David), Lara Pulver (Semira), James Faulkner (Cassius), Charles Dance (Thomas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c15474ed0b573a30a32e7f0ebd862e27.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240514012500 +0200" stop="20240514035500 +0200">
    <title lang="hr">Pain &amp; Gain</title>
    <desc lang="hr">Pain &amp; Gain - (drama, SAD, 2013) Trojac bodybuildera na Floridi upetljava se u iznudu i otmicu, a stvari pođu po zlu…
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Daniel Lugo), Dwayne Johnson (Paul Doyle), Anthony Mackie (Adrian Doorbal), Tony Shalhoub (Victor Kershaw), Ed Harris (Ed DuBois)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf193b64e38a601ff5ce415d0c20810.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240514035500 +0200" stop="20240514054000 +0200">
    <title lang="hr">Mrak komadi</title>
    <desc lang="hr">White Chicks - (komedija, SAD, 2004) Braća Kevin i Marcus Copeland dvojica su agenata koji dobiju novi zadatak. Moraju od otmice zaštititi nasljednice carstva cruisera, Brittany i Tiffany Wilson. To im je ujedno i posljednja šansa da se dokažu šefu, inače će izgubiti posao. Braća Copeland morat će se prerušiti u bjelkinje, kako bi što više nalikovali na sestre Wilson... 
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Kevin Copeland), Marlon Wayans (Marcus Copeland), Jaime King (Heather Vandergeld), Frankie Faison (Chief Elliott Gordon), Lochlyn Munro (Agent Jake Harper)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/240853c05db7fde9d81cb84709eb6f7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240514054000 +0200" stop="20240514060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E07, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

