<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216050000 +0100" stop="20231216060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E08, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Michael Fenton Stevens (Hotel Guest), Roger Brierley (Hotel Manager), Matthew Ashforde (Hotel Porter), Danny La Rue (Self)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f3a18c127b48e75654edcfa8f15f2f6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216060000 +0100" stop="20231216063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E09, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Susie McKenna (Baby's Mother), Andy Bradford (Bumper Cars Attendant), Nick Scott (Man in Booth), Lydia Henderson-Boyle (Irritated Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9414794af8661e5cd58211b6ccce56f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216063000 +0100" stop="20231216070500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c403efece59913990eb0d916f05d5066.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216070500 +0100" stop="20231216095000 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka od milijun dolara</title>
    <desc lang="hr">Million Dollar Baby - (drama, SAD, 2004) Odlučna djevojka uz pomoć prekaljenog boksačkog trenera pokušava ući u profesionalce.
 R.: Clint Eastwood
 Ul.: Clint Eastwood (Frankie Dunn), Hilary Swank (Maggie Fitzgerald), Morgan Freeman (Eddie Scrap-Iron Dupris), Jay Baruchel (Danger Barch), Mike Colter (Big Willie Little)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f8c1f14d20ddea3dd5d8e961f2ee0b4b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216095000 +0100" stop="20231216122500 +0100">
    <title lang="hr">Batman se vraća</title>
    <desc lang="hr">Batman Returns - (akc. film, SAD, 1992) Kada se nakazni pingvin i korumpirani poslovni čovjek udruže u namjeri da preuzmu grad Gotham, samo ih jedna osoba može zaustaviti, a to je Batman. Tu je i žena mačka koja ima svoj vlastiti plan.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Michael Keaton (Batman / Bruce Wayne), Danny DeVito (le Pingouin), Michelle Pfeiffer (Catwoman / Selina Kyle), Christopher Walken (Max Shreck), Michael Gough (Alfred Pennyworth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/144944458bc64c5762a51d8f8279054d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216122500 +0100" stop="20231216144000 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs - (film, SAD, 2011) Film Štrumpfovi obiteljska je komedija o malim plavim bićima koji se nađu u središtu New Yorka nakon što iz svoga svijeta prijeđu u naš kroz portal. Žele se vratiti u svoje selo prije nego ih pronađe zli čarobnjak Gargamel.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick Winslow), Jayma Mays (Grace Winslow), Sofía Vergara (Odile), Hank Azaria (Gargamel), Tim Gunn (Henri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4fcad091e47a92cd47239d0b715f2fbf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216144000 +0100" stop="20231216165000 +0100">
    <title lang="hr">Moja djevojka</title>
    <desc lang="hr">My Girl - (romant. komedija, SAD, 1991) Film "Moja djevojka" prati odrastanje djevojčice Vade tijekom ljeta 1972. godine. Vada živi s bakom i samohranim ocem koji vodi pogrebno poduzeće. Obilježena ranim gubitkom majke, Vada često razmišlja o smrti te zbog toga nailazi na nerazumijevanje svojih bližnjih. Utočište od svijeta odraslih pronalazi u druženjima s najboljim prijateljem Thomasom. Nakon što Vadin otac zaposli simpatičnu kozmetičarku Shelly, Vada uoči da postaju sve prisniji što ju prestraši i pomalo izbezumi. No zbog nenadane tragedije, djevojčica će biti primorana suočiti se sa svojim strahovima i prihvatiti smrt kao sastavni dio života.
 R.: Howard Zieff
 Ul.: Macaulay Culkin (Thomas J. Sennett), Dan Aykroyd (Harry Sultenfuss), Anna Chlumsky (Vada Sultenfuss), Richard Masur (Phil Sultenfuss), Griffin Dunne (Mr. Bixler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e4a057433b6a22bebca864f11d44a62c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216165000 +0100" stop="20231216191000 +0100">
    <title lang="hr">Svetac</title>
    <desc lang="hr">The Saint - (akc. film, SAD, 1997) Najnoviji posao Simona Templara (Svetac), provalnika po narudžbi, krađa je tajnog postupka hladne fuzije. Dolazi u sukob s izdajnikom povezanim s obaranjem ruske vlade, kao i sa ženom koja znade tajnu.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Val Kilmer (Simon Templar), Elisabeth Shue (Dr. Emma Russell), Rade Šerbedžija (Ivan Tretiak), Valeriy Nikolaev (Ilya Tretiak), Henry Goodman (Dr. Lev Botvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0c92487a93d33255fbf687666a01504.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216191000 +0100" stop="20231216221000 +0100">
    <title lang="hr">Sjećanja jedne gejše</title>
    <desc lang="hr">Memoirs of a Geisha - (drama, SAD, 2005) U Japanu, prije Drugog svjetskog rata, djevojčica je odvojena od obitelji. Ona procvjeta u legendarnu gejšu Sayuiri, koja zavodi najmoćnije ljude svog vremena, ali je progoni tajna ljubav prema čovjeku izvan njezinog dosega.
 R.: Rob Marshall
 Ul.: Ken Watanabe (Chairman), Ziyi Zhang (Sayuri), Michelle Yeoh (Mameha), Li Gong (Hatsumomo), Kôji Yakusho (Nobu)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3be39cec9502ddd52e3c3eb02ceac173.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231216221000 +0100" stop="20231217000000 +0100">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom II</title>
    <desc lang="hr">Men in Black II - (akc. film, SAD, 2002) Ljudi u crnom 2 akcijska je komedija s puno avanturističkih elemenata koja prati zbivanja agenta Jaya (Will Smith) i agenta Kaya (Tommy Lee Jones). Njih se dvojica opet pojavljuju nakon par godina kako bi istražili ubojstvo vanzemaljca Bena koji je ubijen u vlastitoj pizzeriji. što se to točno zbiva, pogledajte u ovom uzbudljivom filmu!
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Rip Torn (Zed), Lara Flynn Boyle (Serleena), Johnny Knoxville (Charlie / Scrad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1850f2767a3538eff0e3d27cc71e12e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231217000000 +0100" stop="20231217014500 +0100">
    <title lang="hr">Kralj škorpiona</title>
    <desc lang="hr">The Scorpion King - (pust. film, SAD, 2002) Radnja filma smještena je prije 5000 godina u zloglasni grad Gomoru gdje je zli vladar odlučio opustošiti sva nomadska plemena u pustinji. Nekoliko preostalih plemena, nikada prirodni saveznici, moraju se ujediniti ili će nestati.
 R.: Chuck Russell
 Ul.: Dwayne Johnson (Mathayus), Steven Brand (Memnon), Michael Clarke Duncan (Balthazar), Kelly Hu (The Sorceress), Bernard Hill (Philos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4ab05140e50b40490c3f713ba00e93c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231217014500 +0100" stop="20231217034000 +0100">
    <title lang="hr">Peti val</title>
    <desc lang="hr">The 5th Wave - (SF film, SAD, 2016) "Peti val" američki je znanstveno-fantastični film o petom valu ubojitih napada izvanzemaljaca na Zemlju. Radnja samoga filma prati djevojku Cassie koja kreće u potragu za svojim izgubljenim bratom. Zapravo, njega su oteli vanzemaljci. Pogledajte hoće li ga Cassie uspjeti spasiti!
 R.: J Blakeson
 Ul.: Chloë Grace Moretz (Cassie Sullivan), Nick Robinson (Ben Parish / Zombie), Ron Livingston (Oliver Sullivan), Maggie Siff (Lisa Sullivan), Liev Schreiber (Colonel Vosch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/969330790208bba865c23f5c00539ba0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231217034000 +0100" stop="20231217060000 +0100">
    <title lang="hr">Božić u raju</title>
    <desc lang="hr">Christmas in Paradise - (film, SAD, 2022) Joannine blagdane pokvari poziv njezinih sestara s viješću da njihov otac ne odgovara na pozive i da je nestao na jednom karipskom otoku. Sestre odluče spasiti oca i dovesti ga doma za Božić…
 R.: Philippe Martinez
 Ul.: Kelsey Grammer (James Christmas), Elizabeth Hurley (Joanna), Billy Ray Cyrus (Jimmy), Nathalie Cox (Caroline Christmas), Naomi Frederick (Paulina Christmas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c7d4ec15b77c0cd9783d9deeeb8019e.jpg" />
  </programme>
</tv>

