<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128040000 +0100" stop="20240128060000 +0100">
    <title lang="hr">Kraljevi kvarta</title>
    <desc lang="hr">Street Kings - (akc. film, SAD, 2008) Policajac na tajnom zadatku, razočaran smrću svoje žene, upleten je u ubojstvo policajca i mora se boriti za dokaz svoje nevinosti.
 R.: David Ayer
 Ul.: Keanu Reeves (Detective Tom Ludlow), Forest Whitaker (Captain Jack Wander), Hugh Laurie (Captain James Biggs), Chris Evans (Detective Paul Diskant), Cedric The Entertainer (Scribble)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/66f229a6b86f697084d1a16a970a3767.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128060000 +0100" stop="20240128065000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E01, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Sandra Oh (Eve Polastri), Irina Lytiak (Paramedic), Sonia Elliman (Madame Tattevin), Jodie Comer (Villanelle), Thomas Jeand'heur (TCA Officer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128065000 +0100" stop="20240128072000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128072000 +0100" stop="20240128090000 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams 2</title>
    <desc lang="hr">Addams Family Values - (komedija, SAD, 1993) Obitelj Addams ima novog člana: mekanog, maznog i brkatog Puberta. Fester se zaljubljuje u dadilju Debbie, a Pugsley saznaje da ona želi ubiti Festera. Udaje se za Festera i šalje djecu u ljetni kamp, ali Srijeda ima Stvar u rukavu.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams), Christina Ricci (Wednesday Addams), Joan Cusack (Debbie Jellinsky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/83b636766165fd875200e10c65800a4a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128090000 +0100" stop="20240128104500 +0100">
    <title lang="hr">Spužva Bob Skockani: Spužva na suhom</title>
    <desc lang="hr">The SpongeBob Movie: Sponge Out of Water - (obitelj. anim. film, SAD, 2015) U ovoj 3D pustolovini Spužva Bob Skockani prvi put izlazi na suho i udružuje se s vječnim neprijateljem Planktonom kako bi zajedno pobijedili zlog pirata koji je ukrao tajni recept za rakburgere.
 R.: Paul Tibbitt
 Ul.: Tom Kenny (Waffle boy / Agreeable Mob Member / Gary / SpongeBob), Bill Fagerbakke (Eager Customer / Male Fish / Patrick), Carolyn Lawrence (Sandy), Rodger Bumpass (Squidasaurus Rex / Doughnut / Angry Mob Member #2 / Squidward / Doctor), Clancy Brown (Mr. Krabs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/507b646f8c8efc772fd94e7ccb7f7d55.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128104500 +0100" stop="20240128125000 +0100">
    <title lang="hr">Ispovijedi opasnog uma</title>
    <desc lang="hr">Confessions of a Dangerous Mind - (biograf. film, SAD, 2002) Adaptacija kultnih memoara Chucka Barrisa, voditelja televizijskog kviza, u kojima tvrdi da je bio CIA-in ubojica. Barris je odrastao uz snove o uspjehu u šoubiznisu i osvajanju lijepih žena, no vrlo se brzo unatoč određenom uspjehu suočava s jakim otporom i žena i televizijske industrije. Šezdesete godine za Barrisa su bile sretnije: upoznao je Penny, ljubav svog života, a ABC-u je prodao ideju o kvizu Dating Game. No nakon što se, zahvaljujući kvizu, obogatio i postao uspješan, Barrisu prilazi zagonetni Jim Byrd, CIA-in agent koji ga želi regrutirati kao tajnog operativca. Barrisa zaintrigira ideja o igranju špijuna i pristane, ali uskoro saznaje da Byrd i njegovi partneri od Barrisa žele da diljem svijeta ubija ljude koji nisu spremni na suradnju. Barris ubrzo uviđa da su mu Byrd i druga CIA-ina agentica, tajnovita i seksipilna Patricia, gotovo preuzeli život. Lutajući svijetom i ubijajući ljude u ime američke sigurnosti (koristeći se statusom voditelja kviza Dating Game kao krinkom), Barris sazna da je KGB otkrio njegovu tajnu i da mu je život u velikoj opasnosti.
 R.: George Clooney
 Ul.: Dick Clark (Himself), Sam Rockwell (Chuck Barris), Michelle Sweeney (J. Sweeney), Drew Barrymore (Penny), Chelsea Ceci (Tuvia, Age 8)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c711021185bdadf67d775ebe7584c44f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128125000 +0100" stop="20240128142500 +0100">
    <title lang="hr">Sezona lova 2</title>
    <desc lang="hr">Open Season 2 - (anim. film, SAD, 2008) U ovoj novoj animiranoj avanturi, ponovo se susrećemo s grizlijem Boogijem i jelenom Elliotom koji su opet u nevolji. Ovoga puta njihovom prijatelju, jazavčaru Weeniju, potrebna je pomoć jer su ga oteli kućni ljubimci. Ali, to nije sve: javlja se i ljubav između jelena i najljepše šumske srne, Gizelle. Uživajte u zabavnim minutama ovoga filma i saznajte što će se dogoditi s ovim nestašnim bićima!
 R.: Matthew O'Callaghan
 Ul.: Joel McHale (Elliot), Mike Epps (Boog), Jane Krakowski (Giselle), Billy Connolly (McSquizzy), Crispin Glover (Fifi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/060089b2bf7f3d802879efd4ad5633bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128142500 +0100" stop="20240128162500 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington 2</title>
    <desc lang="hr">Paddington 2 - (pust. film, Engleska, 2017) U dugo očekivanom nastavku filmskog hita, Paddington je kod obitelji Brown u Windsor Gardenu, gdje postaje popularan član tamošnje zajednice. Problem nastaje kad netko ukrade knjigu iz antikvarijata koju je on želio pokloniti teti Lucy za rođendan.
 R.: Paul King
 Ul.: Ben Whishaw (Paddington), Hugh Bonneville (Henry Brown), Sally Hawkins (Mary Brown), Brendan Gleeson (Knuckles McGinty), Julie Walters (Mrs. Bird)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8e9e0c54cc63468490e860e453f3a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128162500 +0100" stop="20240128182000 +0100">
    <title lang="hr">Iz džungle u džunglu</title>
    <desc lang="hr">Jungle 2 Jungle - (komedija, SAD, 1997) Njjujorški burzovni mešetar otputuje u Amazonu da bi se rastao od svoje prve žene, liječnice iz džungle. Ona mu pak otkriva da imaju 13-godišnjeg sina Mimi-Siku, koji nikad nije bio izvan plemena, a želi da ga otac odvede u New York...
 R.: John Pasquin
 Ul.: Tim Allen (Michael Cromwell), Martin Short (Richard Kempster), Lolita Davidovich (Charlotte), David Ogden Stiers (Alexei Jovanovic), JoBeth Williams (Dr. Patricia Cromwell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e361f0e7ba1c6c09604b2b83016a5835.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128182000 +0100" stop="20240128200000 +0100">
    <title lang="hr">Sezona lova 3</title>
    <desc lang="hr">Open Season 3 - (anim. film, SAD, 2010) Sezona lova predstavlja nam još jedan nastavak u kojem se grizli Boog sprema na veliko putovanje. Međutim, njegov prijatelj Elliot i ostale šumske životinje imaju drugih obveza zbog kojih nisu u mogućnosti krenuti na to putovanje koje postaje nova grizlijeva avantura! Kreće sam, a tako upoznaje nove prijatelje i novu ljubav...
 R.: Cody Cameron
 Ul.: Matthew J. Munn (Boog / Doug), Maddie Taylor (Elliot / Deni / Buddy / Reilly / Ian), Dana Snyder (Alistair), Melissa Sturm (Ursa / Giselle), Ciara Bravo (Giselita)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9d516921de85fcf8727873c8664c59b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128200000 +0100" stop="20240128220000 +0100">
    <title lang="hr">Svi kažu volim te</title>
    <desc lang="hr">Everyone Says I Love You - (komedija, SAD, 1996) Djevojka iz New Yorka oca pokušava spojiti s ljepoticom u lošem braku, dok njezina polusestra slavi zaruke.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Joe), Julia Roberts (Von), Drew Barrymore (Skylar), Goldie Hawn (Steffi), Alan Alda (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7f6c8ad9f26171604e9e10eb3c8c53b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128220000 +0100" stop="20240129004000 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti dečki 2</title>
    <desc lang="hr">Bad Boys II - (akc. komedija, SAD, 2003) Film "Zločesti dečki 2" donosi priču o dvojici policajaca, Mikeu Lowreyju (Will Smith) i Marcusu Burnettu (Martin Lawrence) koji vode istragu o pojavljivanju droge, točnije ecstasyja u Miamiju. Istraživajući svoj zadatak, došli su do opasnog narkobosa koji drži pod kontrolom sva trgovanja drogom. Da stvar bude kompliciranija, Marcusova sestra Syd koja je agentica također ima svoj tajni zadatak...
 R.: Michael Bay
 Ul.: Martin Lawrence (Detective Marcus Burnett), Will Smith (Detective Mike Lowrey), Jordi Mollà (Hector Juan Carlos 'Johnny' Tapia), Gabrielle Union (Syd), Peter Stormare (Alexei)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6885ad356d34f28f8ead2ea46101644.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129004000 +0100" stop="20240129024000 +0100">
    <title lang="hr">Klijent</title>
    <desc lang="hr">The Client - (krim. film, SAD, 1994) Dječak koji je svjedočio samoubojstvu mafijaškog odvjetnika uzima odvjetnika kako bi ga zaštitio od okružnog tužitelja koji ga pokušava iskoristiti da sredi obitelj mafijaša.
 R.: Joel Schumacher
 Ul.: Susan Sarandon (Reggie Love), Tommy Lee Jones (Roy Foltrigg), Brad Renfro (Mark Sway), Anthony LaPaglia (Barry Muldano), Mary-Louise Parker (Dianne Sway)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d5947565ff0851a16d2e35a969c9c08.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129024000 +0100" stop="20240129044000 +0100">
    <title lang="hr">Sicario</title>
    <desc lang="hr">Sicario - (akc. triler, SAD, 2015) Vladin specijalni tim angažira idealističkog FBI-evog agenta da pomogne u sve većem ratu protiv droge na granicčnom području između Meksika i SAD-a.
 R.: Denis Villeneuve
 Ul.: Emily Blunt (Kate Macy), Benicio del Toro (Alejandro), Josh Brolin (Matt), Victor Garber (Jennings), Jon Bernthal (Ted)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e26c8b00ef4d32f28112354f59b1cf3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129044000 +0100" stop="20240129060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E01, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Sandra Oh (Eve Polastri), Irina Lytiak (Paramedic), Sonia Elliman (Madame Tattevin), Jodie Comer (Villanelle), Thomas Jeand'heur (TCA Officer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
</tv>

