<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017013000 +0200" stop="20231017060000 +0200">
    <title lang="hr">Pakleni šund</title>
    <desc lang="hr">Pulp Fiction - (krim. film, SAD, 1994) Kultni film "Pakleni šund" donosi priču o dvojici plaćenika, Julesu Winnfieldu (Samuel L. Jackson) i Vincentu Vegi (John Travolta) koji su došli preuzeti kovčeg od poslodavca, mafijaša M. Wallacea...Uz par plaćenih ubojica, boksača u bijegu, bossovu ženu, dvoje ljubavnika i mnoge druge, ovaj će vas film zasigurno ostaviti bez daha!
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: John Travolta (Vincent Vega), Samuel L. Jackson (Jules Winnfield), Uma Thurman (Mia Wallace), Bruce Willis (Butch Coolidge), Harvey Keitel (Winston Wolf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0bea54cc2cad8efb7d8c2703c20304f2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017060000 +0200" stop="20231017065000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E08, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Stephen Scaia
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Victoria Diamond (Kate Reece)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a67f94097310867ebc1705c363151626.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017065000 +0200" stop="20231017090500 +0200">
    <title lang="hr">Footloose</title>
    <desc lang="hr">Footloose - (glazb. komedija, SAD, 2011) Tinejdžer iz grada, Ren MacCormack seli se u gradić u kojem su rock glazba i ples zabranjeni, ali njegov buntovnički duh uzburkat će lokalno pučanstvo.
 R.: Craig Brewer
 Ul.: Kenny Wormald (Ren), Julianne Hough (Ariel), Dennis Quaid (Shaw Moore), Andie MacDowell (Vi Moore), Miles Teller (Willard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f63c24f7a003dd8ecf709d458f34e308.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017090500 +0200" stop="20231017111500 +0200">
    <title lang="hr">Pravovremeno</title>
    <desc lang="hr">In Time - (akc. SF film, SAD, 2011) U budućnosti ljudi prestaju stariti s 25 godina i podešeni su da žive još godinu dana, uz mogućnost da si kupe izlaz u vječnu mladost. Will Salas optužen je za ubojstvo i bježi s taocem - njihova veza postaje važan dio otpora sustavu.
 R.: Andrew Niccol
 Ul.: Justin Timberlake (Will Salas), Amanda Seyfried (Sylvia Weis), Cillian Murphy (Raymond Leon), Olivia Wilde (Rachel Salas), Vincent Kartheiser (Philippe Weis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/067ba0ea330a29447beec9306378a944.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017111500 +0200" stop="20231017140000 +0200">
    <title lang="hr">Bohemian Rhapsody</title>
    <desc lang="hr">Bohemian Rhapsody - (biograf. film, SAD, 2018) Priča o legendarnom britanskom rock bendu Queen i pjevaču Freddieju Mercuryju vodi nas do njihova čuvenog nastupa na koncertu Live Aid (1985).
 R.: Bryan Singer
 Ul.: Rami Malek (Freddie Mercury), Lucy Boynton (Mary Austin), Gwilym Lee (Brian May), Ben Hardy (Roger Taylor), Joseph Mazzello (John Deacon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aca5870ac945f1f6b60866f88a5c2bb9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017140000 +0200" stop="20231017161000 +0200">
    <title lang="hr">Djevojka iz Jerseyja</title>
    <desc lang="hr">Jersey Girl - (romant. komedija, SAD, 2004) Nakon što Ollie ostane bez supruge prilikom poroda njihove kćeri, mora se naviknuti na potpuno novi život. Unatoč šoka kojeg je doživio iznenadnom smrću njegove supruge, nažalost se mora suočiti s novom situacijom. Kako ipak ne bi bio u potpunosti sam, ovaj se njujorški biznismen seli u rodni New Jersey, u kuću njegovog oca... 
 R.: Kevin Smith
 Ul.: Ben Affleck (Ollie Trinke), Liv Tyler (Maya), Raquel Castro (Gertie Trinke), George Carlin (Bart Trinke), Jennifer Lopez (Gertrude Steiney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0af2c6f96bc6abb3c6d1002496f9a0e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017161000 +0200" stop="20231017180000 +0200">
    <title lang="hr">Flashdance</title>
    <desc lang="hr">Flashdance - (film o glazbi, SAD, 1983) Žena iz Pittsburgha koja radi kao variteljica i egzotična plesačica želi se upisati u školu baleta.
 R.: Adrian Lyne
 Ul.: Jennifer Beals (Alexandra "Alex" Owens), Michael Nouri (Nick Hurley, Alexin šef), Lilia Skala (Hanna Long), Sunny Johnson (Jeanie Szabo), Kyle T. Heffner (Richie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d311db7246d5c5add93493ec74f88f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017180000 +0200" stop="20231017200500 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame 2</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House 2 - (akc. komedija, SAD, 2006) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: John Whitesell
 Ul.: Martin Lawrence (Big Mama / Malcolm), Nia Long (Sherri), Emily Procter (Leah Fuller), Zachary Levi (Kevin), Mark Moses (Tom Fuller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da8295c6e3f6d29024fc6d5bf185603c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017200500 +0200" stop="20231017210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E09, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Maja Vrvilo
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw), Michelle Lee (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3fc0877fcf08f9662fc19fb157302da6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017210000 +0200" stop="20231018005000 +0200">
    <title lang="hr">J.F.K.</title>
    <desc lang="hr">JFK - (polit. drama, SAD, 1991) Tužitelj, kojeg rezultati istrage nisu uvjerili, odlučuje podrobno pregledati dosje o atentatu na predsjednika Kennedyja.
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Kevin Costner (Jim Garrison), Tommy Lee Jones (Clay Shaw), Laurie Metcalf (Susie Cox), Gary Oldman (Lee Harvey Oswald), Michael Rooker (Bill Broussard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2adccde6199d41748afe6ffbdca64cf6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018005000 +0200" stop="20231018024000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 2</title>
    <desc lang="hr">Saw 2 - (horor, SAD, 2005) Jigsaw drži zatvorene nekoliko nesretnika u skrovištu sa zamkama, a oni moraju pronaći izlaz prije nego što udahnu previše smrtonosnog nervnog plina i umru. Također, moraju paziti i na zamke koje ih mogu odvesti u smrt…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Donnie Wahlberg (Eric Matthews), Shawnee Smith (Amanda), Tobin Bell (Jigsaw), Franky G (Xavier Chavez), Glenn Plummer (Jonas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7c60efe81d46264501d1c3f954482e35.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231018024000 +0200" stop="20231018060000 +0200">
    <title lang="hr">Od sumraka do zore 3: Krvnikova kći</title>
    <desc lang="hr">From Dusk Till Dawn 3: The Hangman's Daughter - (horor, SAD, 1999) S radnjom smještenom prije stotinu godina u Meksiku, ovaj horor/vestern je priča o rođenju vampirske princeze Santanico Pandemonium.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Marco Leonardi (Johnny Madrid), Michael Parks (Ambrose Bierce), Temuera Morrison (Henker), Rebecca Gayheart (Mary Newlie), Ara Celi (Esmeralda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/82a54e21ac7b35eb63394565373d7946.jpg" />
  </programme>
</tv>

