<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212050500 +0100" stop="20231212060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a8fa378e137b106267f5a12c2d95bc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212060000 +0100" stop="20231212073500 +0100">
    <title lang="hr">Pravila privlačnosti</title>
    <desc lang="hr">Laws of Attraction - (romant. komedija, Irska, 2004) Audrey Woods i Daniel Rafferty neki su od najboljih odvjetnika za razvode na Manhattanu. Jednog dana, ovaj dvojac boraca za pravo moraju zajedno letjeti za Irsku kako bi posjetili dvorac oko kojeg se vodila rasprava tijekom rastave. Na seoskoj se fešti zbližavaju i nisu više toliko neprivlačni jedno drugome...
 R.: Peter Howitt
 Ul.: Pierce Brosnan (Daniel Rafferty), Julianne Moore (Audrey Woods), Michael Sheen (Thorne Jamison), Parker Posey (Serena), Frances Fisher (Sara Miller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bce1b5fcb5a8caa6c6569e24aa1fe212.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212073500 +0100" stop="20231212092500 +0100">
    <title lang="hr">Da bar imam Božić</title>
    <desc lang="hr">If I Only Had Christmas - (film, SAD, 2020) Vesela publicistkinja udružuje se za Božić s ciničnim potpredsjednikom i njegovim timom kako bi pomogli dobrotvornoj organizaciji koja se našla u nevolji.
 R.: David Weaver
 Ul.: Candace Cameron Bure (Darcy), Warren Christie (Glenn), Jordana Largy (Jackie), Brenda Crichlow (Winona), Robert Markus (Riley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/69149f4d8785eb0c49f44b0f91e7d745.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212092500 +0100" stop="20231212114500 +0100">
    <title lang="hr">Druga žena</title>
    <desc lang="hr">The Other Woman - (komedija, SAD, 2014) Nakon što je otkrila da je njezin dečko oženjen, žena pokušava svoj ništeni život vratiti u normalu. Ali kad slučajno upozna ženu koju je njezin dečko varao, otkriva da imaju mnogo toga zajedničkog.
 R.: Nick Cassavetes
 Ul.: Cameron Diaz (Kate King), Nikolaj Coster-Waldau (Phil), Leslie Mann (Amber), Don Johnson (Frank), Kate Upton (Carly Whitten)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05fbd2a3f926ff3309739b49a2ac852.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212114500 +0100" stop="20231212142000 +0100">
    <title lang="hr">Batman se vraća</title>
    <desc lang="hr">Batman Returns - (akc. film, SAD, 1992) Kada se nakazni pingvin i korumpirani poslovni čovjek udruže u namjeri da preuzmu grad Gotham, samo ih jedna osoba može zaustaviti, a to je Batman. Tu je i žena mačka koja ima svoj vlastiti plan.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Michael Keaton (Batman / Bruce Wayne), Danny DeVito (le Pingouin), Michelle Pfeiffer (Catwoman / Selina Kyle), Christopher Walken (Max Shreck), Michael Gough (Alfred Pennyworth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/144944458bc64c5762a51d8f8279054d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212142000 +0100" stop="20231212161500 +0100">
    <title lang="hr">Kralj škorpiona</title>
    <desc lang="hr">The Scorpion King - (pust. film, SAD, 2002) Radnja filma smještena je prije 5000 godina u zloglasni grad Gomoru gdje je zli vladar odlučio opustošiti sva nomadska plemena u pustinji. Nekoliko preostalih plemena, nikada prirodni saveznici, moraju se ujediniti ili će nestati.
 R.: Chuck Russell
 Ul.: Dwayne Johnson (Mathayus), Steven Brand (Memnon), Michael Clarke Duncan (Balthazar), Kelly Hu (The Sorceress), Bernard Hill (Philos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b205f2ddfcbbd640e4f6eaaaecfd3ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212161500 +0100" stop="20231212181500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla božićna nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Christmas Bride - (film, Kanada, 2017) Nevjesta u bijegu s vlastitog vjenčanja pronalazi utočište u odmaralištu gdje upoznaje mladog učitelja skijanja. Ali, malo poslije, u odmaralište stiže i njezin zaručnik…
 R.: David DeCoteau
 Ul.: Cindy Busby (Kate Paulson), Travis Milne (Jason), Mark Milburn (Alex Atkins), Christos Shaw (Mike), Mackenzie Gray (Travis Paulson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2f59db647eb46c52e45efe9b9adb75d7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212181500 +0100" stop="20231212200000 +0100">
    <title lang="hr">Deuce Bigalow: Europski žigolo</title>
    <desc lang="hr">Deuce Bigalow: European Gigolo - (komedija, SAD, 2005) T. J. varkom ponovno uvlači Deucea u svijet muške prostitucije u Amsterdamu, gdje se upravo događaju ubojstva muških prostitutki…
 R.: Mike Bigelow
 Ul.: Rob Schneider (Deuce Bigalow), Eddie Griffin (T.J. Hicks), Til Schweiger (Heinz Hummer), Jeroen Krabbé (Gaspar Voorsboch), Hanna Verboom (Eva)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/16455e96685abfae66a0750ff36191af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212200000 +0100" stop="20231212205500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E07, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Lisa Leone
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212205500 +0100" stop="20231212234500 +0100">
    <title lang="hr">Sahara</title>
    <desc lang="hr">Sahara - (pust. film, Engleska, 2005) Potraga za legendarnim brodolomom vodi avanturistu Dirka Pitta i njegovog prijatelja Al Giordana u negostoljubivi pustinjski krajolik Sjeverne Afrike. Susret s dr. Evom Rojas, liječnicom Svjetske zdravstvene uprave, lov na blago pretvara u opasnost. Dr. Rojas je na tragu tajanstvene epidemije koja je očito nastala u Maliju.
 R.: Breck Eisner
 Ul.: Penélope Cruz (Eva Rojas), Steve Zahn (Al Giordino), Matthew McConaughey (Dirk Pitt), Lambert Wilson (Yves Massarde), William H. Macy (Admiral Sandecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4f9b6fdd4c7fc56fbeabab51fc03633.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231212234500 +0100" stop="20231213020000 +0100">
    <title lang="hr">Super 8</title>
    <desc lang="hr">Super 8 - (SF film, SAD, 2011) Ljeti 1979. skupina prijatelja svjedoči željezničkoj nesreći, a zatim istražuju neobjašnjive događaje u gradiću u kojem žive.
 R.: J.J. Abrams
 Ul.: Joel Courtney (Joe Lamb), Elle Fanning (Alice Dainard), Kyle Chandler (Deputy Jackson Lamb), Ryan Lee (Cary), Zach Mills (Preston)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94f587804a2b13249907c28bc18fa1ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231213020000 +0100" stop="20231213040500 +0100">
    <title lang="hr">Nestali</title>
    <desc lang="hr">Left Behind - (akc. film, SAD, 2014) Ostala je samo mala skupina preživjelih nakon što su milijuni ljudi odjednom nestali, a svijet je prepušten kaosu i uništenju.
 R.: Vic Armstrong
 Ul.: Nicolas Cage (Rayford Steele), Chad Michael Murray (Buck Williams), Cassi Thomson (Chloe Steele), Nicky Whelan (Hattie Durham), Jordin Sparks (Shasta Carvell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/47ceebf93f6be51f52ddd9457f69c53f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231213040500 +0100" stop="20231213060000 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla božićna nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Christmas Bride - (film, Kanada, 2017) Nevjesta u bijegu s vlastitog vjenčanja pronalazi utočište u odmaralištu gdje upoznaje mladog učitelja skijanja. Ali, malo poslije, u odmaralište stiže i njezin zaručnik…
 R.: David DeCoteau
 Ul.: Cindy Busby (Kate Paulson), Travis Milne (Jason), Mark Milburn (Alex Atkins), Christos Shaw (Mike), Mackenzie Gray (Travis Paulson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4f3a5b20661987165509dcd3cba76f5.jpg" />
  </programme>
</tv>

