<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220040000 +0100" stop="20240220060000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix protiv Cezara</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix contre César - (komedija, Francuska, 1999) Galsko selo poznato iz stripova o Asterixu i Obelixu je u nevolji. Kako bi se uvjerio zašto selo ne plaća porez Rimljanima, pred selo dolazi osobno Julije Cezar. Jedini način za pobijediti Gale je ostaviti ih bez njihovog čarobnog napitka...
 R.: Claude Zidi
 Ul.: Gérard Depardieu (Obélix), Christian Clavier (Astérix), Roberto Benigni (Lucius Detritus), Michel Galabru (Abraracourcix), Claude Piéplu (Panoramix)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/13533b2a96092141de0b9c8599bdf9be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220060000 +0100" stop="20240220062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E08, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220062500 +0100" stop="20240220082000 +0100">
    <title lang="hr">Charlotteina mreža</title>
    <desc lang="hr">Charlotte's Web - (obitelj. komedija, SAD, 2006) Znajući da dolazi to vrijeme, svinja Wilbur se plaši da će završiti na stolu za ručavanje. Zajedno s paukom Charlotteom, koja živi u njegovom oboru, smišlja plan da se to nikada ne dogodi.
 R.: Gary Winick
 Ul.: Julia Roberts (Charlotte the Spider), Steve Buscemi (Templeton the Rat), Dominic Scott Kay (Wilbur The Spring Pig), Oprah Winfrey (Gussy the Female Goose), John Cleese (Samuel the Sheep)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8acb441b0441b10393801ecbee6c02f0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220082000 +0100" stop="20240220105500 +0100">
    <title lang="hr">Kralj ribara</title>
    <desc lang="hr">The Fisher King - (drama, SAD, 1991) Jack, bivši radijski voditelj, padne u depresiju kad ga okrive da je njegov komentar potaknuo pucnjavu u kafiću. Živeći na grbači djevojke Anne, Jack doživi prosvjetljenje kad ga od uličara spasi Parry, beskućnik i profesor koji živi u svome svijetu.
 R.: Terry Gilliam
 Ul.: Robin Williams (Parry), Jeff Bridges (Jack Lucas), Amanda Plummer (Lydia Sinclair), Mercedes Ruehl (Anne Napolitan), Michael Jeter (Homeless Cabaret Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36c425894dc0a7ff2cf9606f965fc08.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220105500 +0100" stop="20240220132000 +0100">
    <title lang="hr">Put do slave</title>
    <desc lang="hr">The Walk - (drama, SAD, 2015) Philippe Petit, hodač po žici, sastavlja 1974. tim ljudi koji će mu pomoći ostvariti njegov san - hodanje po žici razapetoj visoko između tornjeva Svjetskog trgovačkog centra.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Joseph Gordon-Levitt (Philippe Petit), Ben Kingsley (Papa Rudy), Charlotte Le Bon (Annie), James Badge Dale (J.P. / Jean-Pierre), Clément Sibony (Jean-Louis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e509f89068463144c1d00631f9d979ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220132000 +0100" stop="20240220154500 +0100">
    <title lang="hr">Boja novca</title>
    <desc lang="hr">The Color of Money - (drama, SAD, 1986) Brzopotezni Eddie Felson poučava nadmenog ali iznimno nadarenog mladića igranju biljara, što ga i samog nadahnjuje da se vrati igri koju je napustio…
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Paul Newman (Fast Eddie Felson), Tom Cruise (Vincent Lauria), Mary Elizabeth Mastrantonio (Carmen), Helen Shaver (Janelle), John Turturro (Julian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/698a9449701e50bf51a9c4ef629600a6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220154500 +0100" stop="20240220173500 +0100">
    <title lang="hr">Asterix: Grad bogova</title>
    <desc lang="hr">Astérix : Le domaine des dieux - (film, Francuska, 2014) Julije Cezar planira uvući Asterixa i njegove nesavladive Gale u svoje carstvo gradeći imanje - prvu zgradu nove rimske kolonije - pokraj njihova sela.
 R.: Alexandre Astier
 Ul.: Roger Carel (Astérix), Guillaume Briat (Obélix), Bernard Alane (Panoramix), Lorànt Deutsch (Anglaigus), Florence Foresti (Bonemine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/81d3614923b3064fffb5abcfc3f45231.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220173500 +0100" stop="20240220200000 +0100">
    <title lang="hr">Dreamgirls</title>
    <desc lang="hr">Dreamgirls - (film o glazbi, SAD, 2006) U ranim šezdesetim godinama prošlog stoljeća, tri afroameričke pjevačice soul glazbe uspinju se glazbenim ljestvicama do samog vrha. Njihov put do vrha neće proći bez osobnih problema.
 R.: Bill Condon
 Ul.: Jamie Foxx (Curtis Taylor Jr.), Beyoncé Knowles (Deena Jones), Eddie Murphy (James 'Thunder' Early), Danny Glover (Marty Madison), Jennifer Hudson (Effie White)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/58182b32bca289288671659dae034207.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220200000 +0100" stop="20240220205500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E02, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Dean Devlin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220205500 +0100" stop="20240221000000 +0100">
    <title lang="hr">Studengora</title>
    <desc lang="hr">Cold Mountain - (drama, SAD, 2003) Posljednji su dani Američkoga građanskog rata. Mladi vojnik Inman trudi se vratiti kući u Studengoru, Sjevernu Karolinu. Unatoč tome što je ranjen, trudi se doći do svog kraja jer ga tamo čeka njegova odabranica Ada. Međutim, na tom dugom putovanju do kuće, Inman se susreće s raznim ljudima koji mu pomažu, ali i odnemažu na njegovom putovanju...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Jude Law (Inman), Nicole Kidman (Ada Monroe), Renée Zellweger (Ruby Thewes), Eileen Atkins (Maddy), Donald Sutherland (Reverend Monroe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e575459528ef7271551ea4f37a00324c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221000000 +0100" stop="20240221030500 +0100">
    <title lang="hr">München</title>
    <desc lang="hr">Munich - (drama, SAD, 2005) Nakon što je teroristička organizacija Crni rujan ubila jedanaest izraelskih sportaša za vrijeme trajanja Olimpijade 1972. godine, pet muškaraca odabrano je eliminirati ljude odgovorne za taj kobni dan.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Eric Bana (Avner), Daniel Craig (Steve), Ciarán Hinds (Carl), Mathieu Kassovitz (Robert), Hanns Zischler (Hans)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d1d67b315a2e92edad56fe1694d6623.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221030500 +0100" stop="20240221045000 +0100">
    <title lang="hr">Ćelija</title>
    <desc lang="hr">The Cell - (horor, SAD, 2000) Psihoterapeutkinja koja novom metodom ulazi u svijest i podsvijest pacijenata zadnja je nada FBI-ju koji će pomoću nje pokušati proniknuti u um serijskog ubojice i locirati posljednju živu žrtvu otmice dok ne bude prekasno.
 R.: Tarsem Singh
 Ul.: Jennifer Lopez (Catherine Deane), Vince Vaughn (Peter Novak), Vincent D'Onofrio (Carl Stargher), Jake Weber (Gordon Ramsey), Dylan Baker (Henry West)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/857ab6d1a14b5b20a23306038d304669.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221045000 +0100" stop="20240221060000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E02, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Dean Devlin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
</tv>

