<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314042000 +0100" stop="20240314060000 +0100">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314060000 +0100" stop="20240314073500 +0100">
    <title lang="hr">Važno je zvati se Ernest</title>
    <desc lang="hr">The Importance of Being Earnest - (komedija, Engleska, 2002) Romantična komedija o dvojici prijatelja krajem 19. stoljeća koji koriste isto ime "Ernest" kako bi postigli neke svoje uglavnom ljubavne ciljeve u životu i to na urnebesan način.
 R.: Oliver Parker
 Ul.: Rupert Everett (Algy), Colin Firth (Jack), Reese Witherspoon (Cecily), Judi Dench (Lady Bracknell), Frances O'Connor (Gwendolen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32425ca454a0955ad83671fb915fdd42.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314073500 +0100" stop="20240314093500 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs - (film, SAD, 2011) Film Štrumpfovi obiteljska je komedija o malim plavim bićima koji se nađu u središtu New Yorka nakon što iz svoga svijeta prijeđu u naš kroz portal. Žele se vratiti u svoje selo prije nego ih pronađe zli čarobnjak Gargamel.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick Winslow), Jayma Mays (Grace Winslow), Sofía Vergara (Odile), Hank Azaria (Gargamel), Tim Gunn (Henri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eddb43cf2156f75b347ac4b53278bb3d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314093500 +0100" stop="20240314114000 +0100">
    <title lang="hr">Mamin novi frajer</title>
    <desc lang="hr">My Mom's New Boyfriend - (akc. komedija, Njemačka, 2008) Mladi savezni agent Henry Durand je dobio krajnje težak zadatak: špijunirati vlastitu majku i njenog dečka, osumnjičenog da je vođa bande kradljivaca umjetnina.
 R.: George Gallo
 Ul.: Antonio Banderas (Martinez / Tommy Lucero), Meg Ryan (Marty Durand), Colin Hanks (Henry Durand), Selma Blair (Emily), Trevor Morgan (Eddie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9d77c09f0ad41ef3dd9a6b31ffa5168.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314114000 +0100" stop="20240314133500 +0100">
    <title lang="hr">Moje grčko vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">My Big Fat Greek Wedding - (romant. komedija, SAD, 2002) Mlada Grkinja zaljubljuje se u muškarca koji nije Grk. Trudi se da ga prihvati njegova obitelj, a sama se miri sa svojim nasljeđem i kulturnim identitetom.
 R.: Joel Zwick
 Ul.: Nia Vardalos (Toula Portokalos), John Corbett (Ian Miller), Lainie Kazan (Maria Portokalos), Michael Constantine (Gus Portokalos), Gia Carides (Cousin Nikki)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6cca0507f78b3b41938b5588679a3390.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314133500 +0100" stop="20240314160000 +0100">
    <title lang="hr">Utrka života</title>
    <desc lang="hr">Rush - (akc. film, SAD, 2013) U središtu filma "Utrka života" je rivalstvo između dvojice vozača Formule 1, Britanca Jamesa Hunta i Austrijanca Nikija Laude. Tijekom sezone 1976. godine obojica se nose s nizom izazova na trkaćim stazama, ali i u privatnom životu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Chris Hemsworth (James Hunt), Daniel Brühl (Niki Lauda), Olivia Wilde (Suzy Miller), Alexandra Maria Lara (Marlene Lauda), Pierfrancesco Favino (Clay Regazzoni)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/75c95ff01d72e729f50f799631892b1b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314160000 +0100" stop="20240314175500 +0100">
    <title lang="hr">Dvije godine ljubavi</title>
    <desc lang="hr">2 Years of Love - (romant. film, SAD, 2017) Samantha je popularna radijska voditeljica koja osjeća otkucavanje biološkog sata i spremna je osnovati obitelj - kada bi barem na to mogla nagovoriti svojeg supruga Johna.
 R.: Thadd Turner
 Ul.: Kayla Ewell (Samantha Grey), Ryan Merriman (John Grey), Sarah Minnich (Executive), Chris Bylsma (Brad), Catharine E. Jones (Therapist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a325905b9c24c9a42d4868c14ed4f25.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314175500 +0100" stop="20240314200500 +0100">
    <title lang="hr">Povratak ubojice mekog srca</title>
    <desc lang="hr">The Whole Ten Yards - (akc. komedija, SAD, 2004) Tihi, novi život Jimmyja Tulipana uzdrma njegov stari prijatelj Oz čiju je ženu otela mađarska mafija. Tulipan i supruga Jill kreću u akciju.
 R.: Howard Deutch
 Ul.: Bruce Willis (Jimmy), Matthew Perry (Oz), Amanda Peet (Jill), Natasha Henstridge (Cynthia), Kevin Pollak (Lazlo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6ac4b2b11c54a4ee8088c76d23d112e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314200500 +0100" stop="20240314210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E09, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Rod Hardy
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Lindy Booth (Cassandra Cillian), Christian Kane (Jake Stone), David S. Lee (Moriarty), John Harlan Kim (Ezekiel Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314210000 +0100" stop="20240314232500 +0100">
    <title lang="hr">Dobri dileri iz Dallasa</title>
    <desc lang="hr">Dallas Buyers Club - (biograf. drama, SAD, 2013) Matthew McConaughey glumi u filmu snimljenom po istinitoj priči o Teksašaninu Ronu Woodroofu čiji se nesputani život izokreće nakon što mu je dijagnosticiran HIV i kazano da mu je preostalo još svega 30 dana života. Ali, on se ne kani pomiriti s tim.
 R.: Jean-Marc Vallée
 Ul.: Matthew McConaughey (Ron Woodroof), Jennifer Garner (Eve), Jared Leto (Rayon), Denis O'Hare (Dr. Sevard), Steve Zahn (Tucker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8d7273f5ec2dd23f63b89dfb7ca0e0e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314232500 +0100" stop="20240315013000 +0100">
    <title lang="hr">Moj tjedan s Marilyn</title>
    <desc lang="hr">My Week with Marilyn - (drama, Engleska, 2011) Colin Clark, pomoćnik Sir Laurencea Oliviera, svjedoči 1957. napetim odnosima između Oliviera i Marilyn Monroe tijekom snimanja filma Princ i plesačica.
 R.: Simon Curtis
 Ul.: Michelle Williams (Marilyn Monroe), Kenneth Branagh (Sir Laurence Olivier), Eddie Redmayne (Colin Clark), Emma Watson (Lucy), Judi Dench (Dame Sybil Thorndike)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f100e7cae5c0fceceaff436368da66b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315013000 +0100" stop="20240315033000 +0100">
    <title lang="hr">Julie i Julia</title>
    <desc lang="hr">Julie &amp; Julia - (drama, SAD, 2009) Priča o kulinarskim početcima Julije Child isprepleće se s izazovom blogerice Julije Powell iz 2002. u kojem mora skuhati sve recepte iz Childine prve knjige.
 R.: Nora Ephron
 Ul.: Meryl Streep (Julia Child), Amy Adams (Julie Powell), Stanley Tucci (Paul Child), Chris Messina (Eric Powell), Linda Emond (Simone Beck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62a2216c91f5e12dc0646247825dd444.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315033000 +0100" stop="20240315060000 +0100">
    <title lang="hr">Povratak iz mrtvih</title>
    <desc lang="hr">The Revenant - (pust. film, SAD, 2015) Graničar i trgovac krznom na ekspediciji 1820.-ih godina bori se za život nakon što ga ozlijedi medvjed, a njegovi prijatelji lovci ga ostave misleći da je mrtav.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Hugh Glass), Tom Hardy (John Fitzgerald), Domhnall Gleeson (Captain Andrew Henry), Will Poulter (Bridger), Forrest Goodluck (Hawk)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c55b37036fbeee5bd0414c7f9fa97a43.jpg" />
  </programme>
</tv>

