<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016035500 +0200" stop="20231016060000 +0200">
    <title lang="hr">Od sumraka do zore 2: Teksaški krvavi novac</title>
    <desc lang="hr">Dusk Till Dawn 2: Texas Blood Money - (horor, SAD, 1999) Pet kriminalaca, na čelu s Buckom (R. Patrick), bivšim pljačkašem banaka, okuplja se u Meksiku kako bi obavili veliku pljačku banke. Ubrzo shvaćaju da njihov problem nije samo policija već se suprotstavljaju daleko zastrašujućim stvorenjima od policije koja ih progoni...
 R.: Scott Spiegel
 Ul.: Robert Patrick (Buck), Bo Hopkins (Sheriff Otis Lawson), Duane Whitaker (Luther), Muse Watson (C.W. Niles), Brett Harrelson (Ray Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4ddd6f3724353e88aaa2ff85761c1186.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016060000 +0200" stop="20231016063000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E08, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Michael Fenton Stevens (Hotel Guest), Roger Brierley (Hotel Manager), Matthew Ashforde (Hotel Porter), Danny La Rue (Self)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016063000 +0200" stop="20231016083500 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 5</title>
    <desc lang="hr">Step Up All In - (film o glazbi, SAD, 2014) Zvijezde prijašnjih Step Up nastavaka okupljaju se u blještavom Las Vegasu, gdje se bore za pobjedu koja će odrediti njihove snove i karijere.
 R.: Trish Sie
 Ul.: Ryan Guzman (Sean), Briana Evigan (Andie), Misha Gabriel Hamilton (Eddy), Izabella Miko (Alexxa Brava), Alyson Stoner (Camille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0faef6af339939a78b2952310dd3411.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016083500 +0200" stop="20231016104000 +0200">
    <title lang="hr">Kockanje</title>
    <desc lang="hr">Runner Runner - (triler, SAD, 2013) Kad siromašan student koji krekira online igru pokera ostane bez novaca, organizira susret s čovjekom za kojeg sumnja da ga je prevario, lukavim poduzetnikom...
 R.: Brad Furman
 Ul.: Justin Timberlake (Richie Furst), Ben Affleck (Ivan Block), Gemma Arterton (Rebecca Shafran), Anthony Mackie (Agent Shavers), Michael Esper (Billy 'Pet' Petricoff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c7fd378ecb421002947d2977169f70ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016104000 +0200" stop="20231016132500 +0200">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/400e6ef1a322046792dd147458391a99.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016132500 +0200" stop="20231016155000 +0200">
    <title lang="hr">Progonjeni</title>
    <desc lang="hr">The Haunting - (horor, SAD, 1999) Eleanor, Theo i Luke odluče sudjelovati u studiji koja proučava spavanje u ogromnoj palači, ali dobivaju više nego što su dogovorili, kada im dr. Marrow ispriča o sablasnoj prošlosti kuće.
 R.: Jan de Bont
 Ul.: Liam Neeson (Dr. David Marrow), Catherine Zeta-Jones (Theo), Owen Wilson (Luke Sanderson), Lili Taylor (Nell), Bruce Dern (Mr. Dudley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f3102128cbd859a5c84052a1973e0025.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016155000 +0200" stop="20231016180000 +0200">
    <title lang="hr">Briljantin</title>
    <desc lang="hr">Grease - (film o glazbi, SAD, 1978) Dok Danny i Sandy uživaju u ljetnoj romansi, Danny ni ne sluti da će Sandy od jeseni ići u njegovu srednju školu. Kada Sandy nakon ljeta ponovo ugleda Dannyja u školi, on se čini kao sušta suprotnost od onog dečka u kojeg je bila zaljubljena tijekom ljeta. No, i Sandy je uskoro spremna pokazati svoje drugačije lice te dokazati Dannyju da uopće nije tako naivna kao što se činilo.
 R.: Randal Kleiser
 Ul.: John Travolta (Danny), Olivia Newton-John (Sandy), Stockard Channing (Rizzo), Jeff Conaway (Kenickie), Barry Pearl (Doody)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d0305c7dd671ab62f636327d06b716f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016180000 +0200" stop="20231016200500 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House - (akc. komedija, SAD, 2000) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Martin Lawrence (Malcolm Turner), Nia Long (Sherry Pierce), Jascha Washington (Trent Pierce), Terrence Howard (Lester Vesco), Anthony Anderson (Nolan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65dcf9c890fd7a741a2df25cde2fe24d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016200500 +0200" stop="20231016210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E08, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Stephen Scaia
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Victoria Diamond (Kate Reece)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a67f94097310867ebc1705c363151626.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016210000 +0200" stop="20231016231500 +0200">
    <title lang="hr">Desperado</title>
    <desc lang="hr">Desperado - (akc. film, SAD, 1995) Tajanstveni gitarist "Mariachi" vraća se kako bi se osvetio za sva nedjela koja su mu učinjena! Odjeven u crno, dolazi u meksički pogranični gradić u kojem vlada narkoboss Bucho, a on je taj koji je u prošlosti ubio njegovu ljubav i koji treba biti kažnjen. Ne samo to, on ga je i ranio u ruku kojom svira gitaru. U toj osveti, pomaže mu prelijepa Carolina, vlasnica lokalne knjižare...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (El Mariachi), Salma Hayek (Carolina), Joaquim de Almeida (Bucho), Cheech Marin (Short Bartender), Steve Buscemi (Buscemi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1b20e1c2f836084355bbb6da30095a1b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231016231500 +0200" stop="20231017013000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave</title>
    <desc lang="hr">Saw - (horor, SAD, 2004) Dvojica muškaraca se probude u skrovištu serijskog ubojice s nadimkom "Jigsaw". Na podu između njih je mrtvac, a oni moraju slijediti niz pravila ako žele preživjeti i pobijediti u smrtonosnoj igri koja im je zadana.
 R.: James Wan
 Ul.: Cary Elwes (Dr. Lawrence Gordon), Leigh Whannell (Adam Faulkner-Stanheight), Danny Glover (Detective David Tapp), Monica Potter (Alison Gordon), Michael Emerson (Zep Hindle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c59a887da513293aa5cd7a97ab9ca4af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231017013000 +0200" stop="20231017060000 +0200">
    <title lang="hr">Pakleni šund</title>
    <desc lang="hr">Pulp Fiction - (krim. film, SAD, 1994) Kultni film "Pakleni šund" donosi priču o dvojici plaćenika, Julesu Winnfieldu (Samuel L. Jackson) i Vincentu Vegi (John Travolta) koji su došli preuzeti kovčeg od poslodavca, mafijaša M. Wallacea...Uz par plaćenih ubojica, boksača u bijegu, bossovu ženu, dvoje ljubavnika i mnoge druge, ovaj će vas film zasigurno ostaviti bez daha!
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: John Travolta (Vincent Vega), Samuel L. Jackson (Jules Winnfield), Uma Thurman (Mia Wallace), Bruce Willis (Butch Coolidge), Harvey Keitel (Winston Wolf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0bea54cc2cad8efb7d8c2703c20304f2.jpg" />
  </programme>
</tv>

