<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230042500 +0100" stop="20231230060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E02, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Kelli Williams
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230060000 +0100" stop="20231230063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230063000 +0100" stop="20231230070000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6c96c511fcaf387e6897602a3129306.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230070000 +0100" stop="20231230084000 +0100">
    <title lang="hr">Draga, smanjio sam djecu</title>
    <desc lang="hr">Honey, We Shrunk Ourselves! - (komedija, SAD, 1997) Otac znanstvenik smanjuje svoje dvoje tinejdžera, kao i dvoje djece iz susjedstva na veličinu kukaca. Djeca će se morati suočiti s brojnim opasnostima dok otac kreće u potragu za njima.
 R.: Dean Cundey
 Ul.: Rick Moranis (Wayne), Eve Gordon (Diane Szalinski), Bug Hall (Adam Szalinski), Robin Bartlett (Patti Szalinski), Stuart Pankin (Gordon Szalinski)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db72c43f295f02c01771dc44147742d7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230084000 +0100" stop="20231230112500 +0100">
    <title lang="hr">Sedam godina u Tibetu</title>
    <desc lang="hr">Seven Years in Tibet - (drama, SAD, 1997) Nakon smrti 11 alpinista, Austrijanac Heinrich Harrer (Brad Pitt) odluči popeti se na Nanga Parbat u Britanskoj Indiji i ostavlja trudnu ženu. Ne slaže se s ostatkom ekipe, no mora im popustiti nakon što im zaprijeti nevrijeme.
 R.: Jean-Jacques Annaud
 Ul.: Brad Pitt (Heinrich Harrer), David Thewlis (Peter Aufschnaiter), BD Wong (Ngawang Jigme), Mako (Kungo Tsarong), Ingeborga Dapkunaite (Ingrid Harrer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/28f8f10cf436263444268084f677f26d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230112500 +0100" stop="20231230133000 +0100">
    <title lang="hr">Jumanji</title>
    <desc lang="hr">Jumanji - (pust. film, SAD, 1995) Film Jumanji obiteljska je komedija puna avanture koja donosi priču o dječaku Alanu. Naime, dok je sa svojom prijateljicom Sarah igrao jednu stolnu igru, dogodilo se nešto čudesno! Bacanje kockica transportiralo ga je u džunglu Jumanji gdje će ostati narednih 26 godina...
 R.: Joe Johnston
 Ul.: Robin Williams (Alan Parrish), Kirsten Dunst (Judy Shepherd), Bradley Pierce (Peter Shepherd), Bonnie Hunt (Sarah Whittle), Bebe Neuwirth (Nora Shepherd)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/05d1862a7f101dc8b65caab24bf5b3e5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230133000 +0100" stop="20231230153000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania - (anim. film, SAD, 2012) Film Hotel Transilvanija obiteljska je animirana komedija o Drakuli koji živi daleko od ljudskog svijeta i tamo vodi luksuzni hotel za sva čudovišta poput Frankensteina, Mumije i drugih. Tamo je i njegova kćer Mavis. Drakula živi mirnim i sretnim životom sa svojom kćeri, sve do trenutka kada odmaralište otkrije jedan dječak koji se zaljubljuje u Mavis...
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/299f98898ff9bb103e4764f7beba9521.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230153000 +0100" stop="20231230174500 +0100">
    <title lang="hr">Tri muškarca i kolijevka</title>
    <desc lang="hr">Three Men and a Baby - (komedija, SAD, 1987) Trojica prijatelja neženja, arhitekt Peter, umjetnik Michael i glumac Jack, žive zajedno na Manhattanu. Jack odlazi snimati, a njegovi cimeri nalaze njegovu bebu, za koju Jack ne zna, pred vratima. Kako će beba promijeniti živote ovih neženja?
 R.: Leonard Nimoy
 Ul.: Tom Selleck (Piter Mičel), Steve Guttenberg (Majkl Kelam), Ted Danson (Džek Holden), Nancy Travis (Silvia), Margaret Colin (Rebeka)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09091ee268c03b0f09d01ec7c82bdf6c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230174500 +0100" stop="20231230201500 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i otimači izgubljenog kovčega</title>
    <desc lang="hr">Raiders of the Lost Ark - (pust. film, SAD, 1981) Američka vlada unajmila je arheologa i pustolova Indianu Jonesa da pronađe Kovčeg Saveza prije nego to učine nacisti.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indy), Karen Allen (Marion), Paul Freeman (Belloq), Denholm Elliott (Brody), Ronald Lacey (Toht)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9555dda4ee3db4ff528a0f1abaa90c56.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230201500 +0100" stop="20231230220500 +0100">
    <title lang="hr">Gravitacija</title>
    <desc lang="hr">Gravity - (SF film, Engleska, 2013) Jedini preživjeli iz svemirske misije čiji je cilj bio popravak teleskopa Hubble, očajnički se pokušava vratiti na Zemlju i ponovno se susresti sa svojom kćeri…
 R.: Alfonso Cuarón
 Ul.: Sandra Bullock (Ryan Stone), George Clooney (Matt Kowalski), Ed Harris (Mission Control), Orto Ignatiussen (Aningaaq), Phaldut Sharma (Shariff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a16077c8c157008e3cb78255050c37f1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231230220500 +0100" stop="20231231011500 +0100">
    <title lang="hr">Transformeri: Posljednji vitez</title>
    <desc lang="hr">Transformers: The Last Knight - (akc. SF film, SAD, 2017) Zla čarobnica Quintessa angažira transformera Optimusa Primea da uništi Zemlju kako bi spasili planet Cybertron. Za to mu je potreban artefakt iz vremena kralja Artura.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Cade Yeager), Josh Duhamel (Colonel William Lennox), Anthony Hopkins (Sir Edmund Burton), Stanley Tucci (Merlin), Laura Haddock (Vivian Wembley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/365d229bbfb696f1289f7927d5828be6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231011500 +0100" stop="20231231032500 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i ukleti hram</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Temple of Doom - (pust. film, SAD, 1984) Nakon dolaska u Indiju, Indianu Jones očajni seljani mole da pronađe mistični kamen. On pristane, te nabasa na tajni kult koji u katakombama drevne palače kuje grozan plan.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Kate Capshaw (Willie Scott), Ke Huy Quan (Short Round), Amrish Puri (Mola Ram), Roshan Seth (Chattar Lal)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a314bfc9760fdeb69ae8acae7d9fc330.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231032500 +0100" stop="20231231060000 +0100">
    <title lang="hr">Daredevil</title>
    <desc lang="hr">Daredevil - (pust. film, SAD, 2003) Nakon izlaganja opasnom biološkom otpadu, dječak Matt Murdock izgubio je vid te razvio pojačana druga osjetila. Mnogo godina poslije tog događaja, Matt radi danju kao odvjetnik, a noću kao maskirani superjunak koji istjeruje pravdu na ulicama New Yorka. Zaljubljuje se u prelijepu Elektru Natchios, ne sluteći da je njezin otac povezan s mafijašem Fiskom.
 R.: Mark Steven Johnson
 Ul.: Ben Affleck (Daredevil / Matt Murdock), Jennifer Garner (Elektra Natchios), Colin Farrell (Bullseye), Michael Clarke Duncan (The Kingpin / Wilson Fisk), Jon Favreau (Franklin 'Foggy' Nelson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/42a9682f136871488fcab80980c333d7.jpg" />
  </programme>
</tv>

