<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111030500 +0100" stop="20231111060000 +0100">
    <title lang="hr">Pregovarač</title>
    <desc lang="hr">The Negotiator - (akc. triler, SAD, 1998) U očajničkom pokušaju da dokaže svoju nevinost, vrhunski policijski pregovarač optužen za korupciju i ubojstvo, u vladinom uredu zatoči taoce kako bi dobio vrijeme potrebno za pronalazak istine.
 R.: F. Gary Gray
 Ul.: Samuel L. Jackson (Danny Roman), Kevin Spacey (Chris Sabian), David Morse (Adam Beck), Ron Rifkin (Grant Frost), J. T. Walsh (Terence Niebaum)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d97d94146570b6791ec80915fe0d17ac.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111060000 +0100" stop="20231111062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E08, humor. serija, Engleska, 1990) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Michael Fenton Stevens (Hotel Guest), Roger Brierley (Hotel Manager), Matthew Ashforde (Hotel Porter), Danny La Rue (Self)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111062500 +0100" stop="20231111065000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E09, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Susie McKenna (Baby's Mother), Andy Bradford (Bumper Cars Attendant), Nick Scott (Man in Booth), Lydia Henderson-Boyle (Irritated Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b2de611575e3597fa2714bf5abd1f7e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111065000 +0100" stop="20231111100000 +0100">
    <title lang="hr">Miris žene</title>
    <desc lang="hr">Scent of a Woman - (drama, SAD, 1992) Umirovljeni vojni časnik izgubio je vid, ali ne i strast za životom. Chris O'Donnell glumi mladog studenta koji dobiva posao čuvanja slijepog ikonoklasta. No brzo uči da još mora mnogo toga vidjeti i iskusiti štošta u životu.
 R.: Martin Brest
 Ul.: Al Pacino (Lt. Col. Frank Slade), Chris O'Donnell (Charlie Simms), James Rebhorn (Mr. Trask), Gabrielle Anwar (Donna), Philip Seymour Hoffman (George Willis, Jr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c0c6b4be38e3096bbd2c94455f97dd46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111100000 +0100" stop="20231111123500 +0100">
    <title lang="hr">Hellboy</title>
    <desc lang="hr">Hellboy - (akc. film, SAD, 2004) Hellboy je na planet Zemlju došao uz pomoć zlog genijalca Rasputina. Doveo ga je kako bi pomogao nacistima u njihovu ubilačkom pohodu. Međutim, unatoč njegovom mračnom porijeklu, Hellboy postaje borac na strani dobra, boreći se protiv zlih sila koje prijete svijetu, zajedno s humanoidom i agenticom.
 R.: Guillermo del Toro
 Ul.: Ron Perlman (Hellboy), John Hurt (Trevor "Broom" Bruttenholm), Selma Blair (Liz Sherman), Rupert Evans (John Myers), Karel Roden (Grigori Rasputin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a9ff72ff9dcf73990126094f4fedca69.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111123500 +0100" stop="20231111142500 +0100">
    <title lang="hr">Spužva Bob</title>
    <desc lang="hr">The SpongeBob SquarePants Movie - (film, SAD, 2004) Spužva Bob Skockani odlazi iz Bikinija kako bi pomogao svom šefu koji je lažno optužen da je ukrao krunu kralja Neptuna. Hoće li ga uspjeti spasiti za samo šest dana i izvući iz strašnog grada iz kojeg se stvorenja rijetko vraćaju?
 R.: Stephen Hillenburg
 Ul.: Tom Kenny (Narator / Houston Voice / Twin #2 / Tough Fish #2 / Clay / SpongeBob / Gary), Bill Fagerbakke (Patrick Star / Chum Customer / Fish #2 / Local Fish), Clancy Brown (Mr. Krabs), Rodger Bumpass (Squidward / Fish #4), Mr. Lawrence (Plankton / Fish #7 / Attendant #2, Lloyd)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c65f03c17e6a856b7fd6ed27aa51e533.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111142500 +0100" stop="20231111164000 +0100">
    <title lang="hr">Aquamarine</title>
    <desc lang="hr">Aquamarine - (komedija, SAD, 2006) Claire i Hailey nerazdvojne su prijateljice koje odbrojavaju posljednje dane ljetnih praznika u gradiću Baybridge. Hailey će uskoro morati napustiti sve što poznaje, jer se zbog majčina posla seli u Australiju. No kada Claire i Hailey pronađu sirenu u bazenu lokalnog kluba, počet će vjerovati u čuda i da je nekako moguće spriječiti Haileyn odlazak. Sirena Aquamarine ima svega tri dana da pronađe pravu ljubav. Uspiju li joj djevojke pomoći u tome, ostvarit će im želju.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Emma Roberts (Claire), Jojo (Hailey Rogers), Sara Paxton (Aquamarine), Jake McDorman (Raymond), Arielle Kebbel (Cecilia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/220a9aea5a5a20cbc009151998972db3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111164000 +0100" stop="20231111192500 +0100">
    <title lang="hr">Nebo boje vanilije</title>
    <desc lang="hr">Vanilla Sky - (triler, SAD, 2001) Privilegirani život razmaženog i uobraženog izdavačkog magnata okreće se naglavačke nakon prometne nesreće u kojoj je sudjelovala njegova ogorčena ljubavnica.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Tom Cruise (David Aames), Penélope Cruz (Sofia Serrano), Cameron Diaz (Julie Gianni), Kurt Russell (McCabe), Jason Lee (Brian Shelby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0c5074cb644ad5068e4da10a056ad2c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111192500 +0100" stop="20231111221000 +0100">
    <title lang="hr">Dobri Will Hunting</title>
    <desc lang="hr">Good Will Hunting - (drama, SAD, 1997) Will Hunting dvadesetogodišnjak je iz Bostona koji je pravi genijalac. Međutim, radi kao čistač na sveučilištu Massachusetts i svoje slobodno vrijeme provodi družeći se s prijateljima. Nakon što ga profesor Lambeau vidi kako anonimno rješava zahtjevan zadatak, Will dobiva novu šansu...
 R.: Gus Van Sant
 Ul.: Robin Williams (Sean Maguire), Matt Damon (Will Hunting), Ben Affleck (Chuckie Sullivan), Stellan Skarsgård (Prof. Gerry Lambeau), Minnie Driver (Skylar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7a5b36811963ae17cc71001eed6d13.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231111221000 +0100" stop="20231112015000 +0100">
    <title lang="hr">Kum</title>
    <desc lang="hr">The Godfather - (krim. drama, SAD, 1972) Stari patrijarh dinastije koja se bavi organiziranim kriminalom predaje kontrolu svoga tajnog carstva svom sinu koji to ne želi.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Marlon Brando (Don Vito Corleone), Al Pacino (Michael Corleone), James Caan (Sonny Corleone), Diane Keaton (Kay Adams), Richard S. Castellano (Clemenza)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01953e00e97efe936b0fa58597b90122.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231112015000 +0100" stop="20231112035000 +0100">
    <title lang="hr">96 sati: U bijegu</title>
    <desc lang="hr">Taken 3 - (akc. film, SAD, 2014) Bivši vladin agent Bryan Mills, optužen je za nemilosrdno ubojstvo koje nije počinio. Dok ga love i traže, Mills koristi svoje posebne vještine kako bi pronašao pravog ubojicu i uklonio ljagu sa svog imena.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Liam Neeson (Bryan Mills), Maggie Grace (Kim Mills), Forest Whitaker (Frank Dotzler), Dougray Scott (Stuart St. John), Leland Orser (Sam (Gilroy))...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6253c0a20080da35263a71437fe6db3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231112035000 +0100" stop="20231112060000 +0100">
    <title lang="hr">Lopovi, ubojice i dvije nabijene puške</title>
    <desc lang="hr">Lock, Stock and Two Smoking Barrels - (akc. komedija, Engleska, 1998) Četvorica sitnih kriminalaca zadužuju se gangsteru nakon namještene kartaške igre. Prisluškuju susjede koji planiraju opljačkati uzgajivače marihuane i odlučuju ih opljačkati. U isto su vrijeme ukradene dvije vrijedne stare sačmarice.
 R.: Guy Ritchie
 Ul.: Jason Flemyng (Tom), Dexter Fletcher (Soap), Nick Moran (Eddie), Jason Statham (Bacon), Steven Mackintosh (Winston)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0fc1e7d8f18bd2bcef3e4da1a3ee0f8f.jpg" />
  </programme>
</tv>

