<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224042500 +0100" stop="20240224060500 +0100">
    <title lang="hr">Od klinke do komada</title>
    <desc lang="hr">13 Going on 30 - (komedija, SAD, 2004) Djevojčica za svoj trinaesti rođendan, nakon tuluma koji postane prava katastrofa, ima samo jednu želju: biti odrasla osoba. Ta joj se želja preko noći magično ostvaruje. Jenna Rink sada je predivna tridesetogodišnjakinja koja ima savršen posao i dom iz snova. No, u njezinom naizgled savršenom životu nedostaje njezin nekadašnji najbolji prijatelj Matt...
 R.: Gary Winick
 Ul.: Jennifer Garner (Jenna Rink), Judy Greer (Lucy Wyman), Mark Ruffalo (Matt Flamhaff), Andy Serkis (Richard Kneeland), Kathy Baker (Bev Rink)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0be9fc1524f1ef79984f8418311c878c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224060500 +0100" stop="20240224065000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E03, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Lindy Booth (Cassandra Cillian), Rebecca Romijn (Eve Baird), John Larroquette (Galahad / Jenkins), Christian Kane (Jake Stone), Noah Wyle (Flynn Carsen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224065000 +0100" stop="20240224084000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224084000 +0100" stop="20240224110000 +0100">
    <title lang="hr">Žena kojoj sam čitao</title>
    <desc lang="hr">The Reader - (romant. drama, SAD, 2008) Nakon kraja Drugog svjetskog rata, 15-godišnji Michael upušta se u vezu s usamljenom starijom Hannom. Osam godina kasnije, Michael je student prava i prisustvuje sudskom procesu protv šest žena optuženih za ratne zločine. Jedna od njih je i Hanna.
 R.: Stephen Daldry
 Ul.: Kate Winslet (Hanna Schmitz), Ralph Fiennes (Michael Berg), David Kross (Michael), Lena Olin (Ilana Mather / Rose Mather), Bruno Ganz (Rohl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7e4bd9e6e0f2c15cc8d2d9de00cafd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224110000 +0100" stop="20240224132000 +0100">
    <title lang="hr">Završni udarac</title>
    <desc lang="hr">Match Point - (romant. film, Engleska, 2005) Umirovljen se profesionalni igrač tenisa nađe na životnoj prekretnici kad se zaljubi u glumicu koja uz to izlazi s njegovim prijateljem i budućim šurjakom.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Scarlett Johansson (Nola Rice), Emily Mortimer (Chloe Hewett Wilton), Jonathan Rhys Meyers (Chris Wilton), Alexander Armstrong (Mr. Townsend), Paul Kaye (Estate Agent)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/943a26c5d395cb05618058d2208bd348.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224132000 +0100" stop="20240224151500 +0100">
    <title lang="hr">Ringe ringe raja</title>
    <desc lang="hr">Duck Duck Goose - (film, SAD, 2018) Gusan neženja mora prigrliti dva izgubljena pačića dok putuju na jug.
 R.: Christopher Jenkins
 Ul.: Jim Gaffigan (Peng), Zendaya (Chi), Lance Lim (Chao), Greg Proops (Banzou), Natasha Leggero (Jin Jing)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86e75333eeb1aeb2b51927fd3539a8f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224151500 +0100" stop="20240224171000 +0100">
    <title lang="hr">Shrek uvijek i zauvijek</title>
    <desc lang="hr">Shrek Forever After - (anim. film, SAD, 2010) Cvilidreta prevari Shreka opterećenog krizom srednjih godina da bude izbrisan iz postojanja i poslan u mračno drugo vrijeme u kojem Cvilidreta suvereno vlada.
 R.: Mike Mitchell
 Ul.: Mike Myers (Shrek), Eddie Murphy (Donkey), Cameron Diaz (Princess Fiona), Walt Dohrn (Rumpelstiltskin), Antonio Banderas (Puss in Boots)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da9f8c2c7aa0d348d4154e1c114e6a4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224171000 +0100" stop="20240224192000 +0100">
    <title lang="hr">Boja novca</title>
    <desc lang="hr">The Color of Money - (drama, SAD, 1986) Brzopotezni Eddie Felson poučava nadmenog ali iznimno nadarenog mladića igranju biljara, što ga i samog nadahnjuje da se vrati igri koju je napustio…
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Paul Newman (Fast Eddie Felson), Tom Cruise (Vincent Lauria), Mary Elizabeth Mastrantonio (Carmen), Helen Shaver (Janelle), John Turturro (Julian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/698a9449701e50bf51a9c4ef629600a6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224192000 +0100" stop="20240224220500 +0100">
    <title lang="hr">Evita</title>
    <desc lang="hr">Evita - (biograf. drama, SAD, 1996) Hit-mjuzikl koji se temelji na životu Evite Duarte, argentinske glumice u niskobudžetnim filmovima, koja je postala žena argentinskog predsjednika Juana Peróna i najviše voljena i mržena žena u Argentini.
 R.: Alan Parker
 Ul.: Madonna (Eva Peronová), Antonio Banderas (Che), Jonathan Pryce (Juan Peron), Jimmy Nail (Magaldi), Victoria Sus (Dona Juana)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97d2e7fa254c6103999af102779cbd85.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224220500 +0100" stop="20240225004000 +0100">
    <title lang="hr">Fury</title>
    <desc lang="hr">Fury - (akc. film, SAD, 2014) Zapovjednik ratnog tenka mora donijeti teške odluke, dok se on i njegova posada probijaju kroz Njemačku u travnju 1945. godine.
 R.: David Ayer
 Ul.: Brad Pitt (Don 'Wardaddy' Collier), Shia LaBeouf (Boyd 'Bible' Swan), Michael Peña (Trini 'Gordo' Garcia), Jon Bernthal (Grady 'Coon-Ass' Travis), Jason Isaacs (Captain Waggoner)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eac97107f3488a7f0fc4150357f2b10.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225004000 +0100" stop="20240225033000 +0100">
    <title lang="hr">Studengora</title>
    <desc lang="hr">Cold Mountain - (drama, SAD, 2003) Posljednji su dani Američkoga građanskog rata. Mladi vojnik Inman trudi se vratiti kući u Studengoru, Sjevernu Karolinu. Unatoč tome što je ranjen, trudi se doći do svog kraja jer ga tamo čeka njegova odabranica Ada. Međutim, na tom dugom putovanju do kuće, Inman se susreće s raznim ljudima koji mu pomažu, ali i odnemažu na njegovom putovanju...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Jude Law (Inman), Nicole Kidman (Ada Monroe), Renée Zellweger (Ruby Thewes), Eileen Atkins (Maddy), Donald Sutherland (Reverend Monroe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e575459528ef7271551ea4f37a00324c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240225033000 +0100" stop="20240225060500 +0100">
    <title lang="hr">Iskonski strah</title>
    <desc lang="hr">Primal Fear - (triler, SAD, 1996) Sudski triler o okretnom odvjetniku koji preuzima težak slučaj mladog ministranta optuženog da je ubio istaknutog katoličkog svećenika.
 R.: Gregory Hoblit
 Ul.: Richard Gere (Martin Vail), Laura Linney (Janet Venable), Edward Norton (Aaron
/
Roy), John Mahoney (Shaughnessy), Alfre Woodard (Shoat)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b9bd26905d4f00275bde5e1b2c2fad7.jpg" />
  </programme>
</tv>

