<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223035000 +0100" stop="20240223060500 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix: Misija Kleopatra</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix : Mission Cléopâtre - (komedija, Francuska, 2002) U društvu druida Getafixa dva odvažna Gala, Asterix i Obelix, kreću u novu pustolovinu i to put Egipta. Naime, arhitekt Edifis po naredbi vladarice Kleopatre treba u svega tri mjeseca izgraditi palaču za Cezara.
 R.: Alain Chabat
 Ul.: Christian Clavier (Astérix), Gérard Depardieu (Obélix), Jamel Debbouze (Numérobis), Edouard Baer (Otis), Alain Chabat (Julius Caesar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/91453be9d2e6f10075e8e45dcb8a5deb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223060500 +0100" stop="20240223083000 +0100">
    <title lang="hr">Kralj ribara</title>
    <desc lang="hr">The Fisher King - (drama, SAD, 1991) Jack, bivši radijski voditelj, padne u depresiju kad ga okrive da je njegov komentar potaknuo pucnjavu u kafiću. Živeći na grbači djevojke Anne, Jack doživi prosvjetljenje kad ga od uličara spasi Parry, beskućnik i profesor koji živi u svome svijetu.
 R.: Terry Gilliam
 Ul.: Robin Williams (Parry), Jeff Bridges (Jack Lucas), Amanda Plummer (Lydia Sinclair), Mercedes Ruehl (Anne Napolitan), Michael Jeter (Homeless Cabaret Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36c425894dc0a7ff2cf9606f965fc08.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223083000 +0100" stop="20240223110000 +0100">
    <title lang="hr">Frida</title>
    <desc lang="hr">Frida - (biograf. film, SAD, 2002) Istinita priča o čuvenoj meksičkoj slikarici Fridi Kahlo čiji je kratak život bio ispunjen bolom i strašću i koja je cijeli život provela u borbi s invalidnošću, alkoholizmom i burnim brakom s nasilnim suprugom, slikarom Diegom Rivierom.
 R.: Julie Taymor
 Ul.: Salma Hayek (Frida Kahlo), Alfred Molina (Diego Rivera), Antonio Banderas (David Alfaro Siqueiros), Geoffrey Rush (Leon Trotsky), Valeria Golino (Lupe Marín)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32646c0532312b626f935dcd7d144062.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223110000 +0100" stop="20240223135000 +0100">
    <title lang="hr">Specijalni izvještaj</title>
    <desc lang="hr">Minority Report - (akc. triler, SAD, 2002) U budućnosti, kriminalce hvataju prije zločina koje počine, ali jedan od časnika u posebnoj jedinici optužen za takav zločin kreće dokazati svoju nevinost.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Chief John Anderton), Colin Farrell (Danny Witwer), Samantha Morton (Agatha), Max von Sydow (Director Lamar Burgess), Steve Harris (Jad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ece289cdff52a169e3931c5d310452f1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223135000 +0100" stop="20240223160000 +0100">
    <title lang="hr">Riječ po riječ</title>
    <desc lang="hr">Bee Season - (drama, Njemačka, 2005) Žena i majka emotivno je iscrpljena, dok se njezin muž izbjegava suočiti s problemima u njihovom braku i usredotočuje se na plan jedanaestogodišnje kćeri da osvoji prvenstvo u slovkanju.
 R.: Scott McGehee
 Ul.: Richard Gere (Saul), Juliette Binoche (Miriam), Flora Cross (Eliza), Max Minghella (Aaron), Kate Bosworth (Chali)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/10eca6e79d344af759c7b3311cff3d03.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223160000 +0100" stop="20240223175500 +0100">
    <title lang="hr">Od klinke do komada</title>
    <desc lang="hr">13 Going on 30 - (komedija, SAD, 2004) Djevojčica za svoj trinaesti rođendan, nakon tuluma koji postane prava katastrofa, ima samo jednu želju: biti odrasla osoba. Ta joj se želja preko noći magično ostvaruje. Jenna Rink sada je predivna tridesetogodišnjakinja koja ima savršen posao i dom iz snova. No, u njezinom naizgled savršenom životu nedostaje njezin nekadašnji najbolji prijatelj Matt...
 R.: Gary Winick
 Ul.: Jennifer Garner (Jenna Rink), Judy Greer (Lucy Wyman), Mark Ruffalo (Matt Flamhaff), Andy Serkis (Richard Kneeland), Kathy Baker (Bev Rink)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0be9fc1524f1ef79984f8418311c878c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223175500 +0100" stop="20240223201000 +0100">
    <title lang="hr">Put oslobođenja</title>
    <desc lang="hr">Revolutionary Road - (romant. drama, SAD, 2008) Mladi par iz predgrađa Connecticuta tijekom 1950-ih nastoji riješiti svoje osobne probleme dok pokušava odgojiti dvoje svoje djece.
 R.: Sam Mendes
 Ul.: Kate Winslet (April Wheeler), Leonardo DiCaprio (Frank Wheeler), Kathy Bates (Mrs. Helen Givings), Michael Shannon (John Givings), Kathryn Hahn (Milly Campbell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6cbda0e74a291cb5b4f5e7251fae6a35.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223201000 +0100" stop="20240223210500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E05, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Christian Kane (Jake Stone), Noah Wyle (Flynn Carsen), Lindy Booth (Cassandra Cillian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223210500 +0100" stop="20240223230000 +0100">
    <title lang="hr">Salt</title>
    <desc lang="hr">Salt - (akc. film, SAD, 2010) Kriminalistički, akcijski film Salt donosi priču o Evelyn Salt, agentici CIA-e koju optužuju za izdaju. Mora pobjeći kako bi zaštitila i sebe i svoju obitelj te dokazala svoju nevinost.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Angelina Jolie (Evelyn Salt), Liev Schreiber (Ted Winter), Chiwetel Ejiofor (Peabody), Daniel Olbrychski (Orlov), August Diehl (Mike Krause)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f18a5b146150a1fd97aa2c7dac48d9fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240223230000 +0100" stop="20240224015500 +0100">
    <title lang="hr">Cinderella Man</title>
    <desc lang="hr">Cinderella Man - (biograf. drama, SAD, 2005) Film se temelji na istinitoj priči boksačkog prvaka Jamesa J. Braddocka. Njegov životni slom i povratak među najbolje inspirativna je priča za mnoge Amerikance koji su sami doživjeli slom za vrijeme depresije. S nadom kreće u ring na sve ili ništa.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (Jim Braddock), Renée Zellweger (Mae Braddock), Paul Giamatti (Joe Gould), Craig Bierko (Max Baer), Paddy Considine (Mike Wilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6da2414e18c273ef228fff35c4879ecd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224015500 +0100" stop="20240224042500 +0100">
    <title lang="hr">Pakleni šund</title>
    <desc lang="hr">Pulp Fiction - (krim. film, SAD, 1994) Kultni film "Pakleni šund" donosi priču o dvojici plaćenika, Julesu Winnfieldu (Samuel L. Jackson) i Vincentu Vegi (John Travolta) koji su došli preuzeti kovčeg od poslodavca, mafijaša M. Wallacea...Uz par plaćenih ubojica, boksača u bijegu, bossovu ženu, dvoje ljubavnika i mnoge druge, ovaj će vas film zasigurno ostaviti bez daha!
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: John Travolta (Vincent Vega), Samuel L. Jackson (Jules Winnfield), Uma Thurman (Mia Wallace), Bruce Willis (Butch Coolidge), Harvey Keitel (Winston Wolf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78a7836e7f53a3575945d90f497add32.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240224042500 +0100" stop="20240224060000 +0100">
    <title lang="hr">Od klinke do komada</title>
    <desc lang="hr">13 Going on 30 - (komedija, SAD, 2004) Djevojčica za svoj trinaesti rođendan, nakon tuluma koji postane prava katastrofa, ima samo jednu želju: biti odrasla osoba. Ta joj se želja preko noći magično ostvaruje. Jenna Rink sada je predivna tridesetogodišnjakinja koja ima savršen posao i dom iz snova. No, u njezinom naizgled savršenom životu nedostaje njezin nekadašnji najbolji prijatelj Matt...
 R.: Gary Winick
 Ul.: Jennifer Garner (Jenna Rink), Judy Greer (Lucy Wyman), Mark Ruffalo (Matt Flamhaff), Andy Serkis (Richard Kneeland), Kathy Baker (Bev Rink)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0be9fc1524f1ef79984f8418311c878c.jpg" />
  </programme>
</tv>

