<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304040500 +0100" stop="20240304060000 +0100">
    <title lang="hr">Laku noć i sretno</title>
    <desc lang="hr">Good Night, and Good Luck - (drama, SAD, 2005) Televizijski novinar Edward R. Murrow suprotstavlja se zloglasnom senatoru Josephu McCarthyju.
 R.: George Clooney
 Ul.: Jeff Daniels (Sig Mickelson), David Strathairn (Edward R. Murrow), Alex Borstein (Natalie), Rose Abdoo (Mili Lerner), Dianne Reeves (Jazz Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6a64e8a5ad7511d443b2777ec2e2ab2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304060000 +0100" stop="20240304063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304063000 +0100" stop="20240304080500 +0100">
    <title lang="hr">Muške sestre</title>
    <desc lang="hr">Sorority Boys - (komedija, SAD, 2002) Tri divlja studenta izbačena su iz bratstva pa se prerušavaju u žene i pridružuju sestrinstvu ružnih cura. Ondje shvaćaju koliko su bili zli prema ženama i rješavaju se svojeg nezrelog mentaliteta te odlučuju očitati lekciju svojoj bivšoj braći.
 R.: Wallace Wolodarsky
 Ul.: Barry Watson (Dave/Daisy), Michael Rosenbaum (Adam), Harland Williams (Doofer/Roberta), Melissa Sagemiller (Leah), Tony Denman (Jimmy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fb7bf382ee175c770f59c0d78e5ab32d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304080500 +0100" stop="20240304095000 +0100">
    <title lang="hr">Flashdance</title>
    <desc lang="hr">Flashdance - (film o glazbi, SAD, 1983) Žena iz Pittsburgha koja radi kao variteljica i egzotična plesačica želi se upisati u školu baleta.
 R.: Adrian Lyne
 Ul.: Jennifer Beals (Alexandra Owens), Michael Nouri (Nick Hurley, Alexin šef), Lilia Skala (Hanna Long), Sunny Johnson (Jeanie Szabo), Kyle T. Heffner (Richie Blazik)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97690ead32d023e9dcaa76731c92f07a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304095000 +0100" stop="20240304114500 +0100">
    <title lang="hr">Odmetnice</title>
    <desc lang="hr">Bandidas - (akc. komedija, Francuska, 2006) U Meksiku, na prijelazu stoljeća, dvije vrlo različite žene postanu pljačkašice banaka poznate kao Bandidas, kako bi se suprotstavile bezobzirnom silniku koji terorizira njihov grad.
 R.: Joachim Rønning
 Ul.: Penélope Cruz (Maria Alvarez), Salma Hayek (Sara Sandoval), Steve Zahn (Quentin Cooke), Dwight Yoakam (Tyler Jackson), Sam Shepard (Bill Buck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b06ef6065fef254e4932fd2fad95bf76.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304114500 +0100" stop="20240304153000 +0100">
    <title lang="hr">King Kong</title>
    <desc lang="hr">King Kong - (pust. film, SAD, 2005) Carl Denham treba završiti film na savršenoj lokaciji, otoku Lubanja. Još treba glavnu glumicu, a ta jadnica je Ann Darrow. Nitko ne zna što će zateći na tom otoku i zašto je toliko tajanstven, no kad pristanu na njega, ubrzo će saznati.
 R.: Peter Jackson
 Ul.: Naomi Watts (Ann Darrow), Jack Black (Carl Denham), Adrien Brody (Jack Driscoll), Thomas Kretschmann (Captain Englehorn), Colin Hanks (Preston)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/409c258e6a468cfcca695b3cf7181a44.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304153000 +0100" stop="20240304174500 +0100">
    <title lang="hr">Sve je moguće</title>
    <desc lang="hr">Imagine That - (komedija, SAD, 2009) Financijski direktor koji ne može zaustaviti propast svoje karijere pozvan je u imaginarni svijet svoje kćeri, gdje ga čekaju rješenja za njegove probleme.
 R.: Karey Kirkpatrick
 Ul.: Eddie Murphy (Evan), Thomas Haden Church (Johnny Whitefeather), Yara Shahidi (Olivia), Nicole Ari Parker (Tricia Danielson), Ronny Cox (Tom Stevens)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/233bc620e39b8bf48c2aa0ef1a251053.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304174500 +0100" stop="20240304201000 +0100">
    <title lang="hr">Meksikanac</title>
    <desc lang="hr">The Mexican - (akc. komedija, SAD, 2001) Muškarac pokušava prevesti antikni pištolj zvan Meksikanac, za koji se vjeruje da nosi prokletstvo, preko granice, a njegova djevojka ga pritišće da se odrekne kriminala.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Brad Pitt (Jerry Welbach), Julia Roberts (Samantha Barzel), James Gandolfini (Leroy), J.K. Simmons (Ted Slocum), Bob Balaban (Bernie Nayman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/44ba484e81119ef9297b52b4eaf94257.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304201000 +0100" stop="20240304211000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E01, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: David S. Lee (Moriarty), Drew Powell (Ray Glasney), Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304211000 +0100" stop="20240304235000 +0100">
    <title lang="hr">Bezdan</title>
    <desc lang="hr">The Abyss - (pust. SF film, SAD, 1989) U potrazi za potonulom nuklearnom podmornicom, tim ronilaca suočava se s opasnošću u susretu sa stranim vodenim bićima...
 R.: James Cameron
 Ul.: Ed Harris (Bud Brigman), Mary Elizabeth Mastrantonio (Lindsey Brigman), Michael Biehn (Lt. Coffey), Leo Burmester (Catfish De Vries), Todd Graff (Alan 'Hippy' Carnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e04336735caf2fe3d0f510b2582d8de9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240304235000 +0100" stop="20240305023500 +0100">
    <title lang="hr">Probuđena savjest</title>
    <desc lang="hr">The Insider - (drama, SAD, 1999) Nakon susreta s Jeffom Wigandom, biokemičarem i bivšim izvršnim direktorom duhanske tvrtke Brown &amp; Williamson, televizijski producent Lowell Bergman postane zaintrigiran. Odluči ga pozvati da gostuje u emisiji "60 minuta" ne sluteći da će Wigand prokazati duhansku industriju.
 R.: Michael Mann
 Ul.: Al Pacino (Lowell Bergman), Russell Crowe (Jeffrey Wigand), Christopher Plummer (Mike Wallace), Diane Venora (Liane Wigand), Philip Baker Hall (Don Hewitt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/83f924fa2b4832fb3e8ece8993cd4ab1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240305023500 +0100" stop="20240305060000 +0100">
    <title lang="hr">Kasino</title>
    <desc lang="hr">Casino - (biograf. drama, SAD, 1995) Priča o pohlepi, prevari, novcu, moći i ubojstvu koje se dogodilo između dva najbolja prijatelja: mafijaš i voditelj kasina natječu se za kockarsko carstvo i naklonost djevojke.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Robert De Niro (Sam 'Ace' Rothstein), Sharon Stone (Ginger McKenna), Joe Pesci (Nicky Santoro), James Woods (Lester Diamond), Kevin Pollak (Phillip Green)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/92ea08e1e1862b7266add05d6ccc69a0.jpg" />
  </programme>
</tv>

