<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125040500 +0100" stop="20231125060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E11, igrana serija, SAD, 2021) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Paul McGuigan
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Valerie Mahaffey (Helen Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125060000 +0100" stop="20231125063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125063000 +0100" stop="20231125083500 +0100">
    <title lang="hr">Ramona i Bizus</title>
    <desc lang="hr">Ramona and Beezus - (obitelj. komedija, SAD, 2010) Pustolovine mlade Ramone Quimby ponovno će oživjeti u novom filmu temeljenom na uspješnicama Beverly Cleary.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Joey King (Ramona Quimby), Selena Gomez (Beezus Quimby), John Corbett (Robert Quimby), Bridget Moynahan (Dorothy Quimby), Ginnifer Goodwin (Aunt Bea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65792faf948edffff0693ea745567f52.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125083500 +0100" stop="20231125111000 +0100">
    <title lang="hr">Što muči Gilberta Grapea</title>
    <desc lang="hr">What's Eating Gilbert Grape - (romant. drama, SAD, 1993) Živeći u gradiću na Srednjem zapadu, mladić skrbi o svojem mlađem bratu s mentalnim poteškoćama i pretiloj majci dok pokušava ostvariti svoju vlastitu sreću.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Johnny Depp (Gilbert Grape), Leonardo DiCaprio (Arnie Grape), Juliette Lewis (Becky), Mary Steenburgen (Betty Carver), Darlene Cates (Momma)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da017d2c6dac8ee027d16708714659a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125111000 +0100" stop="20231125133000 +0100">
    <title lang="hr">Spasilačka služba</title>
    <desc lang="hr">Baywatch - (akc. komedija, SAD, 2017) Predani spasilac Mitch Buchannon upada u žestoku prepirku s novim članom, dok otkrivaju namjeru kriminalaca koja bi mogla ugroziti budućnost cijelog zaljeva.
 R.: Seth Gordon
 Ul.: Dwayne Johnson (Mitch Buchannon), Zac Efron (Matt Brody), Priyanka Chopra (Victoria Leeds), Alexandra Daddario (Summer Quinn), Kelly Rohrbach (CJ Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06e3316b78dc316a7a930e5da488b45b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125133000 +0100" stop="20231125153000 +0100">
    <title lang="hr">Purani u bijegu</title>
    <desc lang="hr">Free Birds - (anim. komedija, SAD, 2013) Dva potpuno različita purana moraju premostiti razlike i udružiti se kako bi otputovali natrag u prošlost, promijenili tijek povijesti i zauvijek izbacili purice s jelovnika Dana zahvalnosti.
 R.: Jimmy Hayward
 Ul.: Owen Wilson (Reggie), Woody Harrelson (Jake), Amy Poehler (Jenny), George Takei (S.T.E.V.E.), Colm Meaney (Myles Standish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99605d88fd561f101069e0464ad169d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125153000 +0100" stop="20231125172500 +0100">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle 3</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle 3 - (komedija, SAD, 2006) Maya Doolittle nikako se ne može uklopiti u školu zbog svog posebnog dara: sposobna je razgovarati sa životinjama. Zato je majka pošalje na ranč da tamo nađe sebe, ali Maya ispočetka ne nalazi sebe nego puno teškog rada…
 R.: Rich Thorne
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Kristen Wilson (Lisa Dolittle), Walker Howard (Bo Jones), John Amos (Jud Jones), Luciana Carro (Brooklyn Webster)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/30261d94dca479c906dfb8b9b3b5166e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125172500 +0100" stop="20231125193000 +0100">
    <title lang="hr">Ubojice</title>
    <desc lang="hr">Killers - (akc. komedija, SAD, 2010) On je visok, taman, zgodan i pomalo tajnovit. Što još Jen mora znati o Spenceru, čovjeku koji ju je oborio s nogu na francuskoj rivijeri? Možda samo da je on profesionalni špijun čiji je poseban talent - atentat.
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Ashton Kutcher (Spencer Aimes), Katherine Heigl (Jen Kornfeldt), Tom Selleck (Mr. Kornfeldt), Catherine O'Hara (Mrs. Kornfeldt), Katheryn Winnick (Vivian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/182f84eb8d455828f4fa32ff57767186.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125193000 +0100" stop="20231125220500 +0100">
    <title lang="hr">Ad Astra</title>
    <desc lang="hr">Ad Astra - (SF film, SAD, 2019) Roy McBride je astronaut koji kreće u novu misiju. Prije mnogo godina, u jednoj od misija sudjelovao je njegov otac koji se smatra nestalim. Roy sada ima priliku saznati pravu istinu i što se sve zbilo na toj ekspediciji... 
 R.: James Gray
 Ul.: Brad Pitt (Roy McBride), Tommy Lee Jones (H. Clifford McBride), Ruth Negga (Helen Lantos), Liv Tyler (Eve), Donald Sutherland (Thomas Pruitt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a2dfe8de14bd53b76751c7e0c93fdc84.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231125220500 +0100" stop="20231126015000 +0100">
    <title lang="hr">Zelena milja</title>
    <desc lang="hr">The Green Mile - (fant. triler, SAD, 1999) Dirljiva priča o zatvorskim čuvarima u kaznionici s osuđenicima na smrt u 1930-ima koji imaju moralnu dvojbu u vezi sa svojim poslom kada otkriju da jedan od zatvorenika, osuđeni ubojica, ima mistične iscjeliteljske moći.
 R.: Frank Darabont
 Ul.: Tom Hanks (Paul Edgecomb), Michael Clarke Duncan (John Coffey), David Morse (Brutus 'Brutal' Howell), Bonnie Hunt (Jan Edgecomb), James Cromwell (Warden Hal Moores)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c651b49c307b179a8e0090bbfaa36a0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126015000 +0100" stop="20231126040500 +0100">
    <title lang="hr">Gospodin i gospođa Smith</title>
    <desc lang="hr">Mr. &amp; Mrs. Smith - (akc. komedija, SAD, 2005) Dosadni bračni par s iznenađenjem doznaje da su oboje plaćeni ubojice koje su konkurentne agencije unajmile da ubiju supružnika.
 R.: Doug Liman
 Ul.: Brad Pitt (John Smith), Angelina Jolie (Jane Smith), Adam Brody (Benjamin Danz), Vince Vaughn (Eddie), Chris Weitz (Martin Coleman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fa49dbe1216a0475249d6d9e3e0a6923.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231126040500 +0100" stop="20231126060000 +0100">
    <title lang="hr">Krug</title>
    <desc lang="hr">The Circle - (drama, Francuska, 2017) Žena dobije posao iz snova u moćnoj tehnološkoj tvrtki Circle, ali otkrije plan koji će utjecati na živote cijelog čovječanstva.
 R.: James Ponsoldt
 Ul.: Emma Watson (Mae), Tom Hanks (Bailey), John Boyega (Ty), Karen Gillan (Annie), Ellar Coltrane (Mercer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0ba4e02aa2bad606084e8e9153e081b.jpg" />
  </programme>
</tv>

