<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113052000 +0100" stop="20240113060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E12, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.

 Ul.: Katheryn Winnick, Kylie Bunbury, Brian Geraghty...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113060000 +0100" stop="20240113075000 +0100">
    <title lang="hr">Lemony Snicket: Niz nesretnih događaja</title>
    <desc lang="hr">A Series of Unfortunate Events - (obitelj. komedija, Njemačka, 2004) Uzbudljiva avantura o troje domišljate siročadi i zlom glumcu zvanom Grof Olaf (Jim Carrey) koji želi ukrasti njihovo golemo bogatstvo.
 R.: Brad Silberling
 Ul.: Jim Carrey (Count Olaf), Jude Law (Lemony Snicket), Meryl Streep (Aunt Josephine), Liam Aiken (Klaus), Emily Browning (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/92af15d6c781bf1231024f96bae8ce85.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113075000 +0100" stop="20240113093000 +0100">
    <title lang="hr">Začarana Ella</title>
    <desc lang="hr">Ella Enchanted - (fant. film, SAD, 2004) Na Ellu je bačena čarolija zbog koje mora uvijek učiniti sve što joj kažu. Ona pokušava to skriti od obitelji svoje nove maćehe kako bi zaštitila princa, svog prijatelja u kojeg se počinje zaljubljivati.
 R.: Tommy O'Haver
 Ul.: Anne Hathaway (Ella), Hugh Dancy (Char), Cary Elwes (Sir Edgar), Joanna Lumley (Dame Olga), Aidan McArdle (Slannen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36f5e251379d6c7eb1f58877f26f483.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113093000 +0100" stop="20240113114000 +0100">
    <title lang="hr">Rocketman</title>
    <desc lang="hr">Rocketman - (biograf. film, Engleska, 2019) Biografska drama prati životni put legendarnog britanskog glazbenika Eltona Johna od odrastanja u londonskom predgrađu do nastupa na velikim svjetskim pozornicama. 
 R.: Dexter Fletcher
 Ul.: Taron Egerton (Elton John), Jamie Bell (Bernie Taupin), Richard Madden (John Reid), Bryce Dallas Howard (Sheila), Stephen Graham (Dick James)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/204b4231f9ee47010aa51850e0e0fdd5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113114000 +0100" stop="20240113133500 +0100">
    <title lang="hr">Labirint</title>
    <desc lang="hr">Labyrinth - (pust. film, Engleska, 1986) Šesnaestogodišnja Sarah, čuvajući mlađeg brata Tobya, poželi da ga odnesu goblini. Sada ima trinaest sati da prođe kroz labirint kako bi iz ruku kralja goblina izbavila malog brata.
 R.: Jim Henson
 Ul.: David Bowie (Jareth), Jennifer Connelly (Sarah), Toby Froud (Toby), Shelley Thompson (Stepmother), Christopher Malcolm (Father)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fe4ed8f1b529fe89a97da019dbfa982.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113133500 +0100" stop="20240113152000 +0100">
    <title lang="hr">Madagaskar 2: Bijeg u Afriku</title>
    <desc lang="hr">Madagascar: Escape 2 Africa - (anim. film, SAD, 2008) Životinje iz newyorškog Zoo-a: lav Alex, zebra Marty i ostali, napuštaju Madagaskar i ubrzo se iskrcaju u pustinji Afrike gdje Alex upoznaje svoju obitelj. No, nakon duga bivanja u Zoo-u Central Park, teže s njima komunicira.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Ben Stiller (Alex), Chris Rock (Additional Zebras / Marty), David Schwimmer (Melman), Jada Pinkett Smith (Gloria), Sacha Baron Cohen (Julien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51ca56c2c3f4a14f3d15b62585f80856.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113152000 +0100" stop="20240113171500 +0100">
    <title lang="hr">Matilda</title>
    <desc lang="hr">Matilda - (obiteljski film, SAD, 1996) Priča i ljupkoj šestogodišnjoj djevojčici Matildi koja voli ići u školu i čitati knjige i mali je genij. Ali njezini su roditelji vrlo okrutni, kao i ravnatelj škole pa djevojčica u samoobrani nehotice razvije telekinetičke sposobnosti
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Mara Wilson (Matilda Wurmwald), Danny DeVito (Harry Wurmwald), Rhea Perlman (Zinnia Wurmwald), Embeth Davidtz (Florentine Honig), Pam Ferris (Direktorin Knüppelkuh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/af9862e14f908918f7dcce719332a314.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113171500 +0100" stop="20240113192500 +0100">
    <title lang="hr">Top Gun</title>
    <desc lang="hr">Top Gun - (akc. film, SAD, 1986) Dok se studenti elitne akademije za pilote Američke mornarice bore da budu najbolji u generaciji, jedan mladi pilot od civilne instruktorice uči i neke stvari koje se ne podučavaju u predavaonicama.
 R.: Tony Scott
 Ul.: Tom Cruise (Maverick), Kelly McGillis (Charlie), Val Kilmer (Ice), Anthony Edwards (Goose), Meg Ryan (Carole)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d66b1a2042d1389bde1d8c39ae9cc71a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113192500 +0100" stop="20240113220500 +0100">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/400e6ef1a322046792dd147458391a99.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240113220500 +0100" stop="20240114010000 +0100">
    <title lang="hr">Američki gangster</title>
    <desc lang="hr">American Gangster - (krim. film, SAD, 2007) Frank Lucas odluči uvoziti heroin direktno s izvora u Bangkoku i uspostavlja logistiku i transport iz Vijetnama u SAD koristeći avione američke vojske. Istodobno nepotkupljivi detektiv Richie Roberts istražuje glavne dilere u Sjevernoj Americi.
 R.: Ridley Scott
 Ul.: Denzel Washington (Frank Lucas), Russell Crowe (Richie Roberts), Chiwetel Ejiofor (Huey Lucas), Josh Brolin (Detective Trupo), Lymari Nadal (Eva)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e35f401c18f84bfcd9be5079ee2adc12.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240114010000 +0100" stop="20240114033500 +0100">
    <title lang="hr">Tvrtka</title>
    <desc lang="hr">The Firm - (akc. triler, SAD, 1993) Mladi odvjetnik se pridružuje uglednoj tvrtki sa zlokobnom mračnom stranom.
 R.: Sydney Pollack
 Ul.: Tom Cruise (Mitch McDeere), Jeanne Tripplehorn (Abby McDeere), Gene Hackman (Avery Tolar), Hal Holbrook (Oliver Lambert), Terry Kinney (Lamar Quinn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a949409ace676d6995f9bea83c39aacf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240114033500 +0100" stop="20240114051000 +0100">
    <title lang="hr">Ledeni ubojica</title>
    <desc lang="hr">The Mechanic - (akc. film, SAD, 2011) Filmska radnja prati elitnog ubojicu dok o svojoj vještini poučava svog učenika, koji je povezan s jednim od njegovih prijašnjih žrtava.
 R.: Simon West
 Ul.: Jason Statham (Arthur Bishop), Ben Foster (Steve McKenna), Donald Sutherland (Harry McKenna), Tony Goldwyn (Dean), Mini Anden (Sarah)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f5d54f5145e6233e26a6962c649032c1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240114051000 +0100" stop="20240114060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E12, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.

 Ul.: Katheryn Winnick, Kylie Bunbury, Brian Geraghty...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
</tv>

