<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417053000 +0200" stop="20240417060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417060000 +0200" stop="20240417064000 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E12, pust. serija, SAD, 2018) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Dean Devlin
 Ul.: Noah Wyle (Flynn Carson), Rebecca Romijn (Eve Baird), Lindy Booth (Cassandra Cillian), Christian Kane (Jacob Stone), John Kim (Ezekiel Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417064000 +0200" stop="20240417070500 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417070500 +0200" stop="20240417091000 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House - (akc. komedija, SAD, 2000) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Martin Lawrence (Malcolm Turner), Nia Long (Sherry Pierce), Jascha Washington (Trent Pierce), Terrence Howard (Lester Vesco), Anthony Anderson (Nolan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/03dc95f079ea9fae4b4f305ba39baaae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417091000 +0200" stop="20240417110500 +0200">
    <title lang="hr">Žene na rubu živčanog sloma</title>
    <desc lang="hr">Mujeres al borde de un ataque de nervios - (drama, Španjolska, 1988) Televizijska glumica kreće na putovanje upoznavanja same sebe i susreće niz ekscentričnih likova.
 R.: Pedro Almodóvar
 Ul.: Carmen Maura (Pepa), Antonio Banderas (Carlos), Julieta Serrano (Lucía), María Barranco (Candela), Rossy de Palma (Marisa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/18f099aaec61296abbd5dc32fb3d5917.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417110500 +0200" stop="20240417125500 +0200">
    <title lang="hr">Pčelica Maja</title>
    <desc lang="hr">Maya the Bee Movie - (film, Australija, 2014) Pčelica Maja
 R.: Alexs Stadermann
 Ul.: Coco Jack Gillies (Maya (English version)), Kodi Smit-McPhee (Willy), Richard Roxburgh (Flip), Andy McPhee (Hank), Heather Mitchell (Nurse / Thekla the Spider)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1fd020fb1db4a1a01b081aa73fedb885.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417125500 +0200" stop="20240417150000 +0200">
    <title lang="hr">Pravedno ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">Righteous Kill - (krim. film, SAD, 2008) Dva iskusna detektiva nailaze na slučaj ubojstva koji umnogome podsjeća na zločin, koji su istraživali prije puno godina.
 R.: Jon Avnet
 Ul.: Robert De Niro (Turk), Al Pacino (Rooster), 50 Cent (Spider), Carla Gugino (Karen Corelli), John Leguizamo (Det. Simon Perez)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/04f83caeb21ff52510c865fa13d74e11.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417150000 +0200" stop="20240417171500 +0200">
    <title lang="hr">Debela mama: Kakav otac, takav sin</title>
    <desc lang="hr">Big Mommas: Like Father, Like Son - (komedija, SAD, 2011) Martin Lawrence, kao FBI-ev agent Malcolm Turner, vraća se ulozi koja ga je proslavila - Debele mame, južnjačke bake s gomilom trikova u rukavu. Prerušen, zajedno sa svojim posinkom, na tajnom je zadatku u školi za djevojčice u lovu na ubojicu...
 R.: John Whitesell
 Ul.: Juana Franklin (Big Momma / Malcolm), Brandon T. Jackson (Charmaine / Trent), Jessica Lucas (Haley), Michelle Ang (Mia), Portia Doubleday (Jasmine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35e0c1391d0ec0476b1a95519dad835e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417171500 +0200" stop="20240417195000 +0200">
    <title lang="hr">Obiteljski čovjek</title>
    <desc lang="hr">The Family Man - (romant. komedija, SAD, 2000) Brzopoteznom investicijskom agentu ponuđena je mogućnost da vidi i drugu stranu života. Rezultat: njegov sportski automobil i ljubavnica postaju mini-kombi i supruga.
 R.: Brett Ratner
 Ul.: Nicolas Cage (Jack Campbell), Téa Leoni (Kate Reynolds), Don Cheadle (Cash), Jeremy Piven (Arnie), Saul Rubinek (Alan Mintz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67f86d922482088368a58cc03fb2457f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417195000 +0200" stop="20240417211500 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E01, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Seth MacFarlane
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7fb771efa522d43b4b59cc0b40c698.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417211500 +0200" stop="20240417234000 +0200">
    <title lang="hr">Svetac</title>
    <desc lang="hr">The Saint - (akc. film, SAD, 1997) Najnoviji posao Simona Templara (Svetac), provalnika po narudžbi, krađa je tajnog postupka hladne fuzije. Dolazi u sukob s izdajnikom povezanim s obaranjem ruske vlade, kao i sa ženom koja znade tajnu.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Val Kilmer (Simon Templar), Elisabeth Shue (Dr. Emma Russell), Rade Šerbedžija (Ivan Tretiak), Valeriy Nikolaev (Ilya Tretiak), Henry Goodman (Dr. Lev Botvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0c92487a93d33255fbf687666a01504.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240417234000 +0200" stop="20240418023000 +0200">
    <title lang="hr">Različita</title>
    <desc lang="hr">Divergent - (akc. film, SAD, 2014) U svijetu podijeljenom na frakcije koje se temelje na vrlinama, Tris saznaje da je Divergent i neće se moći uklopiti u niti jednu frakciju. Nakon što sazna za urotu koja želi uništiti Divergente, Tris i tajnoviti Četiri moraju pronaći rješenje.
 R.: Neil Burger
 Ul.: Shailene Woodley (Tris), Theo James (Four), Kate Winslet (Jeanine), Ashley Judd (Natalie), Jai Courtney (Eric)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3832465bcbba6c8871bc9e71c103a2be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418023000 +0200" stop="20240418042000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 2</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 2 - (akc. film, SAD, 2012) Gosp. Church okuplja Plaćenike za naizgled laganu zaradu, ali kad jedan od njihovih ljudi pogine na zadatku, osveta ih odvodi duboko u neprijateljski teritorij i protiv neočekivane prijetnje.
 R.: Simon West
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench), Dolph Lundgren (Gunner Jensen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5782910abe9ef4d0dda0ed48f995d3d6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418042000 +0200" stop="20240418060000 +0200">
    <title lang="hr">Godina nevjerojatnih muškaraca</title>
    <desc lang="hr">The Year of Spectacular Men - (film, SAD, 2017) Priča o Izzy Klein, mladoj ženi koja je tek završila školovanje, započela i upropastila vezu s više muškaraca te se muči s odraslim životom, oslanjajući se na svoju majku i stariju sestru za podršku.
 R.: Lea Thompson
 Ul.: Madelyn Deutch (Izzy Klein), Jesse Bradford (Aaron Ezra), Cameron Monaghan (Ross), Brandon T. Jackson (Logan), Zach Roerig (Mikey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/081eda1dc9e3f3e1fb7508fe5caab8dd.jpg" />
  </programme>
</tv>

