<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412042500 +0200" stop="20240412060000 +0200">
    <title lang="hr">Nacho Libre</title>
    <desc lang="hr">Nacho Libre - (komedija, SAD, 2006) Ignacio je kuhar u meksičkom samostanu koji jedva ima novca da nahrani siročad koja ondje živi. Inspiriran lokalnim hrvačkim junakom, odlučuje postati borac Nacho Libre kako bi zaradio novac za samostan i osvojio lijepu časnu sestru Encarnacion.
 R.: Jared Hess
 Ul.: Jack Black (Nacho), Darius Rose (Chancho), Ana de la Reguera (Sister Encarnación), Héctor Jiménez (Esqueleto), Moises Arias (Juan Pablo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1a638831c1fdcff7bd15fb0b2835b5ec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412060000 +0200" stop="20240412075000 +0200">
    <title lang="hr">Samac</title>
    <desc lang="hr">Solitary Man - (komedija, SAD, 2009) Nekad uspješni trgovac automobilima gleda kako se njegov osobni i profesionalni život naglo urušavaju zbog njegovih poslovnih i romantičnih nesmotrenosti.
 R.: Brian Koppelman
 Ul.: Michael Douglas (Ben Kalmen), Susan Sarandon (Nancy Kalmen), Jesse Eisenberg (Daniel Cheston), Danny DeVito (Jimmy Merino), Mary-Louise Parker (Jordon Karsch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9860f269f42eb2b99dba39b3d6338d33.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412075000 +0200" stop="20240412094000 +0200">
    <title lang="hr">Diktator</title>
    <desc lang="hr">The Dictator - (komedija, SAD, 2012) Urnebesna komedija o osebujnom diktatoru Aladeenu koji se svesrdno zalaže da demokracija nikad ne stupi na tlo njegove države Wadiye.
 R.: Larry Charles
 Ul.: Sacha Baron Cohen (Efawadh / Aladeen), Ben Kingsley (Tamir), Anna Faris (Zoey), Rocky Citron (Baby Aladeen), Liam Campora (Aladeen Age 6)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34b8f1d49556a8e05f741e329a26daec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412094000 +0200" stop="20240412114000 +0200">
    <title lang="hr">Kad bi samo</title>
    <desc lang="hr">If Only - (drama, SAD, 2004) Talentovana pevačica upoznaje ljubav svog života tokom studiranja u Londonu. Nakon svađe, devojka seda u taksi i doživljava nesreću u kojoj gubi život. Međutim, njen ožalošćeni momak dobija priliku da ponovo proživi taj dan i promeni njegov završetak.
 R.: Gil Junger
 Ul.: Jennifer Love Hewitt (Samantha Andrews), Paul Nicholls (Ian Wyndham), Tom Wilkinson (taxi vozač), Lucy Davenport (Lottie), Diana Hardcastle (Claire)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f5bd387e508ac2497f18b4794164e064.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412114000 +0200" stop="20240412140000 +0200">
    <title lang="hr">Marley i ja</title>
    <desc lang="hr">Marley &amp; Me - (komedija, SAD, 2008) Obitelj nauči važne životne lekcije od svog neodoljivog, ali neposlušnog i živčanog psa.
 R.: David Frankel
 Ul.: Owen Wilson (John), Jennifer Aniston (Jenny), Eric Dane (Sebastian), Kathleen Turner (Ms. Kornblut), Alan Arkin (Arnie Klein)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0f7dcfdbe84370a10866930e26341e5b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412140000 +0200" stop="20240412155500 +0200">
    <title lang="hr">Nacionalna sigurnost</title>
    <desc lang="hr">National Security - (akc. komedija, SAD, 2003) Nacionalna sigurnost je komedija puna akcije, a glavni lik je Earl Montgomery, kadet LA policije koji se često ponaša kao da je on najpametniji i najbitniji. Upravo se zbog toga često dovodi do konflikta zbog čega biva izbačen s policijske akademije. 
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Martin Lawrence (Earl Montgomery), Eric Roberts (Nash), Colm Feore (Detective Frank McDuff), Bill Duke (Lieutenant Washington), Timothy Busfield (Charlie Reed)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e1b152f2db1daa6250e3d9d8fb7def84.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412155500 +0200" stop="20240412181000 +0200">
    <title lang="hr">Klik - za savršen život</title>
    <desc lang="hr">Click - (komedija, SAD, 2006) Radoholični arhitekt pronalazi univerzalni daljinski upravljač koji mu omogućuje neometano premotavanje naprijed i natrag raznih dijelova vlastitog života. Pomutnja nastaje kada daljinski počne odbijati slijediti njegove naloge...
 R.: Frank Coraci
 Ul.: Adam Sandler (Michael Newman), Kate Beckinsale (Donna Newman), Christopher Walken (Morty), David Hasselhoff (Ammer), Henry Winkler (Ted Newman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d208372946681426ff095a5df7fe1c73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412181000 +0200" stop="20240412200000 +0200">
    <title lang="hr">Najdulji tjedan</title>
    <desc lang="hr">The Longest Week - (komedija, SAD, 2014) Conradu (Jason Bateman) pomaže njegov stari prijatelj Dylan (Billy Crudup), a on mu vraća tako da se zaljubi u Dylanovu djevojku Beatrice (Olivia Wilde).
 R.: Peter Glanz
 Ul.: Jenny Slate (Jocelyn #1), Olivia Wilde (Beatrice Fairbanks), Jason Bateman (Conrad Valmont), Billy Crudup (Dylan Tate), Barry Primus (Bernard the Chauffeur)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/544a2d2a098ac28d8c5986fbf69ec9f6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412200000 +0200" stop="20240412205500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E10, pust. serija, SAD, 2018) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Lindy Booth
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412205500 +0200" stop="20240412232000 +0200">
    <title lang="hr">Isplata</title>
    <desc lang="hr">Paycheck - (SF film, SAD, 2003) Radnja se odvija u svijetu budućnosti. Michael Jennings je vrlo tražen spoj kompjuterskog genija i vrlo sposobnog špijuna. Njegov posao je dočepati se strogo čuvanih tajni velikih kompanija te ih prodati konkurenciji. Posle svakog posla, izbrišu mu sjećanja. Ali, nakon jednog posebno zahtjevnog slučaja, Jennings ostaje bez novca, poznanstava, bez djevojke u koju se zaljubio. On shvaća da je posrijedi zavjera. Uskoro su mu tragu i policajci i zločinci, i optužen je za zločin koji nije počinio. Jedini spas pronalazi u predmetima koje je ostavio prije brisanja sjećanja, a koji ga vode do osobe koja mu je sve namjestila.
 R.: John Woo
 Ul.: Ben Affleck (Jennings), Aaron Eckhart (Rethrick), Uma Thurman (Rachel), Paul Giamatti (Shorty), Colm Feore (Wolfe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c8e1eba63a98f1f71f9634d272914983.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240412232000 +0200" stop="20240413015000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 3</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 3 - (akc. film, SAD, 2014) Barney (Stallone), Christmas (Statham) i ostatak tima suočeni su licem u lice s Conradom Stonebanksom (Gibson), koji je prije mnogo godina s Barneyjem osnovao Plaćenike.
 R.: Patrick Hughes
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Antonio Banderas (Galgo), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3e89b6276d40b7b4e3c0a9577f23a94a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240413015000 +0200" stop="20240413035500 +0200">
    <title lang="hr">Generalova kći</title>
    <desc lang="hr">The General's Daughter - (triler, SAD, 1999) Istražitelj Paul može uhititi svaku vojnu osobu, bez obzira na okolnosti. Istražuje ubojstvo kapetanice, kćeri poznatog generala, te ispod površine vojnog života otkriva tajnu zbog koje se za ubojstvo nađu osumnjičeni neki od najboljih u vojsci.
 R.: Simon West
 Ul.: John Travolta (Paul Brenner), James Cromwell (General Campbell), Leslie Stefanson (Elisabeth Campbell), Clarence Williams III (Colonel Fowler), Peter Weireter (Belling)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b97f38a664b55cce67f15f015cb7fb6c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240413035500 +0200" stop="20240413060000 +0200">
    <title lang="hr">Need for Speed</title>
    <desc lang="hr">Need for Speed - (akc. film, SAD, 2014) Radnja prati uličnog trkača kojem je smjestio bogati poslovni suradnik i koji se, željan osvete po izlasku iz zatvora, odluči uključiti u utrku diljem zemlje. Njegov bivši partner sazna za njegov plan i ucijeni mu glavu za veliku svotu novca.
 R.: Scott Waugh
 Ul.: Aaron Paul (Tobey Marshall), Dominic Cooper (Dino Brewster), Imogen Poots (Julia Maddon), Michael Keaton (Monarch), Robin Le Chanu (Benny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7ee6d8109d5a613e1681bb5d56101e8d.jpg" />
  </programme>
</tv>

