<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106031500 +0100" stop="20231106060000 +0100">
    <title lang="hr">Drakula 2000</title>
    <desc lang="hr">Dracula 2000 - (horor, SAD, 2000) Kada grupa lopova provali u odaje očekujući da će pronaći vrijedne slike, oni umjesto slika pronađu grofa! Sada kad je oslobođen, kreće u potragu za Mary Van Helsing. Nedaleko od New Orleansa jest i mladi lovac na vampire koji stiže iz Londona...
 R.: Patrick Lussier
 Ul.: Gerard Butler (Dracula), Christopher Plummer (Abraham Van Helsing/Matthew Van Helsing), Jonny Lee Miller (Simon Sheppard), Justine Waddell (Mary Heller), Vitamin C (Lucy Westerman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37fae416c48950eba86065190a2199d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106060000 +0100" stop="20231106074000 +0100">
    <title lang="hr">Ljubav na prvi ples</title>
    <desc lang="hr">Love At the First Dance - (romant. film, SAD, 2018) Hope nekadašnjeg najpoželjnijeg neženju Manhattana uči plesati za vjenčanje godine. Budući su mladenci unatoč dvojbama popustili pritisku obitelji za dobrobit poslovnog partnerstva, a vjenčanje postaje upitno kad učenik i učiteljica razviju osjećaje.
 R.: Mark Jean
 Ul.: Becca Tobin (Hope), Niall Matter (Eric), Cecilia Deacon (Adriana), Bethany Brown (Cassidy), Veena Sood (Sophia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee32ae7fa8277e790c67a21dbee7b2b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106074000 +0100" stop="20231106104500 +0100">
    <title lang="hr">Miris žene</title>
    <desc lang="hr">Scent of a Woman - (drama, SAD, 1992) Umirovljeni vojni časnik izgubio je vid, ali ne i strast za životom. Chris O'Donnell glumi mladog studenta koji dobiva posao čuvanja slijepog ikonoklasta. No brzo uči da još mora mnogo toga vidjeti i iskusiti štošta u životu.
 R.: Martin Brest
 Ul.: Al Pacino (Lt. Col. Frank Slade), Chris O'Donnell (Charlie Simms), James Rebhorn (Mr. Trask), Gabrielle Anwar (Donna), Philip Seymour Hoffman (George Willis, Jr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a7ceceaf3beb34ce4e98081a4812cba.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106104500 +0100" stop="20231106125000 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams</title>
    <desc lang="hr">The Addams Family - (komedija, SAD, 1991) Dugo nestali ujak Fester pojavljuje se u Bermudskom trokutu nakon 25 godina, pa Gomez i Morticia Addams planiraju proslavu. Međutim, Stvar upozorava Srijedu da se Fester ponaša neobično obično. Je li to lažni Fester koji želi opljačkati obitelj?
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams
/
Gordon Craven), Dan Hedaya (Tully Alford), Elizabeth Wilson (Greta Pinder-Schloss / Abigail Craven)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35f97eefa9e5cfa77e35dc5869a4a5df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106125000 +0100" stop="20231106152500 +0100">
    <title lang="hr">Sumrak saga: Mladi mjesec</title>
    <desc lang="hr">The Twilight Saga: New Moon - (romant. pust. film, SAD, 2009) Edward ostavlja Bellu nakon napada kojeg je jedva preživjela i ona se u depresiji zaljubljuje u još jedno biće, vukodlaka Jacoba Blacka.
 R.: Chris Weitz
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Taylor Lautner (Jacob Black), Ashley Greene (Alice Cullen), Rachelle Lefevre (Victoria)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe67fa85c3ee3c02fb927f973e4ee3d5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106152500 +0100" stop="20231106173500 +0100">
    <title lang="hr">Jeste li za ples?</title>
    <desc lang="hr">Shall We Dance? - (romant. komedija, SAD, 2004) John Clark vodi naizgled savršen život, kako u poslovnom tako i u privatnom smislu. U sretnom je braku sa suprugom Beverly, a njihov zajednički život upotpunjuje dvoje djece, Jenna i Evan. Međutim, osjeća da mu nešto nedostaje. Svake večeri, na putu do doma, promatra predivnu ženu u plesnom studiju što ga navede da upiše plesni tečaj...
 R.: Peter Chelsom
 Ul.: Richard Gere (John Clark), Jennifer Lopez (Paulina), Susan Sarandon (Beverly Clark), Lisa Ann Walter (Bobbie), Stanley Tucci (Link)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9cdd7219c04beda812d89c1512d5bd98.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106173500 +0100" stop="20231106200500 +0100">
    <title lang="hr">Instant obitelj</title>
    <desc lang="hr">Instant Family - (film, SAD, 2018) Par se nađe do grla u problemima nakon što posvoje troje djece.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Mark Wahlberg (Pete), Rose Byrne (Ellie), Isabela Moner (Lizzy), Gustavo Escobar (Juan), Julianna Gamiz (Lita)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/22092fce77736369688fb91a2be838cd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106200500 +0100" stop="20231106210000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E10, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Chris Byrne
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Nick Sandow (Murray Clarke), Devyn A. Tyler (Ardelia Mapp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106210000 +0100" stop="20231106233000 +0100">
    <title lang="hr">Hellboy</title>
    <desc lang="hr">Hellboy - (akc. film, SAD, 2004) Hellboy je na planet Zemlju došao uz pomoć zlog genijalca Rasputina. Doveo ga je kako bi pomogao nacistima u njihovu ubilačkom pohodu. Međutim, unatoč njegovom mračnom porijeklu, Hellboy postaje borac na strani dobra, boreći se protiv zlih sila koje prijete svijetu, zajedno s humanoidom i agenticom.
 R.: Guillermo del Toro
 Ul.: Ron Perlman (Hellboy), John Hurt (Trevor "Broom" Bruttenholm), Selma Blair (Liz Sherman), Rupert Evans (John Myers), Karel Roden (Grigori Rasputin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/08a990df9ceabde2ff54d68586f7f6af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106233000 +0100" stop="20231107022500 +0100">
    <title lang="hr">Pregovarač</title>
    <desc lang="hr">The Negotiator - (akc. triler, SAD, 1998) U očajničkom pokušaju da dokaže svoju nevinost, vrhunski policijski pregovarač optužen za korupciju i ubojstvo, u vladinom uredu zatoči taoce kako bi dobio vrijeme potrebno za pronalazak istine.
 R.: F. Gary Gray
 Ul.: Samuel L. Jackson (Danny Roman), Kevin Spacey (Chris Sabian), David Morse (Adam Beck), Ron Rifkin (Grant Frost), J. T. Walsh (Terence Niebaum)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b3cec6803e1eb13d8dabd00098c08646.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107022500 +0100" stop="20231107060000 +0100">
    <title lang="hr">Studengora</title>
    <desc lang="hr">Cold Mountain - (drama, SAD, 2003) Posljednji su dani Američkoga građanskog rata. Mladi vojnik Inman trudi se vratiti kući u Studengoru, Sjevernu Karolinu. Unatoč tome što je ranjen, trudi se doći do svog kraja jer ga tamo čeka njegova odabranica Ada. Međutim, na tom dugom putovanju do kuće, Inman se susreće s raznim ljudima koji mu pomažu, ali i odnemažu na njegovom putovanju...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Jude Law (Inman), Nicole Kidman (Ada Monroe), Renée Zellweger (Ruby Thewes), Eileen Atkins (Maddy), Donald Sutherland (Reverend Monroe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/71762dbe245a642753d6f91db860b311.jpg" />
  </programme>
</tv>

