<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612042000 +0200" stop="20240612060000 +0200">
    <title lang="hr">Uljezi</title>
    <desc lang="hr">The Others - (film, SAD, 2001) Žena koja živi u zamračenoj kući s dvoje djece osjetljive na svjetlost postaje uvjerena da joj je obiteljska kuća ukleta.
 R.: Alejandro Amenábar
 Ul.: Nicole Kidman (Grace), Fionnula Flanagan (Bertha Mills), Christopher Eccleston (Charles), Elaine Cassidy (Lydia), Eric Sykes (Mr. Tuttle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de6cb09c468d4992d4dd88c81eed55b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612060000 +0200" stop="20240612080000 +0200">
    <title lang="hr">Billy Elliot</title>
    <desc lang="hr">Billy Elliot - (drama, Engleska, 2000) Billy Elliot je talentirani dječak koji odrasta u engleskom gradiću u doba velikog rudarskog štrajka. Dok njegov otac i stariji brat sudjeluju u štrajku, Billy mora brinuti o baki koja boluje od Alzheimera. Dječakov svijet se promijeni nakon što u sportskom centru, gdje nevoljko trenira boks, ugleda djevojčice na baletnim vježbama. Billyja privuče balet te se odluči priključiti vježbama profesorice Wilkinson usprkos mogućoj porugi.
 R.: Stephen Daldry
 Ul.: Jamie Bell (Billy), Julie Walters (Mrs. Wilkinson), Jamie Draven (Tony), Gary Lewis (Dad), Jean Heywood (Grandma)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d87a24f6ca18acd5fc851c563eebec29.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612080000 +0200" stop="20240612095000 +0200">
    <title lang="hr">Sezona lova</title>
    <desc lang="hr">Open Season - (film, SAD, 2006) Animirani film pod nazivom Sezona lova donosi nam priču o grizliju imena Boog koji pomaže zalutalom jelenu Elliotu i na taj mu način spašava život. Naime, njihovi su najveći neprijatelji lovci, a nažalost je započela sezona lova. Moraju naći neki način da se suprostave lovcima, stoga okupljaju ostale šumske životinje i kreću u borbu!
 R.: Jill Culton
 Ul.: Martin Lawrence (Boog), Ashton Kutcher (Elliot), Gary Sinise (Shaw), Debra Messing (Beth), Billy Connolly (McSquizzy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6e48259f1678dd6b56fe6390651d0f2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612095000 +0200" stop="20240612115000 +0200">
    <title lang="hr">Špijun iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">The Spy Next Door - (akc. film, SAD, 2010) Bivši agent CIA-e Bob Ho prihvaća najteži zadatak do sada: čuvanje troje djece svoje djevojke, koja baš i nisu prihvatila maminog novog dečka.
 R.: Brian Levant
 Ul.: Jackie Chan (Bob Ho), Amber Valletta (Gillian), Madeline Carroll (Farren), Will Shadley (Ian), Alina Foley (Nora)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d70744ec7702cc5c0339755bd66903c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612115000 +0200" stop="20240612141500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 2</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible II - (akc. film, SAD, 2000) Agenta Ethana Hunta šalju na misiju da pronađe i uništi laboratorij s umjetno stvorenom genetskom bolešću Chimerom. Misija postaje nemoguća jer on nije jedini koji želi uzorke te bolesti.
 R.: John Woo
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Dougray Scott (Sean Ambrose), Thandiwe Newton (Nyah Hall), Ving Rhames (Luther Strickell), Richard Roxburgh (Hugh Stamp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7cb81c8ab7442dde8ab8db979fbd12b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612141500 +0200" stop="20240612155500 +0200">
    <title lang="hr">Sezona lova 3</title>
    <desc lang="hr">Open Season 3 - (anim. film, SAD, 2010) Sezona lova predstavlja nam još jedan nastavak u kojem se grizli Boog sprema na veliko putovanje. Međutim, njegov prijatelj Elliot i ostale šumske životinje imaju drugih obveza zbog kojih nisu u mogućnosti krenuti na to putovanje koje postaje nova grizlijeva avantura! Kreće sam, a tako upoznaje nove prijatelje i novu ljubav...
 R.: Cody Cameron
 Ul.: Matthew J. Munn (Boog / Doug), Maddie Taylor (Elliot / Deni / Buddy / Reilly / Ian), Dana Snyder (Alistair), Melissa Sturm (Ursa / Giselle), Ciara Bravo (Giselita)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9d516921de85fcf8727873c8664c59b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612155500 +0200" stop="20240612175000 +0200">
    <title lang="hr">Obitelj Kremenko: Avanture u Rock Vegasu</title>
    <desc lang="hr">The Flintstones in Viva Rock Vegas - (komedija, SAD, 2000) Pogledajte kako je sve počelo! Fred upoznaje Wilmu i vodi je u Rock Vegas, zajedno s Barneyjem i Betty. Hoće li ljubav ostati u zraku - ili će izumrijeti? Dinosauri, automobili na nožni pogon i kamene kuće. Kameno doba u svom najboljem izdanju!
 R.: Brian Levant
 Ul.: Mark Addy (Fred Flintstone), Stephen Baldwin (Barney Rubble), Kristen Johnston (Wilma Slaghoople), Jane Krakowski (Betty O'Shale), Joan Collins (Pearl Slaghoople)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1a7fd5fc5ccbbd86cc13633299145258.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612175000 +0200" stop="20240612201000 +0200">
    <title lang="hr">Straightova priča</title>
    <desc lang="hr">The Straight Story - (drama, SAD, 1999) Priča o 73-godišnjem čovjeku koji odlazi na šestotjedno putovanje na svojoj kosilici kako bi popravio svoj odnos sa starijim bratom koji je bolestan.
 R.: David Lynch
 Ul.: Sissy Spacek (Rose), Jane Galloway Heitz (Dorothy), Joseph A. Carpenter (Bud), Donald Wiegert (Sig), Richard Farnsworth (Alvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a273136345c45f9dfd8713cf94ead201.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612201000 +0200" stop="20240612210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E13, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Chris Peppe
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Rick Cosnett (Detective Eddie Thawne), Robbie Amell (Deathstorm / Ronnie Raymond)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612210500 +0200" stop="20240612233500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 3</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible III - (akc. triler, SAD, 2006) Umirovljeni super špijun Ethan Hunt obučava nove MMF agente. Hunt je opet pozvan na dužnost kako bi se suočio s najtežim neprijateljem do sada - Owenom Davianom, trgovcem oružja koji ne osjeća kajanje i nema savjest.
 R.: J.J. Abrams
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Ving Rhames (Luther), Michelle Monaghan (Julia), Eddie Marsan (Brownway), Jonathan Rhys Meyers (Declan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8612e963ccca3e05b295f8b9f5c485e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612233500 +0200" stop="20240613014000 +0200">
    <title lang="hr">Elitni ubojice</title>
    <desc lang="hr">The Replacement Killers - (akc. film, SAD, 1998) Problematični ubojica traži pomoć od krivotvoritelja da mu pomogne nabaviti papire za Kinu. Međutim, narkobos je unajmio zamjenu da dovrše posao i ubiju ubojicu.
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Michael Rooker (Stan 'Zeedo' Zedkov), Jürgen Prochnow (Michael Kogan), Til Schweiger (Ryker), Danny Trejo (Collins), Kenneth Tsang (Terence Wei)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/50c0075ed6bd7230ccea1d43e1e216ec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613014000 +0200" stop="20240613041000 +0200">
    <title lang="hr">Dobri pastir</title>
    <desc lang="hr">The Good Shepherd - (triler, SAD, 2006) Edward Wilson je student na prestižnom američkom fakultetu Yaleu, ujedno je i pripadnik studentske tajne organizacije "Skull and Bones". Zahvaljujući svom moralu i časti, tijekom Drugog svjetskog rada bit će primljen u novu tajnu vladinu organizaciju, CIA-u. Kao jedan od glavnih osnivača CIA-e, radi u srcu organizacije, a za takvu poziciju treba biti lukav i sposoban...
 R.: Robert De Niro
 Ul.: Matt Damon (Edward Wilson), Angelina Jolie (Margaret 'Clover' Russell), Robert De Niro (Bill Sullivan), John Turturro (Ray Brocco), William Hurt (Philip Allen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9438f9e4376213abc539362cae293433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613041000 +0200" stop="20240613060000 +0200">
    <title lang="hr">Straightova priča</title>
    <desc lang="hr">The Straight Story - (drama, SAD, 1999) Priča o 73-godišnjem čovjeku koji odlazi na šestotjedno putovanje na svojoj kosilici kako bi popravio svoj odnos sa starijim bratom koji je bolestan.
 R.: David Lynch
 Ul.: Sissy Spacek (Rose), Jane Galloway Heitz (Dorothy), Joseph A. Carpenter (Bud), Donald Wiegert (Sig), Richard Farnsworth (Alvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a273136345c45f9dfd8713cf94ead201.jpg" />
  </programme>
</tv>

