<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414053500 +0200" stop="20240414060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E12, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Jacqueline Defferary (Woman in Laundry Room), Grant Masters (Man in Laundry Room), David Battley (Golf Attendant), Marilyn Finlay (Car Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414060000 +0200" stop="20240414074500 +0200">
    <title lang="hr">Mala sirena</title>
    <desc lang="hr">The Little Mermaid - (fant. film, SAD, 2018) Mladi novinar i njegova nećakinja otkrivaju prekrasno i očaravajuće stvorenje za koje vjeruju da je prava mala sirena.
 R.: Blake Harris
 Ul.: William Moseley (Cam), Poppy Drayton (Elizabeth), Loreto Peralta (Elle), Shirley MacLaine (Grandmother), Armando Gutierrez (Locke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/506b9d47379ed1ee76e7143f4371cedf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414074500 +0200" stop="20240414100500 +0200">
    <title lang="hr">Marley i ja</title>
    <desc lang="hr">Marley &amp; Me - (komedija, SAD, 2008) Obitelj nauči važne životne lekcije od svog neodoljivog, ali neposlušnog i živčanog psa.
 R.: David Frankel
 Ul.: Owen Wilson (John), Jennifer Aniston (Jenny), Eric Dane (Sebastian), Kathleen Turner (Ms. Kornblut), Alan Arkin (Arnie Klein)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0f7dcfdbe84370a10866930e26341e5b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414100500 +0200" stop="20240414120500 +0200">
    <title lang="hr">Prije noćnog vlaka</title>
    <desc lang="hr">Before We Go - (romant. film, SAD, 2014) Dvoje stranaca zapelo je preko noći na Manhattanu i na kraju razviju duboko povjerenje jedno prema drugome kad ih neočekivana avantura natjera da se suoče sa svojim strahovima i preuzmu kontrolu nad svojim životima.
 R.: Chris Evans
 Ul.: Chris Evans (Nick), Alice Eve (Brooke Dalton), Emma Fitzpatrick (Hannah), John Cullum (Harry), Mark Kassen (Danny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/816357d6fdb99164f490bcc01515cfd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414120500 +0200" stop="20240414141500 +0200">
    <title lang="hr">Klik - za savršen život</title>
    <desc lang="hr">Click - (komedija, SAD, 2006) Radoholični arhitekt pronalazi univerzalni daljinski upravljač koji mu omogućuje neometano premotavanje naprijed i natrag raznih dijelova vlastitog života. Pomutnja nastaje kada daljinski počne odbijati slijediti njegove naloge...
 R.: Frank Coraci
 Ul.: Adam Sandler (Michael Newman), Kate Beckinsale (Donna Newman), Christopher Walken (Morty), David Hasselhoff (Ammer), Henry Winkler (Ted Newman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d208372946681426ff095a5df7fe1c73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414141500 +0200" stop="20240414161000 +0200">
    <title lang="hr">Fantastični gospodin Lisac</title>
    <desc lang="hr">The Fantastic Mr. Fox - (anim. film, Engleska, 2009) Urbani lisac mora se vratiti svojem prijašnjem načinu života da bi pomogao svojoj zajednici da opstane unatoč farmerovoj osveti.
 R.: Wes Anderson
 Ul.: George Clooney (Mr. Fox), Meryl Streep (Mrs. Fox), Jason Schwartzman (Ash), Bill Murray (Badger), Wallace Wolodarsky (Kylie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fd7f12d47585996bd9636a8df592c81f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414161000 +0200" stop="20240414181000 +0200">
    <title lang="hr">Istina o mačkama i psima</title>
    <desc lang="hr">The Truth About Cats &amp; Dogs - (romant. komedija, SAD, 1996) Kada nesigurnu slušateljicu radio emisije o životinjama jedan slušatelj pozove van, ona zamoli lijepu susjedu manekenku da zauzme njezino mjesto. Kad se obje žene zaljube u njega, on na kaju izabere običnu Jane zbog njezine unutarnje ljepote.
 R.: Michael Lehmann
 Ul.: Uma Thurman (Noelle), Janeane Garofalo (Abby), Ben Chaplin (Brian), Jamie Foxx (Ed), James McCaffrey (Roy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b43521c2c8dc3c9e05bdf2fcb167a8a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414181000 +0200" stop="20240414200500 +0200">
    <title lang="hr">Nacionalna sigurnost</title>
    <desc lang="hr">National Security - (akc. komedija, SAD, 2003) Nacionalna sigurnost je komedija puna akcije, a glavni lik je Earl Montgomery, kadet LA policije koji se često ponaša kao da je on najpametniji i najbitniji. Upravo se zbog toga često dovodi do konflikta zbog čega biva izbačen s policijske akademije. 
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Martin Lawrence (Earl Montgomery), Eric Roberts (Nash), Colm Feore (Detective Frank McDuff), Bill Duke (Lieutenant Washington), Timothy Busfield (Charlie Reed)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e1b152f2db1daa6250e3d9d8fb7def84.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414200500 +0200" stop="20240414220000 +0200">
    <title lang="hr">Pravila privlačnosti</title>
    <desc lang="hr">Laws of Attraction - (romant. komedija, Irska, 2004) Audrey Woods i Daniel Rafferty neki su od najboljih odvjetnika za razvode na Manhattanu. Jednog dana, ovaj dvojac boraca za pravo moraju zajedno letjeti za Irsku kako bi posjetili dvorac oko kojeg se vodila rasprava tijekom rastave. Na seoskoj se fešti zbližavaju i nisu više toliko neprivlačni jedno drugome...
 R.: Peter Howitt
 Ul.: Pierce Brosnan (Daniel Rafferty), Julianne Moore (Audrey Woods), Michael Sheen (Thorne Jamison), Parker Posey (Serena), Frances Fisher (Sara Miller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bce1b5fcb5a8caa6c6569e24aa1fe212.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240414220000 +0200" stop="20240415000000 +0200">
    <title lang="hr">Ubrzanje 2: Visoki napon</title>
    <desc lang="hr">Crank 2: High Voltage - (akc. film, SAD, 2009) Chelios se suočava s kineskim mafijašem koji mu je ukrao srce i zamijenio ga umjetnim, koje zahtijeva redovne strujne udare kako bi nastavilo raditi.
 R.: Mark Neveldine
 Ul.: Jason Statham (Chev Chelios), Amy Smart (Eve), Clifton Collins Jr. (El Huron), Efren Ramirez (Venus), Bai Ling (Ria)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ac91759e3bfe4ec5491a2baaa23808e0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240415000000 +0200" stop="20240415021000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 2</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 2 - (akc. film, SAD, 2012) Gosp. Church okuplja Plaćenike za naizgled laganu zaradu, ali kad jedan od njihovih ljudi pogine na zadatku, osveta ih odvodi duboko u neprijateljski teritorij i protiv neočekivane prijetnje.
 R.: Simon West
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench), Dolph Lundgren (Gunner Jensen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5782910abe9ef4d0dda0ed48f995d3d6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240415021000 +0200" stop="20240415042500 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 3</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 3 - (akc. film, SAD, 2014) Barney (Stallone), Christmas (Statham) i ostatak tima suočeni su licem u lice s Conradom Stonebanksom (Gibson), koji je prije mnogo godina s Barneyjem osnovao Plaćenike.
 R.: Patrick Hughes
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Antonio Banderas (Galgo), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3e89b6276d40b7b4e3c0a9577f23a94a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240415042500 +0200" stop="20240415060000 +0200">
    <title lang="hr">Ubrzanje 2: Visoki napon</title>
    <desc lang="hr">Crank 2: High Voltage - (akc. film, SAD, 2009) Chelios se suočava s kineskim mafijašem koji mu je ukrao srce i zamijenio ga umjetnim, koje zahtijeva redovne strujne udare kako bi nastavilo raditi.
 R.: Mark Neveldine
 Ul.: Jason Statham (Chev Chelios), Amy Smart (Eve), Clifton Collins Jr. (El Huron), Efren Ramirez (Venus), Bai Ling (Ria)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ac91759e3bfe4ec5491a2baaa23808e0.jpg" />
  </programme>
</tv>

