<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315033000 +0100" stop="20240315060000 +0100">
    <title lang="hr">Povratak iz mrtvih</title>
    <desc lang="hr">The Revenant - (pust. film, SAD, 2015) Graničar i trgovac krznom na ekspediciji 1820.-ih godina bori se za život nakon što ga ozlijedi medvjed, a njegovi prijatelji lovci ga ostave misleći da je mrtav.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Hugh Glass), Tom Hardy (John Fitzgerald), Domhnall Gleeson (Captain Andrew Henry), Will Poulter (Bridger), Forrest Goodluck (Hawk)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c55b37036fbeee5bd0414c7f9fa97a43.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315060000 +0100" stop="20240315073000 +0100">
    <title lang="hr">Dvije godine ljubavi</title>
    <desc lang="hr">2 Years of Love - (romant. film, SAD, 2017) Samantha je popularna radijska voditeljica koja osjeća otkucavanje biološkog sata i spremna je osnovati obitelj - kada bi barem na to mogla nagovoriti svojeg supruga Johna.
 R.: Thadd Turner
 Ul.: Kayla Ewell (Samantha Grey), Ryan Merriman (John Grey), Sarah Minnich (Executive), Chris Bylsma (Brad), Catharine E. Jones (Therapist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a325905b9c24c9a42d4868c14ed4f25.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315073000 +0100" stop="20240315093000 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi 2</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs 2 - (anim. film, SAD, 2013) Film Štrumpfovi 2 nastavak je obiteljske komedije u kojoj se situacija malo zakomplicirala. Naime, zli čarobnjak Gargamel otima Štrumfetu, a svi se Štrumfovi moraju udružiti s ljudskim prijateljima kako bi je spasili. Naime, Gargamel je oteo iz razloga što jedino Štrumpfeta zna kako pretvoriti zla štrumfolika bića koje je on stvorio u prave Štrumfove.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick), Brendan Gleeson (Victor), Jayma Mays (Grace), Hank Azaria (Gargamel), Jacob Tremblay (Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67df624645ff91f6ccd3db4f480c2bc9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315093000 +0100" stop="20240315113500 +0100">
    <title lang="hr">Prodavačica</title>
    <desc lang="hr">Shopgirl - (romant. komedija, SAD, 2005) Temeljen na priči-uspješnici Stevea Martina, film je neopisivo zabavna ljubavna priča. Privatno, Mirabelle je stremeća umjetnica dok za život zarađuje prodajući rukavice na odjelu robne kuće... gdje upoznaje dvojicu jako različitih muškaraca.
 R.: Anand Tucker
 Ul.: Steve Martin (Ray Porter), Claire Danes (Mirabelle), Jason Schwartzman (Jeremy), Bridgette Wilson-Sampras (Lisa Cramer), Sam Bottoms (Dan Buttersfield)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/645ef8951fef2daf3f3daa6bf9e6def1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315113500 +0100" stop="20240315135000 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Bride - (romant. komedija, SAD, 1999) Reporter je dobio zadaću napisati priču o ženi koja je ostavila niz svojih zaručnika pred oltarom…
 R.: Garry Marshall
 Ul.: Julia Roberts (Maggie Carpenter), Richard Gere (Ike Graham), Joan Cusack (Peggy Flemming), Hector Elizondo (Fisher), Rita Wilson (Ellie Graham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37012412c8aa7f8bf408645c9fae68d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315135000 +0100" stop="20240315160500 +0100">
    <title lang="hr">Dobri dileri iz Dallasa</title>
    <desc lang="hr">Dallas Buyers Club - (biograf. drama, SAD, 2013) Matthew McConaughey glumi u filmu snimljenom po istinitoj priči o Teksašaninu Ronu Woodroofu čiji se nesputani život izokreće nakon što mu je dijagnosticiran HIV i kazano da mu je preostalo još svega 30 dana života. Ali, on se ne kani pomiriti s tim.
 R.: Jean-Marc Vallée
 Ul.: Matthew McConaughey (Ron Woodroof), Jennifer Garner (Eve), Jared Leto (Rayon), Denis O'Hare (Dr. Sevard), Steve Zahn (Tucker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8d7273f5ec2dd23f63b89dfb7ca0e0e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315160500 +0100" stop="20240315180000 +0100">
    <title lang="hr">Sve što ona želi</title>
    <desc lang="hr">Wishing Out Loud - (film, SAD, 2015) Tinejdžerici Sophie baka daruje auto za koji tvrdi da joj može ispuniti jednu želju. Ona zaželi dečka za ples i u prtljažniku nalazi glumca Drakea. Ne slažu se i Sophie ga se želi riješiti, ali kako se ples bliži, shvaća da Drake nije toliko loš.
 R.: Letia Clouston
 Ul.: Lexi Giovagnoli (Sophie O'Dea), Calum Worthy (Drake), Diedrich Bader (Patrick O'Dea), Julia Duffy (Grace), Kathryn Albers (Emily)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/80266db84de1ce68074264a9fef364cb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315180000 +0100" stop="20240315200500 +0100">
    <title lang="hr">Volim, ne volim</title>
    <desc lang="hr">Sliding Doors - (romant. film, Engleska, 1998) Helen, izvršna direktorica londonske PR agencije, iznenada dobiva otkaz u agenciji, zatim propušta metro, bude opljačkana i odvežena u bolnicu prije nego konačno stigne doma. Film priča o putovanju jedne žene suočene s vječnim pitanjem: Što ako...?
 R.: Peter Howitt
 Ul.: Gwyneth Paltrow (Helen), John Hannah (James), John Lynch (Gerry), Jeanne Tripplehorn (Lydia), Zara Turner (Anna)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/19f25305dbfa0a21e855fb2d006c007b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315200500 +0100" stop="20240315210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E10, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315210000 +0100" stop="20240315234000 +0100">
    <title lang="hr">Bohemian Rhapsody</title>
    <desc lang="hr">Bohemian Rhapsody - (biograf. film, SAD, 2018) Priča o legendarnom britanskom rock bendu Queen i pjevaču Freddieju Mercuryju vodi nas do njihova čuvenog nastupa na koncertu Live Aid (1985).
 R.: Bryan Singer
 Ul.: Rami Malek (Freddie Mercury), Lucy Boynton (Mary Austin), Gwilym Lee (Brian May), Ben Hardy (Roger Taylor), Joseph Mazzello (John Deacon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aca5870ac945f1f6b60866f88a5c2bb9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240315234000 +0100" stop="20240316023500 +0100">
    <title lang="hr">Hamlet</title>
    <desc lang="hr">Hamlet - (drama, SAD, 1990) Danski kraljević Hamlet smišlja osvetu nakon što je otkrio da je njegov stric Klaudije ubio njegova oca kako bi se dočepao kraljevskog prijestolja…
 R.: Franco Zeffirelli
 Ul.: Mel Gibson (Hamlet), Glenn Close (Gertrude), Alan Bates (Claudius), Paul Scofield (The Ghost), Ian Holm (Polonius)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8bd4b015b15d7f71a669c38a02facf2b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316023500 +0100" stop="20240316043500 +0100">
    <title lang="hr">Kinsey</title>
    <desc lang="hr">Kinsey - (drama, SAD, 2004) Liam Neeson glumi Alfreda Kinseyja, čovjeka ponesenog znanstvenom strašću i osobnim demonima, u istraživanju misterija ljudske seksualnosti. Sa svojom slobodnomislećom suprugom Kinsey se usuđuje podići veo srama s društva u kojem je seks tabu tema.
 R.: Bill Condon
 Ul.: Liam Neeson (Alfred Kinsey), Laura Linney (Clara McMillen), Chris O'Donnell (Wardell Pomeroy), Peter Sarsgaard (Clyde Martin), Timothy Hutton (Paul Gebhard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eb062e8fd2a329a813223d7c547501eb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240316043500 +0100" stop="20240316060000 +0100">
    <title lang="hr">Dvije godine ljubavi</title>
    <desc lang="hr">2 Years of Love - (romant. film, SAD, 2017) Samantha je popularna radijska voditeljica koja osjeća otkucavanje biološkog sata i spremna je osnovati obitelj - kada bi barem na to mogla nagovoriti svojeg supruga Johna.
 R.: Thadd Turner
 Ul.: Kayla Ewell (Samantha Grey), Ryan Merriman (John Grey), Sarah Minnich (Executive), Chris Bylsma (Brad), Catharine E. Jones (Therapist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/647ac52df24d4eeff8705685e1115111.jpg" />
  </programme>
</tv>

