<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="pluto_tv_us" source-info-url="pluto.tv">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011005000 +0200" stop="20231011060000 +0200">
    <title lang="hr">Pogrešno skretanje 3</title>
    <desc lang="hr">Wrong Turn 3: Left for Dead - (horor, SAD, 2009) Nakon nesreće autobusa za prijevoz zatvorenika u šumama Zapadne Virginije, nekoliko zatvorenika i jedan zatvorski čuvar susreću mladu raftericu. Ona je u bijegu pred brđanima-ljudožderima, koji su joj ubili prijatelje…
 R.: Declan O'Brien
 Ul.: Tom Frederic (Nate), Janet Montgomery (Alex), Gil Kolirin (Floyd), Christian Contreras (Willy), Jake Curran (Crawford)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cca75e67c45ef5b6bece8ad327789428.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011060000 +0200" stop="20231011065500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E04, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Joel Novoa
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Victoria Diamond (Kate Reece)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011065500 +0200" stop="20231011090000 +0200">
    <title lang="hr">Step Up</title>
    <desc lang="hr">Step Up - (romant. drama, SAD, 2006) Tyler Gage odrastao je na opasnim ulicama Baltimorea. Zbog nevolja sa zakonom Tyler završava na dobrotvornom radu u školi za primijenjenu umjetnost. Ondje upoznaje balerinu Noru i cijeli mu se život drastično mijenja.
 R.: Anne Fletcher
 Ul.: Channing Tatum (Tyler Gage), Jenna Dewan (Nora Clark), Damaine Radcliff (Mac Carter), De'Shawn Washington (Skinny Carter), Mario (Miles Darby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e40ea16d46abc94c6d4c51880a85934.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011090000 +0200" stop="20231011110500 +0200">
    <title lang="hr">Brže</title>
    <desc lang="hr">Faster - (znan. pop. film, SAD, 2003) Prvi film koji je ušao u svijet MotoGP-a otkako je televizija uzela sport koji je gledalo nekoliko tisuća gledatelja na trkaćim stazama i pretvorio ga u zabavu za više od 350 milijuna ljudi širom svijeta.
 R.: Mark Neale
 Ul.: Valentino Rossi (Self), Max Biaggi (Self), Garry McCoy (Self), Steve Bennet (Self), Loris Capirossi (Self)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de69e58b55c3e260622c817ee6f6eb3d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011110500 +0200" stop="20231011132000 +0200">
    <title lang="hr">Rango</title>
    <desc lang="hr">Rango - (anim. film, SAD, 2011) Rango je običan kameleon koji spletom okolnosti završi u gradu Dirtu, mjestu u kojem vlada bezakonje i koje očajno treba novog šerifa.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Johnny Depp (Lars / Rango), Isla Fisher (Beans), Abigail Breslin (Priscilla), Ned Beatty (Mayor), Alfred Molina (Roadkill)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8ac402792150f807c6f17e1377480be2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011132000 +0200" stop="20231011151500 +0200">
    <title lang="hr">Taxi 2</title>
    <desc lang="hr">Taxi 2 - (akc. komedija, Francuska, 2000) Marseilles posjećuje japanski ambasador kojeg zanima kako se mjesna policija bori protiv kriminalaca. Za vrijeme posjeta otmu ga kriminalci koji rade za japanskog yakuzu. Ponovno je demonski brzi taksist Daniel pozvan u pomoć.
 R.: Gérard Krawczyk
 Ul.: Samy Naceri (Daniel Morales), Frédéric Diefenthal (Émilien Coutant-Kerbalec), Marion Cotillard (Lilly Bertineau), Emma Wiklund (Petra), Bernard Farcy (Commissaire Gibert)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dfe43d5b3651acfa3e60ad74a14a7b21.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011151500 +0200" stop="20231011172500 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 3</title>
    <desc lang="hr">Step Up 3D - (glazb. drama, SAD, 2010) Bliska skupina uličnih plesača iz New Yorka, uključujući Lukea i Natalie, udružuju se s brucošem Mooseom, a plesni obračun visokih uloga protiv najboljih hip hop plesača zavijek će promijeniti njihov život.
 R.: Jon M. Chu
 Ul.: Rick Malambri (Luke), Adam Sevani (Moose), Sharni Vinson (Natalie), Alyson Stoner (Camille), Keith Stallworth (Jacob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94a5cf40e2d4790548e7bd4df6a4ede2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011172500 +0200" stop="20231011200500 +0200">
    <title lang="hr">Igra pobjednika</title>
    <desc lang="hr">Moneyball - (biograf. drama, SAD, 2011) Istinita priča o karijeri legendarnog Billyja Beanea, sportskog menadžera bejzbolskog kluba Oakland Athletics koji će učiniti sve da s malo novca sastavi novi tim eksperimentalnom tehnikom računalne analize potencijalnih talenata.
 R.: Bennett Miller
 Ul.: Brad Pitt (Billy Beane), Robin Wright (Sharon), Jonah Hill (Peter Brand), Philip Seymour Hoffman (Art Howe), Chris Pratt (Scott Hatteberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/96670b8357e1f9932c9244d51e4b5266.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011200500 +0200" stop="20231011210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E05, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Wayne Rose
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw), Michelle Lee (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7472fd01e616563ffac5c357d2aadc54.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011210000 +0200" stop="20231011230000 +0200">
    <title lang="hr">Zabranjene fotografije</title>
    <desc lang="hr">One Hour Photo - (triler, SAD, 2002) Seymour "Sy" Parrish je povučeni djelatnik malog foto studija koji se nalazi u sklopu supermarketa. I dok njega ljudi rijetko primjećuju, Sy ih promatra i na neki način intimno poznaje, jer svakodnevno izrađuje njihove uspomene. Tijekom godina posebno je postao privržen obitelj Yorkin. Vodeći osamljeni život, Sy će razviti opsesiju tom naizgled savršenom obitelji.
 R.: Mark Romanek
 Ul.: Robin Williams (Seymour Parrish), Connie Nielsen (Nina Yorkin), Michael Vartan (Will Yorkin), Gary Cole (Bill Owens), Eriq La Salle (James Van Der Zee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29b983603342c164238b94d61bc5f268.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231011230000 +0200" stop="20231012010000 +0200">
    <title lang="hr">Od sumraka do zore 3: Krvnikova kći</title>
    <desc lang="hr">From Dusk Till Dawn 3: The Hangman's Daughter - (horor, SAD, 1999) S radnjom smještenom prije stotinu godina u Meksiku, ovaj horor/vestern je priča o rođenju vampirske princeze Santanico Pandemonium.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Marco Leonardi (Johnny Madrid), Michael Parks (Ambrose Bierce), Temuera Morrison (Henker), Rebecca Gayheart (Mary Newlie), Ara Celi (Esmeralda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bf0fcb328af6d91daaefb906341e3f0f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012010000 +0200" stop="20231012060000 +0200">
    <title lang="hr">Pogrešno skretanje 4</title>
    <desc lang="hr">Wrong Turn 4: Bloody Beginnings - (triler, SAD, 2011) Pogrešnog skretanja vodi vas na najstrašnije mjesto - Krvavi početak! Grupa studenata traži utočište u napuštenom lječilištu. Ali kada naiđu na bivše pacijente, njihov jedini izbor je uzvratiti udarac... ili umrijeti pokušavajući!
 R.: Declan O'Brien
 Ul.: Jennifer Pudavick (Kenia), Tenika Davis (Sara), Kaitlyn Leeb (Bridget), Terra Vnesa (Jenna), Ali Tataryn (Lauren)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/be912a40aa93de10d7176dc9a387c65a.jpg" />
  </programme>
</tv>

