<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114023000 +0100" stop="20231114060000 +0100">
    <title lang="hr">Kum</title>
    <desc lang="hr">The Godfather - (krim. drama, SAD, 1972) Stari patrijarh dinastije koja se bavi organiziranim kriminalom predaje kontrolu svoga tajnog carstva svom sinu koji to ne želi.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Marlon Brando (Don Vito Corleone), Al Pacino (Michael Corleone), James Caan (Sonny Corleone), Diane Keaton (Kay Adams), Richard S. Castellano (Clemenza)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01953e00e97efe936b0fa58597b90122.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114060000 +0100" stop="20231114081500 +0100">
    <title lang="hr">Elizabethtown</title>
    <desc lang="hr">Elizabethtown - (romant. komedija, SAD, 2005) Kad velika dizajnerska nada Drew Baylor ostane bez posla i djevojke, sazna da mu je pokojni otac dao u zadatak izvršenje posljednjih želja. Na putu kući u gradić Elizabethtown, Drew upoznaje neobičnu stjuardesu u koju se zaljubljuje.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Orlando Bloom (Drew Baylor), Kirsten Dunst (Claire Colburn), Susan Sarandon (Hollie Baylor), Alec Baldwin (Phil), Jessica Biel (Ellen Kishmore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5dac55ff8868704be013a627c77c4eeb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114081500 +0100" stop="20231114102000 +0100">
    <title lang="hr">Aloha</title>
    <desc lang="hr">Aloha - (romant. komedija, SAD, 2015) Proslavljeni vojni plaćenik vraća se na mjesto svog najvećeg uspjeha u karijeri te ponovno pronalazi davnu ljubav i osjeti neobičnu povezanost za psa čuvara koji mu je dodijeljen.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Bradley Cooper (Brian Gilcrest), Emma Stone (Allison Ng), Rachel McAdams (Tracy Woodside), Bill Murray (Carson Welch), John Krasinski (John 'Woody' Woodside)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed496178bfba26a33ada21eb4d34b433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114102000 +0100" stop="20231114130000 +0100">
    <title lang="hr">Terminal</title>
    <desc lang="hr">The Terminal - (komedija, SAD, 2004) Imigrant iz Europe zaglavi na JFK aerodromu jer mu putovnica postane nevažeća.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Hanks (Viktor Navorski), Catherine Zeta-Jones (Amelia Warren), Stanley Tucci (Frank Dixon), Chi McBride (Mulroy), Diego Luna (Enrique Cruz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3b29782c2649855e962a986c19e2c010.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114130000 +0100" stop="20231114160500 +0100">
    <title lang="hr">Da Vincijev kod</title>
    <desc lang="hr">The Da Vinci Code - (film, SAD, 2006) Da Vincijev kod američki je triler s elementima misterija. Glavni nositelj radnje ovoga filma je Robert Langdon (Tom Hanks), harvardski profesor koji za vrijeme boravka u Parizu dobije obavijest o ubojstvu starog kustosa muzeja Louvrea. Ono što je svima neshvatljivo jest kod koji se nalazio u blizini tijela...
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Audrey Tautou (Sophie Neveu), Ian McKellen (Sir Leigh Teabing), Jean Reno (Captain Bezu Fache), Paul Bettany (Silas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c7380e496675ae7b69ae7550e98f3e3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114160500 +0100" stop="20231114180000 +0100">
    <title lang="hr">Kraljević na dar</title>
    <desc lang="hr">Small Town Prince - (film, SAD, 2015) Želeći izbjeći ugovorenu ženidbu, europski kraljević bježi u SAD. Ondje susreće mladu konobaricu koja bi mogla postati njegova jedina prava ljubav...
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Viva Bianca (Emma), Kirk Barker (Princ Duncan), Aaron O'Connell (Todd), Kelly Lebrock (Queen Ariana), Brittany Beery (Alice)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9d557521c4ee110f18f7aa293ffaf801.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114180000 +0100" stop="20231114200000 +0100">
    <title lang="hr">Počinjem ponovno</title>
    <desc lang="hr">Home Again - (film, SAD, 2017) Život za samohranu majku u Los Angelesu zadobiva neočekivan obrat kad dopusti trojici mladića da se usele k njoj…
 R.: Hallie Meyers-Shyer
 Ul.: Reese Witherspoon (Alice), Pico Alexander (Harry), Jon Rudnitsky (George), Nat Wolff (Teddy), Michael Sheen (Austen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/77479ced2cb082705b8da24490d9ae78.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114200000 +0100" stop="20231114205500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Gwyneth Horder-Payton
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Natalie Alyn Lind (Danielle Sullivan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d59e08f3eb41592e49864586531f1b77.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114205500 +0100" stop="20231114235000 +0100">
    <title lang="hr">Anđeli i demoni</title>
    <desc lang="hr">Angels &amp; Demons - (akc. triler, SAD, 2009)  Američki igrani film pod nazivom Anđeli i demoni donosi priču o simbologu Robertu Langdonu (Tom Hanks) koji je pozvan u Rim kako bi pomogao Vatikanu uhvatiti ubojicu. Naime, teška se situacija odvija na području Rima: oteto je nekoliko kardinala koji su se kandidirali za mjesto pape.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Ewan McGregor (Camerlengo Patrick McKenna), Stellan Skarsgård (le commandant Maximilian Richter), Ayelet Zurer (Vittoria Vetra), Pierfrancesco Favino (le commandant Ernesto Olivetti)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e8bea116be2c229735e9a964afacc28a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231114235000 +0100" stop="20231115015500 +0100">
    <title lang="hr">Transporter 3</title>
    <desc lang="hr">Transporter 3 - (akc. film, Francuska, 2008) Frank Martin mora Valentinu, otetu kćer ukrajinskog člana vlade, dostaviti od Marseillesa do Crnog mora. Putem se mora boriti s nasilnicima koji ga u tome žele spriječiti.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Jason Statham (Frank Martin), Robert Knepper (Johnson), François Berléand (Tarconi), Jeroen Krabbé (Leonid Vasilev), Alex Kobold (Leonid's Aide)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7418ac72a7a02868e477000bf1ce66.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115015500 +0100" stop="20231115040000 +0100">
    <title lang="hr">Doušnik</title>
    <desc lang="hr">Snitch - (akc. film, SAD, 2013) Jedan otac postaje tajni agent za narkotike kako bi dokazao nevinost svog sina, koji je završio u zatvoru zbog namještaljke s drogom.
 R.: Ric Roman Waugh
 Ul.: Dwayne Johnson (John Matthews), Barry Pepper (Agent Cooper), Jon Bernthal (Daniel James), Susan Sarandon (Joanne Keeghan), Michael Kenneth Williams (Malik)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1a229b99729ad0e00494170ca9ef98ba.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115040000 +0100" stop="20231115060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Gwyneth Horder-Payton
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Natalie Alyn Lind (Danielle Sullivan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d59e08f3eb41592e49864586531f1b77.jpg" />
  </programme>
</tv>

