<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517054000 +0200" stop="20240517060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E10, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Bob Koherr
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517060000 +0200" stop="20240517083500 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man 3</title>
    <desc lang="hr">SpiderMan 3 - (akc. film, SAD, 2007) Nakon teških odluka pred kojima se našao Peter Parker, napokon je uspio uspostaviti ravnotežu između svog jedinstvenog dara i ljubavi. Međutim, tada dolaze nove prepreke. Njegovo odijelo postaje sasvim crno i pojačava njegove moći što izvlači njegove negativne strane na vidjelo. Zbog toga postaje previše siguran u sebe, a tako povrijeđuje ljude kojima je stalo do njega.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn / New Goblin), Thomas Haden Church (Flint Marko / Sandman), Topher Grace (Eddie Brock / Venom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b880dea20c997719c096f4a0dfae9ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517083500 +0200" stop="20240517103000 +0200">
    <title lang="hr">Ludi blizanci</title>
    <desc lang="hr">Jack and Jill - (komedija, SAD, 2011) Film "Ludi blizanci" američka je komedija koja donosi priču o Jacku Sadelsteinu (Adam Sandler) koji svaki praznik Dana zahvalnosti strahuje od posjeta njegove sestre blizanke imena Jill (Adam Sandler). Uvijek je Jack bio ono nadareno dijete kojemu bi sve pošlo za rukom dok se Jill uvijek trudila, ali bezuspješno...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Jill / Jack), Al Pacino (Al Pacino), Katie Holmes (Erin), Elodie Tougne (Sofia), Rohan Chand (Gary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d3e1099bf7d283c4aa5764952f3b1d1d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517103000 +0200" stop="20240517123500 +0200">
    <title lang="hr">Starci</title>
    <desc lang="hr">Grown Ups - (film, SAD, 2010) Ovo je komedija o petorici prijatelja, bivših suigrača koji se nakon nekoliko godina razdvojenosti okupljaju povodom smrti njihovog srednjoškolskog trenera košarke. Zajedno sa svojim obiteljima, iznajmljuju veliku kuću na jezeru gdje zajedno žele proslaviti Dan nezavisnosti. Međutim, ni oni više nisu isti kakvi su bili, a njihove međusobne razlike dovode do određenih situacija i nesporazuma...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Lenny Feder), Kevin James (Eric Lamonsoff), Chris Rock (Kurt McKenzie), David Spade (Marcus Higgins), Rob Schneider (Rob Hilliard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b86043d703c5332ffbe5fd8480ec333d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517123500 +0200" stop="20240517152000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Novi svijet</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Into the Spider-Verse - (film, SAD, 2018) Miles Morales živi običnim tinejdžerskim životom u New Yorku te se poput ostalih vršnjaka pokušava nositi sa školskim obavezama i prijateljstvima. Kada ga ugrize pauk, njegov se život doslovno okrene naglavačke, jer postane novi Spider-Man.
 R.: Bob Persichetti
 Ul.: Shameik Moore (Miles Morales / Spider-Man), Jake Johnson (Peter B. Parker / Spider-Man), Hailee Steinfeld (Gwen Stacy / Spider-Woman), Mahershala Ali (Aaron Davis / Prowler), Brian Tyree Henry (Jefferson Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94c592ad16fa2312aaa561f861be9a50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517152000 +0200" stop="20240517175500 +0200">
    <title lang="hr">Krupna riba</title>
    <desc lang="hr">Big Fish - (pust. film, SAD, 2003) Edward Bloom veliki je pripovjedač kojega je život odveo iz gradića u Alabami širom svijeta. Svojim pričama on očara svakoga, osim otuđenog sina Willa koji mora odijeliti maštu od činjenica kako bi prepoznao očeve najveće podvige i mane.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Ewan McGregor (Ed Bloom (young)), Albert Finney (Ed Bloom (senior)), Billy Crudup (Will Bloom), Jessica Lange (Sandra Bloom (senior)), Helena Bonham Carter (Jenny (young &amp; senior) &amp; The Witch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93bd8da299542f683700eb053e67f998.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517175500 +0200" stop="20240517200500 +0200">
    <title lang="hr">Kako ukrasti nevjestu</title>
    <desc lang="hr">Made of Honor - (film, SAD, 2008) Tom (Patrick Dempsey) uvijek je izbjegavao obaveze i sa ženama samo izlazi. Hannah (Michelle Monaghan), njegova najbolja prijateljica, oduvijek se htjela udati i sada je pronašla onog pravog, a Tom je shvatio da zapravo voli Hannah.
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Patrick Dempsey (Tom), Michelle Monaghan (Hannah), Kevin McKidd (Colin), Kadeem Hardison (Felix), Chris Messina (Dennis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e7788dbae2e8520be49f86e15977032c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517200500 +0200" stop="20240517205500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E13, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517205500 +0200" stop="20240517234000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Daleko od kuće</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Far from Home - (akc. film, SAD, 2019) Spider-Man, naš prijateljski susjed superheroj, odlučuje se pridružiti svojim prijateljima Nedu, MJ-u i ostalima na odmoru u Europi. Plan mu se izjalovi kad nevoljko pristane pomoći Nicku Furyju da otkrije misterij napada elementalnih stvorenja.
 R.: Jon Watts
 Ul.: Tom Holland (Peter Parker / Spider-Man), Samuel L. Jackson (Nick Fury), Jake Gyllenhaal (Mysterio / Quentin Beck), Marisa Tomei (May Parker), Jon Favreau (Happy Hogan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e8315a20caaac221d94f3379572d3d06.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517234000 +0200" stop="20240518015500 +0200">
    <title lang="hr">Divlja igra</title>
    <desc lang="hr">Wild Things - (krim. drama, SAD, 1998) Mladi, popularni školski savjetnik optužen je za silovanje, a optužile su ga dvije učenice. U malenom gradu poput Blue Baya, taj je događaj stvorio pravi skandal. Ipak biva oslobođen optužbi, ali istražni povjerenik Duquette i dalje ima sumnje. Uskoro se dogodi ubojstvo...
 R.: John McNaughton
 Ul.: Kevin Bacon (Ray Duquette), Matt Dillon (Sam Lombardo), Neve Campbell (Suzie Toller), Bill Murray (Ken Bowden), Theresa Russell (Sandra Van Ryan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a116c335a3ca9a7d921269efe23634e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240518015500 +0200" stop="20240518034000 +0200">
    <title lang="hr">Podzemlje: Krvavi ratovi</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Blood Wars - (akc. horor, SAD, 2016) U Krvavim ratovima, nastavku blockbuster franšize, Selena se brani od surovih napada likanskog i vampirskog klana, koji ju je izdao. S Davidom i njegovim ocem Thomasom mora zaustaviti vječni rat između Likana i Vampira, pa makar i uz najveću žrtvu.
 R.: Anna Foerster
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Theo James (David), Lara Pulver (Semira), James Faulkner (Cassius), Charles Dance (Thomas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c15474ed0b573a30a32e7f0ebd862e27.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240518034000 +0200" stop="20240518042000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E13, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240518042000 +0200" stop="20240518060000 +0200">
    <title lang="hr">Starci</title>
    <desc lang="hr">Grown Ups - (film, SAD, 2010) Ovo je komedija o petorici prijatelja, bivših suigrača koji se nakon nekoliko godina razdvojenosti okupljaju povodom smrti njihovog srednjoškolskog trenera košarke. Zajedno sa svojim obiteljima, iznajmljuju veliku kuću na jezeru gdje zajedno žele proslaviti Dan nezavisnosti. Međutim, ni oni više nisu isti kakvi su bili, a njihove međusobne razlike dovode do određenih situacija i nesporazuma...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Lenny Feder), Kevin James (Eric Lamonsoff), Chris Rock (Kurt McKenzie), David Spade (Marcus Higgins), Rob Schneider (Rob Hilliard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b86043d703c5332ffbe5fd8480ec333d.jpg" />
  </programme>
</tv>

