<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115042500 +0100" stop="20240115060000 +0100">
    <title lang="hr">Luis i društvo iz svemira</title>
    <desc lang="hr">Luis &amp; the Aliens - (film, Njemačka, 2018) Jedanaestogodišnji se dječak sprijatelji s tri vanzemaljca, čiji se svemirski brod sruši na napuštenu benzinsku crpku kraj njegove kuće.
 R.: Christoph Lauenstein
 Ul.: Callum Maloney (Luis Sonntag), Dermot Magennis (Wabo / Armin Sonntag), Ian Coppinger (Mog), Paul Tylak (Bill / Ice Cream Man / Mr. Winter / Nag), Lucy Carolan (Jennifer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a545b2dde7ccd209635a13548e40f1a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115060000 +0100" stop="20240115072000 +0100">
    <title lang="hr">Špijuniraj muški</title>
    <desc lang="hr">Spy Hard - (komedija, SAD, 1996) General Rancor prijeti da će uništiti svijet ispaljivanjem projektila, ali za ostvarenje tog cilja potreban mu je poseban računalni čip koji je izumio profesor Ukrinsky. Specijalni agent Dick Steele udružuje se s profesorom da bi spriječio najgore.
 R.: Rick Friedberg
 Ul.: Leslie Nielsen (Dick Steele, Agent WD-40), Nicollette Sheridan (Veronique Ukrinsky, Agent 3.14), Charles Durning (Chef des Geheimdienstes), Marcia Gay Harden (Miss Cheevus), Barry Bostwick (Norman Coleman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c3b72181e0809af8efa1ff22e4f854f3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115072000 +0100" stop="20240115091000 +0100">
    <title lang="hr">Pikseli</title>
    <desc lang="hr">Pixels - (SF komedija, SAD, 2015) Akcijska komedija Pikseli donosi priču o borbi s vanzemaljcima koji su pogrešno protumačili primjere video igrica kao napad na njih. Predsjednik SAD-a Cooper primoran je pozvati stručnjake video igrica kako bi spasili svijet.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Adam Sandler (Brenner), Michelle Monaghan (Violet), Peter Dinklage (Eddie), Matt Lintz (Matty Van Patten), Brian Cox (Admiral Porter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c632ae789855ebf311e2b83363dd598.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115091000 +0100" stop="20240115110000 +0100">
    <title lang="hr">Zoolander 2</title>
    <desc lang="hr">Zoolander 2 - (kratkometražni film, SAD, 2016) Namamljeni natrag u svijet visoke mode, bivši modeli Derek i Hansel ovog puta su u Rimu gdje pomažu u otkrivanju zavjere i staju na kraj zločinačkoj organizaciji.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Justin Bieber (Justin Bieber), Jon Daly (Agent Filippo), Penélope Cruz (Valentina Valencia), Ben Stiller (Derek), Katie Couric (Katie Couric)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e2a5dd0c5d8a451913a207de41d9f8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115110000 +0100" stop="20240115133000 +0100">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/400e6ef1a322046792dd147458391a99.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115133000 +0100" stop="20240115160000 +0100">
    <title lang="hr">Prvi vitez</title>
    <desc lang="hr">First Knight - (pust. film, SAD, 1995) Lancelot se zaljubi u Guinevere, koja se udaje za kralja Arthura. U međuvremenu, nasilni vojskovođa pokušava preuzeti vlast od Arthura i njegovih vitezova Okruglog stola.
 R.: Jerry Zucker
 Ul.: Sean Connery (King Arthur), Richard Gere (Lancelot), Julia Ormond (Guinevere), Ben Cross (Prince Malagant), Liam Cunningham (Agravaine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/739e959563db850f610b1f78e325e000.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115160000 +0100" stop="20240115180000 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišta iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">Goosebumps - (pust. film, SAD, 2015) Nakon selidbe u novi gradić, tinejdžer Zach upoznaje Hannu, lijepu djevojku iz susjedstva. Uskoro sazna da je Hannin otac R. L. Stine, autor poznatih horor romana. Postoji razlog zašto je Stine tako čudan: on je zatočenik vlastite mašte, a čudovišta iz svojih knjiga doživljava stvarnima. On mora zaštititi svoje čitatelje zadržavajući ta stvorenja unutar svojih djela. 
 R.: Rob Letterman
 Ul.: Jack Black (Slappy / Stine), Dylan Minnette (Zach), Odeya Rush (Hannah), Ryan Lee (Champ), Amy Ryan (Gale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/802b3969f7cac3aa896b5fcc4ec0e554.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115180000 +0100" stop="20240115200500 +0100">
    <title lang="hr">Jednostavno savršena</title>
    <desc lang="hr">She's Out of My League - (romant. komedija, SAD, 2010) Kirk je mladić neupadljivog izgleda koji radi na aerodromu i nema naročite sreće u ljubavi. No to se promijeni kada na poslu upozna Molly, koja je njegova sušta suprotnost - nestvarno lijepa i iznimno uspješna. 
 R.: Jim Field Smith
 Ul.: Jay Baruchel (Kirk Kettner), Alice Eve (Molly), Nate Torrence (Devon), Lindsay Sloane (Marnie), Kyle Bornheimer (Dylan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7c5b6d66ff6f0077ba293d86dded999b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115200500 +0100" stop="20240115210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E13, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Jeff T. Thomas
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty, Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115210000 +0100" stop="20240115230000 +0100">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels - (akc. komedija, SAD, 2000) Novi slučaj za Charliejevu poznatu detektivsku agenciju: Eric Knox, vlasnik softverske tvrtke, žrtva je otmice. Charliejeve jednako zgodne i borbene zaposlenice Natalie Cook (Cameron Diaz), Dylan Sanders (Drew Barrymore) i Alex Munday (Lucy Liu) brzo su identificirali gangstera Rogera Corwina kao osumnjičenog.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie), Drew Barrymore (Dylan), Lucy Liu (Alex), Bill Murray (John Bosley), Sam Rockwell (Eric Knox
/
John McKenn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d652722a6527d728347f81b91273fc73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240115230000 +0100" stop="20240116011000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/548015572fea0e450fae5d62908a1912.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240116011000 +0100" stop="20240116023000 +0100">
    <title lang="hr">Univerzalni vojnik: Povratak na bojišnicu</title>
    <desc lang="hr">Universal Soldier: The Return - (akc. film, SAD, 1999) Ovaj američki, znanstveno-fantastični akcijski film donosi priču o Lucu Deverauxu (Jean-Claude Van Damme) koji nakon napuštanja vojnoga projekta, zasniva obitelj i posevećuje se normalnom životu. Jednoga dana dobiva poziv za sudjelovanje na jednom posebnom vladinom programu čiji je cilj stvaranje snažnije vojske. Međutim, vojno superračunalo SETH zakomplicira cijelu situaciju...
 R.: Mic Rodgers
 Ul.: Jean-Claude Van Damme (Luc), Michael Jai White (SETH), Kiana Tom (Maggie), Daniel Von Bargen (General Radford), Bill Goldberg (Romeo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/efb6bc50793342972027911e5dbfed72.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240116023000 +0100" stop="20240116031500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E13, igrana serija, SAD, 2023) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Jeff T. Thomas
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty, Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240116031500 +0100" stop="20240116051500 +0100">
    <title lang="hr">Crna Dalija</title>
    <desc lang="hr">The Black Dahlia - (triler, SAD, 2006) Dva policajca svjedoče da se njihovi osobni i profesionalni životi raspadaju zbog posljedica istrage umorstva u slučaja zvanom "crna dalija".
 R.: Brian De Palma
 Ul.: Josh Hartnett (Dwight 'Bucky' Bleichert), Scarlett Johansson (Kay Lake), Aaron Eckhart (Lee Blanchard), Hilary Swank (Madeleine Linscott), Mia Kirshner (Elizabeth Short)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5e3c436e5f013b1599f14e5ce8c7332.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240116051500 +0100" stop="20240116060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E09, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Susie McKenna (Baby's Mother), Andy Bradford (Bumper Cars Attendant), Nick Scott (Man in Booth), Lydia Henderson-Boyle (Irritated Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

