<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516042000 +0200" stop="20240516060000 +0200">
    <title lang="hr">Jesmo li gotovi?</title>
    <desc lang="hr">Are We Done Yet? - (komedija, SAD, 2007) Novopečeni bračni par Suzanne (Nia Long) i Nick (Ice Cube) odluče preseliti se u predgrađe kako bi omogućili bolji život svojoj djeci. Međutim, njihovu ideju o domu iz snova kvari izvođač radova (John C. McGinley) s krajnje bizarnim pristupom poslu.
 R.: Steve Carr
 Ul.: Ice Cube (Nick Persons), Nia Long (Suzanne Persons), John C. McGinley (Chuck Mitchell, Jr.), Aleisha Allen (Lindsey Persons), Philip Bolden (Kevin Persons)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2662d370f963a9d02c782272d88bda33.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516060000 +0200" stop="20240516085000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man 2</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man 2 - (pust. film, SAD, 2004) Učenik i fotograf Peter Parker želi se odreći svog postojanja kao superjunaka i konačno osvojiti svoju veliku ljubav Mary Jane. Ali ona se odmiče od njega. Kad se znanstvenik doktor Otto Octavius ​​u neuspjelom eksperimentu pretvori u višekrakog negativca, Peter se mora ponovno dokazati kao Spiderman i krenuti u borbu protiv zla...
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Alfred Molina (Dr. Otto Octavius / Doc Ock), Rosemary Harris (May Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7605cd8ad6668b552b56508c735c26b5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516085000 +0200" stop="20240516105500 +0200">
    <title lang="hr">Beskrajni dan</title>
    <desc lang="hr">Groundhog Day - (film, SAD, 1993) Zvijezdi malih ekrana dosadio je odlazak u Punxsutawney, gdje 2. veljače mora popratiti lokalni običaj, sviščevo "predviđanje" trajanja zime. Zbog oluje ne može napustiti provincijski gradić, a jučerašnji dan se ponovio, potpuno isti kakav je bio.
 R.: Harold Ramis
 Ul.: Bill Murray (Phil), Andie MacDowell (Rita), Chris Elliott (Larry), Stephen Tobolowsky (Ned), Brian Doyle-Murray (Buster)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dcae31681a2a0f4ab212523f810f2fa9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516105500 +0200" stop="20240516125500 +0200">
    <title lang="hr">Nepodnošljivi gnjavator</title>
    <desc lang="hr">The Cable Guy - (komedija, SAD, 1996) Usamljeni TV serviser Chip odluči zagorčati život svom klijentu Stevenu te postati njegov najveći neprijatelj.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Jim Carrey (The Cable Guy), Matthew Broderick (Steven M. Kovacs), Leslie Mann (Robin Harris), George Segal (Steven's Father), Jack Black (Rick)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/305922ff75113a158ed650823a422c00.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516125500 +0200" stop="20240516153500 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Povratak kući</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Homecoming - (akc. film, SAD, 2017) Uzbuđen zbog iskustva doživljenog s Osvetnicima, Peter se vraća kući u kojoj živi s tetom May i pod budnim okom svoga novog mentora Tonyja Starka. Peter se pokušava vratiti svojoj normalnoj svakodnevnoj rutini, ali novi mu zlikovac staje na put…
 R.: Jon Watts
 Ul.: Tom Holland (Spider-Man / Peter Parker), Michael Keaton (Vulture / Adrian Toomes), Robert Downey Jr. (Iron Man / Tony Stark), Marisa Tomei (May Parker), Jon Favreau (Happy Hogan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c1b1732c54895d369c7f140faaf3031.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516153500 +0200" stop="20240516174500 +0200">
    <title lang="hr">Čas po Zemlji</title>
    <desc lang="hr">After Earth - (SF film, SAD, 2013) Tisuću godina nakon što je Zemlja evakuirana, otac i sin su se srušili na napušteni planet, koji je od tada evoluirao do neprepoznatljivosti. Imobiliziran zbog ozljeda, otac šalje sina u misiju spašavanja, tijekom koje se mora boriti s opasnim biljkama i životinjama kako bi preživio.
 R.: M. Night Shyamalan
 Ul.: Jaden Smith (Kitai Raige), Will Smith (Cypher Raige), Sophie Okonedo (Faia Raige), Zoë Kravitz (Senshi Raige), Glenn Morshower (Commander Velan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/75cdbc6bf48b9cc4b36e4f24dde351fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516174500 +0200" stop="20240516201000 +0200">
    <title lang="hr">Male žene</title>
    <desc lang="hr">Little Women - (romant. drama, SAD, 1994) Film nastao prema istoimenom romanu Louise May Alcott, prati život obitelji March koja živi u Concordu u Massachusettsu. Dok se otac bori u Američkom građanskom ratu, majka i četiri kćeri pokušavaju se nositi sa svakodnevnim problemima, odrastanjem, prvim ljubavima i ambicijama.
 R.: Gillian Armstrong
 Ul.: Winona Ryder (Jo March), Gabriel Byrne (Friedrich Bhaer), Trini Alvarado (Meg March), Samantha Mathis (Older Amy March), Kirsten Dunst (Younger Amy March)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a1fc47b401b6c357d969c6aacdba2f3a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516201000 +0200" stop="20240516210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E12, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen / The Flash), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon / Mecha-Vibe), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516210500 +0200" stop="20240516235000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Novi svijet</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Into the Spider-Verse - (film, SAD, 2018) Miles Morales živi običnim tinejdžerskim životom u New Yorku te se poput ostalih vršnjaka pokušava nositi sa školskim obavezama i prijateljstvima. Kada ga ugrize pauk, njegov se život doslovno okrene naglavačke, jer postane novi Spider-Man.
 R.: Bob Persichetti
 Ul.: Shameik Moore (Miles Morales / Spider-Man), Jake Johnson (Peter B. Parker / Spider-Man), Hailee Steinfeld (Gwen Stacy / Spider-Woman), Mahershala Ali (Aaron Davis / Prowler), Brian Tyree Henry (Jefferson Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94c592ad16fa2312aaa561f861be9a50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516235000 +0200" stop="20240517022500 +0200">
    <title lang="hr">Prvi grijeh</title>
    <desc lang="hr">Original Sin - (drama, SAD, 2001) Žena s ljubavnikom planira prevariti bogataša tako što će se za njega udati, steći povjerenje i pobjeći s novcem. Sve ide prema planu dok se u njega ne zaljubi.
 R.: Michael Cristofer
 Ul.: Antonio Banderas (Luis Antonio Vargas), Angelina Jolie (Bonny Castle / Julia Russell), Thomas Jane (Mephisto / Walter Downs / Billy), Jack Thompson (Alan Jordan), Gregory Itzin (pukovnik Worth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d85924dd600d5af53478833a2ee6558b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517022500 +0200" stop="20240517040500 +0200">
    <title lang="hr">Podzemlje se budi</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Awakening - (horor, SAD, 2012) Kad se vampirska ratnica Selena nakon dvanaest godina probudi iz kome, saznaje da ima dvanaestogodišnju kćer i da se svijet potpuno promijenio. Najveći neprijatelji vampira sada su ljudi koji pokušavaju uništiti vampire i Likane. Selena sjedi na čelu grupe koja na sve načine pokušava spriječiti njezinu smrt.
 R.: Måns Mårlind
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Stephen Rea (Jacob), Michael Ealy (Sebastian), Theo James (David), India Eisley (Eve)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f79a7cb6bb1f738bd4516da07548f577.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517040500 +0200" stop="20240517054000 +0200">
    <title lang="hr">Nepodnošljivi gnjavator</title>
    <desc lang="hr">The Cable Guy - (komedija, SAD, 1996) Usamljeni TV serviser Chip odluči zagorčati život svom klijentu Stevenu te postati njegov najveći neprijatelj.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Jim Carrey (The Cable Guy), Matthew Broderick (Steven M. Kovacs), Leslie Mann (Robin Harris), George Segal (Steven's Father), Jack Black (Rick)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/305922ff75113a158ed650823a422c00.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240517054000 +0200" stop="20240517064000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E10, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Bob Koherr
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

