<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228041000 +0100" stop="20240228060000 +0100">
    <title lang="hr">Cura na lošem glasu</title>
    <desc lang="hr">Easy A - (komedija, SAD, 2010) Uzorna srednjoškolka oslanja se na školske glasine kako bi si unaprijedila društveni i financijski status.
 R.: Will Gluck
 Ul.: Emma Stone (Olive), Penn Badgley (Woodchuck Todd), Amanda Bynes (Marianne), Dan Byrd (Brandon), Thomas Haden Church (Mr. Griffith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1b70bb66d97c7a5a4da8f66f264fd2bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228060000 +0100" stop="20240228064500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E07, pust. serija, SAD, 2015) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228064500 +0100" stop="20240228072000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Police Officer), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228072000 +0100" stop="20240228091500 +0100">
    <title lang="hr">Opasne djevojke 2</title>
    <desc lang="hr">Mean Girls 2 - (komedija, SAD, 2011) "Plastične" se vraćaju u dugo očekivanom nastavku Opasnih djevojaka. Ovaj put su još modernije, smješnije i žešće.
 R.: Melanie Mayron
 Ul.: Meaghan Martin (Johanna 'Jo' Mitchell), Maiara Walsh (Mandi Weatherly), Jennifer Stone (Abby Hanover), Donn Lamkin (Sidney Hanover), Linden Ashby (Rod)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/88cc8c05c34f84649145c1146a2f532d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228091500 +0100" stop="20240228111500 +0100">
    <title lang="hr">Norbit</title>
    <desc lang="hr">Norbit - (komedija, SAD, 2007) Nježan i dobar čovjek, zaručen za groznu ženu, upoznaje ženu svojih snova i smišlja način kako doći do nje.
 R.: Brian Robbins
 Ul.: Eddie Murphy (Mr. Wong / Rasputia / Norbit), Thandiwe Newton (Kate Thomas), Terry Crews (Big Jack Latimore), Clifton Powell (Earl Latimore), Lester Speight (Blue Latimore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/380ca928ae25054f7d9696aafcdabe29.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228111500 +0100" stop="20240228130500 +0100">
    <title lang="hr">Ringe ringe raja</title>
    <desc lang="hr">Duck Duck Goose - (film, SAD, 2018) Gusan neženja mora prigrliti dva izgubljena pačića dok putuju na jug.
 R.: Christopher Jenkins
 Ul.: Jim Gaffigan (Peng), Zendaya (Chi), Lance Lim (Chao), Greg Proops (Banzou), Natasha Leggero (Jin Jing)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86e75333eeb1aeb2b51927fd3539a8f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228130500 +0100" stop="20240228152000 +0100">
    <title lang="hr">Birdman</title>
    <desc lang="hr">Birdman - (drama, SAD, 2014) Isluženi glumac, uglavnom superheroja, pokušava oživjeti svoju gasnuću karijeru pa piše i režira produkciju na Broadwayu i nastupa u njoj.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Michael Keaton (Riggan), Zach Galifianakis (Jake), Edward Norton (Mike), Andrea Riseborough (Laura), Amy Ryan (Sylvia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5bacf33021a14b9b5bbd63c4a94c9a2e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228152000 +0100" stop="20240228172500 +0100">
    <title lang="hr">Ona je najbolja</title>
    <desc lang="hr">She's the Man - (romant. komedija, SAD, 2006) Čim joj brat-blizanac otiđe na put u London, Viola se preruši u njega i dođe u njegovu školu gdje se zaljubi u nogometaša iz školskog tima. Uskoro shvaća da nije jedina s ljubavnim problemom dok se zapliće u mrežu isprepletenih ljubavnih događaja.
 R.: Andy Fickman
 Ul.: Amanda Bynes (Viola), Channing Tatum (Duke), Laura Ramsey (Olivia Lennox), Vinnie Jones (Dinklage), Robert Hoffman (Justin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e8727656da6dde61e27486e0228c6f0e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228172500 +0100" stop="20240228201000 +0100">
    <title lang="hr">Ograde</title>
    <desc lang="hr">Fences - (drama, SAD, 2016) Afroamerički otac iz radničke klase pokušava podići svoju obitelj sredinom prošlog stoljeća dok nastoji naći način kako se nositi s događajima u svom životu.
 R.: Denzel Washington
 Ul.: Denzel Washington (Troy Maxson), Viola Davis (Rose Maxson), Stephen Henderson (Jim Bono), Jovan Adepo (Cory), Mykelti Williamson (Gabriel)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2540da09e4d1f1e15aa4dd838f5e3aa5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228201000 +0100" stop="20240228210500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E08, pust. serija, SAD, 2015) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: John Harrison
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240228210500 +0100" stop="20240229000000 +0100">
    <title lang="hr">Rođen 4. srpnja</title>
    <desc lang="hr">Born on the Fourth of July - (ratna drama, SAD, 1989) "Rođen 4. srpnja" antiratna je drama o Ronu Kovicu, akademski uspješnom i snažnom mladiću koji posjetom lokalnog marinca shvaća kako se želi prijaviti u vojsku. Ostavlja svoju djevojku i odlazi u rat. Kao narednik u Vijetnamu, njegova je zadaća voditi svoje ljude u patrolu, a jednog ih dana dočeka napad...
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Tom Cruise (Ron Kovic), Raymond J. Barry (Mr. Kovic), Caroline Kava (Mrs. Kovic), Josh Evans (Tommy Kovic), Bryan Larkin (Young Ron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e549d7a5720fbfc3a09a1e42162f04c5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240229000000 +0100" stop="20240229015000 +0100">
    <title lang="hr">Laku noć i sretno</title>
    <desc lang="hr">Good Night, and Good Luck - (drama, SAD, 2005) Televizijski novinar Edward R. Murrow suprotstavlja se zloglasnom senatoru Josephu McCarthyju.
 R.: George Clooney
 Ul.: Jeff Daniels (Sig Mickelson), David Strathairn (Edward R. Murrow), Alex Borstein (Natalie), Rose Abdoo (Mili Lerner), Dianne Reeves (Jazz Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6a64e8a5ad7511d443b2777ec2e2ab2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240229015000 +0100" stop="20240229035500 +0100">
    <title lang="hr">U 3:10 za Yumu</title>
    <desc lang="hr">3:10 to Yuma - (akc. film, SAD, 2007) Mali rančer pristaje čuvati zarobljenog odmetnika koji čeka vlak za odlazak na sud u Yumu. Dolazi do nadmudrivanja dok odmetnik pokušava nadvladati rančera.
 R.: James Mangold
 Ul.: Russell Crowe (Ben Wade), Christian Bale (Dan Evans), Logan Lerman (William Evans), Dallas Roberts (Grayson Butterfield), Ben Foster (Charlie Prince)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da39d2d08ccb388d5d44806c9f4279c0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240229035500 +0100" stop="20240229060000 +0100">
    <title lang="hr">Budi hladnokrvan</title>
    <desc lang="hr">Playing It Cool - (romant. komedija, SAD, 2014) Zbog neuzvraćene ljubavi, scenarist odluči napisati priču o svojim iskustvima.
 R.: Justin Reardon
 Ul.: Chris Evans (Me), Michelle Monaghan (Her), Topher Grace (Scott), Aubrey Plaza (Mallory), Luke Wilson Hanley (Samson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6f2915e6b3f844c4c2ffbd07ae0aedb.jpg" />
  </programme>
</tv>

