<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527041500 +0200" stop="20240527060000 +0200">
    <title lang="hr">Agent u bijegu</title>
    <desc lang="hr">The Sentinel - (akc. film, SAD, 2006) Agentu tajne službe podmetnuto je da je "krtica" u pokušaju ubojstva Predsjednika. On će morati dokazati svoju nevinost i spriječiti novi pokušaj atentata - sve to dok je u bijegu pred agentima tajne obavještajne službe.
 R.: Clark Johnson
 Ul.: Michael Douglas (Pete Garrison), Kiefer Sutherland (David Breckinridge), Eva Longoria (Jill Marin), Kim Basinger (1st Lady Sarah Ballentine), Martin Donovan (William Montrose)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0218e83de233772ed747b09fe2913f38.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527060000 +0200" stop="20240527083000 +0200">
    <title lang="hr">Legenda o vitezu</title>
    <desc lang="hr">A Knight's Tale - (pust. film, SAD, 2001) U Europi kroz 14.st. za one koji nisu bili u redovima aristokracije život nije bio lak. William Thatcher ne odustaje od nade da će promijeniti svoju sudbinu i postići velike stvari. Pod vodstvom svog gospodara, Sir Ulricha von Lichtensteina, brine se o konjima i brine o konjušnici. Međutim, iza tog skromnog mladića krije se urođeni talent za jahanje i nadmetanje, talent koji odlučuje iskoristiti nakon smrti svog gospodara.
 R.: Brian Helgeland
 Ul.: Heath Ledger (William Thatcher), Rufus Sewell (Adhemar), Shannyn Sossamon (lady Jocelyn), Paul Bettany (Geoffrey Chaucer), Laura Fraser (Kate)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93a582f5032228beaf794ee2eaf23cd8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527083000 +0200" stop="20240527104000 +0200">
    <title lang="hr">Sve zbog jednog dječaka</title>
    <desc lang="hr">About a Boy - (romant. film, Engleska, 2002) Dječak uči ciničnog, nezrelog mladića kako se ponašati kao odrasla osoba.
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Hugh Grant (Will Freeman), Nicholas Hoult (Marcus Brewer), Toni Collette (Fiona Brewer), Rachel Weisz (Rachel), Sharon Small (Christine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8f7736a7891614ea2a6b3d1c2a39c1f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527104000 +0200" stop="20240527130500 +0200">
    <title lang="hr">Dozvola za Fockere</title>
    <desc lang="hr">Meet the Fockers - (komedija, SAD, 2004) Pakao nastaje kada po prvi put obitelj Byrnes upozna obitelj Focker.
 R.: Jay Roach
 Ul.: Robert De Niro (Jack Byrnes), Ben Stiller (Gaylord 'Greg' M. Focker), Blythe Danner (Dina Byrnes), Dustin Hoffman (Bernie Focker), Barbra Streisand (Roz Focker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5754a7a6a57922ba5a79cb8872021549.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527130500 +0200" stop="20240527153000 +0200">
    <title lang="hr">Bumblebee</title>
    <desc lang="hr">Bumblebee - (SF film, SAD, 2018) Nakon što je svog novog transformerskog prijatelja nazvala "Bumblebee", 18-godišnja Charlie nađe se usred međugalaktičke misije - sprečavanja Decepticon ubojica da pokrenu sveopći napad na Zemlju.
 R.: Travis Knight
 Ul.: Hailee Steinfeld (Charlie), John Cena (Agent Burns), Jorge Lendeborg Jr. (Memo), John Ortiz (Dr. Powell), Jason Drucker (Otis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a1d044fad125055579084648602067f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527153000 +0200" stop="20240527172500 +0200">
    <title lang="hr">Nim na otoku mašte</title>
    <desc lang="hr">Nim's Island - (fant. pust. film, SAD, 2008) Nim sa svojim ocem znanstvenikom istražuje morski svijet na pustom otoku. Druži se sa životinjama, dopisuje se preko računala i čita romane o Alexu Roveru. Otac nestaje pa traži Alexovu pomoć, ali on je zapravo žena koja pati od agorafobije.
 R.: Jennifer Flackett
 Ul.: Abigail Breslin (Nim Rusoe), Jodie Foster (Alexandra Rover), Gerard Butler (Alex Rover / Jack Rusoe), Michael Carman (Captain), Mark Brady (Purser)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7aeceb2027bc013134b62e15aea229.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527172500 +0200" stop="20240527201000 +0200">
    <title lang="hr">Sumrak</title>
    <desc lang="hr">Twilight - (pust. film, SAD, 2008) Nakon preseljenja u naoko običan gradić, samozatajna tinejdžerica Bella Swan upozna tajanstvenog Edwarda Cullena. Bella nije ni svjesna da Edward ima intrigantnu prošlost iza sebe i da pripada vampirskom klanu. Među njima se rađa neobjašnjiva privlačnost. Edward se svim snagama pokušava oduprijeti toj romansi jer strahuje da bi mogao nauditi Belli. Uskoro se Bella nađe na meti drugih vampira koji, za razliku od Edwarda, i dalje konzumiraju ljudsku krv.
 R.: Catherine Hardwicke
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Billy Burke (Charlie Swan), Peter Facinelli (Dr. Carlisle Cullen), Elizabeth Reaser (Esme Cullen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5451e8ef00b8a927edb45b8153a808c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527201000 +0200" stop="20240527210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E01, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Eric Dean Seaton
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Brandon Routh (The Atom / Ray Palmer), Carmen Moore (Kristen Kramer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240527210500 +0200" stop="20240528000000 +0200">
    <title lang="hr">Brodolom života</title>
    <desc lang="hr">Cast Away - (pust. film, SAD, 2000) Direktor FedEx kompanije mora se transformirati, fizički i emocionalno, kako bi preživio na pustom otoku.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Chuck Noland), Helen Hunt (Kelly Frears), Nick Searcy (Stan), Lari White (Bettina Peterson), David Allen Brooks (Dick Peterson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c3472bacc15ab824a56c723cec8d17b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240528000000 +0200" stop="20240528021000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave</title>
    <desc lang="hr">Saw - (horor, SAD, 2004) Dvojica muškaraca se probude u skrovištu serijskog ubojice s nadimkom "Jigsaw". Na podu između njih je mrtvac, a oni moraju slijediti niz pravila ako žele preživjeti i pobijediti u smrtonosnoj igri koja im je zadana.
 R.: James Wan
 Ul.: Cary Elwes (Dr. Lawrence Gordon), Leigh Whannell (Adam), Danny Glover (Detective David Tapp), Monica Potter (Alison Gordon), Michael Emerson (Zep Hindle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9091c6297f4ba6576060446af9db885a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240528021000 +0200" stop="20240528054000 +0200">
    <title lang="hr">Aleksandar Veliki</title>
    <desc lang="hr">Alexander - (pov. drama, SAD, 2004) Aleksandar, kralj Makedonije i jedan od najvećih ratnih vođa u povijesti, osvaja gotovo cijeli poznati svijet.
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Colin Farrell (Alexander), Angelina Jolie (Olympias), Val Kilmer (Philip), Jared Leto (Hephaistion), Rosario Dawson (Roxane)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0b815554c437a93e02a08ff2960e98b6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240528054000 +0200" stop="20240528060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E09, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

