<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201040000 +0100" stop="20240201060000 +0100">
    <title lang="hr">Kraljevi kvarta</title>
    <desc lang="hr">Street Kings - (akc. film, SAD, 2008) Policajac na tajnom zadatku, razočaran smrću svoje žene, upleten je u ubojstvo policajca i mora se boriti za dokaz svoje nevinosti.
 R.: David Ayer
 Ul.: Keanu Reeves (Detective Tom Ludlow), Forest Whitaker (Captain Jack Wander), Hugh Laurie (Captain James Biggs), Chris Evans (Detective Paul Diskant), Cedric The Entertainer (Scribble)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/66f229a6b86f697084d1a16a970a3767.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201060000 +0100" stop="20240201062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201062500 +0100" stop="20240201082500 +0100">
    <title lang="hr">Mrak komadi</title>
    <desc lang="hr">White Chicks - (komedija, SAD, 2004) Braća Kevin i Marcus Copeland dvojica su agenata koji dobiju novi zadatak. Moraju od otmice zaštititi nasljednice carstva cruisera, Brittany i Tiffany Wilson. To im je ujedno i posljednja šansa da se dokažu šefu, inače će izgubiti posao. Braća Copeland morat će se prerušiti u bjelkinje, kako bi što više nalikovali na sestre Wilson... 
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Kevin Copeland), Marlon Wayans (Marcus Copeland), Jaime King (Heather Vandergeld), Frankie Faison (Chief Elliott Gordon), Lochlyn Munro (Agent Jake Harper)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/240853c05db7fde9d81cb84709eb6f7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201082500 +0100" stop="20240201100500 +0100">
    <title lang="hr">Stuart Mali 2</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Stuart i Snowbell kreću u grad kako bi spasili prijatelja.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Kevin Olson (Irwin), Marc John Jefferies (Will)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/95fb86adfc8fc94b92ee489b49825e2a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201100500 +0100" stop="20240201120500 +0100">
    <title lang="hr">Gospodar vjenčanja</title>
    <desc lang="hr">The Wedding Ringer - (komedija, SAD, 2015) Doug je povučeni tehnološki poduzetnik koji uskoro treba uploviti u bračnu luku s predivnom djevojkom. No postoji problem - Doug nema prijatelja koji bi mu bio vjenčani kum. 
 R.: Jeremy Garelick
 Ul.: Kevin Hart (Bic / Jimmy Callahan), Josh Gad (Doug Harris), Kaley Cuoco (Gretchen Palmer), Ken Howard (Ed Palmer), Cloris Leachman (Grandma Palmer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfed0e1d5f8355931b1b70e4edd6aaf0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201120500 +0100" stop="20240201141000 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington 2</title>
    <desc lang="hr">Paddington 2 - (pust. film, Engleska, 2017) U dugo očekivanom nastavku filmskog hita, Paddington je kod obitelji Brown u Windsor Gardenu, gdje postaje popularan član tamošnje zajednice. Problem nastaje kad netko ukrade knjigu iz antikvarijata koju je on želio pokloniti teti Lucy za rođendan.
 R.: Paul King
 Ul.: Ben Whishaw (Paddington), Hugh Bonneville (Henry Brown), Sally Hawkins (Mary Brown), Brendan Gleeson (Knuckles McGinty), Julie Walters (Mrs. Bird)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8e9e0c54cc63468490e860e453f3a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201141000 +0100" stop="20240201160000 +0100">
    <title lang="hr">Taxi 4</title>
    <desc lang="hr">Taxi 4 - (akc. komedija, Francuska, 2007) Daniel, vozač jednog jako posebnog taxija u Marseillesu, pomaže nogometašu da na vrijeme stigne na nogometni stadion, a šeprtljavom prijatelju policajcu Émilienu da uhvati opasnog Belgijanca koji mu je pobjegao.
 R.: Gérard Krawczyk
 Ul.: Samy Naceri (Daniel Morales), Frédéric Diefenthal (Émilien Coutant-Kerbalec), Emma Wiklund (Petra), Bernard Farcy (Commissaire Gibert), Edouard Montoute (Alain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2700b76fadaf2c80880b808cab7c412.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201160000 +0100" stop="20240201175500 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Kremenko: Avanture u Rock Vegasu</title>
    <desc lang="hr">The Flintstones in Viva Rock Vegas - (komedija, SAD, 2000) Pogledajte kako je sve počelo! Fred upoznaje Wilmu i vodi je u Rock Vegas, zajedno s Barneyjem i Betty. Hoće li ljubav ostati u zraku - ili će izumrijeti? Dinosauri, automobili na nožni pogon i kamene kuće. Kameno doba u svom najboljem izdanju!
 R.: Brian Levant
 Ul.: Mark Addy (Fred Flintstone), Stephen Baldwin (Barney Rubble), Kristen Johnston (Wilma Slaghoople), Jane Krakowski (Betty O'Shale), Joan Collins (Pearl Slaghoople)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1a7fd5fc5ccbbd86cc13633299145258.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201175500 +0100" stop="20240201200500 +0100">
    <title lang="hr">A sada, Boom</title>
    <desc lang="hr">Here Comes the Boom - (komedija, SAD, 2012) Akcijska komedija "A sada, Boom" predstavlja srednjoškolskog profesora Scotta Vossa. Kako bi se borio za pravdu, riskira sve kao borac mješovitih borilačkih vještina samo da bi spasio školski glazbeni odgoj od ukidanja. Time Scott otkriva pravog, hrabrog i odlučnog junaka. 
 R.: Frank Coraci
 Ul.: Salma Hayek (Bella Flores), Henry Winkler (Marty Streb), Kevin James (Scott Voss), Greg Germann (Principal Betcher), Joe Rogan (Joe Rogan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e138562f91ce0b12570a9a3bafd7731d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201200500 +0100" stop="20240201210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E05, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Francesca Gregorini
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Arian Nik (Jay), Sandra Oh (Eve Polastri), Nina Sosanya (Jess), Aidan Kelly (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201210000 +0100" stop="20240201230500 +0100">
    <title lang="hr">Equilibrium</title>
    <desc lang="hr">Equilibrium - (SF film, SAD, 2002) Nakon što je Treći svjetski rat poharao svijet na vlast se uzdigla nova nacija Libria, predvođena vođom znanim po imenu Otac. Otac je uvjeren da su za neuspjeh u društvu krivi ljudski osjećaji, stoga je naredio da svi građani moraju svakodnevno uzimati dozu lijeka Prozia II koji ujednačava sve emocije. Zabranjeni su svi oblici kreativnog izražavanja, a kršenje propisa kažnjava se smrću. Svećenik John Preston član je elitne policije Grammaton koja traži i kažnjava "osjećajne prekršitelje". Jednog dana slučajno ne uzme Proziu II te prvi put u životu počne doživljavati emocije. On sazna da postoje i drugi ljudi koji odbijaju uzimati lijek i koji uživaju u umjetnosti i književnosti te se zaljubljuje u jednu od njih.
 R.: Kurt Wimmer
 Ul.: Christian Bale (John Preston), Sean Bean (Partridge), Emily Watson (Mary O'Brien), Dominic Purcell (Seamus), Christian Kahrmann (Officer in Charge)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/adf33daccba12cbb6155cddd4acf6bde.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201230500 +0100" stop="20240202011500 +0100">
    <title lang="hr">U ljubavi s Pablom Escobarom</title>
    <desc lang="hr">Loving Pablo - (biograf. film, Španjolska, 2017) Novinarka se zaljubljuje zloglasnog narkobosa Pabla Escobara.
 R.: Fernando León de Aranoa
 Ul.: Penélope Cruz (Virginia Vallejo), Javier Bardem (Pablo Escobar), Peter Sarsgaard (Shepard), Óscar Jaenada (Santoro), David Valencia (Santos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01e0d02446c62a679e463d50b9938af6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240202011500 +0100" stop="20240202034000 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti dečki 2</title>
    <desc lang="hr">Bad Boys II - (akc. komedija, SAD, 2003) Film "Zločesti dečki 2" donosi priču o dvojici policajaca, Mikeu Lowreyju (Will Smith) i Marcusu Burnettu (Martin Lawrence) koji vode istragu o pojavljivanju droge, točnije ecstasyja u Miamiju. Istraživajući svoj zadatak, došli su do opasnog narkobosa koji drži pod kontrolom sva trgovanja drogom. Da stvar bude kompliciranija, Marcusova sestra Syd koja je agentica također ima svoj tajni zadatak...
 R.: Michael Bay
 Ul.: Martin Lawrence (Detective Marcus Burnett), Will Smith (Detective Mike Lowrey), Jordi Mollà (Hector Juan Carlos 'Johnny' Tapia), Gabrielle Union (Syd), Peter Stormare (Alexei)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6885ad356d34f28f8ead2ea46101644.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240202034000 +0100" stop="20240202060000 +0100">
    <title lang="hr">Anđeoske oči</title>
    <desc lang="hr">Angel Eyes - (drama, SAD, 2001) Dok pokušava uhvatiti osumnjičenika, jedne noći hrabra policajka Sharon Pogue umalo ne postane žrtva kobne zasjede. U pravom trenutku stiže tajanstveni stranac imena Catch koji razoruža ubojicu i spasi Sharonov život. Nakon toga događaja, njih se dvoje zaljubljuju jedno u drugo, a tako otkrivaju i njihove tajne koje nose iz prošlosti...
 R.: Luis Mandoki
 Ul.: Jennifer Lopez (Sharon Pogue), Jim Caviezel (Steven 'Catch' Lambert), Jeremy Sisto (Larry Pogue, Sr.), Terrence Howard (Robby), Sonia Braga (Josephine Pogue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cdc9d5a64df93bdcb3ef2a34c9eda15.jpg" />
  </programme>
</tv>

