<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604042000 +0200" stop="20240604060000 +0200">
    <title lang="hr">Čovječe, volim te</title>
    <desc lang="hr">I Love You, Man - (romant. komedija, SAD, 2009) Usamljeni Peter Klaven odlazi na niz muških spojeva kako bi našao vjenčanog kuma. Kad trenutačna povezanost s novim najboljim prijateljem stvori napetost u odnosu sa zaručnicom, može li ovaj trojac naučiti sretno živjeti do kraja života?
 R.: John Hamburg
 Ul.: Paul Rudd (Peter Klaven), Jason Segel (Sydney Fife), Rashida Jones (Zooey Rice), Andy Samberg (Robbie Klaven), Sarah Burns (Hailey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3132135321b2c881d03eac3b354bc9a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604060000 +0200" stop="20240604080000 +0200">
    <title lang="hr">Najslađe stvorenje</title>
    <desc lang="hr">The Sweetest Thing - (romant. komedija, SAD, 2002) Christina Walters magnet je za muškarce koji traže samo kratkoročne afere bez obaveza. Sve se promijeni kad u diskoteci upozna svog muškarca iz snova Petera i otputuje za njim na vjenčanje jer je to jedino što zna o njemu. Djevojke kreću u avanturu, a na turbulentnom putovanju iz očekuju mnoga iznenađenja, a najveće je u crkvi.
 R.: Roger Kumble
 Ul.: Cameron Diaz (Christina), Thomas Jane (Peter), Christina Applegate (Courtney Rockliffe), Lillian Adams (Aunt Frida), Bryan Anthony (Geeky Guy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62bd6f9650a61533570503a5dc6e20c3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604080000 +0200" stop="20240604100000 +0200">
    <title lang="hr">Čudovišta iz susjedstva 2</title>
    <desc lang="hr">Goosebumps 2: Haunted Halloween - (pust. film, Engleska, 2018) Dvojica dječaka nabasaju na zaključanu knjigu u napuštenoj kući i nehotice puste na slobodu jezivog lutka Slappyja. Uskoro sve krene nizbrdo, jer je Slappy hodajuća nevolja. Da bi vratili mir u grad, dječaci moraju pod svaku cijenu uhvatiti lutka i spriječiti još veću katastrofu.
 R.: Ari Sandel
 Ul.: Jeremy Ray Taylor (Sonny), Madison Iseman (Sarah), Caleel Harris (Sam), Jeff Panacloc (Slappy), Wendi McLendon-Covey (Kathy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/383ec7def6ebaa8fe9c3f45a6ac32074.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604100000 +0200" stop="20240604120000 +0200">
    <title lang="hr">Moja super bivša</title>
    <desc lang="hr">My Super Ex-Girlfriend - (komedija, SAD, 2006) Kada običan frajer prekine sa svojom djevojkom, inače superjunakinjom, ona počinje koristiti svoje moći da bi mu od života napravila živi pakao.
 R.: Ivan Reitman
 Ul.: Uma Thurman (G-Girl / Jenny Johnson), Luke Wilson (Matt Saunders), Anna Faris (Hannah Lewis), Rainn Wilson (Vaughn Haige), Eddie Izzard (Barry / Professor Bedlam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c1346fc9d3b7051fd64daf54f60a07f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604120000 +0200" stop="20240604140000 +0200">
    <title lang="hr">Veliki Gatsby</title>
    <desc lang="hr">The Great Gatsby - (drama, SAD, 2013) Roman F. Scotta Fitzgeralda postaje filmski blockbuster s Leonardom DiCapriom u glavnoj ulozi. Pisac Nick Carraway dolazi u New York 1922. i upoznaje tajnovitog milijunaša Gatsbyja, očaravajuću Daisy, svijet bogatih, njihove iluzije i tragedije…
 R.: Baz Luhrmann
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Jay Gatsby), Lisa Adam (Singing Woman / Weeping), Frank Aldridge (Well Dressed Male Witness - Wilson's Garage), Amitabh Bachchan (Meyer Wolfshiem), Joel Edgerton (Tom Buchanan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e89fd1cb54fc807a6dce6ed543e9536a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604140000 +0200" stop="20240604160000 +0200">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija 2</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania 2 - (film, SAD, 2015) Nakon vjenčanja Mavis i Johnnyja stvari se mijenjaju i u hotelu Transylvania. Drak sada dopušta boravku ljudskih gostiju u hotelu. Mavis rodi polučovjeka, poluvampira, po imenu Dennis. Kad napuni pet godina, Drak postaje zabrinut jer se njegove vampirske osobine još ne pokazuju. Od prijatelja traži pomoć za školovanje malenog. Stvari se zakompliciraju kada Drakov starinski otac Vlad posjeti hotel. U međuvremenu, Mavis doživljava kulturološki šok u Kaliforniji s Johnnyjem.
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a9f977e449a30a38d039d15fef6dfc0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604160000 +0200" stop="20240604180000 +0200">
    <title lang="hr">Draga, smanjio sam djecu</title>
    <desc lang="hr">Honey, We Shrunk Ourselves! - (komedija, SAD, 1997) Otac znanstvenik smanjuje svoje dvoje tinejdžera, kao i dvoje djece iz susjedstva na veličinu kukaca. Djeca će se morati suočiti s brojnim opasnostima dok otac kreće u potragu za njima.
 R.: Dean Cundey
 Ul.: Rick Moranis (Wayne), Eve Gordon (Diane Szalinski), Bug Hall (Adam Szalinski), Robin Bartlett (Patti Szalinski), Stuart Pankin (Gordon Szalinski)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db72c43f295f02c01771dc44147742d7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604180000 +0200" stop="20240604200000 +0200">
    <title lang="hr">Španjolski engleski</title>
    <desc lang="hr">Spanglish - (romant. komedija, SAD, 2004) Meksička majka Flor Moreno kreće u Ameriku, u potragu za boljim životom za svoju kćer Cristine. Nakon što je kuharicu zaposlio kao kućnu pomoćnicu, čini se da sve ide onako kako se Flor nadala. Nažalost, supruga njezinog novog šefa otežava njihov život kada favorizira Cristinu nad vlastitim djetetom. Međutim, kad se obiteljski snovi sruše, Flor je ta koja uspijeva sve okupiti, iako jedva govori i riječ engleskog.
 R.: James L. Brooks
 Ul.: Adam Sandler (John Clasky), Téa Leoni (Deborah Clasky), Shelbie Bruce (Cristina), Ian Hyland (Georgie), Sarah Steele (Bernice)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f3e959a2e489689d6211e47d6fc055bd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604200000 +0200" stop="20240604210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E07, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Stefan Pleszczynski
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604210000 +0200" stop="20240604230000 +0200">
    <title lang="hr">Zabranjene fotografije</title>
    <desc lang="hr">One Hour Photo - (triler, SAD, 2002) Seymour "Sy" Parrish je povučeni djelatnik malog foto studija koji se nalazi u sklopu supermarketa. I dok njega ljudi rijetko primjećuju, Sy ih promatra i na neki način intimno poznaje, jer svakodnevno izrađuje njihove uspomene. Tijekom godina posebno je postao privržen obitelj Yorkin. Vodeći osamljeni život, Sy će razviti opsesiju tom naizgled savršenom obitelji.
 R.: Mark Romanek
 Ul.: Robin Williams (Seymour Parrish), Connie Nielsen (Nina Yorkin), Michael Vartan (Will Yorkin), Gary Cole (Bill Owens), Eriq La Salle (James Van Der Zee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29b983603342c164238b94d61bc5f268.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240604230000 +0200" stop="20240605010000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 3D</title>
    <desc lang="hr">Saw 3D - (horor, SAD, 2010) Dok bjesni smrtonosna bitka oko brutalne ostavštine Jigsawa, okuplja se nekolicina preživjelih. Traže pomoć od self-help gurua Bobbyja Dagena, jednog od njih... čije će mračne tajne pokrenuti novi val užasa.
 R.: Kevin Greutert
 Ul.: Tobin Bell (John Kramer / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Betsy Russell (Jill), Cary Elwes (Dr. Gordon), Sean Patrick Flanery (Bobby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4df3717d766c3a16fd5fc43f35a5a9e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240605010000 +0200" stop="20240605030000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 3</title>
    <desc lang="hr">Saw III - (horor, SAD, 2006) Jigsaw otima liječnicu sa zadaćom da ga održi na životu dok njegova nova pomoćnica nemilosrdno muči jednog nesretnika.
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John / Jigsaw), Shawnee Smith (Amanda Young), Angus MacFadyen (Jeff), Bahar Soomekh (dr. Lynn Denlon), Donnie Wahlberg (Eric Matthews)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f45193042072e7f57fc0640a7169f815.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240605030000 +0200" stop="20240605040000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E07, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Stefan Pleszczynski
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240605040000 +0200" stop="20240605060000 +0200">
    <title lang="hr">Španjolski engleski</title>
    <desc lang="hr">Spanglish - (romant. komedija, SAD, 2004) Meksička majka Flor Moreno kreće u Ameriku, u potragu za boljim životom za svoju kćer Cristine. Nakon što je kuharicu zaposlio kao kućnu pomoćnicu, čini se da sve ide onako kako se Flor nadala. Nažalost, supruga njezinog novog šefa otežava njihov život kada favorizira Cristinu nad vlastitim djetetom. Međutim, kad se obiteljski snovi sruše, Flor je ta koja uspijeva sve okupiti, iako jedva govori i riječ engleskog.
 R.: James L. Brooks
 Ul.: Adam Sandler (John Clasky), Téa Leoni (Deborah Clasky), Shelbie Bruce (Cristina), Ian Hyland (Georgie), Sarah Steele (Bernice)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f3e959a2e489689d6211e47d6fc055bd.jpg" />
  </programme>
</tv>

