<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312043500 +0100" stop="20240312060500 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice 3</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks: Chipwrecked - (obitelj. komedija, SAD, 2011) Pred Alvinom, Simonom i Theodoreom nove su zgode. U trećem nastavku pridružuju se djevojkama iz benda The Chipettes na luksuznom krstarenju. No ubrzo će se putovanje iz snova pretvoriti u nenadanu pustolovinu na pustom otoku.
 R.: Mike Mitchell
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Jenny Slate (Zoe), Justin Long (Alvin), Matthew Gray Gubler (Simon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d312f126e99fca57ea3f7e8adb3a88d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312060500 +0100" stop="20240312063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E12, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Jacqueline Defferary (Woman in Laundry Room), Grant Masters (Man in Laundry Room), David Battley (Golf Attendant), Marilyn Finlay (Car Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312063000 +0100" stop="20240312082500 +0100">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312082500 +0100" stop="20240312112000 +0100">
    <title lang="hr">U divljini</title>
    <desc lang="hr">Into the Wild - (drama, SAD, 2007) Student i sportaš Christopher McCandless nakon diplome ostavlja svu svoju imovinu, poklanja ušteđevinu u dobrotvorne svrhe i autostopom putuje u Aljasku kako bi živio u divljini. Na putu upoznaje niz likova koji oblikuju njegov život.
 R.: Sean Penn
 Ul.: Emile Hirsch (Chris McCandless), Marcia Gay Harden (Billie McCandless), William Hurt (Walt McCandless), Jena Malone (Additional Narrator / Carine McCandless), Brian H. Dierker (Rainey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7eea0eb048bca5fc100557d03d58d61f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312112000 +0100" stop="20240312134000 +0100">
    <title lang="hr">Priča o Jane Austen</title>
    <desc lang="hr">Becoming Jane - (biograf. drama, Engleska, 2007) Portret života Jane Austen prije slave i njezina romansa s mladim Ircem.
 R.: Julian Jarrold
 Ul.: Anne Hathaway (Jane Austen), James McAvoy (Tom Lefroy), Julie Walters (Mrs. Austen), James Cromwell (Reverend Austen), Maggie Smith (Lady Gresham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dc83361e1f2ede2fe21b800274968e22.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312134000 +0100" stop="20240312160000 +0100">
    <title lang="hr">Igra oponašanja</title>
    <desc lang="hr">The Imitation Game - (biograf. film, SAD, 2014) Tijekom Drugog svjetskog rata, uz pomoć svojih kolega matematičara, engleski matematički genij Alan Turing pokušava razbiti njemački Enigma kôd dok se istodobno pokušava nositi sa svojim problematičnim privatnim životom.
 R.: Morten Tyldum
 Ul.: Benedict Cumberbatch (Alan Turing), Keira Knightley (Joan Clarke), Matthew Goode (Hugh Alexander), Mark Strong (Stewart Menzies), Rory Kinnear (Detective Robert Nock)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5c475274a13f1d43c438eda9d9fc6714.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312160000 +0100" stop="20240312180500 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs - (film, SAD, 2011) Film Štrumpfovi obiteljska je komedija o malim plavim bićima koji se nađu u središtu New Yorka nakon što iz svoga svijeta prijeđu u naš kroz portal. Žele se vratiti u svoje selo prije nego ih pronađe zli čarobnjak Gargamel.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick Winslow), Jayma Mays (Grace Winslow), Sofía Vergara (Odile), Hank Azaria (Gargamel), Tim Gunn (Henri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eddb43cf2156f75b347ac4b53278bb3d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312180500 +0100" stop="20240312200500 +0100">
    <title lang="hr">Mamin novi frajer</title>
    <desc lang="hr">My Mom's New Boyfriend - (akc. komedija, Njemačka, 2008) Mladi savezni agent Henry Durand je dobio krajnje težak zadatak: špijunirati vlastitu majku i njenog dečka, osumnjičenog da je vođa bande kradljivaca umjetnina.
 R.: George Gallo
 Ul.: Antonio Banderas (Martinez / Tommy Lucero), Meg Ryan (Marty Durand), Colin Hanks (Henry Durand), Selma Blair (Emily), Trevor Morgan (Eddie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9d77c09f0ad41ef3dd9a6b31ffa5168.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312200500 +0100" stop="20240312210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E07, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Emile Levisetti
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312210000 +0100" stop="20240312235500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegli Django</title>
    <desc lang="hr">Django Unchained - (vestern, SAD, 2012) Bivši rob, a sada lovac na ucjene, uz pomoć mentora odlazi od okrutnog vlasnika plantaže u Mississippiju spasiti suprugu.
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: Jamie Foxx (Django), Christoph Waltz (Dr. King Schultz), Leonardo DiCaprio (Calvin Candie), Kerry Washington (Broomhilda von Shaft), Samuel L. Jackson (Stephen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3c4d97979ae3ca89c100ca9237c3c842.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312235500 +0100" stop="20240313020000 +0100">
    <title lang="hr">Iluzionist</title>
    <desc lang="hr">The Illusionist - (drama, SAD, 2006) Na prijelomu dvaju stoljeća u Beču, iluzionist koristi svoje sposobnosti kako bi zadobio ljubav žene daleko iznad njegova društvenog statusa.
 R.: Neil Burger
 Ul.: Edward Norton (Eisenheim), Paul Giamatti (Inspector Uhl), Jessica Biel (Sophie), Rufus Sewell (Crown Prince Leopold), Eddie Marsan (Josef Fischer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c6cc3e7c2da77e20c1c623a3f5cdfd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313020000 +0100" stop="20240313043500 +0100">
    <title lang="hr">Povratak iz mrtvih</title>
    <desc lang="hr">The Revenant - (pust. film, SAD, 2015) Graničar i trgovac krznom na ekspediciji 1820.-ih godina bori se za život nakon što ga ozlijedi medvjed, a njegovi prijatelji lovci ga ostave misleći da je mrtav.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Hugh Glass), Tom Hardy (John Fitzgerald), Domhnall Gleeson (Captain Andrew Henry), Will Poulter (Bridger), Forrest Goodluck (Hawk)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c55b37036fbeee5bd0414c7f9fa97a43.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313043500 +0100" stop="20240313060000 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Care - (komedija, SAD, 2003) Nakon što Charlie i Phil dobiju otkaz, nisu više u mogućnosti plaćati sinovima skupi vrtić. Zajedničkim snagama vode brigu o svojim sinovima dok su njihove žene na poslu. Tada im je sinula nova ideja: tako se mogu brinuti i za više djece! Odlučili su otvoriti vrtić i to su zaista uspjeli ostvariti. Međutim, to razljuti tetu Harridan koja je ravnateljica skupog vrtića jer sve je manje djece... 
 R.: Steve Carr
 Ul.: Eddie Murphy (Charlie Hinton), Jeff Garlin (Phil), Steve Zahn (Marvin), Regina King (Kim Hinton), Kevin Nealon (Bruce)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd611c51b4ec87c0957b2864ee2d1f04.jpg" />
  </programme>
</tv>

