<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519042000 +0200" stop="20240519060000 +0200">
    <title lang="hr">Avanture Tintina</title>
    <desc lang="hr">The Adventures of Tintin - (pust. film, SAD, 2011) Novinar Tintin pronađe model broda na tržnici koji u sebi krije tajnu. Naime, unutra je skriven dio karte koja vodi do blaga. Kada Tintin otkrije to, upusti se u pustolovinu kako bi pronašao ostatak karte.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Jamie Bell (Tintin), Andy Serkis (Sir Francis Haddock / Captain Haddock), Daniel Craig (Red Rackham / Sakharine), Nick Frost (Thomson), Simon Pegg (Thompson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dbd3e81357928874c57d200d2c280510.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519060000 +0200" stop="20240519074500 +0200">
    <title lang="hr">Bebe genijalci</title>
    <desc lang="hr">Baby Geniuses - (parodija, SAD, 1999) Znanstvenik je zarobio superinteligentne bebe koje govore, ali stvari polaze po zlu kad dođe do zabune između bebe genijalca i njezina blizanca.
 R.: Bob Clark
 Ul.: Kathleen Turner (Elena), Christopher Lloyd (Heep), Kim Cattrall (Robin), Leo Fitzgerald (Whit / Sly), Peter MacNicol (Dan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f7a24737ef77eaac79ce9869d0c8fe7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519074500 +0200" stop="20240519081500 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E02, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Andy Cadiff
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519081500 +0200" stop="20240519104000 +0200">
    <title lang="hr">Zaboravljeni zločin</title>
    <desc lang="hr">High Crimes - (krim. film, SAD, 2002) Svijet uspješne odvjetnice Claire Kubik okreće se naglavačke kad njezin suprug, za kojeg je mislila da se zove Tom Kubik, bude uhićen i razotkriven kao Ron Chapman, osumnjičen za ubojstvo…
 R.: Carl Franklin
 Ul.: Ashley Judd (Claire Kubik), Morgan Freeman (Charles W. Grimes), Jim Caviezel (Sgt. Ron Chapman / Tom Kubik), Adam Scott (Lt. Terrence Embry), Amanda Peet (Jackie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6cd9b11e0eda9259bbc5ac3d284ec57.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519104000 +0200" stop="20240519125000 +0200">
    <title lang="hr">Smoking</title>
    <desc lang="hr">The Tuxedo - (akc. komedija, SAD, 2002) Zlosretni chauffer mora zauzeti mjesto specijalnog agenta u komi, koristeći njegov spravicama nakrcan smoking.
 R.: Kevin Donovan
 Ul.: Jackie Chan (Jimmy Tong), Jennifer Love Hewitt (Del Blaine), Jason Isaacs (Clark Devlin), Debi Mazar (Steena), Ritchie Coster (Diedrich Banning)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b839de55246adf2ccf725dfa5b219a26.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519125000 +0200" stop="20240519145500 +0200">
    <title lang="hr">Matilda</title>
    <desc lang="hr">Matilda - (obiteljski film, SAD, 1996) Priča i ljupkoj šestogodišnjoj djevojčici Matildi koja voli ići u školu i čitati knjige i mali je genij. Ali njezini su roditelji vrlo okrutni, kao i ravnatelj škole pa djevojčica u samoobrani nehotice razvije telekinetičke sposobnosti
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Mara Wilson (Matilda Wurmwald), Danny DeVito (Harry Wurmwald), Rhea Perlman (Zinnia Wurmwald), Embeth Davidtz (Florentine Honig), Pam Ferris (Direktorin Knüppelkuh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/af9862e14f908918f7dcce719332a314.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519145500 +0200" stop="20240519170000 +0200">
    <title lang="hr">Pet legendi</title>
    <desc lang="hr">Rise of the Guardians - (anim. film, SAD, 2012) Zabavna čarobna priča o legendarnim čuvarima: Jacku Frostu, Uskršnjem zecu, Djedu Božićnjaku i Zubić vili - po prvi put okupljenima zajedno. Kad strašni Pitch zaprijeti da će podjarmiti svijet, na našim je junacima da zaštite nade i snove djece.
 R.: Peter Ramsey
 Ul.: Chris Pine (Jack Frost), Alec Baldwin (North), Jude Law (Pitch), Isla Fisher (Tooth), Hugh Jackman (Bunny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3ed859f302c4f2392951d8d300caee0f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519170000 +0200" stop="20240519194500 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Novi svijet</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Into the Spider-Verse - (film, SAD, 2018) Miles Morales živi običnim tinejdžerskim životom u New Yorku te se poput ostalih vršnjaka pokušava nositi sa školskim obavezama i prijateljstvima. Kada ga ugrize pauk, njegov se život doslovno okrene naglavačke, jer postane novi Spider-Man.
 R.: Bob Persichetti
 Ul.: Shameik Moore (Miles Morales / Spider-Man), Jake Johnson (Peter B. Parker / Spider-Man), Hailee Steinfeld (Gwen Stacy / Spider-Woman), Mahershala Ali (Aaron Davis / Prowler), Brian Tyree Henry (Jefferson Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94c592ad16fa2312aaa561f861be9a50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519194500 +0200" stop="20240519220500 +0200">
    <title lang="hr">Službene tajne</title>
    <desc lang="hr">Official Secrets - (drama, Engleska, 2019) Istinita priča o britanskoj "zviždačici" koja je dostavila informacije medijima o ilegalnoj špijunskoj operaciji NSA-e, čiji je cilj bio natjerati Vijeće sigurnosti UN-a da odobri invaziju na Irak 2003.
 R.: Gavin Hood
 Ul.: Keira Knightley (Katharine Gun), Matthew Goode (Peter Beaumont), Matt Smith (Martin Bright), Rhys Ifans (Ed Vulliamy), Ralph Fiennes (Ben Emmerson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8125b31cbe74a9e17de4af44fcf2b68.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240519220500 +0200" stop="20240520000000 +0200">
    <title lang="hr">Predsjednikov čovjek 2</title>
    <desc lang="hr">President's Man 2 - (akc. film, SAD, 2002) Predsjednika SAD-a nalaže protuterorističkom specijalcu da pronađe terorista za kojeg se sumnja da planira aktivirati nuklearni uređaj u SAD-u.
 R.: Eric Norris
 Ul.: Chuck Norris (Joshua McCord), Judson Mills (Deke Slater), Jennifer Tung (Que McCord), Roxanne Hart (Lydia Mayfield), Joel Swetow (Abdul Rashid)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de28f5b4f482cad28d63b56a33c96eec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240520000000 +0200" stop="20240520015500 +0200">
    <title lang="hr">Ali G u parlamentu</title>
    <desc lang="hr">Ali G Indahouse - (komedija, Francuska, 2002) Ali G nesvjesno postaje pijun u uroti zlog visokorangiranog Vladinog dužnosnika da svrgne britanskog premijera…
 R.: Mark Mylod
 Ul.: Sacha Baron Cohen (Borat / Ali G), Michael Gambon (Prime Minister), Charles Dance (David Carlton), Rhona Mitra (Kate Hedges), Kellie Bright (Julie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b546a1dd256fba88de86fdf5419a5ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240520015500 +0200" stop="20240520040000 +0200">
    <title lang="hr">Prvi grijeh</title>
    <desc lang="hr">Original Sin - (drama, SAD, 2001) Žena s ljubavnikom planira prevariti bogataša tako što će se za njega udati, steći povjerenje i pobjeći s novcem. Sve ide prema planu dok se u njega ne zaljubi.
 R.: Michael Cristofer
 Ul.: Antonio Banderas (Luis Antonio Vargas), Angelina Jolie (Bonny Castle / Julia Russell), Thomas Jane (Mephisto / Walter Downs / Billy), Jack Thompson (Alan Jordan), Gregory Itzin (pukovnik Worth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d85924dd600d5af53478833a2ee6558b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240520040000 +0200" stop="20240520060000 +0200">
    <title lang="hr">xXx</title>
    <desc lang="hr">xXx - (akc. film, SAD, 2002) Xander Cage vraća se iz izgnanstva u Dominikanskoj Republici na poziv agentice CIA-e kako bi vratio uređaj za kontrolu satelita koji je završio u pogrešnim rukama.
 R.: Rob Cohen
 Ul.: Vin Diesel (Xander Cage), Asia Argento (Yelena), Marton Csokas (Yorgi), Samuel L. Jackson (Gibbons), Michael Roof (Toby Lee Shavers)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe4f39aab848080ef693cdf87edc276f.jpg" />
  </programme>
</tv>

