<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131050000 +0100" stop="20240131060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131060000 +0100" stop="20240131064500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E03, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Lisa Ivana Brühlmann
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Nina Sosanya (Jess), Edward Bluemel (Hugo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131064500 +0100" stop="20240131071500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131071500 +0100" stop="20240131090000 +0100">
    <title lang="hr">Duboko plavo more</title>
    <desc lang="hr">The Deep Blue Sea - (romant. drama, Australija, 2011) Supruga britanskog sudca Hester Collyer upušta se u turbulentni odnos s bivšim pilotom Freddiejem Pageom.
 R.: Terence Davies
 Ul.: Rachel Weisz (Hester Collyer), Tom Hiddleston (Freddie Page), Simon Russell Beale (Sir William Collyer), Ann Mitchell (Mrs Elton), Jolyon Coy (Philip Welch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cc8cef14a7d3be3bf83d13ed41707014.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131090000 +0100" stop="20240131104000 +0100">
    <title lang="hr">Velika pustolovina Stuarta Malog</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little - (komedija, SAD, 1999) Obitelj Little usvoji šarmantnog mladog miša po imenu Suart, ali obiteljski mačak želi ga se riješiti.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Jeffrey Jones (Uncle Crenshaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6a66831be6aae92a56bfb0de8ce83ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131104000 +0100" stop="20240131122500 +0100">
    <title lang="hr">Zabranjeno voće</title>
    <desc lang="hr">Say It Isn't So - (romant. komedija, SAD, 2001) Mladić, siroče, otkriva da bi njegova ljubavnica mogla biti njegova biološka sestra. Nakon raskida saznaje da nisu krvno vezani i da mora preći cijelu zemlju da bi spriječio njezino vjenčanje. Javnost u njegovu priču ne vjeruje...
 R.: J.B. Rogers
 Ul.: Chris Klein (Gilbert Noble), Heather Graham (Josephine Wingfield), Orlando Jones (Dig McCaffey), Sally Field (Valdine Wingfield), Richard Jenkins (Walter Wingfield)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c213477ef080acf015d30a4131734eec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131122500 +0100" stop="20240131142000 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Tim Downie (Montgomery Clyde), Madeleine Worrall (Agatha Clyde), Lottie Steer (Young Millicent), Geoffrey Palmer (Head Geographer), Theresa Watson (Stenographer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd43f5675486fb7ceaa6c72a6e4516a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131142000 +0100" stop="20240131162500 +0100">
    <title lang="hr">Iz džungle u džunglu</title>
    <desc lang="hr">Jungle 2 Jungle - (komedija, SAD, 1997) Njjujorški burzovni mešetar otputuje u Amazonu da bi se rastao od svoje prve žene, liječnice iz džungle. Ona mu pak otkriva da imaju 13-godišnjeg sina Mimi-Siku, koji nikad nije bio izvan plemena, a želi da ga otac odvede u New York...
 R.: John Pasquin
 Ul.: Tim Allen (Michael Cromwell), Martin Short (Richard Kempster), Lolita Davidovich (Charlotte), David Ogden Stiers (Alexei Jovanovic), JoBeth Williams (Dr. Patricia Cromwell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e361f0e7ba1c6c09604b2b83016a5835.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131162500 +0100" stop="20240131175500 +0100">
    <title lang="hr">Stuart Mali 3: Zov divljine</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 3: Call of the Wild - (anim. film, SAD, 2005) Za blagdane, obitelj Little odlučuje kampirati na otvorenom u prekrasnoj regiji Garland Lakes. Stigavši ​​tamo, Stuart, mali miš, i njegov brat George upisuju se u izviđački kamp. Prilikom igranja susreću dražesnu prijateljicu. Stuart bi želio iskoristiti iskušenja u logoru kako bi dokazao svoju hrabrost i odvažnost, ali za to ima vrlo malo prilika. Razočaran, nada se da će pronaći drugi način da zablista...
 R.: Audu Paden
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Wayne Brady (Reeko), Kevin Schon (Snowbell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cdb508c953b3f1af9719db7516796d0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131175500 +0100" stop="20240131201000 +0100">
    <title lang="hr">Hvala ti za ljubav</title>
    <desc lang="hr">Remember Me - (romant. drama, SAD, 2010) Romantična drama u čijem su središtu dvoje novih ljubavnika: Tyler, čiji su se roditelji razdvojili nakon samoubojstva njegova brata i Ally, koja želi proživjeti svaki dan u cijelosti otkako je svjedočila ubojstvu majke.
 R.: Allen Coulter
 Ul.: Robert Pattinson (Tyler), Emilie de Ravin (Ally Craig), Pierce Brosnan (Charles), Chris Cooper (Neil Craig), Lena Olin (Diane Hirsch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/53450fa084590dd5dceec232b43b3ce9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131201000 +0100" stop="20240131210500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E04, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Lisa Ivana Brühlmann
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Nina Sosanya (Jess), Edward Bluemel (Hugo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131210500 +0100" stop="20240131230000 +0100">
    <title lang="hr">Taxi 4</title>
    <desc lang="hr">Taxi 4 - (akc. komedija, Francuska, 2007) Daniel, vozač jednog jako posebnog taxija u Marseillesu, pomaže nogometašu da na vrijeme stigne na nogometni stadion, a šeprtljavom prijatelju policajcu Émilienu da uhvati opasnog Belgijanca koji mu je pobjegao.
 R.: Gérard Krawczyk
 Ul.: Samy Naceri (Daniel Morales), Frédéric Diefenthal (Émilien Coutant-Kerbalec), Emma Wiklund (Petra), Bernard Farcy (Commissaire Gibert), Edouard Montoute (Alain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2700b76fadaf2c80880b808cab7c412.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131230000 +0100" stop="20240201020000 +0100">
    <title lang="hr">Mrska osmorka</title>
    <desc lang="hr">The Hateful Eight - (krim. drama, SAD, 2015) Usred zime u Wyomingu, lovac na glave i njegova zatvorenica pronalaze utočište u kolibi u kojoj obitavaju razni kriminalni likovi.
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: Samuel L. Jackson (Major Marquis Warren), Kurt Russell (John Ruth), Jennifer Jason Leigh (Daisy Domergue), Walton Goggins (Sheriff Chris Mannix), Demián Bichir (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cb22873e25e33288bd533b45832322c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201020000 +0100" stop="20240201040000 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti dečki</title>
    <desc lang="hr">Bad Boys - (akc. komedija, SAD, 1995) Dvojica detektiva iz Miamija sumnjaju da je krađa heroina vrijednog 100 milijuna dolara iz podruma policijskog pritvora obavljena uz pomoć nekoga iznutra. Njihov je zadatak zaštiti svjedokinju ubojstva tijekom istrage. Imaju pet dana da uđu u trag krivcima prije nego što se odjel za narkotike ugasi.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Will Smith (Mike Lowrey), Martin Lawrence (Marcus Burnett), Téa Leoni (Julie Mott), Tchéky Karyo (Fouchet), Theresa Randle (Theresa Burnett)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fed8b62b90d0d7465d844169339018f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240201040000 +0100" stop="20240201060000 +0100">
    <title lang="hr">Kraljevi kvarta</title>
    <desc lang="hr">Street Kings - (akc. film, SAD, 2008) Policajac na tajnom zadatku, razočaran smrću svoje žene, upleten je u ubojstvo policajca i mora se boriti za dokaz svoje nevinosti.
 R.: David Ayer
 Ul.: Keanu Reeves (Detective Tom Ludlow), Forest Whitaker (Captain Jack Wander), Hugh Laurie (Captain James Biggs), Chris Evans (Detective Paul Diskant), Cedric The Entertainer (Scribble)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/66f229a6b86f697084d1a16a970a3767.jpg" />
  </programme>
</tv>

