<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105035000 +0100" stop="20231105060000 +0100">
    <title lang="hr">Petak 13.</title>
    <desc lang="hr">Friday the 13th - (horor, SAD, 1980) Mnogo godina nakon što su ubijena dva instruktora, kamp Crystal Lake se ponovno otvara no nitko ne sumnja da će to potaknuti niz stravičnih ubojstava. Petak 13. više nikad neće biti isti!
 R.: Sean S. Cunningham
 Ul.: Betsy Palmer (Mrs. Voorhees), Adrienne King (Alice), Harry Crosby (Bill), Kevin Bacon (Jack), Laurie Bartram (Brenda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a163c822229f789c59c42f3b13c87b57.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105060000 +0100" stop="20231105073500 +0100">
    <title lang="hr">Ringe ringe raja</title>
    <desc lang="hr">Duck Duck Goose - (film, SAD, 2018) Gusan neženja mora prigrliti dva izgubljena pačića dok putuju na jug.
 R.: Christopher Jenkins
 Ul.: Jim Gaffigan (Peng), Zendaya (Chi), Lance Lim (Chao), Greg Proops (Banzou), Natasha Leggero (Jin Jing)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86e75333eeb1aeb2b51927fd3539a8f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105073500 +0100" stop="20231105093000 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Ben Whishaw (Paddington), Hugh Bonneville (Henry Brown), Sally Hawkins (Mary Brown), Nicole Kidman (Millicent), Michael Gambon (Uncle Pastuzo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/43c78d1842b8e6f4a5a37a52ba5dad1c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105093000 +0100" stop="20231105113000 +0100">
    <title lang="hr">Gola istina</title>
    <desc lang="hr">The Ugly Truth - (komedija, SAD, 2009) Abby Richter producentica je jutarnjeg televizijskog showa koji otkriva rješenje za sve probleme! Osim kad je u pitanju Abbyjin osobni ljubavni život jer Abby ima niz promašenih veza iza sebe. Kako bi vratila gledanost svojoj emisiji, mora se udružiti s novim izvjestiteljem, Mikeom Chadwayem kojeg Abby baš i ne podnosi...
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Katherine Heigl (Abby), Gerard Butler (Mike Chadway), Bree Turner (Joy), Eric Winter (Colin), Nick Searcy (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd9d627ab101ad6abea2230a65d0cedd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105113000 +0100" stop="20231105135000 +0100">
    <title lang="hr">Plešimo zajedno</title>
    <desc lang="hr">Save the Last Dance - (romant. film, SAD, 2001) Bijela djevojka sa Srednjeg zapada Amerike seli se u Chicago i nalazi novog dečka, crnog tinejdžera iz opasne četvrti s burnom, polukriminalnom prošlošću.
 R.: Thomas Carter
 Ul.: Julia Stiles (Sara), Sean Patrick Thomas (Derek Reynolds), Kerry Washington (Chenille Reynolds), Fredro Starr (Malakai), Terry Kinney (Roy Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/77f079bac74a092ac645a6757c8a96b4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105135000 +0100" stop="20231105155000 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama 2</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs 2 - (anim. komedija, SAD, 2013) "Oblačno s ćuftama 2" animirani je film koji donosi novu priču o mladom znanstveniku Flintu koji misli da je uništenjem stroja spasio svijet. Taj je stroj stvarao divovske ćufte koje su prijetile cijelom svijetu. Međutim, stroj nije uništen! Sada ne samo da stvara hranu, nego i životinje.
 R.: Cody Cameron
 Ul.: Bill Hader (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Will Forte (Chester V), Andy Samberg (Brent McHale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb73281290498b421768472d2cfc7667.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105155000 +0100" stop="20231105174500 +0100">
    <title lang="hr">Veliki debeli lažljivac</title>
    <desc lang="hr">Big Fat Liar - (komedija, Njemačka, 2002) Nakon što školski sastavak jednog dječaka dospije u ruke holivudskog producenta, dječak putuje u Los Angeles da se izbori za svoja prava.
 R.: Shawn Levy
 Ul.: Frankie Muniz (Jason Shepherd), Paul Giamatti (Marty Wolf), Amanda Bynes (Kaylee), Amanda Detmer (Monty Kirkham), Donald Faison (Frank Jackson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/50df86f968048f22a9ca54d8903b23ba.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105174500 +0100" stop="20231105195500 +0100">
    <title lang="hr">Victor Frankenstein</title>
    <desc lang="hr">Victor Frankenstein - (horor, Engleska, 2015) Daniel Radcliffe i James McAvoy nositelji su glavnih uloga u filmu punom dinamičnih i napetih obrata prema legendarnoj priči. Zajedno s pomoćnikom Igorom, znanstvenik Victor Frankenstein svojim istraživanjima o besmrtnosti želi pomoći čovječanstvu…
 R.: Paul McGuigan
 Ul.: Daniel Radcliffe (Igor), Jessica Brown Findlay (Lorelei), Bronson Webb (Rafferty), James McAvoy (Victor Frankenstein), Daniel Mays (Barnaby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09556a2185f20541ceb8497dfc8aa21c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105195500 +0100" stop="20231105220500 +0100">
    <title lang="hr">Turist</title>
    <desc lang="hr">The Tourist - (pust. film, SAD, 2010) Kriminalistički film "Turist" donosi priču o simpatičnom upoznavanju dvoje turista na odmoru u Veneciji koje se uskoro pretvara u jednu opasnu prevaru. Frank kreće na putovanje kako bi zaboravio na ljubavni krah, a Elise se namjerno upetlja u njegov život. 
 R.: Florian Henckel von Donnersmarck
 Ul.: Johnny Depp (Frank Tupelo), Angelina Jolie (Elise Clifton-Ward), Paul Bettany (Inspector John Acheson), Timothy Dalton (Chief Inspector Jones), Steven Berkoff (Reginald Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5fca2682286088915d5377a1549a34fd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105220500 +0100" stop="20231106004000 +0100">
    <title lang="hr">Vrtlog života</title>
    <desc lang="hr">American Beauty - (filmska satira, SAD, 1999) Lester Burnham, depresivni otac iz predgrađa u krizi srednjih godina odluči promijeniti svoj život nakon što se zaljubi u privlačnu prijateljicu svoje kćeri. Ali saznat će da sloboda ima cijenu.
 R.: Sam Mendes
 Ul.: Kevin Spacey (Lester Burnham), Annette Bening (Carolyn Burnham), Thora Birch (Jane Burnham), Chris Cooper (Colonel Fitts), Wes Bentley (Ricky Fitts)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d23b93a8cbc0ae80481fcbc8a8ef0cf9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106004000 +0100" stop="20231106031500 +0100">
    <title lang="hr">Sumrak saga: Mladi mjesec</title>
    <desc lang="hr">The Twilight Saga: New Moon - (romant. pust. film, SAD, 2009) Edward ostavlja Bellu nakon napada kojeg je jedva preživjela i ona se u depresiji zaljubljuje u još jedno biće, vukodlaka Jacoba Blacka.
 R.: Chris Weitz
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Taylor Lautner (Jacob Black), Ashley Greene (Alice Cullen), Rachelle Lefevre (Victoria)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1ca53d051faf5301ab3c5070c0d50573.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231106031500 +0100" stop="20231106060000 +0100">
    <title lang="hr">Drakula 2000</title>
    <desc lang="hr">Dracula 2000 - (horor, SAD, 2000) Kada grupa lopova provali u odaje očekujući da će pronaći vrijedne slike, oni umjesto slika pronađu grofa! Sada kad je oslobođen, kreće u potragu za Mary Van Helsing. Nedaleko od New Orleansa jest i mladi lovac na vampire koji stiže iz Londona...
 R.: Patrick Lussier
 Ul.: Gerard Butler (Dracula), Christopher Plummer (Abraham Van Helsing/Matthew Van Helsing), Jonny Lee Miller (Simon Sheppard), Justine Waddell (Mary Heller), Vitamin C (Lucy Westerman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37fae416c48950eba86065190a2199d3.jpg" />
  </programme>
</tv>

