<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522043500 +0200" stop="20240522060000 +0200">
    <title lang="hr">Kuća monstrum</title>
    <desc lang="hr">Monster House - (anim. film, SAD, 2006) Dvanaestogodišnji D. J. Walters i njegov prijatelj Chowder otkrivaju nešto zastrašujuće: kuća u njihovoj ulici je kuća čudovišta! Proždire stvari koje joj se nađu na putu. Međutim, kada to strašno čudovište zaprijeti njihovoj prijateljici Jenny, zabava prestaje. Počinje prava borba! 
 R.: Gil Kenan
 Ul.: Mitchel Musso (DJ), Sam Lerner (Chowder), Spencer Locke (Jenny), Steve Buscemi (Nebbercracker), Jason Lee (Bones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0f54ee7301658bf1305e62c036b2d07.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522060000 +0200" stop="20240522065500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E15, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/23a3d69cc645a389a6ddeb3e63212029.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522065500 +0200" stop="20240522090000 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničar: Potraga za oštricom</title>
    <desc lang="hr">The Librarian: Quest for the Spear - (pust. film, SAD, 2004) "Knjiški crv" postaje knjižničar iste noći kad je ukradeno čarobno koplje. Da bi zadobio pravo životno iskustvo, upušta se u potragu za njim po svijetu, a počinje tako da ga iznad Amazone iz zrakoplova izbaci njegova ljupka pomoćnica...
 R.: Peter Winther
 Ul.: Noah Wyle (Flynn Carsen), Sonya Walger (Nicole Noone), Bob Newhart (Judson), Kyle MacLachlan (Edward Wilde), Kelly Hu (Lana)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ad792554e71ebebccf9b9ad531488c81.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522090000 +0200" stop="20240522110000 +0200">
    <title lang="hr">Mr. Bean na praznicima</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean's Holiday - (komedija, Engleska, 2007) Tijekom svog odmora Mr. Bean slučajno razdvoji dječaka od njegova oca, pa mora brzo pronaći način kako da ih ponovo spoji. To se ubrzo pretvori u pravu pustolovinu.
 R.: Steve Bendelack
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Emma de Caunes (Sabine), Willem Dafoe (Carson Clay), Maxim Baldry (Stepan), Jean Rochefort (Maitre'D)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e3f8f037eb3f8cba0e1b69eb82a408d2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522110000 +0200" stop="20240522130500 +0200">
    <title lang="hr">Naključni milIjonar</title>
    <desc lang="hr">Mr. Deeds - (film, SAD, 2002) Longfellow Deeds (Adam Sandler) vlasnik je pizzerije u gradiću Mandrake Falls, a njegov se život mijenja onoga trenutka kada sazna da je naslijedio 40 milijardi dolara od svog daljnjeg člana obitelji. Kao novi vlasnik jedne od najuspješnijih firmi na svijetu i brojih drugih imetaka, treba se preseliti u velegrad. Međutim, tamo se susreće sa različitim ljudima koji žele svoj dio...
 R.: Steven Brill
 Ul.: Adam Sandler (Longfellow Deeds), Winona Ryder (Pam Dawson / Louise "Babe" Bennett), John Turturro (Emilio), Steve Buscemi (Crazy Eyes), Jared Harris (Mac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/03db958b8d30a8ea2bfe33d0398e198e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522130500 +0200" stop="20240522161000 +0200">
    <title lang="hr">Transformers: Tamni mjesec</title>
    <desc lang="hr">Transformers: Dark of the Moon - (akc. SF film, SAD, 2011) Autoboti saznaju od Cybertroniana za svemirski brod skriven na Mjesecu i utrkuju se s Deceptikonima da ga se prvi dokopaju i otkriju njegove tajne.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Shia LaBeouf (Sam Witwicky), Josh Duhamel (Lennox), John Turturro (Simmons), Tyrese Gibson (Epps), Rosie Huntington-Whiteley (Carly)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e92f820371bf50012a44844c8c6397c7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522161000 +0200" stop="20240522180500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničar 3: Prokletstvo Judina kaleža</title>
    <desc lang="hr">The Librarian: The Curse of the Judas Chalice - (pust. film, SAD, 2008) Ostao je bez djevojke jer je umjesto na sastanak s njom otišao na aukciju gdje se domogao kamena mudraca. Sada mu je potreban odmor - u New Orleansu, ali prije toga mora spasiti Zemlju od prokletstva Judina kaleža i vampira...
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Noah Wyle (Flynn Carsen), Bruce Davison (Professor Lazlo), Stana Katic (Simone Renoir), Bob Newhart (Judson), Jane Curtin (Charlene)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ef0e09bfa7444703ab3f068c0aaf9553.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522180500 +0200" stop="20240522201000 +0200">
    <title lang="hr">40 dana bez komada</title>
    <desc lang="hr">40 Days and 40 Nights - (komedija, SAD, 2002) Mladić se nakon teškog prekida zavjetuje da će tijekom 40 dana Korizme biti u celibatu, ali sreće djevojku svojih snova i ništa ne smije poduzeti.
 R.: Michael Lehmann
 Ul.: Josh Hartnett (Matt Sullivan), Shannyn Sossamon (Erica), Vinessa Shaw (Nicole), Paulo Costanzo (Ryan), Griffin Dunne (Jerry Anderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c24bddbd73581dbdf0d640c8a16cc4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522201000 +0200" stop="20240522210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E16, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522210500 +0200" stop="20240523002500 +0200">
    <title lang="hr">Transformersi: Doba izumiranja</title>
    <desc lang="hr">Transformers: Age of Extinction - (akc. SF film, SAD, 2014) Autoboti moraju pobjeći od lovca na glave koji je preuzeo kontrolu nad ljudskom srećom; neočekivano, Optimus Prime i njegova banda okreću se mehaničaru, njegovoj kćeri i njezinom dečku koji se bavi utrkama za pomoć.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Cade Yeager), Nicola Peltz (Tessa Yeager), Stanley Tucci (Joshua Joyce), Kelsey Grammer (Harold Attinger), Jack Reynor (Shane Dyson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fda04d3673e07d9f7023cb01e2104285.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523002500 +0200" stop="20240523024500 +0200">
    <title lang="hr">Bolničarka Betty</title>
    <desc lang="hr">Nurse Betty - (komedija, Njemačka, 2000) Nakon svjedočenja gnusnom ubojstvu svog supruga Dela, konobarica Betty u stanju šoka postane uvjerena da je lik bolničarke iz sapunice koju obožava. I ne samo to, ona je sigurna da se treba vratiti svojoj najvećoj ljubavi - naočitom kardiologu dr. Ravellu. No postoji mali problem - dr. Ravell ne postoji!
 R.: Neil LaBute
 Ul.: Morgan Freeman (Charlie), Renée Zellweger (Betty), Chris Rock (Wesley), Greg Kinnear (Dr. David Ravell), Aaron Eckhart (Del)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c17c2bfc7dd2775a00f1e4db54c6372f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523024500 +0200" stop="20240523045000 +0200">
    <title lang="hr">Prvi grijeh</title>
    <desc lang="hr">Original Sin - (drama, SAD, 2001) Žena s ljubavnikom planira prevariti bogataša tako što će se za njega udati, steći povjerenje i pobjeći s novcem. Sve ide prema planu dok se u njega ne zaljubi.
 R.: Michael Cristofer
 Ul.: Antonio Banderas (Luis Antonio Vargas), Angelina Jolie (Bonny Castle / Julia Russell), Thomas Jane (Mephisto / Walter Downs / Billy), Jack Thompson (Alan Jordan), Gregory Itzin (pukovnik Worth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d85924dd600d5af53478833a2ee6558b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523045000 +0200" stop="20240523054000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E16, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240523054000 +0200" stop="20240523060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E05, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

