<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218051500 +0100" stop="20231218060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218060000 +0100" stop="20231218073500 +0100">
    <title lang="hr">Ono što jesam</title>
    <desc lang="hr">In &amp; Out - (komedija, SAD, 1997) Profesor s američkog srednjeg zapada propitkuje svoju spolnost nakon što bivši student izjavi nešto o njemu na dodjeli Oscara.
 R.: Frank Oz
 Ul.: Kevin Kline (Howard Brackett), Joan Cusack (Emily Montgomery), Tom Selleck (Peter Malloy), Matt Dillon (Cameron Drake), Debbie Reynolds (Berniece Brackett)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed22d991539c7ad7083988cdce8ef083.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218073500 +0100" stop="20231218093000 +0100">
    <title lang="hr">Sve o Eveinu domjenku</title>
    <desc lang="hr">All About Christmas Eve - (film, SAD, 2012) Ewelyn Wright radi u agenciji za planiranje domjenaka u New Yorku. U zadnji čas mora odlučiti hoće li preuzeti pripremu božićnog domjenka za klijenta u Los Angelesu ili otići na romantični odmor sa svojim dečkom, jer budućnost joj ovisi o toj odluci.
 R.: Peter Sullivan
 Ul.: Haylie Duff (Eve), Chris Carmack (Aidan), Connie Sellecca (Elizabeth), Patrick Muldoon (Tino), Stephen Colletti (Darren)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5c78b39c41a0bbe91574d73fe5e255b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218093000 +0100" stop="20231218112500 +0100">
    <title lang="hr">Prva ljubav</title>
    <desc lang="hr">Down to You - (romant. komedija, SAD, 2000) Ova komedija pod nazivom "Prva ljubav" donosi priču o mladiću koji upoznaje djevojku svojih snova! Al Connelly student je druge godine fakulteta, a Imogen brucošica. Njih se dvoje upuštaju u vezu i tako se upoznaju sa savršenom prvom ljubavi. Međutim, Al na nagovor prijatelja predlaže Imogen da viđaju s drugim ljudima...
 R.: Kris Isacsson
 Ul.: Freddie Prinze jr. (Alfred "Al" Connelly), Julia Stiles (Imogen), Selma Blair (Cyrus), Zak Orth (Monk Jablonski), Ashton Kutcher (Jim Morrison)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8baa15f06dc686d2ed62bc056a8d4d3c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218112500 +0100" stop="20231218133000 +0100">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom</title>
    <desc lang="hr">Men in Black - (akc. komedija, SAD, 1997) Agenti K (Tommy Lee Jones) i J (Will Smith) moraju nadzirati izvanzemaljce koji se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Agent J je mlađi, a tako i neiskusniji od agenta K, stoga najprije moraju naučiti zajedno funkcionirati. Saznaju da je na Zemlju stigao jedan od najubojitijih intergalaktičkih bića kako bi uništio planet Zemlju.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Linda Fiorentino (Laurel), Vincent D'Onofrio (Edgar), Rip Torn (Zed)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b384d6219d184ecebdc51627ced8f72.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218133000 +0100" stop="20231218153500 +0100">
    <title lang="hr">Snjeguljica</title>
    <desc lang="hr">Mirror, Mirror - (fantastika, SAD, 2012) Kad zla kraljica preotme kontrolu nad kraljevstvom, prognana princeza traži pomoć sedam domišljatih odmetnika kako bi vratila kraljevstvo koje joj pripada.
 R.: Tarsem Singh
 Ul.: Lily Collins (Snjeguljica), Julia Roberts (Zla kraljica), Armie Hammer (Princ Andrew Alcott), Sean Bean (Kralj), Nathan Lane (Brighton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ad011a9e62bcd5727b6847cdc520a077.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218153500 +0100" stop="20231218173000 +0100">
    <title lang="hr">Božić na kraljevski način</title>
    <desc lang="hr">A Christmas in Royal Fashion - (romant. film, SAD, 2018) Kristin Cooper, zgodna i telentirana asistentica u globalnoj PR tvrtki, zadužena je organiziranje božićne modne revije i aukcije za poduzetnika u proizvodnji odjeće gospodina Carsona…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cindy Busby (Kristin), Diarmaid Murtagh (Prince Patrick of Edgemoor), Michael Paré (Dan Carson), Adam Levy (Albert), Meredith Thomas (Melanie Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dacef3dd3b4d7a85eb5601c2db466ae4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218173000 +0100" stop="20231218200500 +0100">
    <title lang="hr">Hitch, doktor za ljubav</title>
    <desc lang="hr">Hitch - (komedija, SAD, 2005) Kada ljubavni terapeut Alex "Hitch" Hitchens (Will Smith) obznani kako svakome može pronaći srodnu dušu, kolumnistica Sara odluči stati u kraj toj laži. Međutim, ono što nisu očekivali jest ljubav koja se rodila između njih. Saznajte što se dalje događa između ovo dvoje simpatičnih ljudi u uzbudljivim minutama ovoga filma!
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Will Smith (Hitch), Eva Mendes (Sara), Kevin James (Albert), Amber Valletta (Allegra), Julie Ann Emery (Casey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0bc0d6d8e51991a3273069c93429d05f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218200500 +0100" stop="20231218210500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E11, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Nina Lopez-Corrado
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218210500 +0100" stop="20231218234500 +0100">
    <title lang="hr">Snjeguljica i lovac</title>
    <desc lang="hr">Snow White and the Huntsman - (fant. film, SAD, 2012) Kada kraljeva kći, Snjeguljica, pobjegne iz zatočeništva, zla kraljica za njom šalje svoje ljude na čelu s lovcem. Umjesto krvnika on postaje njen zaštitinik i pretvara ju u hrabru ratnicu. Tu je i William koji također kreće u misiju spašavanja.
 R.: Rupert Sanders
 Ul.: Kristen Stewart (Snow White), Charlize Theron (Ravenna), Chris Hemsworth (The Huntsman), Sam Claflin (William), Ian McShane (Beith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9854a32cb40d3312770d8572422147db.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231218234500 +0100" stop="20231219021000 +0100">
    <title lang="hr">Invazija svijeta: Bitka Los Angeles</title>
    <desc lang="hr">Battle: Los Angeles - (akc. film, SAD, 2011) Film "Invazija svijeta: Bitka Los Angeles" temelji se na incidentu iz Drugog svjetskog rata nazvanom "Bitka za Los Angeles". Veliki broj meteora pada u oceane diljem svijeta, u blizini 20 glavnih obalnih gradova. Međutim, u te dotad nepoznate sile su zapravo vanzemaljci koji napadaju Zemlju... Hoće li uspjeti obraniti gradove, saznajte u napetim minutama ovoga filma.
 R.: Jonathan Liebesman
 Ul.: Aaron Eckhart (Ssgt. Michael Nantz), Ramon Rodriguez (2nd Lt. William Martinez), Michelle Rodriguez (TSgt. Elena Santos), Bridget Moynahan (Michele), Michael Peña (Joe Rincon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c1a83d19dcfba948dc2bc5fc923e4710.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219021000 +0100" stop="20231219040500 +0100">
    <title lang="hr">Super 8</title>
    <desc lang="hr">Super 8 - (SF film, SAD, 2011) Ljeti 1979. skupina prijatelja svjedoči željezničkoj nesreći, a zatim istražuju neobjašnjive događaje u gradiću u kojem žive.
 R.: J.J. Abrams
 Ul.: Joel Courtney (Joe Lamb), Elle Fanning (Alice Dainard), Kyle Chandler (Deputy Jackson Lamb), Ryan Lee (Cary), Zach Mills (Preston)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94f587804a2b13249907c28bc18fa1ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219040500 +0100" stop="20231219060000 +0100">
    <title lang="hr">Božić na kraljevski način</title>
    <desc lang="hr">A Christmas in Royal Fashion - (romant. film, SAD, 2018) Kristin Cooper, zgodna i telentirana asistentica u globalnoj PR tvrtki, zadužena je organiziranje božićne modne revije i aukcije za poduzetnika u proizvodnji odjeće gospodina Carsona…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cindy Busby (Kristin), Diarmaid Murtagh (Prince Patrick of Edgemoor), Michael Paré (Dan Carson), Adam Levy (Albert), Meredith Thomas (Melanie Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9e45eca131b236028e7dcee095c328ee.jpg" />
  </programme>
</tv>

