<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127041000 +0100" stop="20240127060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubojite namjere</title>
    <desc lang="hr">Basic - (akc. film, SAD, 2003) Agent A D.E.A. istražuje nestanak legendarnog narednika rengera zaduženog za vojnu obuku i nekolicine njegovih kadeta za vrijeme vježbe koja je ozbiljno krenula po zlu.
 R.: John McTiernan
 Ul.: John Travolta (Hardy), Connie Nielsen (Osborne), Samuel L. Jackson (West), Tim Daly (Styles), Giovanni Ribisi (Kendall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c66be419695bd0b34d3da8498e05c655.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127060000 +0100" stop="20240127063500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127063500 +0100" stop="20240127082000 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams</title>
    <desc lang="hr">The Addams Family - (komedija, SAD, 1991) Dugo nestali ujak Fester pojavljuje se u Bermudskom trokutu nakon 25 godina, pa Gomez i Morticia Addams planiraju proslavu. Međutim, Stvar upozorava Srijedu da se Fester ponaša neobično obično. Je li to lažni Fester koji želi opljačkati obitelj?
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams
/
Gordon Craven), Dan Hedaya (Tully Alford), Elizabeth Wilson (Greta Pinder-Schloss / Abigail Craven)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3c29ce545a6433d8ea7fecdef28e6674.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127082000 +0100" stop="20240127100000 +0100">
    <title lang="hr">Spužva Bob</title>
    <desc lang="hr">The SpongeBob SquarePants Movie - (film, SAD, 2004) Spužva Bob Skockani odlazi iz Bikinija kako bi pomogao svom šefu koji je lažno optužen da je ukrao krunu kralja Neptuna. Hoće li ga uspjeti spasiti za samo šest dana i izvući iz strašnog grada iz kojeg se stvorenja rijetko vraćaju?
 R.: Stephen Hillenburg
 Ul.: Tom Kenny (SpongeBob / Gary), Bill Fagerbakke (Patrick Star), Clancy Brown (Mr. Krabs), Rodger Bumpass (Squidward), Mr. Lawrence (Plankton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c65f03c17e6a856b7fd6ed27aa51e533.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127100000 +0100" stop="20240127121000 +0100">
    <title lang="hr">Klub samohranih majki</title>
    <desc lang="hr">The Single Moms Club - (komedija, SAD, 2014) Nakon incidenta u školi grupa majki različitih profesija udružuje se kako bi stvorila grupu potpore za sebe. Osnivaju klub samohranih majki kako bi mogle razgovarati o svojim problemima i naći snagu da se suoče s osobnim izazovima.
 R.: Tyler Perry
 Ul.: Nia Long (May), Wendi McLendon-Covey (Jan), Amy Smart (Hillary), Zulay Henao (Esperanza), Cocoa Brown (Lytia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e1e9e1838aa94251a9daaf7052567555.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127121000 +0100" stop="20240127135500 +0100">
    <title lang="hr">Sezona lova</title>
    <desc lang="hr">Open Season - (film, SAD, 2006) Animirani film pod nazivom Sezona lova donosi nam priču o grizliju imena Boog koji pomaže zalutalom jelenu Elliotu i na taj mu način spašava život. Naime, njihovi su najveći neprijatelji lovci, a nažalost je započela sezona lova. Moraju naći neki način da se suprostave lovcima, stoga okupljaju ostale šumske životinje i kreću u borbu!
 R.: Jill Culton
 Ul.: Martin Lawrence (Boog), Ashton Kutcher (Elliot), Gary Sinise (Shaw), Debra Messing (Beth), Billy Connolly (McSquizzy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6e48259f1678dd6b56fe6390651d0f2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127135500 +0100" stop="20240127154500 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Tim Downie (Montgomery Clyde), Madeleine Worrall (Agatha Clyde), Lottie Steer (Young Millicent), Geoffrey Palmer (Head Geographer), Theresa Watson (Stenographer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd43f5675486fb7ceaa6c72a6e4516a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127154500 +0100" stop="20240127173500 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Care - (komedija, SAD, 2003) Nakon što Charlie i Phil dobiju otkaz, nisu više u mogućnosti plaćati sinovima skupi vrtić. Zajedničkim snagama vode brigu o svojim sinovima dok su njihove žene na poslu. Tada im je sinula nova ideja: tako se mogu brinuti i za više djece! Odlučili su otvoriti vrtić i to su zaista uspjeli ostvariti. Međutim, to razljuti tetu Harridan koja je ravnateljica skupog vrtića jer sve je manje djece... 
 R.: Steve Carr
 Ul.: Eddie Murphy (Charlie Hinton), Jeff Garlin (Phil), Steve Zahn (Marvin), Regina King (Kim Hinton), Kevin Nealon (Bruce)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd611c51b4ec87c0957b2864ee2d1f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127173500 +0100" stop="20240127200000 +0100">
    <title lang="hr">Odmetnuta porota</title>
    <desc lang="hr">Runaway Jury - (triler, SAD, 2003) Porotnik iznutra i žena izvana manipuliraju sudskim procesom koji uključuje veliku tvornicu oružja.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: John Cusack (Nicholas Easter), Gene Hackman (Rankin Fitch), Dustin Hoffman (Wendell Rohr), Rachel Weisz (Marlee), Bruce Davison (Durwood Cable)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5f2a6095f5dd65ae28b2e00a0a0a999.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127200000 +0100" stop="20240127220000 +0100">
    <title lang="hr">Marvinova soba</title>
    <desc lang="hr">Marvin's Room - (drama, SAD, 1996) Samostalna žena vraća se doma poslije sedamnaest godina sa svojim buntovnim sinom i... zajedno okreću naglavačke obitelj koju su ostavili za sobom.
 R.: Jerry Zaks
 Ul.: Meryl Streep (Lee), Leonardo DiCaprio (Hank), Diane Keaton (Bessie), Robert De Niro (Dr. Wally), Hume Cronyn (Marvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/555263ae946ce64964ba9630e30ad5bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240127220000 +0100" stop="20240128002000 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti dečki</title>
    <desc lang="hr">Bad Boys - (akc. komedija, SAD, 1995) Dvojica detektiva iz Miamija sumnjaju da je krađa heroina vrijednog 100 milijuna dolara iz podruma policijskog pritvora obavljena uz pomoć nekoga iznutra. Njihov je zadatak zaštiti svjedokinju ubojstva tijekom istrage. Imaju pet dana da uđu u trag krivcima prije nego što se odjel za narkotike ugasi.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Will Smith (Mike Lowrey), Martin Lawrence (Marcus Burnett), Téa Leoni (Julie Mott), Tchéky Karyo (Fouchet), Theresa Randle (Theresa Burnett)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fed8b62b90d0d7465d844169339018f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128002000 +0100" stop="20240128021500 +0100">
    <title lang="hr">Privedite osumnjičene</title>
    <desc lang="hr">The Usual Suspects - (triler, SAD, 1995) U sobi za ispitivanje, u policiji Los Angelesa, Verbal pokušava uvjeriti federalne agente da mitski šef kriminalaca Keyser Soze postoji, i da je njega i još četvoricu uvukao u pljačku koja je završila katastrofalnom eksplozijom.
 R.: Bryan Singer
 Ul.: Gabriel Byrne (Keaton), Kevin Spacey (Verbal), Stephen Baldwin (McManus), Chazz Palminteri (Dave Kujan), Kevin Pollak (Hockney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b44926af7494c404340871e80e1a0c4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128021500 +0100" stop="20240128040000 +0100">
    <title lang="hr">Dosjei X: Želim vjerovati</title>
    <desc lang="hr">The X Files: I Want to Believe - (SF film, SAD, 2008) Mulder i Scully pozvani su da se vrate na dužnost u FBI, kada bivši svećenik tvrdi da je imao viziju koja opisuje otetog agenta.
 R.: Chris Carter
 Ul.: David Duchovny (Fox Mulder), Gillian Anderson (Dana Scully), Amanda Peet (ASAC Dakota Whitney), Billy Connolly (Father Joseph Crissman), Xzibit (Agent Mosley Drummy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/322aa74f6ff23c871f53828a21ae87a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240128040000 +0100" stop="20240128060000 +0100">
    <title lang="hr">Kraljevi kvarta</title>
    <desc lang="hr">Street Kings - (akc. film, SAD, 2008) Policajac na tajnom zadatku, razočaran smrću svoje žene, upleten je u ubojstvo policajca i mora se boriti za dokaz svoje nevinosti.
 R.: David Ayer
 Ul.: Keanu Reeves (Detective Tom Ludlow), Forest Whitaker (Captain Jack Wander), Hugh Laurie (Captain James Biggs), Chris Evans (Detective Paul Diskant), Cedric The Entertainer (Scribble)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/66f229a6b86f697084d1a16a970a3767.jpg" />
  </programme>
</tv>

