<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219040500 +0100" stop="20231219060000 +0100">
    <title lang="hr">Božić na kraljevski način</title>
    <desc lang="hr">A Christmas in Royal Fashion - (romant. film, SAD, 2018) Kristin Cooper, zgodna i telentirana asistentica u globalnoj PR tvrtki, zadužena je organiziranje božićne modne revije i aukcije za poduzetnika u proizvodnji odjeće gospodina Carsona…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cindy Busby (Kristin), Diarmaid Murtagh (Prince Patrick of Edgemoor), Michael Paré (Dan Carson), Adam Levy (Albert), Meredith Thomas (Melanie Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9e45eca131b236028e7dcee095c328ee.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219060000 +0100" stop="20231219073000 +0100">
    <title lang="hr">Deuce Bigalow: Europski žigolo</title>
    <desc lang="hr">Deuce Bigalow: European Gigolo - (komedija, SAD, 2005) T. J. varkom ponovno uvlači Deucea u svijet muške prostitucije u Amsterdamu, gdje se upravo događaju ubojstva muških prostitutki…
 R.: Mike Bigelow
 Ul.: Rob Schneider (Deuce Bigalow), Eddie Griffin (T.J. Hicks), Til Schweiger (Heinz Hummer), Jeroen Krabbé (Gaspar Voorsboch), Hanna Verboom (Eva)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd3515b9d67d1fb9e193c80fc8691ba7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219073000 +0100" stop="20231219092500 +0100">
    <title lang="hr">Božić u raju</title>
    <desc lang="hr">Christmas in Paradise - (film, SAD, 2022) Joannine blagdane pokvari poziv njezinih sestara s viješću da njihov otac ne odgovara na pozive i da je nestao na jednom karipskom otoku. Sestre odluče spasiti oca i dovesti ga doma za Božić…
 R.: Philippe Martinez
 Ul.: Kelsey Grammer (James Christmas), Elizabeth Hurley (Joanna), Billy Ray Cyrus (Jimmy), Nathalie Cox (Caroline Christmas), Naomi Frederick (Paulina Christmas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c7d4ec15b77c0cd9783d9deeeb8019e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219092500 +0100" stop="20231219113500 +0100">
    <title lang="hr">Što je novo s Morganima?</title>
    <desc lang="hr">Did You Hear About the Morgans? - (komedija, SAD, 2009) Par iz New Yorka, koji je izgubio bliskost, svjedoči ubojstvu i mora se preseliti u gradić u Wyomingu u sklopu programa zaštite svjedoka.
 R.: Marc Lawrence
 Ul.: Hugh Grant (Paul Morgan), Sarah Jessica Parker (Meryl Morgan), Natalia Klimas (Monique Rabelais), Vincenzo Amato (Girard Rabelais), Jesse Liebman (Adam Feller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4785855554d3f6f522c6179103e38c8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219113500 +0100" stop="20231219134000 +0100">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom II</title>
    <desc lang="hr">Men in Black II - (akc. film, SAD, 2002) Ljudi u crnom 2 akcijska je komedija s puno avanturističkih elemenata koja prati zbivanja agenta Jaya (Will Smith) i agenta Kaya (Tommy Lee Jones). Njih se dvojica opet pojavljuju nakon par godina kako bi istražili ubojstvo vanzemaljca Bena koji je ubijen u vlastitoj pizzeriji. što se to točno zbiva, pogledajte u ovom uzbudljivom filmu!
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Rip Torn (Zed), Lara Flynn Boyle (Serleena), Johnny Knoxville (Charlie / Scrad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1850f2767a3538eff0e3d27cc71e12e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219134000 +0100" stop="20231219160500 +0100">
    <title lang="hr">Snjeguljica i lovac</title>
    <desc lang="hr">Snow White and the Huntsman - (fant. film, SAD, 2012) Kada kraljeva kći, Snjeguljica, pobjegne iz zatočeništva, zla kraljica za njom šalje svoje ljude na čelu s lovcem. Umjesto krvnika on postaje njen zaštitinik i pretvara ju u hrabru ratnicu. Tu je i William koji također kreće u misiju spašavanja.
 R.: Rupert Sanders
 Ul.: Kristen Stewart (Snow White), Charlize Theron (Ravenna), Chris Hemsworth (The Huntsman), Sam Claflin (William), Ian McShane (Beith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d3c96604e8e0b25de579dd35a8707654.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219160500 +0100" stop="20231219175500 +0100">
    <title lang="hr">Božić na narudžbu</title>
    <desc lang="hr">Christmas Made to Order - (romant. film, SAD, 2018) Gretchen čini da se Božić dogodi svugdje i u bilo koje vrijeme.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Alexa PenaVega (Gretchen), Jonathan Bennett (Steven), JoMarie Payton (Rachel), Jacob Young (Jeff), Chelsea Gilson (Marie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0a9d1cac2952b2f17aef7486d03f3d36.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219175500 +0100" stop="20231219195500 +0100">
    <title lang="hr">Zločesta učiteljica</title>
    <desc lang="hr">Bad Teacher - (komedija, SAD, 2011) Elizabeth (Cameron Diaz) je učiteljica kojoj i nije previše stalo do njenog posla. Osim njene neodgovornosti i nekulture, jedino što je zanima jest pušenje marihuane i želja da se bogato uda kako više ne bi trebala raditi. Međutim, nakon brojnih događaja shvaća da je njezino ponašanje pogrešno te da negativno utječe i na okolinu...
 R.: Jake Kasdan
 Ul.: Cameron Diaz (Elizabeth Halsey), Justin Timberlake (Scott Delacorte), Jason Segel (Russell Gettis), Lucy Punch (Amy Squirrel), John Michael Higgins (Principal Wally Snur)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2f1fff334d9e7f650dbc14f271d1336f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219195500 +0100" stop="20231219205000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E12, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Oliver Bokelberg
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219205000 +0100" stop="20231219232000 +0100">
    <title lang="hr">Braća Grimm</title>
    <desc lang="hr">The Brothers Grimm - (fant. pust. film, SAD, 2005) Will i Jake Grimm braća su koja zarađuju za život varajući građane, odnosno putujući od sela do sela i svladavajući čudne nadnaravne zvijeri. Zapravo oni insceniraju sablasne napade, a kako bi ih se riješili seljaci trebaju platiti. Prijevara ide očekivano sve dok ne dođu u gradić na rubu prave začarane šume... Sada se zaista moraju suočiti s pravom magijom.
 R.: Terry Gilliam
 Ul.: Matt Damon (Wilhelm Grimm), Heath Ledger (Jacob Grimm), Radim Kalvoda (Gendarme), Martin Hofmann (Gendarme), Pepa Nos (German War Veteran)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6a736478949a9bcc6ffb3639e3e462e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231219232000 +0100" stop="20231220020000 +0100">
    <title lang="hr">Bojni brod</title>
    <desc lang="hr">Battleship - (akc. SF film, SAD, 2012) Flota američkih bojnih brodova iznenada biva uvučena u žestoku bitku sa stvorenjima nepoznatog podrijetla kako bi otkrila i osujetila njihove razorne ciljeve.
 R.: Peter Berg
 Ul.: Taylor Kitsch (Alex Hopper), Liam Neeson (Admiral Shane), Alexander Skarsgård (Commander Stone Hopper), Rihanna (Raikes), Brooklyn Decker (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b6c0a9d764bcfe8b7426777fe009d80f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231220020000 +0100" stop="20231220040500 +0100">
    <title lang="hr">Peti val</title>
    <desc lang="hr">The 5th Wave - (SF film, SAD, 2016) "Peti val" američki je znanstveno-fantastični film o petom valu ubojitih napada izvanzemaljaca na Zemlju. Radnja samoga filma prati djevojku Cassie koja kreće u potragu za svojim izgubljenim bratom. Zapravo, njega su oteli vanzemaljci. Pogledajte hoće li ga Cassie uspjeti spasiti!
 R.: J Blakeson
 Ul.: Chloë Grace Moretz (Cassie Sullivan), Nick Robinson (Ben Parish / Zombie), Ron Livingston (Oliver Sullivan), Maggie Siff (Lisa Sullivan), Liev Schreiber (Colonel Vosch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3507279c49db765e0a14c099299303ab.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231220040500 +0100" stop="20231220060000 +0100">
    <title lang="hr">Božić na narudžbu</title>
    <desc lang="hr">Christmas Made to Order - (romant. film, SAD, 2018) Gretchen čini da se Božić dogodi svugdje i u bilo koje vrijeme.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Alexa PenaVega (Gretchen), Jonathan Bennett (Steven), JoMarie Payton (Rachel), Jacob Young (Jeff), Chelsea Gilson (Marie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9a9dfa55ac5fe84f57bf5fbc275c84e.jpg" />
  </programme>
</tv>

