<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022034500 +0200" stop="20231022060000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 2</title>
    <desc lang="hr">Saw 2 - (horor, SAD, 2005) Jigsaw drži zatvorene nekoliko nesretnika u skrovištu sa zamkama, a oni moraju pronaći izlaz prije nego što udahnu previše smrtonosnog nervnog plina i umru. Također, moraju paziti i na zamke koje ih mogu odvesti u smrt…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Donnie Wahlberg (Eric Matthews), Shawnee Smith (Amanda), Tobin Bell (Jigsaw), Franky G (Xavier Chavez), Glenn Plummer (Jonas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/71c1f94e2c889b55384fe97b9148f0e2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022060000 +0200" stop="20231022062500 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022062500 +0200" stop="20231022065000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bad9932381645cee51ac64cc28b62355.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022065000 +0200" stop="20231022085500 +0200">
    <title lang="hr">Djevojka iz Jerseyja</title>
    <desc lang="hr">Jersey Girl - (romant. komedija, SAD, 2004) Nakon što Ollie ostane bez supruge prilikom poroda njihove kćeri, mora se naviknuti na potpuno novi život. Unatoč šoka kojeg je doživio iznenadnom smrću njegove supruge, nažalost se mora suočiti s novom situacijom. Kako ipak ne bi bio u potpunosti sam, ovaj se njujorški biznismen seli u rodni New Jersey, u kuću njegovog oca... 
 R.: Kevin Smith
 Ul.: Ben Affleck (Ollie Trinke), Liv Tyler (Maya), Raquel Castro (Gertie Trinke), George Carlin (Bart Trinke), Jennifer Lopez (Gertrude Steiney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0af2c6f96bc6abb3c6d1002496f9a0e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022085500 +0200" stop="20231022113500 +0200">
    <title lang="hr">Bohemian Rhapsody</title>
    <desc lang="hr">Bohemian Rhapsody - (biograf. film, SAD, 2018) Priča o legendarnom britanskom rock bendu Queen i pjevaču Freddieju Mercuryju vodi nas do njihova čuvenog nastupa na koncertu Live Aid (1985).
 R.: Bryan Singer
 Ul.: Rami Malek (Freddie Mercury), Lucy Boynton (Mary Austin), Gwilym Lee (Brian May), Ben Hardy (Roger Taylor), Joseph Mazzello (John Deacon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aca5870ac945f1f6b60866f88a5c2bb9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022113500 +0200" stop="20231022135500 +0200">
    <title lang="hr">Briljantin</title>
    <desc lang="hr">Grease - (film o glazbi, SAD, 1978) Dok Danny i Sandy uživaju u ljetnoj romansi, Danny ni ne sluti da će Sandy od jeseni ići u njegovu srednju školu. Kada Sandy nakon ljeta ponovo ugleda Dannyja u školi, on se čini kao sušta suprotnost od onog dečka u kojeg je bila zaljubljena tijekom ljeta. No, i Sandy je uskoro spremna pokazati svoje drugačije lice te dokazati Dannyju da uopće nije tako naivna kao što se činilo.
 R.: Randal Kleiser
 Ul.: John Travolta (Danny), Olivia Newton-John (Sandy), Stockard Channing (Rizzo), Jeff Conaway (Kenickie), Barry Pearl (Doody)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6fcb7386ba84249e512d8098d6e11827.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022135500 +0200" stop="20231022154500 +0200">
    <title lang="hr">O mačkama i psima</title>
    <desc lang="hr">Cats &amp; Dogs - (obitelj. komedija, SAD, 2001) Uvid u strogo tajni svijet ratne špijunaže između mačaka i pasa, o kojem njihovi ljudski vlasnici ne znaju ništa.
 R.: Lawrence Guterman
 Ul.: Jeff Goldblum (Professor Brody), Elizabeth Perkins (Mrs. Brody), Alexander Pollock (Scott Brody), Miriam Margolyes (Sophie), Myron Natwick (Mr. Mason)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9e888f66d8b7611a030f8aa277ecddf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022154500 +0200" stop="20231022173500 +0200">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022173500 +0200" stop="20231022193000 +0200">
    <title lang="hr">Tajni prozor</title>
    <desc lang="hr">Secret Window - (triler, SAD, 2004) Tajni prozor je priča o piscu koji prolazi kroz bolan razvod, a uhodi ga psihotični stranac koji tvrdi da je pisac ukrao njegovu priču. Kako bi prisililo pisca da to popravi, on neće prezati ni pred čim, pa čak ni ubojstvom.
 R.: David Koepp
 Ul.: Johnny Depp (Mort Rainey), Maria Bello (Amy Rainey), Charles S. Dutton (Ken Karsch), Joan Heney (Mrs. Garvey), Gillian Ferrabee (Fran Evans)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7320403e5a9c9efe0752eb78cb1912b9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022193000 +0200" stop="20231022220500 +0200">
    <title lang="hr">Rocketman</title>
    <desc lang="hr">Rocketman - (biograf. film, Engleska, 2019) Priča o životu Eltona Johna, od vremena kad je bio izuzetni talent u Royal Academy of Music, do utjecajnog i dugotrajnog glazbenog partnerstva s Berniejem Taupinom.
 R.: Dexter Fletcher
 Ul.: Taron Egerton (Elton John), Jamie Bell (Bernie Taupin), Richard Madden (John Reid), Bryce Dallas Howard (Sheila), Stephen Graham (Dick James)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/204b4231f9ee47010aa51850e0e0fdd5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022220500 +0200" stop="20231023012500 +0200">
    <title lang="hr">Vrućina</title>
    <desc lang="hr">Heat - (akc. film, SAD, 1995) Skupina visoko obučenih lopova počinje osjećati "vrućinu" od policije iz Los Angelesa kad nesvjesno za sobom ostave trag o svojoj posljednjoj pljački.
 R.: Michael Mann
 Ul.: Al Pacino (Lt. Vincent Hanna), Robert De Niro (Neil McCauley), Val Kilmer (Chris Shiherlis), Jon Voight (Nate), Tom Sizemore (Michael Cheritto)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37e0727a36b0417d74b30fb722b74759.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023012500 +0200" stop="20231023060000 +0200">
    <title lang="hr">Ispod površine</title>
    <desc lang="hr">What Lies Beneath - (horor, SAD, 2000) Supruga sveučilišnog profesora i istraživača vjeruje da je njihova vikendica u Vermontu zaposjednuta duhovima ili da ona gubi razum.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Michelle Pfeiffer (Claire Spencer), Harrison Ford (Norman Spencer), Katharine Towne (Caitlin Spencer), Miranda Otto (Mary Feur), James Remar (Warren Feur)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/493b006d6f0bb366c3bbe4948112af4b.jpg" />
  </programme>
</tv>

