<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118041500 +0100" stop="20231118060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E06, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Mark Tonderai
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Natalie Alyn Lind (Danielle Sullivan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118060000 +0100" stop="20231118063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118063000 +0100" stop="20231118071500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118071500 +0100" stop="20231118095000 +0100">
    <title lang="hr">Dobri Will Hunting</title>
    <desc lang="hr">Good Will Hunting - (drama, SAD, 1997) Will Hunting dvadesetogodišnjak je iz Bostona koji je pravi genijalac. Međutim, radi kao čistač na sveučilištu Massachusetts i svoje slobodno vrijeme provodi družeći se s prijateljima. Nakon što ga profesor Lambeau vidi kako anonimno rješava zahtjevan zadatak, Will dobiva novu šansu...
 R.: Gus Van Sant
 Ul.: Robin Williams (Sean Maguire), Matt Damon (Will Hunting), Ben Affleck (Chuckie Sullivan), Stellan Skarsgård (Prof. Gerry Lambeau), Minnie Driver (Skylar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7a5b36811963ae17cc71001eed6d13.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118095000 +0100" stop="20231118125000 +0100">
    <title lang="hr">Da Vincijev kod</title>
    <desc lang="hr">The Da Vinci Code - (film, SAD, 2006) Da Vincijev kod američki je triler s elementima misterija. Glavni nositelj radnje ovoga filma je Robert Langdon (Tom Hanks), harvardski profesor koji za vrijeme boravka u Parizu dobije obavijest o ubojstvu starog kustosa muzeja Louvrea. Ono što je svima neshvatljivo jest kod koji se nalazio u blizini tijela...
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Audrey Tautou (Sophie Neveu), Ian McKellen (Sir Leigh Teabing), Jean Reno (Captain Bezu Fache), Paul Bettany (Silas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c7380e496675ae7b69ae7550e98f3e3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118125000 +0100" stop="20231118145000 +0100">
    <title lang="hr">Žuta ptica</title>
    <desc lang="hr">Gus - Petit oiseau, grand voyage - (obitelj. anim. film, Francuska, 2014) Ovo je putovanje najnevjerojatnijeg junaka. Žuta ptica je tek ptičica, siroče koje nikad nije napustilo svoje gnijezdo i bez obitelji je koju očajnički želi imati. Naposljetku se nađe u velikoj obitelji - predvodi jato ptica na njihovu putu u Afriku.
 R.: Christian de Vita
 Ul.: Seth Green (Yellowbird), Dakota Fanning (Delf), Jim Rash (Karl), Yvette Nicole Brown (Ladybug), Elliott Gould (The Owl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee37d140609a9c7b5f88b115c32d6d10.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118145000 +0100" stop="20231118170500 +0100">
    <title lang="hr">Ramona i Beezus</title>
    <desc lang="hr">Ramona and Beezus - (obitelj. komedija, SAD, 2010) Pustolovine mlade Ramone Quimby ponovno će oživjeti u novom filmu temeljenom na uspješnicama Beverly Cleary.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Joey King (Ramona Quimby), Selena Gomez (Beezus Quimby), John Corbett (Robert Quimby), Bridget Moynahan (Dorothy Quimby), Ginnifer Goodwin (Aunt Bea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a61bfa4279c3497c70f6c91d8df0f380.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118170500 +0100" stop="20231118195000 +0100">
    <title lang="hr">Anđeli i demoni</title>
    <desc lang="hr">Angels &amp; Demons - (akc. triler, SAD, 2009)  Američki igrani film pod nazivom Anđeli i demoni donosi priču o simbologu Robertu Langdonu (Tom Hanks) koji je pozvan u Rim kako bi pomogao Vatikanu uhvatiti ubojicu. Naime, teška se situacija odvija na području Rima: oteto je nekoliko kardinala koji su se kandidirali za mjesto pape.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Ewan McGregor (Camerlengo Patrick McKenna), Stellan Skarsgård (le commandant Maximilian Richter), Ayelet Zurer (Vittoria Vetra), Pierfrancesco Favino (le commandant Ernesto Olivetti)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e8bea116be2c229735e9a964afacc28a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118195000 +0100" stop="20231118221500 +0100">
    <title lang="hr">Što muči Gilberta Grapea</title>
    <desc lang="hr">What's Eating Gilbert Grape - (romant. drama, SAD, 1993) Živeći u gradiću na Srednjem zapadu, mladić skrbi o svojem mlađem bratu s mentalnim poteškoćama i pretiloj majci dok pokušava ostvariti svoju vlastitu sreću.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Johnny Depp (Gilbert Grape), Leonardo DiCaprio (Arnie Grape), Juliette Lewis (Becky), Mary Steenburgen (Betty Carver), Darlene Cates (Momma)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e82d943cdcf573e8ed6e3c5f259d7b92.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231118221500 +0100" stop="20231119022000 +0100">
    <title lang="hr">Kum 2</title>
    <desc lang="hr">The Godfather: Part II - (film, SAD, 1974) Prikazuje se rani život i karijera Vita Corleonea 1920-ih u New Yorku, a njegov sin Michael 1958. širi i jača svoj stisak oko kriminalnog sindikata koji se proteže od jezera Tahoe u Nevadi do Kube prije revolucije.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Al Pacino (Michael Corleone), Robert De Niro (Don Vito Corleone), Robert Duvall (Tom Hagen), Diane Keaton (Kay Adams), John Cazale (Fredo Corleone)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cc373840c8f290d124bbad1148cbe086.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231119022000 +0100" stop="20231119040500 +0100">
    <title lang="hr">Savršena formula</title>
    <desc lang="hr">Limitless - (akc. triler, SAD, 2011) Potpomognut tajnovitom pilulom koja korisniku omogućuje stopostotno korištenje moždanih sposobnosti, neuspješan pisac postaje čarobnjak za financije u novom svijetu kojemu ne nedostaje opasnosti.
 R.: Neil Burger
 Ul.: Bradley Cooper (Eddie Morra), Robert De Niro (Carl Van Loon), Abbie Cornish (Lindy), Andrew Howard (Gennady), Anna Friel (Melissa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9630b41f6d567ae2eea81c9e7756da4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231119040500 +0100" stop="20231119060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubrzanje</title>
    <desc lang="hr">Crank - (akc. film, SAD, 2006) Profesionalni ubojica Chev Chelios shvaća da mu je suparnik ubrizgao otrov koji će ga ubiti ako mu se broj otkucaja srca smanji.
 R.: Mark Neveldine
 Ul.: Jason Statham (Chev Chelios), Amy Smart (Eve), Jose Pablo Cantillo (Verona), Efren Ramirez (Kaylo), Dwight Yoakam (Miles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/829abfa322dd2551ea4b41d430477d88.jpg" />
  </programme>
</tv>

