<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021015000 +0200" stop="20231021060000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave</title>
    <desc lang="hr">Saw - (horor, SAD, 2004) Dvojica muškaraca se probude u skrovištu serijskog ubojice s nadimkom "Jigsaw". Na podu između njih je mrtvac, a oni moraju slijediti niz pravila ako žele preživjeti i pobijediti u smrtonosnoj igri koja im je zadana.
 R.: James Wan
 Ul.: Cary Elwes (Dr. Lawrence Gordon), Leigh Whannell (Adam Faulkner-Stanheight), Danny Glover (Detective David Tapp), Monica Potter (Alison Gordon), Michael Emerson (Zep Hindle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9091c6297f4ba6576060446af9db885a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021060000 +0200" stop="20231021063500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E12, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: April Mullen
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021063500 +0200" stop="20231021070500 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021070500 +0200" stop="20231021090500 +0200">
    <title lang="hr">Tatica se vratio</title>
    <desc lang="hr">Daddy's Home - (komedija, SAD, 2015) Brad Whitaker radijski je voditelj koji želi da ga njegove pastorke zavole i zovu ga tata. Ali njegovi se planovi okreću naglavačke kada se vrati njihov biološki otac, Dusty Mayron.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Will Ferrell (Brad Whitaker), Mark Wahlberg (Dusty Mayron), Linda Cardellini (Sara), Thomas Haden Church (Leo Holt), Scarlett Estevez (Megan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e67e13927b48cf703825fbc57ad470.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021090500 +0200" stop="20231021115500 +0200">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/08abf52715c3aef1d05be5707cc1e8ef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021115500 +0200" stop="20231021143500 +0200">
    <title lang="hr">Tajna veza</title>
    <desc lang="hr">Allied - (triler, SAD, 2016) U Casablanci 1942. godine obavještajac Max preuzima identitet muža špijunke francuskog pokreta otpora, Marianne, u koju se zaljubljuje. Nakon vjenčanja vode miran život u Engleskoj sve dok Max ne dobije upozorenje da mu supruga skriva mračnu tajnu.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Brad Pitt (Max Vatan), Marion Cotillard (Marianne Beausejour), Camille Cottin (Monique), Vincent Latorre (Vincent), Xavier de Guillebon (Claude)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/31377b9873ef3cecb3770d2a6bb0d06a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021143500 +0200" stop="20231021161500 +0200">
    <title lang="hr">Mrtva nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Corpse Bride - (anim. film, Engleska, 2005) Sramežljivi mladoženja u šumi ponavlja zavjete i vježba ceremoniju vjenčanja. U jednom trenutku stavi zaručnički prsten na osušenu grančicu koja oživi i iz zemlje izađe u obliku mrtve nevjeste, Emily, koja je uvjerena da je upravo nju oženio.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Johnny Depp (Victor Van Dort), Helena Bonham Carter (Emily the Corpse Bride), Emily Watson (Victoria Everglot), Tracey Ullman (Hildegarde / Nell Van Dort), Paul Whitehouse (Paul The Head Waiter / Mayhew / William Van Dort)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d3a54d70087ba3aac478465654f08c31.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021161500 +0200" stop="20231021200500 +0200">
    <title lang="hr">J.F.K.</title>
    <desc lang="hr">JFK - (polit. drama, SAD, 1991) Tužitelj, kojeg rezultati istrage nisu uvjerili, odlučuje podrobno pregledati dosje o atentatu na predsjednika Kennedyja.
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Kevin Costner (Jim Garrison), Tommy Lee Jones (Clay Shaw), Laurie Metcalf (Susie Cox), Gary Oldman (Lee Harvey Oswald), Michael Rooker (Bill Broussard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2adccde6199d41748afe6ffbdca64cf6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021200500 +0200" stop="20231021221500 +0200">
    <title lang="hr">Casanova</title>
    <desc lang="hr">Casanova - (pust. film, SAD, 2005) U dobu razuma i znanosti, kocke i udvornosti, užitka i zabave, Casanova je imao i radio sve. Bio je violinist, svećenik, kockar i intelektualac. Istodobno seljak i plemić, bogat i siromašan, ali prije svega - ljubavnik.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Heath Ledger (Casanova), Sienna Miller (Francesca Bruni), Jeremy Irons (Pucci), Oliver Platt (Paprizzio), Lena Olin (Andrea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9004df2db3c36095d2d10257a516bcef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021221500 +0200" stop="20231022014000 +0200">
    <title lang="hr">Spašavanje vojnika Ryana</title>
    <desc lang="hr">Saving Private Ryan - (ratna drama, SAD, 1998) Radnja se događa u Francuskoj 1944., ubrzo nakon invazije na Normandiju. Govori o američkim vojnicima koji kreću iza neprijateljskih linija, kako bi spasili padobranca Jamesa Ryana.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Hanks (Captain Miller), Tom Sizemore (Sergeant Horvath), Edward Burns (Private Reiben), Barry Pepper (Private Jackson), Adam Goldberg (Private Mellish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35b24e8c9ef7c856307f12791a9825e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022014000 +0200" stop="20231022034500 +0200">
    <title lang="hr">Desperado</title>
    <desc lang="hr">Desperado - (akc. film, SAD, 1995) Tajanstveni gitarist "Mariachi" vraća se kako bi se osvetio za sva nedjela koja su mu učinjena! Odjeven u crno, dolazi u meksički pogranični gradić u kojem vlada narkoboss Bucho, a on je taj koji je u prošlosti ubio njegovu ljubav i koji treba biti kažnjen. Ne samo to, on ga je i ranio u ruku kojom svira gitaru. U toj osveti, pomaže mu prelijepa Carolina, vlasnica lokalne knjižare...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (El Mariachi), Salma Hayek (Carolina), Joaquim de Almeida (Bucho), Cheech Marin (Short Bartender), Steve Buscemi (Buscemi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e9c90aa145327df29d50c094576a6f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231022034500 +0200" stop="20231022060000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 2</title>
    <desc lang="hr">Saw 2 - (horor, SAD, 2005) Jigsaw drži zatvorene nekoliko nesretnika u skrovištu sa zamkama, a oni moraju pronaći izlaz prije nego što udahnu previše smrtonosnog nervnog plina i umru. Također, moraju paziti i na zamke koje ih mogu odvesti u smrt…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Donnie Wahlberg (Eric Matthews), Shawnee Smith (Amanda), Tobin Bell (Jigsaw), Franky G (Xavier Chavez), Glenn Plummer (Jonas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/71c1f94e2c889b55384fe97b9148f0e2.jpg" />
  </programme>
</tv>

