<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104033000 +0100" stop="20240104060000 +0100">
    <title lang="hr">O za osvetu</title>
    <desc lang="hr">V for Vendetta - (akc. film, SAD, 2005) U futurističkoj Britaniji, tajanstveni borac za slobodu planira svrgnuti tiraniju uz pomoć Evey, koju spašava iz smrtonosne situacije. Poziva ljude da provedu urotu koju je pokušao izvesti Guy Fawkes 1605. godine tako što će raznijeti Parlament.
 R.: James McTeigue
 Ul.: Natalie Portman (Evey), Hugo Weaving (V), Stephen Rea (Finch), Stephen Fry (Deitrich), John Hurt (Adam Sutler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0da88167925af4fe118b2ac2ac9dde57.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104060000 +0100" stop="20240104063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104063000 +0100" stop="20240104080500 +0100">
    <title lang="hr">Dozvola za male Fockerse</title>
    <desc lang="hr">Little Fockers - (komedija, SAD, 2010) Bilo je potrebno 10 godina, dva mala Fockera da Greg konačno postane blizak sa svojim svekrom, Jackom. Na dječjoj rođendanskoj zabavi Greg mora dokazati da je glava kuće ili će krug povjerenja biti prekinut.
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Ben Stiller (Greg Focker), Teri Polo (Pamela Byrnes-Focker), Robert De Niro (Jack Byrnes), Owen Wilson (Kevin Rawley), Dustin Hoffman (Bernie Focker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec067f3c0397a6c0ca47e31412ae6986.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104080500 +0100" stop="20240104094500 +0100">
    <title lang="hr">Spy Kids</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids - (akc. komedija, SAD, 2001) Nakon što se dva vrhunska tajna agenta, Gregorio i Ingrid, povlače iz službe, odlučuju osnovati obitelj. Na početku su imali zadatak "riješiti se" jedno drugoga, ali se dogodila ljubav. Njihov mirni obiteljski život nekoliko godina poslije uznemiri afera u kojoj nestaju njihovi kolege. Kada nestanu i oni, jedine osobe koje ih mogu spasiti su upravo njihova djeca!
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Alan Cumming (Fegan Floop), Teri Hatcher (Ms. Gradenko), Tony Shalhoub (Alexander Minion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7663fa6f906ca60e27415f1bf53fdf8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104094500 +0100" stop="20240104115500 +0100">
    <title lang="hr">Čahura 2 - Povratak</title>
    <desc lang="hr">Cocoon: The Return - (SF film, SAD, 1988) Seniori se vraćaju na Zemlju kako bi posjetili svoje rođake. Hoće li se vratiti na planet na kojem nitko ne stari ili će ipak ostati na Zemlji?
 R.: Daniel Petrie
 Ul.: Don Ameche (Arthur 'Art' Selwyn), Wilford Brimley (Benjamin 'Ben' Luckett), Courteney Cox (Sara), Hume Cronyn (Joseph 'Joe' Finley), Jack Gilford (Bernard 'Bernie' Lefkowitz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bc7291e9b481c228db9a69241e36352a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104115500 +0100" stop="20240104141500 +0100">
    <title lang="hr">Ja u ljubav vjerujem</title>
    <desc lang="hr">Notting Hill - (romant. komedija, Engleska, 1999) William, simpatični vlasnik knjižare u zapadnom Londonu, slučajno upozna američku glumicu Annu Scott, s kojom se upusti u romansu. Ubrzo shvati koliko svijet slavnih može biti okrutan. Zbog pritiska medija prekida odnos s Annom, ali uskoro postaje svjestan da je to bila pogreška.
 R.: Roger Michell
 Ul.: Julia Roberts (Anna Scott), Hugh Grant (William Thacker), Hugh Bonneville (Bernie), Emma Chambers (Honey), James Dreyfus (Martin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4e048027b3431d84b99b9634c6a8e176.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104141500 +0100" stop="20240104160000 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji 2</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Camp - (obitelj. komedija, SAD, 2007) Kad dvojica očeva odluče organizirati ljetni kamp za djecu Driftwood, otkrivaju da je timski rad u kombinaciji s nekim šašavim ludorijama najbolji način da klincima pruže iskustvo nezaboravnog kampiranja.
 R.: Fred Savage
 Ul.: Cuba Gooding Jr. (Charlie Hinton), Lochlyn Munro (Lance), Richard Gant (Buck), Tamala Jones (Kim Hinton), Paul Rae (Phil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/839109a4932a415b274bdf378e5935bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104160000 +0100" stop="20240104174000 +0100">
    <title lang="hr">Spy kids 3D: Kraj igre</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids 3-D: Game Over - (akc. komedija, SAD, 2003) Carmen je upala u igru trodimenzionalne virtualne stvarnosti koju je osmislio novi neprijatelj djece, Toymaker, i sad Juni ima težak zadatak: spasiti sestru, a time i svijet.
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Sylvester Stallone (Toymaker), Alexa PenaVega (Carmen Cortez), Daryl Sabara (Juni Cortez)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e336b3a2c61641b76eb0972c56228f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104174000 +0100" stop="20240104200500 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man 2</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man 2 - (pust. film, SAD, 2004) Učenik i fotograf Peter Parker želi se odreći svog postojanja kao superjunaka i konačno osvojiti svoju veliku ljubav Mary Jane. Ali ona se odmiče od njega. Kad se znanstvenik doktor Otto Octavius ​​u neuspjelom eksperimentu pretvori u višekrakog negativca, Peter se mora ponovno dokazati kao Spiderman i krenuti u borbu protiv zla...
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Alfred Molina (Dr. Otto Octavius / Doc Ock), Rosemary Harris (May Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/44f5f3a1a9f1064b942fee3064964713.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104200500 +0100" stop="20240104210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E06, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Laura Nisbet
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7aec5f9a879d6285b41184afc5fce751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104210000 +0100" stop="20240104231500 +0100">
    <title lang="hr">Rat Roseovih</title>
    <desc lang="hr">The War of the Roses - (komedija, SAD, 1989) U središtu ove američke komedije je bračni par Rose, Barbara i Oliver, koji nakon mnogo godina provedenih skupa shvate da je bolje da se rastanu. Umjesto da se civilizirano dogovore oko imovine, započne žustra borba.
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Michael Douglas (Oliver Rose), Kathleen Turner (Barbara Rose), Danny DeVito (Gavin D'Amato), Marianne Sägebrecht (Susan), G.D. Spradlin (Harry Thurmont)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/805d20950a54ca0886ae53d561ddaa3a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104231500 +0100" stop="20240105010500 +0100">
    <title lang="hr">Pod opsadom 2</title>
    <desc lang="hr">Under Siege 2: Dark Territory - (akc. film, SAD, 1995) Casey Ryback putuje vlakom iz Kolorada u Los Angeles na odmor sa svojom nećakinjom. Prije njih u vlak se ukrcavaju teroristi koji vlak koriste kao pokretni stožer za otmicu strogo povjerljivog razornog američkog satelita...
 R.: Geoff Murphy
 Ul.: Steven Seagal (Casey Ryback), Eric Bogosian (Travis Dane), Everett McGill (Marcus Penn), Katherine Heigl (Sarah Ryback), Morris Chestnut (Bobby Zachs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fcc9cb19d7f85eeb1a562eabf07b157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105010500 +0100" stop="20240105031500 +0100">
    <title lang="hr">O za osvetu</title>
    <desc lang="hr">V for Vendetta - (akc. film, SAD, 2005) U futurističkoj Britaniji, tajanstveni borac za slobodu planira svrgnuti tiraniju uz pomoć Evey, koju spašava iz smrtonosne situacije. Poziva ljude da provedu urotu koju je pokušao izvesti Guy Fawkes 1605. godine tako što će raznijeti Parlament.
 R.: James McTeigue
 Ul.: Natalie Portman (Evey), Hugo Weaving (V), Stephen Rea (Finch), Stephen Fry (Deitrich), John Hurt (Adam Sutler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2278eafb28dbe6a4b177848917ed76be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105031500 +0100" stop="20240105040000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E06, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Laura Nisbet
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105040000 +0100" stop="20240105060000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija 2</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania 2 - (film, SAD, 2015) Nakon vjenčanja Mavis i Johnnyja stvari se mijenjaju i u hotelu Transylvania. Drak sada dopušta boravku ljudskih gostiju u hotelu. Mavis rodi polučovjeka, poluvampira, po imenu Dennis. Kad napuni pet godina, Drak postaje zabrinut jer se njegove vampirske osobine još ne pokazuju. Od prijatelja traži pomoć za školovanje malenog. Stvari se zakompliciraju kada Drakov starinski otac Vlad posjeti hotel. U međuvremenu, Mavis doživljava kulturološki šok u Kaliforniji s Johnnyjem.
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a9f977e449a30a38d039d15fef6dfc0.jpg" />
  </programme>
</tv>

