<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521054000 +0200" stop="20240521060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E05, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Gerry Cohen
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521060000 +0200" stop="20240521064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E14, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Danielle Panabaker
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521064500 +0200" stop="20240521071500 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E04, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Bob Koherr
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a09c78b78d17762f5ae56a49f2b1924.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521071500 +0200" stop="20240521094500 +0200">
    <title lang="hr">Krupna riba</title>
    <desc lang="hr">Big Fish - (pust. film, SAD, 2003) Edward Bloom veliki je pripovjedač kojega je život odveo iz gradića u Alabami širom svijeta. Svojim pričama on očara svakoga, osim otuđenog sina Willa koji mora odijeliti maštu od činjenica kako bi prepoznao očeve najveće podvige i mane.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Ewan McGregor (Ed Bloom (young)), Albert Finney (Ed Bloom (senior)), Billy Crudup (Will Bloom), Jessica Lange (Sandra Bloom (senior)), Helena Bonham Carter (Jenny (young &amp; senior) &amp; The Witch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93bd8da299542f683700eb053e67f998.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521094500 +0200" stop="20240521120000 +0200">
    <title lang="hr">Kako ukrasti nevjestu</title>
    <desc lang="hr">Made of Honor - (film, SAD, 2008) Tom (Patrick Dempsey) uvijek je izbjegavao obaveze i sa ženama samo izlazi. Hannah (Michelle Monaghan), njegova najbolja prijateljica, oduvijek se htjela udati i sada je pronašla onog pravog, a Tom je shvatio da zapravo voli Hannah.
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Patrick Dempsey (Tom), Michelle Monaghan (Hannah), Kevin McKidd (Colin), Kadeem Hardison (Felix), Chris Messina (Dennis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e7788dbae2e8520be49f86e15977032c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521120000 +0200" stop="20240521141000 +0200">
    <title lang="hr">Dogodilo se na Manhattanu</title>
    <desc lang="hr">Maid in Manhattan - (romant. komedija, SAD, 2002) Marisa Ventura je samohrana majka koja radi u luksuznom hotelu na Manhattanu i sanja o boljem životu za sebe i svoga sina. Jednog dana upozna Christophera Marshalla, zgodnog nasljednika političke dinastije koji misli da je ona gošća hotela. Nakon čudesne večeri, ludo se zaljube jedno u drugo. No kada izađe na vidjelo tko je ona zapravo, njihova veza je stavljena na kušnju.
 R.: Wayne Wang
 Ul.: Jennifer Lopez (Marisa Ventura), Ralph Fiennes (Christopher Marshall), Natasha Richardson (Caroline Lane), Stanley Tucci (Jerry Siegel), Tyler Posey (Ty Ventura)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/40bfa7cdcbd34df6bf2788b1e74d0a41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521141000 +0200" stop="20240521160500 +0200">
    <title lang="hr">Mr. Bean na praznicima</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean's Holiday - (komedija, Engleska, 2007) Tijekom svog odmora Mr. Bean slučajno razdvoji dječaka od njegova oca, pa mora brzo pronaći način kako da ih ponovo spoji. To se ubrzo pretvori u pravu pustolovinu.
 R.: Steve Bendelack
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Emma de Caunes (Sabine), Willem Dafoe (Carson Clay), Maxim Baldry (Stepan), Jean Rochefort (Maitre'D)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e3f8f037eb3f8cba0e1b69eb82a408d2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521160500 +0200" stop="20240521180500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničar 2: Potraga za blagom kralja Solomona</title>
    <desc lang="hr">The Librarian: Return to King Solomon's Mines - (fant. film, SAD, 2006) Flynn Carsen, knjižničar koji se premetnuo u pustolova, nakanio je otkriti rudnike kralja Salomona...
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Noah Wyle (Flynn Carsen), Gabrielle Anwar (Emily Davenport), Bob Newhart (Judson), Jane Curtin (Charlene), Olympia Dukakis (Margie Carsen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4c6176585be81e17b69f3b681e09b78c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521180500 +0200" stop="20240521200500 +0200">
    <title lang="hr">Alan Partridge</title>
    <desc lang="hr">Alan Partridge: Alpha Papa - (komedija, Francuska, 2013) Kad radijsku postaju čuvenog DJ-a Alana Partridgea preuzme novi medijski konglomerat, pokreće se niz događaja. Alan mora surađivati s policijom kako bi se izbjegla moguća nasilna opsada.
 R.: Declan Lowney
 Ul.: Colm Meaney (Pat Farrell), Steve Coogan (Jason Argonaut / Jason Bourne / Jason Statham / Alan Partridge), Tim Key (Side Kick Simon), Karl Theobald (Greg Frampton), Nigel Lindsay (Jason Tresswell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/65c73fa8521cd8e73b0b5cf263a7f1df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521200500 +0200" stop="20240521210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E15, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/23a3d69cc645a389a6ddeb3e63212029.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240521210000 +0200" stop="20240522002000 +0200">
    <title lang="hr">Transformers: Tamni mjesec</title>
    <desc lang="hr">Transformers: Dark of the Moon - (akc. SF film, SAD, 2011) Autoboti saznaju od Cybertroniana za svemirski brod skriven na Mjesecu i utrkuju se s Deceptikonima da ga se prvi dokopaju i otkriju njegove tajne.
 R.: Michael Bay
 Ul.: Shia LaBeouf (Sam Witwicky), Josh Duhamel (Lennox), John Turturro (Simmons), Tyrese Gibson (Epps), Rosie Huntington-Whiteley (Carly)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e92f820371bf50012a44844c8c6397c7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522002000 +0200" stop="20240522022000 +0200">
    <title lang="hr">Pod opsadom 2</title>
    <desc lang="hr">Under Siege 2: Dark Territory - (akc. film, SAD, 1995) Casey Ryback putuje vlakom iz Kolorada u Los Angeles na odmor sa svojom nećakinjom. Prije njih u vlak se ukrcavaju teroristi koji vlak koriste kao pokretni stožer za otmicu strogo povjerljivog razornog američkog satelita...
 R.: Geoff Murphy
 Ul.: Steven Seagal (Casey Ryback), Eric Bogosian (Travis Dane), Everett McGill (Marcus Penn), Katherine Heigl (Sarah Ryback), Morris Chestnut (Bobby Zachs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fcc9cb19d7f85eeb1a562eabf07b157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522022000 +0200" stop="20240522043500 +0200">
    <title lang="hr">Dečko, dama, kralj, špijun</title>
    <desc lang="hr">Tinker Tailor Soldier Spy - (triler, Engleska, 2011) Bivši špijun George Smiley prekida svoju umirovljeničku dokolicu kako bi se uključio u potragu za ruskim doušnikom u redovima britanske obavještajne službe.
 R.: Tomas Alfredson
 Ul.: Gary Oldman (George Smiley), Colin Firth (Bill Haydon), Mark Strong (Jim Prideaux), John Hurt (Control), Ciarán Hinds (Roy Bland)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9cd91e94bd3f5d141a7272e12600c20a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240522043500 +0200" stop="20240522060000 +0200">
    <title lang="hr">Kuća monstrum</title>
    <desc lang="hr">Monster House - (anim. film, SAD, 2006) Dvanaestogodišnji D. J. Walters i njegov prijatelj Chowder otkrivaju nešto zastrašujuće: kuća u njihovoj ulici je kuća čudovišta! Proždire stvari koje joj se nađu na putu. Međutim, kada to strašno čudovište zaprijeti njihovoj prijateljici Jenny, zabava prestaje. Počinje prava borba! 
 R.: Gil Kenan
 Ul.: Mitchel Musso (DJ), Sam Lerner (Chowder), Spencer Locke (Jenny), Steve Buscemi (Nebbercracker), Jason Lee (Bones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0f54ee7301658bf1305e62c036b2d07.jpg" />
  </programme>
</tv>

