<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515054000 +0200" stop="20240515060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E09, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Bob Koherr
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a09c78b78d17762f5ae56a49f2b1924.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515060000 +0200" stop="20240515064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E10, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515064500 +0200" stop="20240515091500 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man - (akc. film, SAD, 2002) Nakon što Petera Parkera ugrize genetski modificirani pauk, život tog srednjoškolca naglo se mijenja. Uočava neobične promjene na sebi - postaje fizički snažan, ima izoštrena osjetila i ostale sposobnosti poput pauka. Međutim, nije jedini koji doživljava promjene: tu je i Norman Osborn koji nakon eksperimentalne eksplozije postaje inteligentniji i snažniji, a samim time postaje prijetnja Peteru.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Willem Dafoe (Norman Osborn / Green Goblin), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Cliff Robertson (Ben Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fde3013dff7f5569fc66a71ebcae973.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515091500 +0200" stop="20240515112000 +0200">
    <title lang="hr">Predigra za brak</title>
    <desc lang="hr">Good Luck Chuck - (romant. komedija, SAD, 2007) S 10 godina Charlie je odbio poljubiti znatiželjnu djevojčicu koja je na njega bacila prokletstvo. Dvadeset i pet godina kasnije, iako je Charliejeva karijera uspješna, isto ne vrijedi za njegov romantični život. Kad upozna Cam, pokušava skinuti kletvu...
 R.: Mark Helfrich
 Ul.: Connor Price (Young Charlie), Troy Gentile (Young Stu), Mackenzie Mowat (Birthday Girl), Sasha Pieterse (Goth Girl), Caroline Ford (Jennifer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d9d59aec8130dd766edb5a41a3aa146.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515112000 +0200" stop="20240515131500 +0200">
    <title lang="hr">Jesmo li gotovi?</title>
    <desc lang="hr">Are We Done Yet? - (komedija, SAD, 2007) Novopečeni bračni par Suzanne (Nia Long) i Nick (Ice Cube) odluče preseliti se u predgrađe kako bi omogućili bolji život svojoj djeci. Međutim, njihovu ideju o domu iz snova kvari izvođač radova (John C. McGinley) s krajnje bizarnim pristupom poslu.
 R.: Steve Carr
 Ul.: Ice Cube (Nick Persons), Nia Long (Suzanne Persons), John C. McGinley (Chuck Mitchell, Jr.), Aleisha Allen (Lindsey Persons), Philip Bolden (Kevin Persons)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c58afeec962db40300ef68a5de7a57c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515131500 +0200" stop="20240515151500 +0200">
    <title lang="hr">xXx 2: Stanje pripravnosti</title>
    <desc lang="hr">xXx: State of the Union - (akc. film, SAD, 2005) Film xXx 2 kriminalistička je akcija u kojoj glavnu riječ vodi Darius Stone (Ice Cube), novi agent xXx programa koji je poslan na poseban zadatak. Naime, riječ je o zaustavljanju napada na predsjednika SAD-a u Washingtonu i agent Stone je jedina osoba koja to može spriječiti. 
 R.: Lee Tamahori
 Ul.: Ice Cube (XXX / Darius Stone), Willem Dafoe (General George Deckert), Samuel L. Jackson (Agent Augustus Eugene Gibbons), Peter Strauss (Agent Kyle Christopher Steele), Xzibit (Zeke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2a5e8c87ef49b124784f110fd224a7c2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515151500 +0200" stop="20240515181000 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man 3</title>
    <desc lang="hr">SpiderMan 3 - (akc. film, SAD, 2007) Nakon teških odluka pred kojima se našao Peter Parker, napokon je uspio uspostaviti ravnotežu između svog jedinstvenog dara i ljubavi. Međutim, tada dolaze nove prepreke. Njegovo odijelo postaje sasvim crno i pojačava njegove moći što izvlači njegove negativne strane na vidjelo. Zbog toga postaje previše siguran u sebe, a tako povrijeđuje ljude kojima je stalo do njega.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn / New Goblin), Thomas Haden Church (Flint Marko / Sandman), Topher Grace (Eddie Brock / Venom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b880dea20c997719c096f4a0dfae9ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515181000 +0200" stop="20240515201000 +0200">
    <title lang="hr">Ludi blizanci</title>
    <desc lang="hr">Jack and Jill - (komedija, SAD, 2011) Film "Ludi blizanci" američka je komedija koja donosi priču o Jacku Sadelsteinu (Adam Sandler) koji svaki praznik Dana zahvalnosti strahuje od posjeta njegove sestre blizanke imena Jill (Adam Sandler). Uvijek je Jack bio ono nadareno dijete kojemu bi sve pošlo za rukom dok se Jill uvijek trudila, ali bezuspješno...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Jill / Jack), Al Pacino (Al Pacino), Katie Holmes (Erin), Elodie Tougne (Sofia), Rohan Chand (Gary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d3e1099bf7d283c4aa5764952f3b1d1d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515201000 +0200" stop="20240515210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E11, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Chad Lowe
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515210500 +0200" stop="20240515234500 +0200">
    <title lang="hr">Spider-Man: Povratak kući</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man: Homecoming - (akc. film, SAD, 2017) Uzbuđen zbog iskustva doživljenog s Osvetnicima, Peter se vraća kući u kojoj živi s tetom May i pod budnim okom svoga novog mentora Tonyja Starka. Peter se pokušava vratiti svojoj normalnoj svakodnevnoj rutini, ali novi mu zlikovac staje na put…
 R.: Jon Watts
 Ul.: Tom Holland (Spider-Man / Peter Parker), Michael Keaton (Vulture / Adrian Toomes), Robert Downey Jr. (Iron Man / Tony Stark), Marisa Tomei (May Parker), Jon Favreau (Happy Hogan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c1b1732c54895d369c7f140faaf3031.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240515234500 +0200" stop="20240516022500 +0200">
    <title lang="hr">Dečko, dama, kralj, špijun</title>
    <desc lang="hr">Tinker Tailor Soldier Spy - (triler, Engleska, 2011) Bivši špijun George Smiley prekida svoju umirovljeničku dokolicu kako bi se uključio u potragu za ruskim doušnikom u redovima britanske obavještajne službe.
 R.: Tomas Alfredson
 Ul.: Gary Oldman (George Smiley), Colin Firth (Bill Haydon), Mark Strong (Jim Prideaux), John Hurt (Control), Ciarán Hinds (Roy Bland)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9cd91e94bd3f5d141a7272e12600c20a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516022500 +0200" stop="20240516042000 +0200">
    <title lang="hr">Podzemni svijet: Pobuna likana</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Rise of the Lycans - (akc. film, SAD, 2009) Stoljećima su barbarski Likani bili podčinjeni i zlostavljani kao robovski narod. Okrutni vampirski kralj Viktor ih je učinio robovima i njegovi aristokratski poslušnici s razlogom nose ime "Death Dealer". Mladi Likanac po imenu Lucian spoznaje da je došlo vrijeme da potlačeni narod izvede na slobodu i pokrene željenu promjenu... 
 R.: Patrick Tatopoulos
 Ul.: Rhona Mitra (Sonja), Michael Sheen (Lucian), Bill Nighy (Viktor), Shane Brolly (Kraven), Steven Mackintosh (Tannis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b0da73f5fc2fe52d7e9120118e7636a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240516042000 +0200" stop="20240516060000 +0200">
    <title lang="hr">Jesmo li gotovi?</title>
    <desc lang="hr">Are We Done Yet? - (komedija, SAD, 2007) Novopečeni bračni par Suzanne (Nia Long) i Nick (Ice Cube) odluče preseliti se u predgrađe kako bi omogućili bolji život svojoj djeci. Međutim, njihovu ideju o domu iz snova kvari izvođač radova (John C. McGinley) s krajnje bizarnim pristupom poslu.
 R.: Steve Carr
 Ul.: Ice Cube (Nick Persons), Nia Long (Suzanne Persons), John C. McGinley (Chuck Mitchell, Jr.), Aleisha Allen (Lindsey Persons), Philip Bolden (Kevin Persons)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2662d370f963a9d02c782272d88bda33.jpg" />
  </programme>
</tv>

