<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="pluto_tv_us" source-info-url="pluto.tv">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013014500 +0200" stop="20231013060000 +0200">
    <title lang="hr">Kasino</title>
    <desc lang="hr">Casino - (biograf. drama, SAD, 1995) Priča o pohlepi, prevari, novcu, moći i ubojstvu koje se dogodilo između dva najbolja prijatelja: mafijaš i voditelj kasina natječu se za kockarsko carstvo i naklonost djevojke.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Robert De Niro (Sam 'Ace' Rothstein), Sharon Stone (Ginger McKenna), Joe Pesci (Nicky Santoro), James Woods (Lester Diamond), Kevin Pollak (Phillip Green)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/92ea08e1e1862b7266add05d6ccc69a0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013060000 +0200" stop="20231013080000 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 3</title>
    <desc lang="hr">Step Up 3D - (glazb. drama, SAD, 2010) Bliska skupina uličnih plesača iz New Yorka, uključujući Lukea i Natalie, udružuju se s brucošem Mooseom, a plesni obračun visokih uloga protiv najboljih hip hop plesača zavijek će promijeniti njihov život.
 R.: Jon M. Chu
 Ul.: Rick Malambri (Luke), Adam Sevani (Moose), Sharni Vinson (Natalie), Alyson Stoner (Camille), Keith Stallworth (Jacob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d23dcdc80c27b8465615787b8c47601d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013080000 +0200" stop="20231013105500 +0200">
    <title lang="hr">Igra pobjednika</title>
    <desc lang="hr">Moneyball - (biograf. drama, SAD, 2011) Istinita priča o karijeri legendarnog Billyja Beanea, sportskog menadžera bejzbolskog kluba Oakland Athletics koji će učiniti sve da s malo novca sastavi novi tim eksperimentalnom tehnikom računalne analize potencijalnih talenata.
 R.: Bennett Miller
 Ul.: Brad Pitt (Billy Beane), Robin Wright (Sharon), Jonah Hill (Peter Brand), Philip Seymour Hoffman (Art Howe), Chris Pratt (Scott Hatteberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/96670b8357e1f9932c9244d51e4b5266.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013105500 +0200" stop="20231013131500 +0200">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f4f82f9d794348e99b0f5b5ee2f5672d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013131500 +0200" stop="20231013152000 +0200">
    <title lang="hr">Hotel za pse</title>
    <desc lang="hr">Hotel for Dogs - (komedija, SAD, 2009) Dvoje djece potajno udomljavaju pse lutalice u praznom hotelu.
 R.: Thor Freudenthal
 Ul.: Emma Roberts (Andi), Jake T. Austin (Bruce), Don Cheadle (Bernie), Johnny Simmons (Dave), Kyla Pratt (Heather)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/916f78238946f18f40c934cf3997262e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013152000 +0200" stop="20231013174500 +0200">
    <title lang="hr">Footloose</title>
    <desc lang="hr">Footloose - (glazb. komedija, SAD, 2011) Tinejdžer iz grada, Ren MacCormack seli se u gradić u kojem su rock glazba i ples zabranjeni, ali njegov buntovnički duh uzburkat će lokalno pučanstvo.
 R.: Craig Brewer
 Ul.: Kenny Wormald (Ren), Julianne Hough (Ariel), Dennis Quaid (Shaw Moore), Andie MacDowell (Vi Moore), Miles Teller (Willard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f63c24f7a003dd8ecf709d458f34e308.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013174500 +0200" stop="20231013200000 +0200">
    <title lang="hr">Pravovremeno</title>
    <desc lang="hr">In Time - (akc. SF film, SAD, 2011) U budućnosti ljudi prestaju stariti s 25 godina i podešeni su da žive još godinu dana, uz mogućnost da si kupe izlaz u vječnu mladost. Will Salas optužen je za ubojstvo i bježi s taocem - njihova veza postaje važan dio otpora sustavu.
 R.: Andrew Niccol
 Ul.: Justin Timberlake (Will Salas), Amanda Seyfried (Sylvia Weis), Cillian Murphy (Raymond Leon), Olivia Wilde (Rachel Salas), Vincent Kartheiser (Philippe Weis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/067ba0ea330a29447beec9306378a944.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013200000 +0200" stop="20231013210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E07, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Stephen Scaia
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), Lindsay Wagner (Dani Kowalski), Victoria Diamond (Kate Reece)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9a731226faf91afcececf0b4e3724bd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013210000 +0200" stop="20231013232500 +0200">
    <title lang="hr">Progonjeni</title>
    <desc lang="hr">The Haunting - (horor, SAD, 1999) Eleanor, Theo i Luke odluče sudjelovati u studiji koja proučava spavanje u ogromnoj palači, ali dobivaju više nego što su dogovorili, kada im dr. Marrow ispriča o sablasnoj prošlosti kuće.
 R.: Jan de Bont
 Ul.: Liam Neeson (Dr. David Marrow), Catherine Zeta-Jones (Theo), Owen Wilson (Luke Sanderson), Lili Taylor (Nell), Bruce Dern (Mr. Dudley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f3102128cbd859a5c84052a1973e0025.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013232500 +0200" stop="20231014014500 +0200">
    <title lang="hr">Krug 2</title>
    <desc lang="hr">The Ring Two - (horor, SAD, 2005) Rachel Keller i njezin sin Aidan sele se u gradić zvan Astoria, gdje ona počinje raditi kao novinarka. Saznaje za ubojstvo koje se dogodilo nakon što je tinejdžer s djevojkom pogledao neobičnu videokasetu i počinje sumnjati da je prati prošlost.
 R.: Hideo Nakata
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), David Dorfman (Aidan), Daveigh Chase (Samara), Simon Baker (Max Rourke), Elizabeth Perkins (Dr. Emma Temple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f7295b751ff84598eebf3fcce5d53af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014014500 +0200" stop="20231014060000 +0200">
    <title lang="hr">Leon</title>
    <desc lang="hr">Léon - (akc. film, Francuska, 1994) Profesionalni ubojica Leon nevoljko prima 12-godišnju Mathildu kojoj su ubijeni roditelji. Među njima nastane neobičan odnos. Mathilda postaje Leonova štićenica i uči postati ubojica.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Jean Reno (Leon), Natalie Portman (Mathilda), Gary Oldman (Stansfield), Danny Aiello (Tony), Peter Appel (Malky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1d6c93b44f70c5608616a201aee65f04.jpg" />
  </programme>
</tv>

