<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207050500 +0100" stop="20231207060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207060000 +0100" stop="20231207075500 +0100">
    <title lang="hr">Kako ukrasti nevjestu</title>
    <desc lang="hr">Made of Honor - (film, SAD, 2008) Tom (Patrick Dempsey) uvijek je izbjegavao obaveze i sa ženama samo izlazi. Hannah (Michelle Monaghan), njegova najbolja prijateljica, oduvijek se htjela udati i sada je pronašla onog pravog, a Tom je shvatio da zapravo voli Hannah.
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Patrick Dempsey (Tom), Michelle Monaghan (Hannah), Kevin McKidd (Colin), Kadeem Hardison (Felix), Chris Messina (Dennis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e7788dbae2e8520be49f86e15977032c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207075500 +0100" stop="20231207094500 +0100">
    <title lang="hr">Božićni ugovor</title>
    <desc lang="hr">The Christmas Contract - (romant. film, SAD, 2018) Ženu koja nije u vezi plaši pomisao o povratku u svoj rodni grad za Božić kada otkrije da će ondje biti njezin bivši dečko sa svojom novom djevojkom.
 R.: Monika Mitchell
 Ul.: Hilarie Burton (Jolie), Robert Buckley (Jack), Danneel Ackles (Naomi Friedman), Antwon Tanner (Martin), Jordan Ladd (Breonna)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0c7baa384e0af32afa45f0c2aff9043a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207094500 +0100" stop="20231207113000 +0100">
    <title lang="hr">Pravila privlačnosti</title>
    <desc lang="hr">Laws of Attraction - (romant. komedija, Irska, 2004) Audrey Woods i Daniel Rafferty neki su od najboljih odvjetnika za razvode na Manhattanu. Jednog dana, ovaj dvojac boraca za pravo moraju zajedno letjeti za Irsku kako bi posjetili dvorac oko kojeg se vodila rasprava tijekom rastave. Na seoskoj se fešti zbližavaju i nisu više toliko neprivlačni jedno drugome...
 R.: Peter Howitt
 Ul.: Pierce Brosnan (Daniel Rafferty), Julianne Moore (Audrey Woods), Michael Sheen (Thorne Jamison), Parker Posey (Serena), Frances Fisher (Sara Miller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bce1b5fcb5a8caa6c6569e24aa1fe212.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207113000 +0100" stop="20231207133000 +0100">
    <title lang="hr">K-9 pustolovine: Božićna priča</title>
    <desc lang="hr">Scoot &amp; Kassie's Christmas Adventure - (obiteljski film, SAD, 2013) Hrabra djevojčica Kassie s prijateljima i njezinim njemačkim ovčarom Scootom mora zaštititi donacije prikupljene na božićnoj humanitarnoj akciji od lopova jer će jedino tako spasiti Božić!
 R.: Benjamin Gourley
 Ul.: Luke Perry (Paul Stevenson), Ariana Bagley (Kassie Stevenson), Taylor Negron (Marv), Adam Johnson (Pastor Bailey), James Andrews (Officer Riley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/31c952d3554746e0b8681bfd4c869b52.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207133000 +0100" stop="20231207160500 +0100">
    <title lang="hr">Legenda o vitezu</title>
    <desc lang="hr">A Knight's Tale - (pust. film, SAD, 2001) U Europi kroz 14.st. za one koji nisu bili u redovima aristokracije život nije bio lak. William Thatcher ne odustaje od nade da će promijeniti svoju sudbinu i postići velike stvari. Pod vodstvom svog gospodara, Sir Ulricha von Lichtensteina, brine se o konjima i brine o konjušnici. Međutim, iza tog skromnog mladića krije se urođeni talent za jahanje i nadmetanje, talent koji odlučuje iskoristiti nakon smrti svog gospodara.
 R.: Brian Helgeland
 Ul.: Heath Ledger (William Thatcher), Rufus Sewell (Adhemar), Shannyn Sossamon (lady Jocelyn), Paul Bettany (Geoffrey Chaucer), Laura Fraser (Kate)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93a582f5032228beaf794ee2eaf23cd8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207160500 +0100" stop="20231207175500 +0100">
    <title lang="hr">Kako stići kući na Božić</title>
    <desc lang="hr">Cross Country Christmas - (film, Kanada, 2020) Nakon što im je preusmjeren let, dvoje starih školskih prijatelja daju sve od sebe da stignu na vrijeme doma za Božić.
 R.: Catherine Cyran
 Ul.: Rachael Leigh Cook (Lina Gordon), Greyston Holt (Max Cooper), Jon Cor (Daryl), Robyn Bradley (Cynthia), Erica Elliot (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36777298b21a11eae1aecf765309365d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207175500 +0100" stop="20231207200000 +0100">
    <title lang="hr">K vragu i ljubav</title>
    <desc lang="hr">Down with Love - (romant. komedija, SAD, 2003) Catcher Block, novinar, zaklinje se da će zavesti spisateljicu, Barbaru Novak, koja tvrdi da žene ne trebaju muškarce da bi bile sretne. No, dok igra svoju igru, polako se u nju zaljubljuje...
 R.: Peyton Reed
 Ul.: Renée Zellweger (Barbara Novak), Ewan McGregor (Catcher Block), Sarah Paulson (Vikki Hiller), David Hyde Pierce (Peter MacMannus), Tony Randall (Theodore Banner)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32c804c946ed4e882a447e5140663800.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207200000 +0100" stop="20231207210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E04, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Rob Seidenglanz
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207210000 +0100" stop="20231207231500 +0100">
    <title lang="hr">Ninja kornjače: Izlazak iz sjene</title>
    <desc lang="hr">Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows - (akc. komedija, SAD, 2016) Shredder se udružuje s Baxterom, ludim znanstvenikom i dvojicom sljedbenika Bebopom i Rocksteadyjem kako bi preuzeli svijet.
 R.: Dave Green
 Ul.: Megan Fox (April O'Neil), Will Arnett (Vernon Fenwick), Laura Linney (Chief Vincent), Stephen Amell (Casey Jones), Noel Fisher (Michelangelo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a3002f79c72759d367dc49348d89eb1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231207231500 +0100" stop="20231208014500 +0100">
    <title lang="hr">Fenomen</title>
    <desc lang="hr">Phenomenon - (romant. drama, SAD, 1996) Običan, priprost čovjek ugleda jarko svjetlo kako se spušta s neba i nedugo poslije otkriva... da posjeduje vrhunsku inteligenciju i telekinetičku moć.
 R.: Jon Turteltaub
 Ul.: John Travolta (George Malley), Kyra Sedgwick (Lace Pennamin), Forest Whitaker (Nate Pope), Robert Duvall (Doc), Jeffrey DeMunn (Prof. John Ringold)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/15262ae9bf6d79720946bcc6c3681fd7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208014500 +0100" stop="20231208033000 +0100">
    <title lang="hr">Iz Pariza s ljubavlju</title>
    <desc lang="hr">From Paris with Love - (akc. film, Francuska, 2009) U Parizu, mladi zaposlenik u uredu američkog veleposlanika povezuje se s američkim špijunom koji pokušava zaustaviti teroristički napad u gradu.
 R.: Pierre Morel
 Ul.: John Travolta (Charlie Wax), Jonathan Rhys Meyers (James Reese), Kasia Smutniak (Caroline), Richard Durden (Ambassador Bennington), Amber Rose Revah (Nichole)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/46606f1a1eee0203d9aaa62eabc8ae30.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208033000 +0100" stop="20231208041500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E04, igrana serija, SAD, 2021) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Rob Seidenglanz
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231208041500 +0100" stop="20231208060000 +0100">
    <title lang="hr">Kako stići kući na Božić</title>
    <desc lang="hr">Cross Country Christmas - (film, Kanada, 2020) Nakon što im je preusmjeren let, dvoje starih školskih prijatelja daju sve od sebe da stignu na vrijeme doma za Božić.
 R.: Catherine Cyran
 Ul.: Rachael Leigh Cook (Lina Gordon), Greyston Holt (Max Cooper), Jon Cor (Daryl), Robyn Bradley (Cynthia), Erica Elliot (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36777298b21a11eae1aecf765309365d.jpg" />
  </programme>
</tv>

