<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617041500 +0200" stop="20240617060000 +0200">
    <title lang="hr">Dobar posao u Italiji</title>
    <desc lang="hr">The Italian Job - (akc. triler, SAD, 2003) Plan je bio besprijekoran, posao izveden savršeno, a bijeg čist. Jedino što lopov Charlie Croker nije očekivao jest da će svemu zaprijetiti član njegove ekipe.
 R.: F. Gary Gray
 Ul.: Mark Wahlberg (Charlie Croker), Charlize Theron (Stella Bridger), Donald Sutherland (John Bridger), Jason Statham (Handsome Rob), Seth Green (Lyle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b34c7cfecd2ae4a89bdb359c36d434a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617060000 +0200" stop="20240617080500 +0200">
    <title lang="hr">Pikseli</title>
    <desc lang="hr">Pixels - (SF komedija, SAD, 2015) Akcijska komedija Pikseli donosi priču o borbi s vanzemaljcima koji su pogrešno protumačili primjere video igrica kao napad na njih. Predsjednik SAD-a Cooper primoran je pozvati stručnjake video igrica kako bi spasili svijet.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Adam Sandler (Brenner), Michelle Monaghan (Violet), Peter Dinklage (Eddie), Matt Lintz (Matty Van Patten), Brian Cox (Admiral Porter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c632ae789855ebf311e2b83363dd598.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617080500 +0200" stop="20240617104000 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid - (pust. film, SAD, 1984) Obiteljski film Karate Kid donosi priču o tinejdžeru Danielu (Ralph Macchio) koji se seli u Kaliforniju zajedno sa svojom mamom. Trudi se uklopiti najbolje što može, ali problem mu stvaraju učenici karatea koji ga zadirkivaju jer se Danielu svidjela djevojka koja je u njihovom društvu. Iz jedne od tučnjava, Daniela spašava Miyagi koji mu obećava da će ga naučiti vještinama karatea.
 R.: John G. Avildsen
 Ul.: Ralph Macchio (Daniel), Pat Morita (Miyagi), Elisabeth Shue (Ali), Martin Kove (Kreese), Randee Heller (Lucille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/731bcac53b73d81c2124661b451c2411.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617104000 +0200" stop="20240617133000 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija: Protokol duh</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible: Ghost Protocol - (akc. film, SAD, 2011) U četvrtom nastavku serijala Nemoguća misija, Ethan Hunt i novi tim utrkuju se s vremenom kako bi pronašli Hendricksa, opasnog terorista koji je dobio pristup ruskim kodovima za nuklearno lansiranje i planira napad na Sjedinjene Države.
 R.: Brad Bird
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Paula Patton (Jane), Simon Pegg (Benji), Jeremy Renner (Brandt), Michael Nyqvist (Hendricks)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/249ae472aea44db940af368a9e1394d2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617133000 +0200" stop="20240617153500 +0200">
    <title lang="hr">Pirati! Banda nepoželjnih</title>
    <desc lang="hr">The Pirates! In an Adventure with Scientists! - (anim. film, Engleska, 2012) Zajedno sa svojom posadom piratski kapetan odlazi na put kako bi porazio svoje suparnike Black Bellamyja i Cutlass Lizu, te osvojio nagradu "Pirat godine". Potraga ih vodi na obalu Krvavog otoka ali i do maglovitih ulica viktorijanskog Londona.
 R.: Peter Lord
 Ul.: Hugh Grant (The Pirate Captain), Martin Freeman (The Pirate with a Scarf), Imelda Staunton (Queen Victoria), David Tennant (Charles Darwin), Jeremy Piven (Black Bellamy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4f896ddbd945c80751e78473a86a03f0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617153500 +0200" stop="20240617180000 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid 3</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid III - (obiteljski film, SAD, 1989) Obiteljski film Karate Kid 3 donosi nastavak priče o Danielu i njegovom karate učitelju, Miyagiju. Nakon što su porazili karataše i učitelja Kreesa (Martin Kove), on odluči napustiti grad i o tome je obavijestio prijatelja Terryja koji ima novi plan kako bi uzvratio za prijateljev poraz: namjerava dovesti Mikea Barnesa koji će se boriti s Danielom.
 R.: John G. Avildsen
 Ul.: Ralph Macchio (Daniel), Pat Morita (Mr. Miyagi), Robyn Lively (Jessica Andrews), Thomas Ian Griffith (Terry Silver), Sean Kanan (Mike Barnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c0c4bdd377a5e4f893b5bafa6ff145e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617180000 +0200" stop="20240617195500 +0200">
    <title lang="hr">Policajac iz shopping centra</title>
    <desc lang="hr">Paul Blart: Mall Cop - (akc. komedija, SAD, 2009) Paul Blart (Kevin Hart) radi kao zaštitar u trgovačkom centru, a njegova je velika želja postati državni policajac. IDakle, iako to nije njegov posao iz snova, on svoj posao shvaća ozbiljno i radi odgovorno. Jednog mu se dana ukaže prilika pokazati svoje znanje i da može biti pravi policajac, upravo u trenutku kada centar napadne skupina kriminalaca...
 R.: Steve Carr
 Ul.: Kevin James (Paul Blart), Jayma Mays (Amy), Keir O'Donnell (Veck Simms), Bobby Cannavale (Cmdr. James Kent), Stephen Rannazzisi (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6357915f7c30ab4ec69a1350124076c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617195500 +0200" stop="20240617205500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E16, akc. serija, SAD, 2022) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Caity Lotz
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617205500 +0200" stop="20240617233500 +0200">
    <title lang="hr">Legenda o Zorrou</title>
    <desc lang="hr">The Legend of Zorro - (pust. film, SAD, 2005) Legendarni Zoro i njegova odabranica žive u skladnom braku i imaju desetogodišnjeg sina. Iako Alejandro i dalje štiti siromašne i slabe pod maskom Zoroa, on sve više postaje rastrgan između svoje dužnosti i želje za mirnim, obiteljskim životom. 
 R.: Martin Campbell
 Ul.: Antonio Banderas (Zorro / Don Alejandro de la Vega), Catherine Zeta-Jones (Elena de la Vega), Nick Chinlund (Jacob McGivens), Julio Oscar Mechoso (Frey Felipe), Shuler Hensley (Pike)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6964b1b90764c2dc25ffc22e471d494b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617233500 +0200" stop="20240618014500 +0200">
    <title lang="hr">Povratak u zemlju zombija</title>
    <desc lang="hr">Zombieland: Double Tap - (horor-komedija, SAD, 2019) Columbus, Tallahassee, Wichita i Little Rock sele se u središte Amerike dok se suočavaju s evoluiranim zombijima, preživjelim kolegama i rastućim bolovima podmukle improvizirane obitelji.
 R.: Ruben Fleischer
 Ul.: Woody Harrelson (Tallahassee), Jesse Eisenberg (Columbus), Emma Stone (Wichita), Abigail Breslin (Little Rock), Rosario Dawson (Nevada)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/45e21e04f874c37ebec9b57598646088.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240618014500 +0200" stop="20240618032000 +0200">
    <title lang="hr">Opasnost iz dubina</title>
    <desc lang="hr">The Shallows - (drama, SAD, 2016) Bezbrižan dan na plaži za Nancy se pretvori u pakao. Nakon što se na dasci za surfanje udalji od obale, postane glavna meta velike bijele psine. Kako bi se izvukla iz opasnosti, morat će ostati pribrana i osloniti se na vlastitu snalažljivost. 
 R.: Jaume Collet-Serra
 Ul.: Blake Lively (Nancy), Óscar Jaenada (Carlos), Brett Cullen (Dad), Sedona Legge (Chloe), Janelle Bailey (Mom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b175f348c75617581238dedcf59e4795.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240618032000 +0200" stop="20240618040500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E16, akc. serija, SAD, 2022) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Caity Lotz
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240618040500 +0200" stop="20240618053500 +0200">
    <title lang="hr">Policajac iz shopping centra</title>
    <desc lang="hr">Paul Blart: Mall Cop - (akc. komedija, SAD, 2009) Paul Blart (Kevin Hart) radi kao zaštitar u trgovačkom centru, a njegova je velika želja postati državni policajac. IDakle, iako to nije njegov posao iz snova, on svoj posao shvaća ozbiljno i radi odgovorno. Jednog mu se dana ukaže prilika pokazati svoje znanje i da može biti pravi policajac, upravo u trenutku kada centar napadne skupina kriminalaca...
 R.: Steve Carr
 Ul.: Kevin James (Paul Blart), Jayma Mays (Amy), Keir O'Donnell (Veck Simms), Bobby Cannavale (Cmdr. James Kent), Stephen Rannazzisi (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6357915f7c30ab4ec69a1350124076c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240618053500 +0200" stop="20240618060000 +0200">
    <title lang="hr">Mladi Rock</title>
    <desc lang="hr">Young Rock - (S01, E06, zab. serija, SAD, 2021) Od globalne zvijezde Dwaynea "Rocka" Johnsona dolazi serija Mladi Rock, hrabra i srčana nova komedija koja se temelji na nevjerojatnim pričama iz njegovih mladih dana.
 R.: Jeffrey Walker
 Ul.: Dwayne Johnson (Dwayne Johnson), Joseph Lee Anderson (Rocky Johnson), Stacey Leilua (Ata Johnson), Ana Tuigamala (Lia Maivia), Adrian Groulx (Dwayne Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f9bd68bd799759c79f24814aa250fc88.jpg" />
  </programme>
</tv>

