<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107034500 +0100" stop="20240107060000 +0100">
    <title lang="hr">Čahura</title>
    <desc lang="hr">Cocoon - (SF komedija, SAD, 1985) Kada grupa starijih ljudi se počne pomlađivati nakon što su provaliti i okupali se u bazenu u kojem se nalaze vanzemaljske čahure.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Steve Guttenberg (Jack Bonner), Brian Dennehy (Walter), Maureen Stapleton (Marilyn 'Mary' Luckett), Jessica Tandy (Alma Finley), Don Ameche (Arthur 'Art' Selwyn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/894afeedfc9cad9ee1fa2db18e2bb4ea.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107060000 +0100" stop="20240107075000 +0100">
    <title lang="hr">Tri muškarca i mala dama</title>
    <desc lang="hr">Three Men and a Little Lady - (komedija, SAD, 1990) Sylvia odlazi u Englesku novom zaručniku s kćeri Mary. Peteru, Michaelu i Jacku to se ne sviđa, smatraju da je Mary i njihova kći. Odlaze u Englesku spriječiti vjenčanje. Sylvijin zaručnik ne voli djecu i kani poslati Mary u internat.
 R.: Emile Ardolino
 Ul.: Tom Selleck (Peter), Steve Guttenberg (Michael), Ted Danson (Jack), Nancy Travis (Sylvia), Robin Weisman (Mary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d07a469d77bc56a73de698e6322b18b1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107075000 +0100" stop="20240107101000 +0100">
    <title lang="hr">Ja u ljubav vjerujem</title>
    <desc lang="hr">Notting Hill - (romant. komedija, Engleska, 1999) William, simpatični vlasnik knjižare u zapadnom Londonu, slučajno upozna američku glumicu Annu Scott, s kojom se upusti u romansu. Ubrzo shvati koliko svijet slavnih može biti okrutan. Zbog pritiska medija prekida odnos s Annom, ali uskoro postaje svjestan da je to bila pogreška.
 R.: Roger Michell
 Ul.: Julia Roberts (Anna Scott), Hugh Grant (William Thacker), Hugh Bonneville (Bernie), Emma Chambers (Honey), James Dreyfus (Martin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4e048027b3431d84b99b9634c6a8e176.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107101000 +0100" stop="20240107122000 +0100">
    <title lang="hr">Rat svjetova</title>
    <desc lang="hr">War of the Worlds - (SF film, SAD, 2005) Dok Zemlju napadaju vanzemaljski borbeni strojevi na tri noge, jedna se obitelj bori za opstanak.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Ray Ferrier), Dakota Fanning (Rachel Ferrier), Miranda Otto (Mary Ann), Justin Chatwin (Robbie), Tim Robbins (Harlan Ogilvy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a780ca9370c2c7ec7ca6098d0e414db.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107122000 +0100" stop="20240107144500 +0100">
    <title lang="hr">Hugo</title>
    <desc lang="hr">Hugo - (obitelj. pust. film, Engleska, 2011) U Parizu, 1931., siroče po imenu Hugo Cabret, koji živi u zidinama željezničke stanice, upleten je u misterij koji uključuje njegovog pokojnog oca i robota.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Asa Butterfield (Hugo Cabret), Chloë Grace Moretz (Isabelle), Ben Kingsley (Georges Mélies), Sacha Baron Cohen (Station Inspector), Helen McCrory (Mama Jeanne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e5c6d3dd1af18a9163ed67e0e4bbff7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107144500 +0100" stop="20240107164500 +0100">
    <title lang="hr">San za životom</title>
    <desc lang="hr">Finding Neverland - (drama, SAD, 2004) San za životom J.M. Barrieja prikazuje život Barrieja (Johnny Depp) čija nova drama doživljava potpuni neuspjeh. Novu ideju dobiva družeći se s dječacima i Sylvijom koje je upoznao u šetnji parkom. Počeo se vezati za djecu, ali i za Sylviju što se njegovoj ženi ne sviđa... Međutim, to je prijateljstvo inspiriralo Barrijevu maštu i tako je nastala njegova najbolja drama!
 R.: Marc Forster
 Ul.: Johnny Depp (Sir James Matthew Barrie), Kate Winslet (Sylvia Llewelyn Davies), Julie Christie (Mrs. Emma du Maurier), Radha Mitchell (Mary Ansell Barrie), Dustin Hoffman (Charles Frohman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/319abf33c926912f5d26e544e7447157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107164500 +0100" stop="20240107193000 +0100">
    <title lang="hr">Nemoguća misija: Raspad sistema</title>
    <desc lang="hr">Mission Impossible : Fallout - (akc. film, SAD, 2018) Ethan Hunt i njegov IMF tim, zajedno s poznatim saveznicima, utrkuju se s vremenom nakon što je misija pošla po zlu…
 R.: Christopher McQuarrie
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Henry Cavill (August Walker), Ving Rhames (Luther Stickell), Simon Pegg (Benji Dunn), Rebecca Ferguson (Ilsa Faust)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06ddc235c15da163531648ddb1a4d5fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107193000 +0100" stop="20240107220000 +0100">
    <title lang="hr">Pomajka</title>
    <desc lang="hr">Stepmom - (drama, SAD, 1998) Smrtno bolesna žena mora odabrati ljubavnicu njezina bivšeg muža koja će postati pomajka njihove djece.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Julia Roberts (Isabel Kelly), Susan Sarandon (Jackie Harrison), Ed Harris (Luke Harrison), Jena Malone (Anna Harrison), Liam Aiken (Ben Harrison)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/10a9f0c4bff60d3254b76f7d83ca5820.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240107220000 +0100" stop="20240108001500 +0100">
    <title lang="hr">Sakupljač kostiju</title>
    <desc lang="hr">The Bone Collector - (akc. triler, SAD, 1999) Jedan od najboljih forenzičara Lincoln Rhyme (Denzel Washington) ostaje nepokretan nakon teške i tragične nesreće što ga čini depresivnim. Jedino što ga može odmaknuti od depresivnih misli jest njegova najveća strast: istraživanje misterioznih ubojstava. Nakon što dozna za novi slučaj ubojstva, Lincoln preko policajke Amelie dolazi do novih spoznaja o slučaju.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Angelina Jolie (Amelia Donaghy), Denzel Washington (Lincoln Rhyme), Queen Latifah (Thelma), Michael Rooker (Captain Howard Cheney), Luis Guzmán (Eddie Ortiz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01d03713b30442fcbed84d0836e4371f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240108001500 +0100" stop="20240108021000 +0100">
    <title lang="hr">Rat Roseovih</title>
    <desc lang="hr">The War of the Roses - (komedija, SAD, 1989) U središtu ove američke komedije je bračni par Rose, Barbara i Oliver, koji nakon mnogo godina provedenih skupa shvate da je bolje da se rastanu. Umjesto da se civilizirano dogovore oko imovine, započne žustra borba.
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Michael Douglas (Oliver Rose), Kathleen Turner (Barbara Rose), Danny DeVito (Gavin D'Amato), Marianne Sägebrecht (Susan), G.D. Spradlin (Harry Thurmont)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ae8c2d5c6a338199328875d506e81ca0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240108021000 +0100" stop="20240108034500 +0100">
    <title lang="hr">Pod opsadom 2</title>
    <desc lang="hr">Under Siege 2: Dark Territory - (akc. film, SAD, 1995) Casey Ryback putuje vlakom iz Kolorada u Los Angeles na odmor sa svojom nećakinjom. Prije njih u vlak se ukrcavaju teroristi koji vlak koriste kao pokretni stožer za otmicu strogo povjerljivog razornog američkog satelita...
 R.: Geoff Murphy
 Ul.: Steven Seagal (Casey Ryback), Eric Bogosian (Travis Dane), Everett McGill (Marcus Penn), Katherine Heigl (Sarah Ryback), Morris Chestnut (Bobby Zachs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fcc9cb19d7f85eeb1a562eabf07b157.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240108034500 +0100" stop="20240108060000 +0100">
    <title lang="hr">L. A. Povjerljivo</title>
    <desc lang="hr">L.A. Confidential - (krim. drama, SAD, 1997) Pedesetih godina, korupcija je na vrhuncu u Los Angelesu. Tri policajca - dobar, loš i zao - istražuju niz umorstava na svoj način.
 R.: Curtis Hanson
 Ul.: Kevin Spacey (Jack Vincennes), Russell Crowe (Bud White), Guy Pearce (Ed Exley), James Cromwell (Dudley Smith), Kim Basinger (Lynn Bracken)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/649b38d8bc33824411d5e5a61a3be480.jpg" />
  </programme>
</tv>

