<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104034000 +0100" stop="20231104060000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E09, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Deborah Kampmeier
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Nick Sandow (Murray Clarke), Devyn A. Tyler (Ardelia Mapp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104060000 +0100" stop="20231104064500 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E10, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Chris Byrne
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Nick Sandow (Murray Clarke), Devyn A. Tyler (Ardelia Mapp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8a27a23ac1bb7317e910540a19868ac9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104064500 +0100" stop="20231104071000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104071000 +0100" stop="20231104100000 +0100">
    <title lang="hr">Forrest Gump</title>
    <desc lang="hr">Forrest Gump - (filmska satira, SAD, 1994) Forrest Gump možda nije inteligentan, ali je pukim slučajem bio prisutan na svim povijesnim događanjima, dok mu njegova prava ljubav Jenny Curran, izmiče.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Forrest Gump), Gary Sinise (Lieutenant Dan Taylor), Robin Wright (Jenny Curran), Sally Field (Mrs. Gump), Mykelti Williamson (Bubba Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17021820ad7916681ad45d1eca03e984.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104100000 +0100" stop="20231104124000 +0100">
    <title lang="hr">Birdman</title>
    <desc lang="hr">Birdman - (drama, SAD, 2014) Isluženi glumac, uglavnom superheroja, pokušava oživjeti svoju gasnuću karijeru pa piše i režira produkciju na Broadwayu i nastupa u njoj.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Michael Keaton (Riggan), Zach Galifianakis (Jake), Edward Norton (Mike), Andrea Riseborough (Laura), Amy Ryan (Sylvia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5bacf33021a14b9b5bbd63c4a94c9a2e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104124000 +0100" stop="20231104143000 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs - (anim. film, SAD, 2009) Ekscentrični mladi izumitelj Flint Lockwood živi u gradiću Affenfels, gdje se sve vrti oko sardina. Kako bi osvijestio sugrađane o važnosti raznolike prehrane, Flint izumi stroj koji proizvodi svakakva jela koja će padati na glave prolaznika umjesto uobičajenih padalina. Stvari krenu po zlu, kada Flint shvati da ne može zaustaviti stroj.
 R.: Phil Lord
 Ul.: Robin Kahnmeyer (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Andy Samberg ('Baby' Brent), Bruce Campbell (Mayor Shelbourne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f81c7b0dbeedfe5dc03b78e2d7a98d7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104143000 +0100" stop="20231104162500 +0100">
    <title lang="hr">Djeca Manhattana</title>
    <desc lang="hr">Little Manhattan - (komedija, SAD, 2005) New York je najromantičnije mjesto na svijetu - posebice kad se zaljubite prvi put. "Djeca Manhattana" romantična je komedija o životu, Velikoj jabuci, i onoj zaluđujućoj i čudesnoj pojavi znanoj kao "prva ljubav"... od koje ništa nije veće.
 R.: Mark Levin
 Ul.: Josh Hutcherson (Gabe), Charlotte Ray Rosenberg (Rosemary), Bradley Whitford (Adam), Cynthia Nixon (Leslie), Willie Garson (Ralph)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0aeb0b04f597fa9dc947c7b06fef6b64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104162500 +0100" stop="20231104191500 +0100">
    <title lang="hr">Van Helsing</title>
    <desc lang="hr">Van Helsing - (akc. film, SAD, 2004) Potkraj 19. stoljeća lovca na vampire Van Helsinga progoni prošlost koje se ne može sjetiti i misija koju ne može zanemariti. Pronalazi zemlju kojoj se i ranije divio, a u kojoj oživljavaju legendarna stvorenja tame. Njegova je misija ubiti Drakulu.
 R.: Stephen Sommers
 Ul.: Hugh Jackman (Van Helsing), Kate Beckinsale (Anna Valerious), Richard Roxburgh (Count Vladislaus Dracula), David Wenham (Carl), Will Kemp (Velkan Valerious)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/406f6849dd509752a9cb5bf811567bda.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104191500 +0100" stop="20231104222000 +0100">
    <title lang="hr">Miris žene</title>
    <desc lang="hr">Scent of a Woman - (drama, SAD, 1992) Umirovljeni vojni časnik izgubio je vid, ali ne i strast za životom. Chris O'Donnell glumi mladog studenta koji dobiva posao čuvanja slijepog ikonoklasta. No brzo uči da još mora mnogo toga vidjeti i iskusiti štošta u životu.
 R.: Martin Brest
 Ul.: Al Pacino (Lt. Col. Frank Slade), Chris O'Donnell (Charlie Simms), James Rebhorn (Mr. Trask), Gabrielle Anwar (Donna), Philip Seymour Hoffman (George Willis, Jr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c0c6b4be38e3096bbd2c94455f97dd46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231104222000 +0100" stop="20231105013500 +0100">
    <title lang="hr">Studengora</title>
    <desc lang="hr">Cold Mountain - (drama, SAD, 2003) Posljednji su dani Američkoga građanskog rata. Mladi vojnik Inman trudi se vratiti kući u Studengoru, Sjevernu Karolinu. Unatoč tome što je ranjen, trudi se doći do svog kraja jer ga tamo čeka njegova odabranica Ada. Međutim, na tom dugom putovanju do kuće, Inman se susreće s raznim ljudima koji mu pomažu, ali i odnemažu na njegovom putovanju...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Jude Law (Inman), Nicole Kidman (Ada Monroe), Renée Zellweger (Ruby Thewes), Eileen Atkins (Maddy), Donald Sutherland (Reverend Monroe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/71762dbe245a642753d6f91db860b311.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105013500 +0100" stop="20231105035000 +0100">
    <title lang="hr">Sumrak</title>
    <desc lang="hr">Twilight - (pust. film, SAD, 2008) Bella Swan odlazi živjeti u mali grad na sjeverozapadu SAD-a i zaljubljuje se u Edwarda Cullena, misterioznog kolegu iz razreda koji trči brže od ikoga, golim rukama zaustavlja automobile i nije ostario od 1918. On je vampir...
 R.: Catherine Hardwicke
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Sarah Clarke (Renée), Matt Bushell (Phil), Billy Burke (Charlie Swan), Gil Birmingham (Billy Black)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5451e8ef00b8a927edb45b8153a808c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231105035000 +0100" stop="20231105060000 +0100">
    <title lang="hr">Petak 13.</title>
    <desc lang="hr">Friday the 13th - (horor, SAD, 1980) Mnogo godina nakon što su ubijena dva instruktora, kamp Crystal Lake se ponovno otvara no nitko ne sumnja da će to potaknuti niz stravičnih ubojstava. Petak 13. više nikad neće biti isti!
 R.: Sean S. Cunningham
 Ul.: Betsy Palmer (Mrs. Voorhees), Adrienne King (Alice), Harry Crosby (Bill), Kevin Bacon (Jack), Laurie Bartram (Brenda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a163c822229f789c59c42f3b13c87b57.jpg" />
  </programme>
</tv>

