<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506042500 +0200" stop="20240506060000 +0200">
    <title lang="hr">Začarana Ella</title>
    <desc lang="hr">Ella Enchanted - (fant. film, SAD, 2004) Na Ellu je bačena čarolija zbog koje mora uvijek učiniti sve što joj kažu. Ona pokušava to skriti od obitelji svoje nove maćehe kako bi zaštitila princa, svog prijatelja u kojeg se počinje zaljubljivati.
 R.: Tommy O'Haver
 Ul.: Anne Hathaway (Ella), Hugh Dancy (Char), Cary Elwes (Edgar), Joanna Lumley (Dame Olga), Aidan McArdle (Slannen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b36f5e251379d6c7eb1f58877f26f483.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506060000 +0200" stop="20240506062500 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E02, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Rob Schiller
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506062500 +0200" stop="20240506090000 +0200">
    <title lang="hr">Posljednji akcijski junak</title>
    <desc lang="hr">Last Action Hero - (akc. komedija, SAD, 1993) Jedanaestogodišnji Danny veliki je obožavatelj filmskog junaka Jacka Slatera. Jednog dana dječak dobije magičnu ulaznicu za kino i nađe se usred akcijskog trilera s Jackom Slaterom.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Arnold Schwarzenegger (Jack Slater), Austin O'Brien (Danny), F. Murray Abraham (John Practice), Anthony Quinn (Vivaldi), Art Carney (Frank)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8a2d3f92d6076de1e4cb5dcee6b84682.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506090000 +0200" stop="20240506111500 +0200">
    <title lang="hr">Razmišljaj kao muškarac 2</title>
    <desc lang="hr">Think Like a Man Too - (komedija, SAD, 2014) Nastavak hit komedije "Razmišljaj kao muškarac". Parovi iz prvog dijela filma putuju u Las Vegas na vjenčanje zajedničkih prijatelja, ali romantični vikend pretvara se u kaos nakon spleta raznih okolnosti...
 R.: Tim Story
 Ul.: Kevin Hart (Cedric), Gabrielle Union (Kristen), Wendi McLendon-Covey (Tish), La La Anthony (Sonia), Adam Brody (Isaac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aed791c4f0a91a144f4ed78e5da68b20.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506111500 +0200" stop="20240506131500 +0200">
    <title lang="hr">Gle tko to govori</title>
    <desc lang="hr">Look Who's Talking - (komedija, SAD, 1989) Nakon što slobodna žena usredotočena na karijeru ostaje sama kako bi rodila dijete oženjenome muškarcu, pronalazi novu šansu u ljubavi s vozačem taksija. Sve se odvija kroz oči novorođenčeta.
 R.: Amy Heckerling
 Ul.: Kirstie Alley (Mollie), John Travolta (James), Olympia Dukakis (Rosie), George Segal (Albert), Abe Vigoda (Grandpa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a589ddac87559422265ee0a9a9fe3455.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506131500 +0200" stop="20240506155500 +0200">
    <title lang="hr">Inferno</title>
    <desc lang="hr">Inferno - (mistični triler, SAD, 2016) Inferno je američki akcijski triler s elementima misterije koji donosi priču o Robertu Langdonu koji se jednoga jutra budi u talijanskoj bolnici bez sjećanja. Kako bi nestala njegova amnezija, udružuje se s doktoricom Siennom Brooks. Idući zajednički zadatak im je spriječiti luđaka koji planira osloboditi virus koji bi izazvao masovno izumiranje ljudi.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Felicity Jones (Sienna Brooks), Irrfan Khan (Harry Sims), Omar Sy (Christoph Bouchard), Sidse Babett Knudsen (Elizabeth Sinskey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/694265a79c518c3231aac14a31ff7a56.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506155500 +0200" stop="20240506180000 +0200">
    <title lang="hr">Ninja kornjače</title>
    <desc lang="hr">Teenage Mutant Ninja Turtles - (akc. komedija, SAD, 2014) Kada zlikovac zaprijeti New Yorku, skupina nindža kornjača mora izaći iz sjene na površinu kako bi obranila svoj dom.
 R.: Jonathan Liebesman
 Ul.: Megan Fox (April O'Neil), Pete Ploszek (Leonardo), Noel Fisher (Michelangelo), Jeremy Howard (Donatello), Alan Ritchson (Raphael)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b773b7bad6cb6c956adb25a95e398ba2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506180000 +0200" stop="20240506201000 +0200">
    <title lang="hr">Put kući jednog psa</title>
    <desc lang="hr">A Dog's Way Home - (pust. film, SAD, 2019) Kao štene, Bella je došla u ruke mladića Lucasa, koji joj je pružio toplinu doma. Kad stvari krenu loše, on pošalje Bellu daleko od doma zbog njene sigurnosti, a Bella kreće na epsko putovanje kući da bi ponovno bila sa svojim voljenim vlasnikom...
 R.: Charles Martin Smith
 Ul.: Jonah Hauer-King (Lucas), Ashley Judd (Terri), Edward James Olmos (Axel), Alexandra Shipp (Olivia), John Cassini (Chuck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3fe170c8a5ca57ec242726c08174b25c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506201000 +0200" stop="20240506210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E04, akc. serija, SAD, 2020) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen
/
The Flash), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow
/
Frost), Carlos Valdes (Cisco Ramon
/
Vibe), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506210000 +0200" stop="20240506233000 +0200">
    <title lang="hr">Igre gladi: Šojka rugalica 1. dio</title>
    <desc lang="hr">The Hunger Games: Mockingjay: Part 1 - (pust. film, SAD, 2014) Nakon što je zavijek uništila igre, Katniss Everdeen opet je u Okrugu 13. Pod vodstvom predsjednika Coina i uz pomoć savjeta pouzdanih prijatelja, Katniss širi krila i bori se za spas Peeta i nacije nadahnute njezinom hrabrošću.
 R.: Francis Lawrence
 Ul.: Jennifer Lawrence (Katniss Everdeen), Josh Hutcherson (Peeta Mellark), Liam Hemsworth (Gale Hawthorne), Woody Harrelson (Haymitch Abernathy), Elizabeth Banks (Effie Trinket)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e54d70612d4e8ed0ad3ca9513a1d1ebb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240506233000 +0200" stop="20240507021500 +0200">
    <title lang="hr">Van Helsing</title>
    <desc lang="hr">Van Helsing - (akc. film, SAD, 2004) Potkraj 19. stoljeća lovca na vampire Van Helsinga progoni prošlost koje se ne može sjetiti i misija koju ne može zanemariti. Pronalazi zemlju kojoj se i ranije divio, a u kojoj oživljavaju legendarna stvorenja tame. Njegova je misija ubiti Drakulu.
 R.: Stephen Sommers
 Ul.: Hugh Jackman (Van Helsing), Kate Beckinsale (Anna Valerious), Richard Roxburgh (Count Vladislaus Dracula), David Wenham (Carl), Will Kemp (Velkan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/406f6849dd509752a9cb5bf811567bda.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240507021500 +0200" stop="20240507043000 +0200">
    <title lang="hr">Poroci Miamija</title>
    <desc lang="hr">Miami Vice - (akc. film, SAD, 2006) Film koji se temelji na seriji iz osamdesetih prati detektive Crocketta i Tubbsa kad se njihovi privatni i profesionalni životi opasno isprepletu.
 R.: Michael Mann
 Ul.: Colin Farrell (Sonny Crockett), Jamie Foxx (Ricardo Tubbs), Li Gong (Isabella), Naomie Harris (Trudy Joplin), Ciarán Hinds (FBI Agent Fujima)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6fc3736d2a7dcc607a98f94af6d52c1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240507043000 +0200" stop="20240507060000 +0200">
    <title lang="hr">Gle tko to govori</title>
    <desc lang="hr">Look Who's Talking - (komedija, SAD, 1989) Nakon što slobodna žena usredotočena na karijeru ostaje sama kako bi rodila dijete oženjenome muškarcu, pronalazi novu šansu u ljubavi s vozačem taksija. Sve se odvija kroz oči novorođenčeta.
 R.: Amy Heckerling
 Ul.: Kirstie Alley (Mollie), John Travolta (James), Olympia Dukakis (Rosie), George Segal (Albert), Abe Vigoda (Grandpa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a589ddac87559422265ee0a9a9fe3455.jpg" />
  </programme>
</tv>

