<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502054000 +0200" stop="20240502060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E01, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Andy Cadiff
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502060000 +0200" stop="20240502075000 +0200">
    <title lang="hr">Mamurni kumovi</title>
    <desc lang="hr">A Few Best Men - (komedija, Australija, 2011) Kada David Locking zaprosi djevojku Miju na isti dan kad su se upoznali u Australiji, okupi svoja tri najbolja prijatelja da mu budu kumovi. Ubrzo nastupi kaos kada trojac slučajno ukrade drogu, progoni ih mafijaš, a tast se napuši.
 R.: Stephan Elliott
 Ul.: Xavier Samuel (David Locking), Kris Marshall (Tom), Kevin Bishop (Graham Vincent), Rebel Wilson (Daphne Ramme), Olivia Newton-John (Barbara Ramme)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd329f15d610dcdf0fd511e2cd498fdd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502075000 +0200" stop="20240502095500 +0200">
    <title lang="hr">Život ili nešto slično</title>
    <desc lang="hr">Life or Something Like It - (romant. komedija, SAD, 2002) Nakon što joj vidovnjakinja s ulice kaže da će sljedećeg tjedna umrijeti, ambiciozna novinarka Lanie počne preispitivati stvari u svom životu.
 R.: Stephen Herek
 Ul.: Angelina Jolie (Lanie Kerrigan), Edward Burns (Pete), Tony Shalhoub (Prophet Jack), Stockard Channing (Deborah Connors), Christian Kane (Cal Cooper)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7d3aa25232e1705da74d072c723de6be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502095500 +0200" stop="20240502120000 +0200">
    <title lang="hr">Rat u kući</title>
    <desc lang="hr">The War with Grandpa - (film, SAD, 2020) Uzrujan što sobu koju voli mora dijeliti s djedom, Peter odlučuje objaviti rat kako bi vratio svoju sobu.
 R.: Tim Hill
 Ul.: Robert De Niro (Ed), Uma Thurman (Sally), Rob Riggle (Arthur), Oakes Fegley (Peter), Cheech Marin (Danny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aa9d7d482a0993df7eac7f3fa4ae1341.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502120000 +0200" stop="20240502151000 +0200">
    <title lang="hr">Da Vincijev kod</title>
    <desc lang="hr">The Da Vinci Code - (film, SAD, 2006) Da Vincijev kod američki je triler s elementima misterija. Glavni nositelj radnje ovoga filma je Robert Langdon (Tom Hanks), harvardski profesor koji za vrijeme boravka u Parizu dobije obavijest o ubojstvu starog kustosa muzeja Louvrea. Ono što je svima neshvatljivo jest kod koji se nalazio u blizini tijela...
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Audrey Tautou (Sophie Neveu), Ian McKellen (Sir Leigh Teabing), Jean Reno (Captain Bezu Fache), Paul Bettany (Silas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd66d191db032d8a8b08e3a89b07d7f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502151000 +0200" stop="20240502175500 +0200">
    <title lang="hr">Posljednji akcijski junak</title>
    <desc lang="hr">Last Action Hero - (akc. komedija, SAD, 1993) Jedanaestogodišnji Danny veliki je obožavatelj filmskog junaka Jacka Slatera. Jednog dana dječak dobije magičnu ulaznicu za kino i nađe se usred akcijskog trilera s Jackom Slaterom.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Arnold Schwarzenegger (Jack Slater), Austin O'Brien (Danny), F. Murray Abraham (John Practice), Anthony Quinn (Vivaldi), Art Carney (Frank)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8a2d3f92d6076de1e4cb5dcee6b84682.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502175500 +0200" stop="20240502201000 +0200">
    <title lang="hr">Razmišljaj kao muškarac 2</title>
    <desc lang="hr">Think Like a Man Too - (komedija, SAD, 2014) Nastavak hit komedije "Razmišljaj kao muškarac". Parovi iz prvog dijela filma putuju u Las Vegas na vjenčanje zajedničkih prijatelja, ali romantični vikend pretvara se u kaos nakon spleta raznih okolnosti...
 R.: Tim Story
 Ul.: Kevin Hart (Cedric), Gabrielle Union (Kristen), Wendi McLendon-Covey (Tish), La La Anthony (Sonia), Adam Brody (Isaac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aed791c4f0a91a144f4ed78e5da68b20.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502201000 +0200" stop="20240502210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E02, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (Barry Allen
/
The Flash), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502210500 +0200" stop="20240502235000 +0200">
    <title lang="hr">Anđeli i demoni</title>
    <desc lang="hr">Angels &amp; Demons - (akc. triler, SAD, 2009)  Američki igrani film pod nazivom Anđeli i demoni donosi priču o simbologu Robertu Langdonu (Tom Hanks) koji je pozvan u Rim kako bi pomogao Vatikanu uhvatiti ubojicu. Naime, teška se situacija odvija na području Rima: oteto je nekoliko kardinala koji su se kandidirali za mjesto pape.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Ewan McGregor (Camerlengo Patrick McKenna), Stellan Skarsgård (le commandant Maximilian Richter), Ayelet Zurer (Vittoria Vetra), Pierfrancesco Favino (le commandant Ernesto Olivetti)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8bc0f1d2c637abd3937644a823502818.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502235000 +0200" stop="20240503015500 +0200">
    <title lang="hr">Znam što si radila prošlog ljeta</title>
    <desc lang="hr">I Know What You Did Last Summer - (triler, SAD, 1997) Američki horor pod nazivom "Znam što si radila prošlog ljeta" predstavlja priču o četvorici prijatelja koji svoje ljetne praznike prije odlaska na školovanje provode zajedno u jednom priobalnom mjestu. Međutim, njihovoj idili dolazi kraj kada nesretno usmrte pješaka.
 R.: Jim Gillespie
 Ul.: Jennifer Love Hewitt (Julie James), Sarah Michelle Gellar (Helen Shivers), Anne Heche (Melissa Egan), Ryan Phillippe (Barry Cox), Freddie Prinze jr. (Ray Bronson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8802bcff69af9e35f83c2d736fcb7a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240503015500 +0200" stop="20240503035500 +0200">
    <title lang="hr">Sjeme zla</title>
    <desc lang="hr">The Devil's Own - (triler, SAD, 1997) Mladi vođa skupine terorista, Frankie McGuire (Brad Pitt), želi sklopiti spektakularni ugovor oko oružja u New Yorku. Koristi lažno ime kako bi pronašao smještaj kod obitelji jednog Irca, policajca Toma O'Meare (Harrison Ford). Između njih dvojice razvija se blisko prijateljstvo sve dok O'Meara ne otkrije Frankiev pravi identitet.
 R.: Alan J. Pakula
 Ul.: Harrison Ford (Tom O'Meara), Brad Pitt (Rory Devaney), Margaret Colin (Sheila O'Meara), Rubén Blades (Edwin Diaz), Treat Williams (Billy Burke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/676e3f346b0bd7ebcdfb40daf44c467e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240503035500 +0200" stop="20240503060000 +0200">
    <title lang="hr">Posljednji akcijski junak</title>
    <desc lang="hr">Last Action Hero - (akc. komedija, SAD, 1993) Jedanaestogodišnji Danny veliki je obožavatelj filmskog junaka Jacka Slatera. Jednog dana dječak dobije magičnu ulaznicu za kino i nađe se usred akcijskog trilera s Jackom Slaterom.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Arnold Schwarzenegger (Jack Slater), Austin O'Brien (Danny), F. Murray Abraham (John Practice), Anthony Quinn (Vivaldi), Art Carney (Frank)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8a2d3f92d6076de1e4cb5dcee6b84682.jpg" />
  </programme>
</tv>

