<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221045000 +0100" stop="20240221060500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E02, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Dean Devlin
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221060500 +0100" stop="20240221081000 +0100">
    <title lang="hr">Što ljubav ima s tim?</title>
    <desc lang="hr">What's Love Got to Do with It - (drama, SAD, 1993) Priča o pjevačici Tini Turner, kako se uzdigla do zvijezda i kako je stekla hrabrost da se oslobodi svog nasilnog supruga Ikea Turnera.
 R.: Brian Gibson
 Ul.: Angela Bassett (Tina Turner), Rae'Ven Larrymore Kelly (Young Anna Mae Bullock), Laurence Fishburne (Ike Turner, Sr.), Vanessa Bell Calloway (Jackie), Phyllis Yvonne Stickney (Alline Bullock)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/76c5791abcc7a0120e0ba58d3c790145.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221081000 +0100" stop="20240221102000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix protiv Cezara</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix contre César - (komedija, Francuska, 1999) Galsko selo poznato iz stripova o Asterixu i Obelixu je u nevolji. Kako bi se uvjerio zašto selo ne plaća porez Rimljanima, pred selo dolazi osobno Julije Cezar. Jedini način za pobijediti Gale je ostaviti ih bez njihovog čarobnog napitka...
 R.: Claude Zidi
 Ul.: Gérard Depardieu (Obélix), Christian Clavier (Astérix), Roberto Benigni (Lucius Detritus), Michel Galabru (Abraracourcix), Claude Piéplu (Panoramix)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/13533b2a96092141de0b9c8599bdf9be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221102000 +0100" stop="20240221121000 +0100">
    <title lang="hr">Igra sudbine</title>
    <desc lang="hr">Serendipity - (komedija, SAD, 2001) Romantična komedija "Igra sudbine" predstavlja Jonathana i Saru, dvoje mladih Njujorčana koji se upoznaju u robnoj kući. Oboje žele kupiti posljednji par rukavica, ali kao božićni poklon za svoje partnere. Odlučiše ikušati sudbinu takošto će se razdvojiti i vidjeti hoće li ih sudbina ponovo ikad spojiti...
 R.: Peter Chelsom
 Ul.: John Cusack (Jonathan Trager), Kate Beckinsale (Sara Thomas), Jeremy Piven (Dean Kansky), Bridget Moynahan (Halley Buchanan), Eugene Levy (Bloomingdale's Salesman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bcebc6c86401e546463418a31d44fc41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221121000 +0100" stop="20240221135500 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs - (anim. film, SAD, 2009) Ekscentrični mladi izumitelj Flint Lockwood živi u gradiću Affenfels, gdje se sve vrti oko sardina. Kako bi osvijestio sugrađane o važnosti raznolike prehrane, Flint izumi stroj koji proizvodi svakakva jela koja će padati na glave prolaznika umjesto uobičajenih padalina. Stvari krenu po zlu, kada Flint shvati da ne može zaustaviti stroj.
 R.: Phil Lord
 Ul.: Robin Kahnmeyer (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Andy Samberg ('Baby' Brent), Bruce Campbell (Mayor Shelbourne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f81c7b0dbeedfe5dc03b78e2d7a98d7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221135500 +0100" stop="20240221155000 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama 2</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs 2 - (anim. komedija, SAD, 2013) "Oblačno s ćuftama 2" animirani je film koji donosi novu priču o mladom znanstveniku Flintu koji misli da je uništenjem stroja spasio svijet. Taj je stroj stvarao divovske ćufte koje su prijetile cijelom svijetu. Međutim, stroj nije uništen! Sada ne samo da stvara hranu, nego i životinje.
 R.: Cody Cameron
 Ul.: Bill Hader (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Will Forte (Chester V), Andy Samberg (Brent McHale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/63b39197c4570243d0849844cffaa0c2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221155000 +0100" stop="20240221174000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix: Tajna čarobnog napitka</title>
    <desc lang="hr">Astérix : le secret de la potion magique - (film, Francuska, 2018) Asterix i Obelix pomažu Getafixu u potrazi za mladim druidom dostojnim da ga naslijedi dok njegov stari neprijatelj Demonix pokušava ukrasti recept za njegov legendarni čarobni napitak.
 R.: Alexandre Astier
 Ul.: Christian Clavier (Astérix), Guillaume Briat (Obélix), Alex Lutz (Téléférix), Alexandre Astier (Blodimérix / Huiledolix / Le centurion Oursenplus), Elie Semoun (Cubitus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0fc8be463996e281baf524e89fc3860f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221174000 +0100" stop="20240221200500 +0100">
    <title lang="hr">Frida</title>
    <desc lang="hr">Frida - (biograf. film, SAD, 2002) Istinita priča o čuvenoj meksičkoj slikarici Fridi Kahlo čiji je kratak život bio ispunjen bolom i strašću i koja je cijeli život provela u borbi s invalidnošću, alkoholizmom i burnim brakom s nasilnim suprugom, slikarom Diegom Rivierom.
 R.: Julie Taymor
 Ul.: Salma Hayek (Frida Kahlo), Alfred Molina (Diego Rivera), Antonio Banderas (David Alfaro Siqueiros), Geoffrey Rush (Leon Trotsky), Valeria Golino (Lupe Marín)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32646c0532312b626f935dcd7d144062.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221200500 +0100" stop="20240221210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E03, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Marc Roskin
 Ul.: Lindy Booth (Cassandra Cillian), Rebecca Romijn (Eve Baird), John Larroquette (Galahad / Jenkins), Christian Kane (Jake Stone), Noah Wyle (Flynn Carsen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221210000 +0100" stop="20240221233000 +0100">
    <title lang="hr">Dobri Will Hunting</title>
    <desc lang="hr">Good Will Hunting - (drama, SAD, 1997) Will Hunting dvadesetogodišnjak je iz Bostona koji je pravi genijalac. Međutim, radi kao čistač na sveučilištu Massachusetts i svoje slobodno vrijeme provodi družeći se s prijateljima. Nakon što ga profesor Lambeau vidi kako anonimno rješava zahtjevan zadatak, Will dobiva novu šansu...
 R.: Gus Van Sant
 Ul.: Robin Williams (Sean Maguire), Matt Damon (Will Hunting), Ben Affleck (Chuckie Sullivan), Stellan Skarsgård (Prof. Gerry Lambeau), Minnie Driver (Skylar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b7a5b36811963ae17cc71001eed6d13.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240221233000 +0100" stop="20240222020500 +0100">
    <title lang="hr">Iskonski strah</title>
    <desc lang="hr">Primal Fear - (triler, SAD, 1996) Sudski triler o okretnom odvjetniku koji preuzima težak slučaj mladog ministranta optuženog da je ubio istaknutog katoličkog svećenika.
 R.: Gregory Hoblit
 Ul.: Richard Gere (Martin Vail), Laura Linney (Janet Venable), Edward Norton (Aaron
/
Roy), John Mahoney (Shaughnessy), Alfre Woodard (Shoat)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b9bd26905d4f00275bde5e1b2c2fad7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240222020500 +0100" stop="20240222035500 +0100">
    <title lang="hr">Zločinački um</title>
    <desc lang="hr">Criminal - (akc. SF film, SAD, 2015) U posljednjem pokušaju zaustavljanja dijabolične urote, sjećanja i vještine mrtvog agenta CIA-e usađeni su u zatvorenika osuđenog na smrt u nadi da će on dovršiti misiju operativca CIA-e.
 R.: Ariel Vromen
 Ul.: Kevin Costner (Jerico Stewart), Gary Oldman (Quaker Wells), Tommy Lee Jones (Dr. Franks), Ryan Reynolds (Bill Pope), Jordi Mollà (Xavier Heimdahl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d279a279fc7c5fc7b3af274eb3c5831d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240222035500 +0100" stop="20240222060000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix: Tajna čarobnog napitka</title>
    <desc lang="hr">Astérix : le secret de la potion magique - (film, Francuska, 2018) Asterix i Obelix pomažu Getafixu u potrazi za mladim druidom dostojnim da ga naslijedi dok njegov stari neprijatelj Demonix pokušava ukrasti recept za njegov legendarni čarobni napitak.
 R.: Alexandre Astier
 Ul.: Christian Clavier (Astérix), Guillaume Briat (Obélix), Alex Lutz (Téléférix), Alexandre Astier (Blodimérix / Huiledolix / Le centurion Oursenplus), Elie Semoun (Cubitus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a4c60d743706fb2b18d467f66d812b49.jpg" />
  </programme>
</tv>

