<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213033500 +0100" stop="20240213060000 +0100">
    <title lang="hr">Putnici</title>
    <desc lang="hr">Passengers - (pust. SF film, SAD, 2016) Probuđeni 90 godina prerano iz umjetnog sna, dvoje putnika na svemirskom brodu pokušavaju preživjeti nakon što se suoče s opasnošću.
 R.: Morten Tyldum
 Ul.: Jennifer Lawrence (Aurora Lane), Chris Pratt (Jim Preston), Michael Sheen (Arthur), Laurence Fishburne (Gus Mancuso), Andy Garcia (Captain Norris)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3638935fd74e4a3d8b81957e38e19f83.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213060000 +0100" stop="20240213073000 +0100">
    <title lang="hr">Pjesma broj jedan</title>
    <desc lang="hr">Song One - (drama, SAD, 2014) Franny odlazi kući nakon što njezin brat završi u komi nakon nesreće i upušta se u vezu s glazbenikom kojeg njezin brat obožava.
 R.: Kate Barker-Froyland
 Ul.: Anne Hathaway (Franny), Johnny Flynn (James Forester), Mary Steenburgen (Karen), Ben Rosenfield (Henry), Al Thompson (Andy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/845b8af75f0c57ee699d2118ab240c34.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213073000 +0100" stop="20240213091500 +0100">
    <title lang="hr">Devet života</title>
    <desc lang="hr">Nine Lives - (obitelj. komedija, Francuska, 2016) Radoholični biznismen nađe se zarobljen u tijelu svoje obiteljske mačke.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Kevin Spacey (Tom Brand), Jennifer Garner (Lara Brand), Christopher Walken (Felix Perkins), Robbie Amell (David Brand), Cheryl Hines (Madison Camden)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c3c370c7765180f18238d60bf625fd97.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213091500 +0100" stop="20240213113000 +0100">
    <title lang="hr">Zatvorski krug</title>
    <desc lang="hr">The Longest Yard - (akc. komedija, SAD, 2005) Osumnjičen za prijevaru, Paul Crewe, nogometaš, osuđen je na tri godine zatvora. Menadžer želi iskoristiti njegovu odustnost kako bi oživio svoj tim vratara prije prvenstva. Nalaže Paulu da trenira zatvorenike kako bi mogli odigrati probnu utakmicu protiv stražara...
 R.: Peter Segal
 Ul.: Adam Sandler (Paul Crewe), Chris Rock (Caretaker), Burt Reynolds (Coach Nate Scarborough), Nelly (Megget), Michael Irvin (Deacon Moss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe88c9337c5fae3494576107e9fae156.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213113000 +0100" stop="20240213134000 +0100">
    <title lang="hr">Bliski odnosi</title>
    <desc lang="hr">Closer - (romant. drama, SAD, 2004) Oscarom nagrađen redatelj Mike Nichols adaptirao je kazališni komad Patricka Marbera, erotikom prožetu priču o ljubavi, usamljenosti i izdaji s Julijom Roberts, Judeom Lawom, Natalie Portman i Cliveom Owenom.
 R.: Mike Nichols
 Ul.: Julia Roberts (Anna), Jude Law (Dan), Natalie Portman (Alice), Clive Owen (Larry), Nick Hobbs (Taxi Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52fbaf9a00ca409d8a23456a53208fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213134000 +0100" stop="20240213160000 +0100">
    <title lang="hr">Tajna veza</title>
    <desc lang="hr">Allied - (triler, SAD, 2016) U Casablanci 1942. godine obavještajac Max preuzima identitet muža špijunke francuskog pokreta otpora, Marianne, u koju se zaljubljuje. Nakon vjenčanja vode miran život u Engleskoj sve dok Max ne dobije upozorenje da mu supruga skriva mračnu tajnu.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Brad Pitt (Max Vatan), Marion Cotillard (Marianne Beausejour), Camille Cottin (Monique), Vincent Latorre (Vincent), Xavier de Guillebon (Claude)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c0da0b72868470bb8e6227925251525.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213160000 +0100" stop="20240213180500 +0100">
    <title lang="hr">Arthur i Maltazardova osveta</title>
    <desc lang="hr">Arthur et la vengeance de Maltazard - (anim. film, Francuska, 2009) Selenija je opasnosti! Arthur bez razmišljanja kreće priteći joj u pomoć.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Freddie Highmore (Arthur), Selena Gomez (Selenia), Doug Rand (Betameche
/
Clerk), Lou Reed (Emperor Maltazard), Matthew Gonder (Darkos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/214b07cccf8d8cd907c6de32d6d31169.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213180500 +0100" stop="20240213200500 +0100">
    <title lang="hr">Preludij za poljubac</title>
    <desc lang="hr">Prelude to a Kiss - (romant. film, SAD, 1992) Vjenčanje mladog para poremeti misteriozni gost, stariji čovjek, koji se pojavio nakon obreda i poželio poljubiti mladenku.
 R.: Norman René
 Ul.: Meg Ryan (Rita Boyle), Alec Baldwin (Peter Hoskins), Sydney Walker (Old Man), Kathy Bates (Leah Blier), Ned Beatty (doktor Boyle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e4bf6627bbc1636adb54507c914a507.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213200500 +0100" stop="20240213210500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S03, E05, igrana serija, SAD, 2020) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Shannon Murphy
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Temirlan Blaev (Bor'ka), Natallia Bulynia (Yula), Dimitrij Schaad (Fyodor), Predrag Bjelac (Grigoriy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213210500 +0100" stop="20240213232000 +0100">
    <title lang="hr">Casanova</title>
    <desc lang="hr">Casanova - (pust. film, SAD, 2005) U dobu razuma i znanosti, kocke i udvornosti, užitka i zabave, Casanova je imao i radio sve. Bio je violinist, svećenik, kockar i intelektualac. Istodobno seljak i plemić, bogat i siromašan, ali prije svega - ljubavnik.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Heath Ledger (Casanova), Sienna Miller (Francesca Bruni), Jeremy Irons (Pucci), Oliver Platt (Paprizzio), Lena Olin (Andrea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9004df2db3c36095d2d10257a516bcef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240213232000 +0100" stop="20240214014000 +0100">
    <title lang="hr">Vitez pehara</title>
    <desc lang="hr">Knight of Cups - (romant. drama, SAD, 2015) Pisac koji uživa u svemu što Los Angeles i Las Vegas nude, počinje se osjećati isprazno i kreće u potragu za ljubavlju i samim sobom. Bijeg od situacije pronalazi u raskalašenom životu i kratkim vezama sa šest različitih žena.
 R.: Terrence Malick
 Ul.: Christian Bale (Rick), Cate Blanchett (Nancy), Natalie Portman (Elizabeth), Brian Dennehy (Joseph), Antonio Banderas (Tonio)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eab0c27494edc3843c1992024b66e291.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240214014000 +0100" stop="20240214034000 +0100">
    <title lang="hr">Suze boga Sunca</title>
    <desc lang="hr">Tears of the Sun - (akc. triler, SAD, 2003) Ratna drama pod nazivom "Suze boga Sunca" predstavlja poručnika američkih marinaca Watersa (Bruce Willis) koji ima novi zadatak: spasiti liječnicu Lenu Kendricks (Monica Bellucci) koja se zbog rata nalazi u zatočeništvu u Nigeriji. Međutim, dolazi do sukoba između vojske pobunjenika i Watersa te njegovih ljudi jer se među izbjeglicama koje Lena štiti nalazi preživjeli član vladajuće obitelji...
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Bruce Willis (Lieutenant A.K. Waters), Monica Bellucci (Dr. Lena Fiore Kendricks), Cole Hauser (James 'Red' Atkins), Tom Skerritt (Captain Bill Rhodes), Eamonn Walker (Ellis "Zee" Pettigrew)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1316836ddf98cd1b34e6c14cfcbcb404.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240214034000 +0100" stop="20240214060000 +0100">
    <title lang="hr">Zatvorski krug</title>
    <desc lang="hr">The Longest Yard - (akc. komedija, SAD, 2005) Osumnjičen za prijevaru, Paul Crewe, nogometaš, osuđen je na tri godine zatvora. Menadžer želi iskoristiti njegovu odustnost kako bi oživio svoj tim vratara prije prvenstva. Nalaže Paulu da trenira zatvorenike kako bi mogli odigrati probnu utakmicu protiv stražara...
 R.: Peter Segal
 Ul.: Adam Sandler (Paul Crewe), Chris Rock (Caretaker), Burt Reynolds (Coach Nate Scarborough), Nelly (Megget), Michael Irvin (Deacon Moss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe88c9337c5fae3494576107e9fae156.jpg" />
  </programme>
</tv>

