<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101011500 +0100" stop="20231101060000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86a16c9b66903f8bf94b366c787196e2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101060000 +0100" stop="20231101063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101063000 +0100" stop="20231101071500 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E06, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.

 Ul.: Rebecca Breeds, Michael Cudlitz, Lucca De Oliveira...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101071500 +0100" stop="20231101091000 +0100">
    <title lang="hr">Mir, ljubav i nesporazum</title>
    <desc lang="hr">Peace, Love &amp; Misunderstanding - (drama, SAD, 2011) Nakon što njezin suprug zatraži razvod, potresena odvjetnica Diane s djecom odluči otići u Woodstock, gdje živi njezina majka Grace. Za razliku od ozbiljne i pomalo ukočene Diane, Grace je hipijevski nastrojena i poprilično ležerna. Hoće li nakon godina nategnutih odnosa ove dvije žene uspjeti pronaći zajednički jezik?
 R.: Bruce Beresford
 Ul.: Kyle MacLachlan (Mark Hudson), Catherine Keener (Diane Hudson), Joseph Dunn (Richard), Ann Osmond (Cindy), Teri Gibson (Elaine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e0e851dde4bdb0d534c7143cfe1edc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101091000 +0100" stop="20231101110000 +0100">
    <title lang="hr">Mrak film</title>
    <desc lang="hr">Scary Movie - (horor-komedija, SAD, 2000) "Mrak film" predstavlja skupinu tinejdžera koji se nalaze u već poznatim situacijama i scenama jer je cilj ovoga filma parodija na sve popularne filmove snimljene devedesetih godina. Inspirirani su najpoznatijim horor filmovima filmovima, a glavni su likovi studenti koji na urnebesan način sudjeluju u prikazivanju događaja. Uživajte u zabavnim, ponekad i zastrašujućim minutama ove komedije!
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Anna Faris (Cindy Campbell), Regina Hall (Brenda), Shawn Wayans (Ray), Marlon Wayans (Shorty), Jon Abrahams (Bobby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1d72339b62cb50908372c3f6e5855885.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101110000 +0100" stop="20231101133000 +0100">
    <title lang="hr">Birdman</title>
    <desc lang="hr">Birdman - (drama, SAD, 2014) Isluženi glumac, uglavnom superheroja, pokušava oživjeti svoju gasnuću karijeru pa piše i režira produkciju na Broadwayu i nastupa u njoj.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Michael Keaton (Riggan), Zach Galifianakis (Jake), Edward Norton (Mike), Andrea Riseborough (Laura), Amy Ryan (Sylvia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f7a59ced9752aabeb33b03c402d8c7b9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101133000 +0100" stop="20231101155000 +0100">
    <title lang="hr">Victor Frankenstein</title>
    <desc lang="hr">Victor Frankenstein - (horor, Engleska, 2015) Daniel Radcliffe i James McAvoy nositelji su glavnih uloga u filmu punom dinamičnih i napetih obrata prema legendarnoj priči. Zajedno s pomoćnikom Igorom, znanstvenik Victor Frankenstein svojim istraživanjima o besmrtnosti želi pomoći čovječanstvu…
 R.: Paul McGuigan
 Ul.: Daniel Radcliffe (Igor), Jessica Brown Findlay (Lorelei), Bronson Webb (Rafferty), James McAvoy (Victor Frankenstein), Daniel Mays (Barnaby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09556a2185f20541ceb8497dfc8aa21c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101155000 +0100" stop="20231101181500 +0100">
    <title lang="hr">Burleska</title>
    <desc lang="hr">Burlesque - (glazb. drama, SAD, 2010) Djevojka iz malog mjesta seli se u Los Angeles i pronalazi svoje mjesto u klubu neo-burleske koji vodi bivša plesačica.
 R.: Steve Antin
 Ul.: Cher (Tess), Christina Aguilera (Ali Rose), Eric Dane (Marcus Gerber), Cam Gigandet (Jack), Julianne Hough (Georgia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4b9f78e3d008c3ee4ff42d147d3bee70.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101181500 +0100" stop="20231101200500 +0100">
    <title lang="hr">Mrak film 3</title>
    <desc lang="hr">Scary Movie 3 - (horor-komedija, SAD, 2003) "Mrak film 3" treći je nastavak popularnog serijala "Mrak film". Ovog puta, Cindy je završila fakultet i postala novinarka. Kako bi uspjela u poslovnom životu, mora pronaći dobru priču. Suočava se sa zlim silama iz SF trilera "Misteriozni znakovi" i horora "Krug", tajanstvenim krugovima u žitu i videosnimkama.
 R.: David Zucker
 Ul.: Anna Faris (Cindy), Anthony Anderson (Mahalik), Leslie Nielsen (President Harris), Charlie Sheen (Tom), Regina Hall (Brenda Meeks)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6425ae650a70bb208f3737eceb58c7a9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101200500 +0100" stop="20231101210500 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E07, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Wendey Stanzler
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67745bd5b272b26631c7c4e98f96ecb3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101210500 +0100" stop="20231101230500 +0100">
    <title lang="hr">Drakula 2000</title>
    <desc lang="hr">Dracula 2000 - (horor, SAD, 2000) Kada grupa lopova provali u odaje očekujući da će pronaći vrijedne slike, oni umjesto slika pronađu grofa! Sada kad je oslobođen, kreće u potragu za Mary Van Helsing. Nedaleko od New Orleansa jest i mladi lovac na vampire koji stiže iz Londona...
 R.: Patrick Lussier
 Ul.: Gerard Butler (Dracula), Christopher Plummer (Abraham Van Helsing/Matthew Van Helsing), Jonny Lee Miller (Simon Sheppard), Justine Waddell (Mary Heller), Vitamin C (Lucy Westerman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d6cd6434541e982f53fb88d5c503b31.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101230500 +0100" stop="20231102013000 +0100">
    <title lang="hr">Selo</title>
    <desc lang="hr">The Village - (triler, SAD, 2004) Niz događaja stavlja na kušnju čvrsta uvjerenja malenog, zabačenog sela.
 R.: M. Night Shyamalan
 Ul.: Bryce Dallas Howard (Ivy Walker), Joaquin Phoenix (Lucius Hunt), Adrien Brody (Noah Percy), William Hurt (Edward Walker), Sigourney Weaver (Alice Hunt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a99caa3042ab5bc0a17b5098b5c454d1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231102013000 +0100" stop="20231102033000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak 2</title>
    <desc lang="hr">Scream 2 - (horor, SAD, 1997) Nakon što su dvije godine prošle od tragedije, svi su se već opustili i vratili normalnim životima. Osim Sidney Prescott koja shvaća da se opasni maskirani ubojica vratio s namjerom da je dokrajči. Zajedno sa svojim prijateljima bježi od ubojice, ali on ih jedno po jedno ubija... Hoće li ovoga puta doći do Sidney?
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Dewey Riley), Liev Schreiber (Cotton Weary), Jada Pinkett Smith (Maureen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4b8d70e3d4f6a414b336093f8db43b46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231102033000 +0100" stop="20231102060000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E07, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Wendey Stanzler
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
</tv>

