<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511041000 +0200" stop="20240511060000 +0200">
    <title lang="hr">Zohan je zakon</title>
    <desc lang="hr">You Don't Mess with the Zohan - (komedija, SAD, 2008) Kako bi ispunio svoj san da postane frizer u velikom gradu New Yorku, Zohan (Adam Sandler) je trebao lažirati vlastitu smrt. Sve je išlo po planu dok ga nije prepoznao palestinski taksist jer Zohan je najpoznatiji izraelski protuteroristički agent.
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Zohan), John Turturro (Phantom), Emmanuelle Chriqui (Dalia), Nick Swardson (Michael), Lainie Kazan (Gail)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0cde0965bf42e9acba589e1f0a19874e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511060000 +0200" stop="20240511064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E07, akc. serija, SAD, 2020) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Alexandra la Roche
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Vibe / Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511064500 +0200" stop="20240511085500 +0200">
    <title lang="hr">Vodič za autostopere kroz galaktiku</title>
    <desc lang="hr">The Hitchhiker's Guide to the Galaxy - (SF komedija, Engleska, 2005) Miroljubivog i dobroćudnog Arthura Denta u međugalaktički prostor namami njegov prijatelj izvanzemaljac u ljudskom obliku. Nevolje i nedaće počinju kad on i njegovi suputnici krenu u potragu za odgovorima na pitanja o tajni i smislu života i svemira.
 R.: Garth Jennings
 Ul.: Martin Freeman (Arthur Dent), Sam Rockwell (Zaphod Beeblebrox), Mos Def (Ford Prefect), Zooey Deschanel (Trillian), Bill Nighy (Slartibartfast)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/982ef9d3eb71aca146c81a71668081d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511085500 +0200" stop="20240511105000 +0200">
    <title lang="hr">Mala stvar zvana ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">A Little Thing Called Murder - (komedija, SAD, 2006) Temeljeno na istinitoj priči o majci i sinu, Sante Kimes i njezinom potomku, Kennyju, koji su putovali zemljom i počinili niz zločina, među kojima su pljačke, prijevare, paleži, ropstvo i ubojstva koja su šokirala svijet.
 R.: Richard Benjamin
 Ul.: Judy Davis (Sante Kimes), Chelcie Ross (Ken stariji), Jake D. Smith (Kenny), Garry Chalk (Jake), Bill Meilen (Mel Sachs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2f318b5cca5bad9ffb57508500823fe9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511105000 +0200" stop="20240511125000 +0200">
    <title lang="hr">Izvorni kod</title>
    <desc lang="hr">Source Code - (triler, SAD, 2011) Vojnik se budi u tuđem tijelu i otkriva da je dio eksperimentalnog programa Vlade za pronalaženje bombaša iz putničkg vlaka... u roku od 8 minuta.
 R.: Duncan Jones
 Ul.: Jake Gyllenhaal (Colter Stevens), Jeffrey Wright (Dr. Rutledge), Michelle Monaghan (Christina Warren), Vera Farmiga (Colleen Goodwin), Michael Arden (Derek Frost)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62165a5c94e20e54570578b65c07c8f6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511125000 +0200" stop="20240511131500 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E05, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Rob Schiller
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511131500 +0200" stop="20240511150500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi: Skriveno selo</title>
    <desc lang="hr">Smurfs: The Lost Village - (film, SAD, 2017) Sa svojim najboljim prijateljima i uz pomoć tajanstvene karte, Štrumpfeta se upušta u uzbudljivu i napetu utrku kroz Zabranjenu šumu napučenu magičnim stvorenjima, ne bi li pronašli misteriozno skriveno selo prije zlog čarobnjaka Gargamela.
 R.: Kelly Asbury
 Ul.: Demi Lovato (Smurfette), Julia Roberts (SmurfWillow), Mandy Patinkin (Papa Smurf), Rainn Wilson (Gargamel), Joe Manganiello (Hefty Smurf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/84c114739b426a83cb177ba4554bcd44.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511150500 +0200" stop="20240511172500 +0200">
    <title lang="hr">Petar Pan</title>
    <desc lang="hr">Peter Pan - (pust. film, Engleska, 2003) Jedne hladne londonske večeri, Wendy Darling zabavlja braću pričama o gusarima, a te noći u njihovoj sobi se pojavljuju Petar Pan i ljubomorna mala vila Zvončica, što je početak velike avanture.
 R.: P.J. Hogan
 Ul.: Jeremy Sumpter (Peter Pan), Jason Isaacs (Captain Hook / Mr. Darling), Ludivine Sagnier (Zvončica), Rachel Hurd-Wood (Wendy Darling), Lynn Redgrave (teta Millicent)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0958d12c42cbf8712271a09f0b3f7edb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511172500 +0200" stop="20240511200000 +0200">
    <title lang="hr">Igre gladi: Šojka rugalica 1. dio</title>
    <desc lang="hr">The Hunger Games: Mockingjay: Part 1 - (pust. film, SAD, 2014) Nakon što je zavijek uništila igre, Katniss Everdeen opet je u Okrugu 13. Pod vodstvom predsjednika Coina i uz pomoć savjeta pouzdanih prijatelja, Katniss širi krila i bori se za spas Peeta i nacije nadahnute njezinom hrabrošću.
 R.: Francis Lawrence
 Ul.: Jennifer Lawrence (Katniss Everdeen), Josh Hutcherson (Peeta Mellark), Liam Hemsworth (Gale Hawthorne), Woody Harrelson (Haymitch Abernathy), Elizabeth Banks (Effie Trinket)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e54d70612d4e8ed0ad3ca9513a1d1ebb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511200000 +0200" stop="20240511220500 +0200">
    <title lang="hr">Dva lica siječnja</title>
    <desc lang="hr">The Two Faces of January - (triler, Engleska, 2014) Amerikanac Chester MacFarland i njegova mlađahna supruga Colette putuju po Grčkoj. Tijekom razgledavanja atenske akropole upoznaju Amerikanca koji radi kao turistički vodič. Nakon nesretnog događaja u hotelu, njih troje su prisiljeni dati se u bijeg. Morat će po strani ostaviti međusobnu netrpeljivost kako bi se izvukli iz nevolje.
 R.: Hossein Amini
 Ul.: Kirsten Dunst (Colette), Viggo Mortensen (Chester), Oscar Isaac (Rydal), Daisy Bevan (Lauren), David Warshofsky (Paul Vittorio)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e249e0e422ecdb72bfb7c71eb76be1f7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240511220500 +0200" stop="20240512005500 +0200">
    <title lang="hr">Pain &amp; Gain</title>
    <desc lang="hr">Pain &amp; Gain - (drama, SAD, 2013) Trojac bodybuildera na Floridi upetljava se u iznudu i otmicu, a stvari pođu po zlu…
 R.: Michael Bay
 Ul.: Mark Wahlberg (Daniel Lugo), Dwayne Johnson (Paul Doyle), Anthony Mackie (Adrian Doorbal), Tony Shalhoub (Victor Kershaw), Ed Harris (Ed DuBois)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf193b64e38a601ff5ce415d0c20810.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240512005500 +0200" stop="20240512032000 +0200">
    <title lang="hr">Underworld</title>
    <desc lang="hr">Underworld - (akc. film, SAD, 2003) Žestoki sukobi između vampira i Likana ne jenjavaju već stotinu godina. Vampirska ratnica Selene kao dijete je ostala bez roditelja upravo zbog napada Likana, a sada je dio vampirskog klana koji se trudi iskorijeniti ih. Kada sazna da je na meti Likana smrtnik u koga je zaljubljena, Selene čini sve kako bi ga zaštitila.
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Scott Speedman (Michael), Michael Sheen (Lucian), Shane Brolly (Kraven), Bill Nighy (Viktor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd5bacc2678fd2b3d44d2abf3dbc160d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240512032000 +0200" stop="20240512054000 +0200">
    <title lang="hr">Van Helsing</title>
    <desc lang="hr">Van Helsing - (akc. film, SAD, 2004) Potkraj 19. stoljeća lovca na vampire Van Helsinga progoni prošlost koje se ne može sjetiti i misija koju ne može zanemariti. Pronalazi zemlju kojoj se i ranije divio, a u kojoj oživljavaju legendarna stvorenja tame. Njegova je misija ubiti Drakulu.
 R.: Stephen Sommers
 Ul.: Hugh Jackman (Van Helsing), Kate Beckinsale (Anna Valerious), Richard Roxburgh (Count Vladislaus Dracula), David Wenham (Carl), Will Kemp (Velkan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/406f6849dd509752a9cb5bf811567bda.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240512054000 +0200" stop="20240512060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E06, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Sam Simon
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

