<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206034000 +0100" stop="20240206060000 +0100">
    <title lang="hr">Donnie Brasco</title>
    <desc lang="hr">Donnie Brasco - (krim. film, SAD, 1997) Istinita priča prati agenta FBI-a Joa Pistonea koji se ubacuje u njujoršku mafiju pod imenom Donnie Brasco. Ogranak mafije u koju se ubacio postaje jedan od glavnih, a Pistone skuplja dokaze dok mu se brak raspada, a mafija sumnja da ima u krticu.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Al Pacino (Lefty Ruggiero), Johnny Depp (Donnie), Bruno Kirby (Nicky), Michael Madsen (Sonny), Anne Heche (Maggie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4453e64b72b5f7a0fb4da16e207d05dd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206060000 +0100" stop="20240206063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206063000 +0100" stop="20240206065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206065500 +0100" stop="20240206084000 +0100">
    <title lang="hr">Gospodar vjenčanja</title>
    <desc lang="hr">The Wedding Ringer - (komedija, SAD, 2015) Doug je povučeni tehnološki poduzetnik koji uskoro treba uploviti u bračnu luku s predivnom djevojkom. No postoji problem - Doug nema prijatelja koji bi mu bio vjenčani kum. 
 R.: Jeremy Garelick
 Ul.: Kevin Hart (Bic / Jimmy Callahan), Josh Gad (Doug Harris), Kaley Cuoco (Gretchen Palmer), Ken Howard (Ed Palmer), Cloris Leachman (Grandma Palmer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfed0e1d5f8355931b1b70e4edd6aaf0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206084000 +0100" stop="20240206103000 +0100">
    <title lang="hr">Tatica se vratio</title>
    <desc lang="hr">Daddy's Home - (komedija, SAD, 2015) Brad Whitaker radijski je voditelj koji želi da ga njegove pastorke zavole i zovu ga tata. Ali njegovi se planovi okreću naglavačke kada se vrati njihov biološki otac, Dusty Mayron.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Will Ferrell (Brad Whitaker), Mark Wahlberg (Dusty Mayron), Linda Cardellini (Sara), Thomas Haden Church (Leo Holt), Scarlett Estevez (Megan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e67e13927b48cf703825fbc57ad470.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206103000 +0100" stop="20240206122000 +0100">
    <title lang="hr">Usamljena srca</title>
    <desc lang="hr">Two If by Sea - (romant. komedija, SAD, 1996) Sitni lopovi Frank i Roz odluče izvesti posljednju krađu veoma vrijedne slike. Frank se nada da će prodati sliku na otoku, ali i vezi s Roz dati novu priliku. Plan mu se izjalovi kad se pojave razbojnici i FBI, a Roz na otoku privuče još nešto...
 R.: Bill Bennett
 Ul.: Sandra Bullock (Roz), Stephen Dillane (Evan Marsh), Mike Starr (Fitzie), Wayne Robson (Beano Callahan), Denis Leary (Francis 'Frank' O'Brien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fcd925a039ba4fabb3ce526b1d7b5a70.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206122000 +0100" stop="20240206142500 +0100">
    <title lang="hr">Moj najbolji prijatelj se ženi</title>
    <desc lang="hr">My Best Friend's Wedding - (romant. komedija, SAD, 1997) Kad Michael kaže najboljoj prijateljici Julianne da se ženi za četiri dana, ona poduzima sve kako bi ga razdvojila od odabranice Kimberly. Na dan vjenčanja priznaje mu da ga voli i na Michaelu je da odluči tko je njegova ljubav…
 R.: P.J. Hogan
 Ul.: Julia Roberts (Julianne Potter), Dermot Mulroney (Michael O'Neil), Cameron Diaz (Kimberly Wallace), Rupert Everett (George Downes), Philip Bosco (Walter Wallace)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fba0b888e32e8a743f610a82c797ece.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206142500 +0100" stop="20240206163000 +0100">
    <title lang="hr">Klub Jane Austen</title>
    <desc lang="hr">The Jane Austen Book Club - (drama, SAD, 2007) U Kaliforniji pet žena i jedan muškarac odluče osnovati književni klub kako bi raspravljali o djelima Jane Austen.
 R.: Robin Swicord
 Ul.: Maria Bello (Jocelyn), Emily Blunt (Prudie Drummond), Kathy Baker (Bernadette), Amy Brenneman (Sylvia Avila), Maggie Grace (Allegra Avila)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9107e1d816eca91ec12e1483e0b6b80b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206163000 +0100" stop="20240206182000 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice 3</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks: Chipwrecked - (obitelj. komedija, SAD, 2011) Pred Alvinom, Simonom i Theodoreom nove su zgode. U trećem nastavku pridružuju se djevojkama iz benda The Chipettes na luksuznom krstarenju. No ubrzo će se putovanje iz snova pretvoriti u nenadanu pustolovinu na pustom otoku.
 R.: Mike Mitchell
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Jenny Slate (Zoe), Justin Long (Alvin), Matthew Gray Gubler (Simon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d312f126e99fca57ea3f7e8adb3a88d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206182000 +0100" stop="20240206201000 +0100">
    <title lang="hr">Pjesma broj jedan</title>
    <desc lang="hr">Song One - (drama, SAD, 2014) Franny odlazi kući nakon što njezin brat završi u komi nakon nesreće i upušta se u vezu s glazbenikom kojeg njezin brat obožava.
 R.: Kate Barker-Froyland
 Ul.: Anne Hathaway (Franny), Johnny Flynn (James Forester), Mary Steenburgen (Karen), Ben Rosenfield (Henry), Al Thompson (Andy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/845b8af75f0c57ee699d2118ab240c34.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206201000 +0100" stop="20240206210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E08, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Henry Lloyd-Hughes (Aaron Peel), Sandra Oh (Eve Polastri), Edward Bluemel (Hugo), Tomi May (Danny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206210000 +0100" stop="20240206232000 +0100">
    <title lang="hr">Bezvremenska Adaline</title>
    <desc lang="hr">The Age of Adaline - (romant. drama, SAD, 2015) Nakon što strada u automobilskoj nesreći dvadesetdevetogodišnja Adaline Bowman vrati se u život. No poslije toga događaja Adaline neće ostarjeti ni dana. Vječna mladost ipak će doći s cijenom - Adaline će morati neprestano mijenjati identitete i bit će joj nemoguće ostvariti dublji ljubavni odnos. Njezin ustaljeni život uzdrmat će susret s naočitim Ellisom.
 R.: Lee Toland Krieger
 Ul.: Blake Lively (Adaline Bowman), Michiel Huisman (Ellis Jones), Harrison Ford (William Jones), Ellen Burstyn (Flemming), Kathy Baker (Kathy Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/038c76d4d8fa656e894243934e1f11ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240206232000 +0100" stop="20240207005500 +0100">
    <title lang="hr">Sotona: Razotkrivanje</title>
    <desc lang="hr">The Devil Inside - (horor, SAD, 2012) U Italiji kći pristupa nizu neovlaštenih egzorcizama kako bi otkrila što se uistinu dogodilo njezinoj majci koja je, navodno, ubila troje ljudi tijekom njezina vlastitog egzorcizma.
 R.: William Brent Bell
 Ul.: Fernanda Andrade (Isabella Rossi), Simon Quarterman (Ben), Evan Helmuth (David), Ionut Grama (Michael Schaefer), Suzan Crowley (Maria Rossi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/154ee871463ca3613d1c41dbac92f9b6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207005500 +0100" stop="20240207034500 +0100">
    <title lang="hr">Mrska osmorka</title>
    <desc lang="hr">The Hateful Eight - (krim. drama, SAD, 2015) Usred zime u Wyomingu, lovac na glave i njegova zatvorenica pronalaze utočište u kolibi u kojoj obitavaju razni kriminalni likovi.
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: Samuel L. Jackson (Major Marquis Warren), Kurt Russell (John Ruth), Jennifer Jason Leigh (Daisy Domergue), Walton Goggins (Sheriff Chris Mannix), Demián Bichir (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cb22873e25e33288bd533b45832322c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207034500 +0100" stop="20240207060000 +0100">
    <title lang="hr">Pljačkaši</title>
    <desc lang="hr">Marauders - (akc. film, SAD, 2016) Nakon nemilosrdne pljačke banke svi dokazi upućuju da iza toga čina stoji vlasnik banke sa svojim moćnim klijentima. Dok se smrtonosne pljačke nastavljaju, FBI-evim agentima koji ulaze dublje u slučaj postaje jasno da se radi o široj uroti.
 R.: Steven C. Miller
 Ul.: Bruce Willis (Hubert), Christopher Meloni (Montgomery), Dave Bautista (Stockwell), Adrian Grenier (Wells), Johnathon Schaech (Mims)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afbf7c3f7e43b61f4ae67f26f0affd2f.jpg" />
  </programme>
</tv>

