<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601041500 +0200" stop="20240601060000 +0200">
    <title lang="hr">Druga žena</title>
    <desc lang="hr">The Other Woman - (komedija, SAD, 2014) Nakon što je otkrila da je njezin dečko oženjen, žena pokušava svoj ništeni život vratiti u normalu. Ali kad slučajno upozna ženu koju je njezin dečko varao, otkriva da imaju mnogo toga zajedničkog.
 R.: Nick Cassavetes
 Ul.: Cameron Diaz (Kate King), Nikolaj Coster-Waldau (Phil), Leslie Mann (Amber), Don Johnson (Frank), Kate Upton (Carly Whitten)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05fbd2a3f926ff3309739b49a2ac852.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601060000 +0200" stop="20240601070000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E05, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Menhaj Huda
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601070000 +0200" stop="20240601091500 +0200">
    <title lang="hr">Nanny McPhee - Čudesna dadilja</title>
    <desc lang="hr">Nanny McPhee - (obitelj. komedija, SAD, 2005) G. Cedric Brown izgubio je ženu i sad je ostao sam sa sedmero djece koja su toliko zločesta da su sve dadilje pobjegle. Tajnoviti glas govori mu da bi trebao angažirati Nanny McPhee, čarobnu ženu s posebnim moćima.
 R.: Kirk Jones
 Ul.: Emma Thompson (Nanny McPhee), Colin Firth (Mr. Brown), Angela Lansbury (Aunt Adelaide), Kelly MacDonald (Evangeline), Celia Imrie (Mrs Quickly)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/135a395714809930b8c1924c249420e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601091500 +0200" stop="20240601112500 +0200">
    <title lang="hr">Gangsterska petorka</title>
    <desc lang="hr">The Ladykillers - (komedija, SAD, 2004) Komedija kojoj je u središtu južnjački profesor koji okuplja tim kako bi opljačkao kasino. Unajmljuju sobu kod starije gospođe, ali ona ubrzo otkrije njihov plan pa je moraju ubiti, što je mnogo teži zadatak nego što se u prvi tren čini.
 R.: Joel Coen
 Ul.: Irma P. Hall (Marva Munson), Marlon Wayans (Gawain MacSam), J.K. Simmons (Garth Pancake), Ryan Hurst (Lump Hudson), Diane Delano (Mountain Girl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/69cbeac42f05973f83f6dfd6e1c9f055.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601112500 +0200" stop="20240601132500 +0200">
    <title lang="hr">Crni dan u Parizu</title>
    <desc lang="hr">Bastille Day - (akc. film, SAD, 2016) Michael Mason je Amerikanac, sitni lopov koji živi u Parizu i nađe se u lovu od strane CIA-e kada ukrade torbu koja sadrži više od novčanika. Sean Briar je agent na slučaju koji ubrzo shvaća da je Michael samo pijun u mnogo većoj igri.
 R.: James Watkins
 Ul.: Idris Elba (Sean Briar), Richard Madden (Michael Mason), Charlotte Le Bon (Zoe), Kelly Reilly (Karen Dacre), José Garcia (Victor Gamieux)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b26de59f389d8a0f49ff1803ab3798b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601132500 +0200" stop="20240601153000 +0200">
    <title lang="hr">Čudovišta iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">Goosebumps - (pust. film, SAD, 2015) Nakon selidbe u novi gradić, tinejdžer Zach upoznaje Hannu, lijepu djevojku iz susjedstva. Uskoro sazna da je Hannin otac R. L. Stine, autor poznatih horor romana. Postoji razlog zašto je Stine tako čudan: on je zatočenik vlastite mašte, a čudovišta iz svojih knjiga doživljava stvarnima. On mora zaštititi svoje čitatelje zadržavajući ta stvorenja unutar svojih djela. 
 R.: Rob Letterman
 Ul.: Jack Black (Slappy / Stine), Dylan Minnette (Zach), Odeya Rush (Hannah), Ryan Lee (Champ), Amy Ryan (Gale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/802b3969f7cac3aa896b5fcc4ec0e554.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601153000 +0200" stop="20240601180000 +0200">
    <title lang="hr">Sumrak</title>
    <desc lang="hr">Twilight - (pust. film, SAD, 2008) Nakon preseljenja u naoko običan gradić, samozatajna tinejdžerica Bella Swan upozna tajanstvenog Edwarda Cullena. Bella nije ni svjesna da Edward ima intrigantnu prošlost iza sebe i da pripada vampirskom klanu. Među njima se rađa neobjašnjiva privlačnost. Edward se svim snagama pokušava oduprijeti toj romansi jer strahuje da bi mogao nauditi Belli. Uskoro se Bella nađe na meti drugih vampira koji, za razliku od Edwarda, i dalje konzumiraju ljudsku krv.
 R.: Catherine Hardwicke
 Ul.: Kristen Stewart (Bella Swan), Robert Pattinson (Edward Cullen), Billy Burke (Charlie Swan), Peter Facinelli (Dr. Carlisle Cullen), Elizabeth Reaser (Esme Cullen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5451e8ef00b8a927edb45b8153a808c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601180000 +0200" stop="20240601200000 +0200">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom</title>
    <desc lang="hr">Men in Black - (akc. komedija, SAD, 1997) Agenti K (Tommy Lee Jones) i J (Will Smith) moraju nadzirati izvanzemaljce koji se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Agent J je mlađi, a tako i neiskusniji od agenta K, stoga najprije moraju naučiti zajedno funkcionirati. Saznaju da je na Zemlju stigao jedan od najubojitijih intergalaktičkih bića kako bi uništio planet Zemlju.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Tommy Lee Jones (Kay), Will Smith (Jay), Linda Fiorentino (Laurel), Vincent D'Onofrio (Edgar), Rip Torn (Zed)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b384d6219d184ecebdc51627ced8f72.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601200000 +0200" stop="20240601220500 +0200">
    <title lang="hr">Sitni lopovi</title>
    <desc lang="hr">Small Time Crooks - (romant. komedija, SAD, 2000) Sitni lopov i njegova supruga postaju bogati nakon što je paravan za lošu pljačku banke postao uspješan posao.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Ray), Tracey Ullman (Frenchy), Elaine May (May), Hugh Grant (David), Michael Rapaport (Denny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6eba28ad6d2f29a46813d5938ce79ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240601220500 +0200" stop="20240602005500 +0200">
    <title lang="hr">Forrest Gump</title>
    <desc lang="hr">Forrest Gump - (filmska satira, SAD, 1994) Forrest Gump možda nije inteligentan, ali je pukim slučajem bio prisutan na svim povijesnim događanjima, dok mu njegova prava ljubav Jenny Curran, izmiče.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Tom Hanks (Forrest Gump), Gary Sinise (Lieutenant Dan Taylor), Robin Wright (Jenny Curran), Sally Field (Mrs. Gump), Mykelti Williamson (Bubba Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17021820ad7916681ad45d1eca03e984.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240602005500 +0200" stop="20240602030000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave</title>
    <desc lang="hr">Saw - (horor, SAD, 2004) Dvojica muškaraca se probude u skrovištu serijskog ubojice s nadimkom "Jigsaw". Na podu između njih je mrtvac, a oni moraju slijediti niz pravila ako žele preživjeti i pobijediti u smrtonosnoj igri koja im je zadana.
 R.: James Wan
 Ul.: Cary Elwes (Dr. Lawrence Gordon), Leigh Whannell (Adam), Danny Glover (Detective David Tapp), Monica Potter (Alison Gordon), Michael Emerson (Zep Hindle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/94cf8b14557383db7e3470356d9c6338.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240602030000 +0200" stop="20240602043000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 2</title>
    <desc lang="hr">Saw 2 - (horor, SAD, 2005) Jigsaw drži zatvorene nekoliko nesretnika u skrovištu sa zamkama, a oni moraju pronaći izlaz prije nego što udahnu previše smrtonosnog nervnog plina i umru. Također, moraju paziti i na zamke koje ih mogu odvesti u smrt…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Donnie Wahlberg (Eric Matthews), Shawnee Smith (Amanda), Tobin Bell (Jigsaw), Franky G (Xavier), Glenn Plummer (Jonas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/25ea8270e7ab0addc63cead520accb79.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240602043000 +0200" stop="20240602060000 +0200">
    <title lang="hr">Sitni lopovi</title>
    <desc lang="hr">Small Time Crooks - (romant. komedija, SAD, 2000) Sitni lopov i njegova supruga postaju bogati nakon što je paravan za lošu pljačku banke postao uspješan posao.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Ray), Tracey Ullman (Frenchy), Elaine May (May), Hugh Grant (David), Michael Rapaport (Denny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f67548468d269280d417f3bee6e2c2e7.jpg" />
  </programme>
</tv>

