<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225051000 +0100" stop="20231225060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a8fa378e137b106267f5a12c2d95bc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225060000 +0100" stop="20231225073000 +0100">
    <title lang="hr">Nisam spremna za blagdane</title>
    <desc lang="hr">I'm Not Ready for Christmas - (film, SAD, 2015) Hollyn svijet se okrene naglavačke kad Djed Božićnjak ispuni želju njezinoj nećakinji - da Holly prestane lagati. Dok su joj karijera i ljubavni život u potpunom rasulu, ona mora naučiti kako prosuditi što je istina i što je ispravno.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Alicia Witt (Holly Nolan), George Stults (Drew Vincent), Brigid Brannagh (Rose Geller), Mia Bagley (Anna Gellar), Dan Lauria (Santa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5ce1e59bc710ab7bcdd20ceb2179dcdb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225073000 +0100" stop="20231225092500 +0100">
    <title lang="hr">Božićna bajka</title>
    <desc lang="hr">Christmas Wonderland - (romant. film, SAD, 2018) Heidi napušta svoj gradić Pleasant Valley, sanjajući o tome da jednog dana postane uspješna slikarica, no postaje kustosica umjetničke galerije. Tjedan prije Božića vraća se u svoj rodni grad i susreće Chrisa, svoju ljubav iz srednje škole…
 R.: Sean Olson
 Ul.: Emily Osment (Heidi Nelson), Ryan Rottman (Chris Shepherd), Kelly Hu (Julia), Jacob Buster (Tom Westwood), Trinity Roberts (Katie Westwood)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe1b8615b14e09c777ebe9fbfb47116b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225092500 +0100" stop="20231225114500 +0100">
    <title lang="hr">Ni na nebu, ni na zemlji</title>
    <desc lang="hr">Up in the Air - (romant. drama, SAD, 2009) Ryan Bingham voli živjeti u pokretu. Njegov je posao putovati zemljom i davati ljudima otkaze, ali taj bi životni stil mogla ugroziti prisutnost potencijalne ljubavi i nova zaposlenica.
 R.: Jason Reitman
 Ul.: George Clooney (Ryan Bingham), Vera Farmiga (Alex Goran), Anna Kendrick (Natalie Keener), Jason Bateman (Craig Gregory), Chris Lowell (Kevin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cbe68ec808a44207e809793ee0047da2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225114500 +0100" stop="20231225133500 +0100">
    <title lang="hr">Spašavanje Djeda Mraza</title>
    <desc lang="hr">Saving Santa - (anim. komedija, Engleska, 2013) Vilenjak otkriva da jedino on može spriječiti invaziju na Sjeverni pol znanjem tajne saonica Djeda Mraza, pa putuje kroz vrijeme da bi dva puta spasio Djeda Mraza.
 R.: Leon Joosen
 Ul.: Martin Freeman (Bernard D. Elf), Tim Curry (Neville Baddington), Noel Clarke (Snowy), Tim Conway (Santa), Pam Ferris (Mrs. Claus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/323e9f761be85aa25dbd5d6148dd540e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225133500 +0100" stop="20231225153500 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti Djed Mraz 2</title>
    <desc lang="hr">Bad Santa 2 - (komedija, SAD, 2016) Uvid u strogo tajni svijet ratne špijunaže između mačaka i pasa, o kojem njihovi ljudski vlasnici ne znaju ništa.
 R.: Mark Waters
 Ul.: Billy Bob Thornton (Willie Soke), Kathy Bates (Sunny Soke), Tony Cox (Marcus Skidmore), Christina Hendricks (Diane Hastings), Brett Kelly (Thurman Merman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/43448c2e207fcd181cea803ebd1d6a9b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225153500 +0100" stop="20231225175000 +0100">
    <title lang="hr">Jumanji</title>
    <desc lang="hr">Jumanji - (pust. film, SAD, 1995) Film Jumanji obiteljska je komedija puna avanture koja donosi priču o dječaku Alanu. Naime, dok je sa svojom prijateljicom Sarah igrao jednu stolnu igru, dogodilo se nešto čudesno! Bacanje kockica transportiralo ga je u džunglu Jumanji gdje će ostati narednih 26 godina...
 R.: Joe Johnston
 Ul.: Robin Williams (Alan Parrish), Kirsten Dunst (Judy Shepherd), Bradley Pierce (Peter Shepherd), Bonnie Hunt (Sarah Whittle), Bebe Neuwirth (Nora Shepherd)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7aaa551d9b041cad7133be8602dc4ba6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225175000 +0100" stop="20231225200000 +0100">
    <title lang="hr">Predsjednikova kći</title>
    <desc lang="hr">The First Daughter - (romant. komedija, SAD, 2004) Kći predsjednika SAD-a odlazi na koledž gdje se zaljubljuje u studenta... s tajnom.
 R.: Forest Whitaker
 Ul.: Katie Holmes (Samantha Mackenzie), Marc Blucas (James Lansome), Ameriie (Mia Thompson), Michael Keaton (Mackenzie), Margaret Colin (Melanie Mackenzie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4e7f85b1125136867d427eb26c57451.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225200000 +0100" stop="20231225210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E16, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker), Janina Gavankar (Ren Bhullar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4337eac8fdab13085d846fe84ae67232.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225210000 +0100" stop="20231225231500 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i otimači izgubljenog kovčega</title>
    <desc lang="hr">Raiders of the Lost Ark - (pust. film, SAD, 1981) Američka vlada unajmila je arheologa i pustolova Indianu Jonesa da pronađe Kovčeg Saveza prije nego to učine nacisti.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indy), Karen Allen (Marion), Paul Freeman (Belloq), Denholm Elliott (Brody), Ronald Lacey (Toht)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c361724443c01d886048c8d72d9467bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225231500 +0100" stop="20231226012000 +0100">
    <title lang="hr">Trinaesti ratnik</title>
    <desc lang="hr">The 13th Warrior - (pust. film, SAD, 1999) Povijesna drama prati dvorskog pjesnika Ahmada ibn Fadlana koji je po kazni poslan na diplomatsku misiju u daleku zemlju. Nakon što se zaustavi u jednom vikinškom selu, doživjet će potpuni kulturni šok zatečen njihovim ponašanjem i običajima. No s vremenom počet će cijeniti Sjevernjake te im se nenadano pridružiti u borbi protiv tajanstvene zle sile.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Antonio Banderas (Ahmed Ibn Fahdlan), Diane Venora (Queen Weilew), Omar Sharif (Melchisidek), Dennis Storhøi (Herger), Anders T. Andersen (Wigliff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0fb1b9d72850d5d22cf1a2d0b5655481.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231226012000 +0100" stop="20231226041500 +0100">
    <title lang="hr">Patriot</title>
    <desc lang="hr">The Patriot - (pust. film, SAD, 2000) Nakon rata u Francuskoj, Benjamin Martin nastoji voditi miran život na svojoj farmi. No kada izgubi sina Gabriela, odlučuje se pridružiti vojsci u jeku Američke revolucije.
 R.: Roland Emmerich
 Ul.: Mel Gibson (Benjamin Martin), Heath Ledger (Gabriel Martin), Joely Richardson (Charlotte Selton), Jason Isaacs (Col. William Tavington), Chris Cooper (Col. Harry Burwell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b70916442c8602c09034125a31377ede.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231226041500 +0100" stop="20231226060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E16, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker), Janina Gavankar (Ren Bhullar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4337eac8fdab13085d846fe84ae67232.jpg" />
  </programme>
</tv>

