<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226033000 +0100" stop="20240226060000 +0100">
    <title lang="hr">U 3:10 za Yumu</title>
    <desc lang="hr">3:10 to Yuma - (akc. film, SAD, 2007) Mali rančer pristaje čuvati zarobljenog odmetnika koji čeka vlak za odlazak na sud u Yumu. Dolazi do nadmudrivanja dok odmetnik pokušava nadvladati rančera.
 R.: James Mangold
 Ul.: Russell Crowe (Ben Wade), Christian Bale (Dan Evans), Logan Lerman (William Evans), Dallas Roberts (Grayson Butterfield), Ben Foster (Charlie Prince)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/da39d2d08ccb388d5d44806c9f4279c0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226060000 +0100" stop="20240226073000 +0100">
    <title lang="hr">Igra sudbine</title>
    <desc lang="hr">Serendipity - (komedija, SAD, 2001) Romantična komedija "Igra sudbine" predstavlja Jonathana i Saru, dvoje mladih Njujorčana koji se upoznaju u robnoj kući. Oboje žele kupiti posljednji par rukavica, ali kao božićni poklon za svoje partnere. Odlučiše ikušati sudbinu takošto će se razdvojiti i vidjeti hoće li ih sudbina ponovo ikad spojiti...
 R.: Peter Chelsom
 Ul.: John Cusack (Jonathan Trager), Kate Beckinsale (Sara Thomas), Jeremy Piven (Dean Kansky), Bridget Moynahan (Halley Buchanan), Eugene Levy (Bloomingdale's Salesman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bcebc6c86401e546463418a31d44fc41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226073000 +0100" stop="20240226093500 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix: Misija Kleopatra</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix : Mission Cléopâtre - (komedija, Francuska, 2002) U društvu druida Getafixa dva odvažna Gala, Asterix i Obelix, kreću u novu pustolovinu i to put Egipta. Naime, arhitekt Edifis po naredbi vladarice Kleopatre treba u svega tri mjeseca izgraditi palaču za Cezara.
 R.: Alain Chabat
 Ul.: Christian Clavier (Astérix), Gérard Depardieu (Obélix), Jamel Debbouze (Numérobis), Edouard Baer (Otis), Alain Chabat (Julius Caesar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/91453be9d2e6f10075e8e45dcb8a5deb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226093500 +0100" stop="20240226114500 +0100">
    <title lang="hr">Rachel se udaje</title>
    <desc lang="hr">Rachel Getting Married - (romant. drama, SAD, 2008) Nakon što je gotovo deset godina provela na raznim odvikavanjima, djevojka odlazi kući na vikend za sestrino vjenčanje.
 R.: Jonathan Demme
 Ul.: Anne Hathaway (Kym), Rosemarie DeWitt (Rachel), Bill Irwin (Paul), Sebastian Stan (Bowtie Party Guest / Walter), Anna Deavere Smith (Carol)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8918680ee638b607453a5f18ec782b5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226114500 +0100" stop="20240226142000 +0100">
    <title lang="hr">Evita</title>
    <desc lang="hr">Evita - (biograf. drama, SAD, 1996) Hit-mjuzikl koji se temelji na životu Evite Duarte, argentinske glumice u niskobudžetnim filmovima, koja je postala žena argentinskog predsjednika Juana Peróna i najviše voljena i mržena žena u Argentini.
 R.: Alan Parker
 Ul.: Madonna (Eva Peronová), Antonio Banderas (Che), Jonathan Pryce (Juan Peron), Jimmy Nail (Magaldi), Victoria Sus (Dona Juana)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97d2e7fa254c6103999af102779cbd85.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226142000 +0100" stop="20240226162000 +0100">
    <title lang="hr">Salt</title>
    <desc lang="hr">Salt - (akc. film, SAD, 2010) Kriminalistički, akcijski film Salt donosi priču o Evelyn Salt, agentici CIA-e koju optužuju za izdaju. Mora pobjeći kako bi zaštitila i sebe i svoju obitelj te dokazala svoju nevinost.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Angelina Jolie (Evelyn Salt), Liev Schreiber (Ted Winter), Chiwetel Ejiofor (Peabody), Daniel Olbrychski (Orlov), August Diehl (Mike Krause)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f18a5b146150a1fd97aa2c7dac48d9fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226162000 +0100" stop="20240226181500 +0100">
    <title lang="hr">Opasne djevojke 2</title>
    <desc lang="hr">Mean Girls 2 - (komedija, SAD, 2011) "Plastične" se vraćaju u dugo očekivanom nastavku Opasnih djevojaka. Ovaj put su još modernije, smješnije i žešće.
 R.: Melanie Mayron
 Ul.: Meaghan Martin (Johanna 'Jo' Mitchell), Maiara Walsh (Mandi Weatherly), Jennifer Stone (Abby Hanover), Donn Lamkin (Sidney Hanover), Linden Ashby (Rod)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/88cc8c05c34f84649145c1146a2f532d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226181500 +0100" stop="20240226201500 +0100">
    <title lang="hr">Norbit</title>
    <desc lang="hr">Norbit - (komedija, SAD, 2007) Nježan i dobar čovjek, zaručen za groznu ženu, upoznaje ženu svojih snova i smišlja način kako doći do nje.
 R.: Brian Robbins
 Ul.: Eddie Murphy (Mr. Wong / Rasputia / Norbit), Thandiwe Newton (Kate Thomas), Terry Crews (Big Jack Latimore), Clifton Powell (Earl Latimore), Lester Speight (Blue Latimore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/380ca928ae25054f7d9696aafcdabe29.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226201500 +0100" stop="20240226210500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E06, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226210500 +0100" stop="20240226233000 +0100">
    <title lang="hr">Dolazak</title>
    <desc lang="hr">Arrival - (SF film, SAD, 2016) Nakon slijetanja dvanaest zrakoplova neobičnog oblika na zemlju, američka vojska zapošljava prevoditeljicu Louise Banks. Ta je stručnjakinja za lingvistiku angažirana kako bi pomogla u komunikaciji s tajanstvenim izvanzemaljcima za koje se ne zna jesu došli u miru ili prijete cijeloj populaciji...
 R.: Denis Villeneuve
 Ul.: Amy Adams (Louise Banks), Jeremy Renner (Ian Donnelly), Forest Whitaker (Colonel Weber), Michael Stuhlbarg (Agent Halpern), Mark O'Brien (Captain Marks)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dbb72d7427e49f13225caf6379705c42.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240226233000 +0100" stop="20240227020500 +0100">
    <title lang="hr">Ed Wood</title>
    <desc lang="hr">Ed Wood - (filmska satira, SAD, 1994) Biografija o legendarnom "najgorem redatelju svih vremena" Edwardu D. Woodu Jr.-u prati najpoznatije razdoblje njegova života 1950-ih, kada je snimio filmove "Glen ili Glenda", "Nevjesta čudovišta" i "Plan 9 iz svemira".
 R.: Tim Burton
 Ul.: Johnny Depp (Ed Wood), Martin Landau (Bela Lugosi), Sarah Jessica Parker (Dolores Fuller), Patricia Arquette (Kathy O'Hara), Jeffrey Jones (Criswell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4696abb21ff262fd93f6b557591024bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240227020500 +0100" stop="20240227060000 +0100">
    <title lang="hr">München</title>
    <desc lang="hr">Munich - (drama, SAD, 2005) Nakon što je teroristička organizacija Crni rujan ubila jedanaest izraelskih sportaša za vrijeme trajanja Olimpijade 1972. godine, pet muškaraca odabrano je eliminirati ljude odgovorne za taj kobni dan.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Eric Bana (Avner), Daniel Craig (Steve), Ciarán Hinds (Carl), Mathieu Kassovitz (Robert), Hanns Zischler (Hans)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d1d67b315a2e92edad56fe1694d6623.jpg" />
  </programme>
</tv>

