<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204045000 +0100" stop="20240204060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E06, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Francesca Gregorini
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Nina Sosanya (Jess), Edward Bluemel (Hugo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204060000 +0100" stop="20240204063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204063000 +0100" stop="20240204065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204065500 +0100" stop="20240204084500 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington 2</title>
    <desc lang="hr">Paddington 2 - (pust. film, Engleska, 2017) U dugo očekivanom nastavku filmskog hita, Paddington je kod obitelji Brown u Windsor Gardenu, gdje postaje popularan član tamošnje zajednice. Problem nastaje kad netko ukrade knjigu iz antikvarijata koju je on želio pokloniti teti Lucy za rođendan.
 R.: Paul King
 Ul.: Ben Whishaw (Paddington), Hugh Bonneville (Henry Brown), Sally Hawkins (Mary Brown), Brendan Gleeson (Knuckles McGinty), Julie Walters (Mrs. Bird)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8e9e0c54cc63468490e860e453f3a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204084500 +0100" stop="20240204104500 +0100">
    <title lang="hr">Iz džungle u džunglu</title>
    <desc lang="hr">Jungle 2 Jungle - (komedija, SAD, 1997) Njjujorški burzovni mešetar otputuje u Amazonu da bi se rastao od svoje prve žene, liječnice iz džungle. Ona mu pak otkriva da imaju 13-godišnjeg sina Mimi-Siku, koji nikad nije bio izvan plemena, a želi da ga otac odvede u New York...
 R.: John Pasquin
 Ul.: Tim Allen (Michael Cromwell), Martin Short (Richard Kempster), Lolita Davidovich (Charlotte), David Ogden Stiers (Alexei Jovanovic), JoBeth Williams (Dr. Patricia Cromwell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e361f0e7ba1c6c09604b2b83016a5835.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204104500 +0100" stop="20240204124500 +0100">
    <title lang="hr">Svi kažu volim te</title>
    <desc lang="hr">Everyone Says I Love You - (komedija, SAD, 1996) Djevojka iz New Yorka oca pokušava spojiti s ljepoticom u lošem braku, dok njezina polusestra slavi zaruke.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Joe), Julia Roberts (Von), Drew Barrymore (Skylar), Goldie Hawn (Steffi), Alan Alda (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7f6c8ad9f26171604e9e10eb3c8c53b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204124500 +0100" stop="20240204141500 +0100">
    <title lang="hr">Stuart Mali 3: Zov divljine</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 3: Call of the Wild - (anim. film, SAD, 2005) Za blagdane, obitelj Little odlučuje kampirati na otvorenom u prekrasnoj regiji Garland Lakes. Stigavši ​​tamo, Stuart, mali miš, i njegov brat George upisuju se u izviđački kamp. Prilikom igranja susreću dražesnu prijateljicu. Stuart bi želio iskoristiti iskušenja u logoru kako bi dokazao svoju hrabrost i odvažnost, ali za to ima vrlo malo prilika. Razočaran, nada se da će pronaći drugi način da zablista...
 R.: Audu Paden
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Wayne Brady (Reeko), Kevin Schon (Snowbell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cdb508c953b3f1af9719db7516796d0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204141500 +0100" stop="20240204160500 +0100">
    <title lang="hr">Veleum</title>
    <desc lang="hr">Megamind - (anim. film, SAD, 2010) Superzlikovac Megamind napokon pobijedi svog suparnika, superheroja Metromana. No bez heroja gubi svaku svrhu i mora si naći novi smisao života.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Will Ferrell (Megamind), Brad Pitt (Metro Man), Tina Fey (Roxanne Ritchi), Jonah Hill (Tighten), David Cross (Minion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b2a35fcd33045c8662e732dea59643c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204160500 +0100" stop="20240204180000 +0100">
    <title lang="hr">Borba s divljinom</title>
    <desc lang="hr">Against the Wild - (pust. film, Kanada, 2013) Brat, sestra i njihov odani pas izgube se u divljini i moraju naučiti kako udružiti svoje vještine, vjerovati svojim instinktima i snalaziti se na terenu, jednako lijepim koliko i neukroćenim.
 R.: Richard Boddington
 Ul.: Natasha Henstridge (Susan Wade), Ted Whittall (Robert Wade), Erin Pitt (Hannah Wade), CJ Adams (Zach Wade), John Tench (Captain Walker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b450a6f1af8172e55218f7189fea9815.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204180000 +0100" stop="20240204195500 +0100">
    <title lang="hr">Taxi 4</title>
    <desc lang="hr">Taxi 4 - (akc. komedija, Francuska, 2007) Daniel, vozač jednog jako posebnog taxija u Marseillesu, pomaže nogometašu da na vrijeme stigne na nogometni stadion, a šeprtljavom prijatelju policajcu Émilienu da uhvati opasnog Belgijanca koji mu je pobjegao.
 R.: Gérard Krawczyk
 Ul.: Samy Naceri (Daniel Morales), Frédéric Diefenthal (Émilien Coutant-Kerbalec), Emma Wiklund (Petra), Bernard Farcy (Commissaire Gibert), Edouard Montoute (Alain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2700b76fadaf2c80880b808cab7c412.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204195500 +0100" stop="20240204220500 +0100">
    <title lang="hr">Moj najbolji prijatelj se ženi</title>
    <desc lang="hr">My Best Friend's Wedding - (romant. komedija, SAD, 1997) Kad Michael kaže najboljoj prijateljici Julianne da se ženi za četiri dana, ona poduzima sve kako bi ga razdvojila od odabranice Kimberly. Na dan vjenčanja priznaje mu da ga voli i na Michaelu je da odluči tko je njegova ljubav…
 R.: P.J. Hogan
 Ul.: Julia Roberts (Julianne Potter), Dermot Mulroney (Michael O'Neil), Cameron Diaz (Kimberly Wallace), Rupert Everett (George Downes), Philip Bosco (Walter Wallace)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2fba0b888e32e8a743f610a82c797ece.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204220500 +0100" stop="20240205002000 +0100">
    <title lang="hr">Priča iz Bronxa</title>
    <desc lang="hr">A Bronx Tale - (krim. film, SAD, 1993) Otac je na muci kada lokalni gangster postane prijatelj njegovu sinu u Bronxu 1960-ih.
 R.: Robert De Niro
 Ul.: Chazz Palminteri (Sonny), Robert De Niro (Lorenzo), Lillo Brancato (Calogero (Age 17)), Taral Hicks (Jane), Kathrine Narducci (Rosina)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de008269a3ac5dab7beea98762c93fe1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205002000 +0100" stop="20240205022500 +0100">
    <title lang="hr">Sicario 2: Rat bez pravila</title>
    <desc lang="hr">Sicario 2: Soldado - (akc. film, SAD, 2018) Rat protiv droga na meksičko-američkoj granici se pojačava s akcijom kartela da prokrijumčare teroriste preko granice u SAD. Saveznom agentu Mattu Graveru u ratu se pridružuje ćudljivi Alejandro.
 R.: Stefano Sollima
 Ul.: Benicio del Toro (Alejandro), Josh Brolin (Matt Graver), Isabela Merced (Isabel Reyes), Jeffrey Donovan (Steve Forsing), Catherine Keener (Cynthia Foards)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e397f4ece2b416268f5a9dd1e45c39a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205022500 +0100" stop="20240205051000 +0100">
    <title lang="hr">Mrska osmorka</title>
    <desc lang="hr">The Hateful Eight - (krim. drama, SAD, 2015) Usred zime u Wyomingu, lovac na glave i njegova zatvorenica pronalaze utočište u kolibi u kojoj obitavaju razni kriminalni likovi.
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: Samuel L. Jackson (Major Marquis Warren), Kurt Russell (John Ruth), Jennifer Jason Leigh (Daisy Domergue), Walton Goggins (Sheriff Chris Mannix), Demián Bichir (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cb22873e25e33288bd533b45832322c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240205051000 +0100" stop="20240205060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

