<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130040500 +0100" stop="20240130060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubojite namjere</title>
    <desc lang="hr">Basic - (akc. film, SAD, 2003) Agent A D.E.A. istražuje nestanak legendarnog narednika rengera zaduženog za vojnu obuku i nekolicine njegovih kadeta za vrijeme vježbe koja je ozbiljno krenula po zlu.
 R.: John McTiernan
 Ul.: John Travolta (Hardy), Connie Nielsen (Osborne), Samuel L. Jackson (West), Tim Daly (Styles), Giovanni Ribisi (Kendall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c66be419695bd0b34d3da8498e05c655.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130060000 +0100" stop="20240130064500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E02, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Luke de Woolfson (British Dad), Sandra Oh (Eve Polastri), Owen McDonnell (Niko Polastri), Victoria Howell (Launderette Owner)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130064500 +0100" stop="20240130071500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130071500 +0100" stop="20240130091000 +0100">
    <title lang="hr">Ravnica u plamenu</title>
    <desc lang="hr">The Burning Plain - (drama, SAD, 2008) Filmska drama koja istražuje misteriozne veze između nekoliko likova razdvojenih vremenski i prostorno.
 R.: Guillermo Arriaga
 Ul.: Charlize Theron (Sylvia), Kim Basinger (Gina), Jennifer Lawrence (Mariana), John Corbett (John), Danny Pino (Santiago)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7ef19666e76236f15272a48f3ac89e0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130091000 +0100" stop="20240130105000 +0100">
    <title lang="hr">Janko Strižić film: Farmagedon</title>
    <desc lang="hr">A Shaun the Sheep Movie: Farmageddon - (film, Engleska, 2019) Kad se vragolasti izvanzemaljac sruši blizu farme, Janko daje sve od sebe da mu pomogne da se vrati doma dok im je tajna vladina NLO organizacija na tragu. Mogu li Janko i stado izbjeći farmagedon prije nego bude kasno?
 R.: Richard Phelan
 Ul.: Justin Fletcher (Timmy / Shaun), John Sparkes (Bitzer / The Farmer), Amalia Vitale (Additional Voices / Me-Ma / Lu-La), Kate Harbour (Timmy's Mum / Agent Red), David Holt (Additional Voices / Mugg-1NS)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/096cf4c270093fcc346eb924c487c5eb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130105000 +0100" stop="20240130124000 +0100">
    <title lang="hr">Ona je prava</title>
    <desc lang="hr">She's the One - (komedija, SAD, 1996) Ljubavni životi dva brata, Mickeyja i Francisca, međusobno se povezuju dok Francis vara svoju suprugu s Mickeyjevom bivšom djevojkom, dok se Mickey impulzivno udaje za nepoznatu ženu.
 R.: Edward Burns
 Ul.: Edward Burns (Mickey Fitzpatrick), Michael McGlone (Francis Fitzpatrick), Jennifer Aniston (Renee), Cameron Diaz (Heather), Maxine Bahns (Hope)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4f86d704ca4f4536ecaaf78ceffaaf2a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130124000 +0100" stop="20240130143500 +0100">
    <title lang="hr">Svi kažu volim te</title>
    <desc lang="hr">Everyone Says I Love You - (komedija, SAD, 1996) Djevojka iz New Yorka oca pokušava spojiti s ljepoticom u lošem braku, dok njezina polusestra slavi zaruke.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Joe), Julia Roberts (Von), Drew Barrymore (Skylar), Goldie Hawn (Steffi), Alan Alda (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7f6c8ad9f26171604e9e10eb3c8c53b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130143500 +0100" stop="20240130162500 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Care - (komedija, SAD, 2003) Nakon što Charlie i Phil dobiju otkaz, nisu više u mogućnosti plaćati sinovima skupi vrtić. Zajedničkim snagama vode brigu o svojim sinovima dok su njihove žene na poslu. Tada im je sinula nova ideja: tako se mogu brinuti i za više djece! Odlučili su otvoriti vrtić i to su zaista uspjeli ostvariti. Međutim, to razljuti tetu Harridan koja je ravnateljica skupog vrtića jer sve je manje djece... 
 R.: Steve Carr
 Ul.: Eddie Murphy (Charlie Hinton), Jeff Garlin (Phil), Steve Zahn (Marvin), Regina King (Kim Hinton), Kevin Nealon (Bruce)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd611c51b4ec87c0957b2864ee2d1f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130162500 +0100" stop="20240130180000 +0100">
    <title lang="hr">Stuart Mali 2</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Stuart i Snowbell kreću u grad kako bi spasili prijatelja.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Kevin Olson (Irwin), Marc John Jefferies (Will)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/95fb86adfc8fc94b92ee489b49825e2a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130180000 +0100" stop="20240130200000 +0100">
    <title lang="hr">Gospodar vjenčanja</title>
    <desc lang="hr">The Wedding Ringer - (komedija, SAD, 2015) Doug je povučeni tehnološki poduzetnik koji uskoro treba uploviti u bračnu luku s predivnom djevojkom. No postoji problem - Doug nema prijatelja koji bi mu bio vjenčani kum. 
 R.: Jeremy Garelick
 Ul.: Kevin Hart (Bic / Jimmy Callahan), Josh Gad (Doug Harris), Kaley Cuoco (Gretchen Palmer), Ken Howard (Ed Palmer), Cloris Leachman (Grandma Palmer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfed0e1d5f8355931b1b70e4edd6aaf0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130200000 +0100" stop="20240130210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E03, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Lisa Ivana Brühlmann
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Nina Sosanya (Jess), Edward Bluemel (Hugo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130210000 +0100" stop="20240130233500 +0100">
    <title lang="hr">Klub boraca</title>
    <desc lang="hr">Fight Club - (drama, SAD, 1999) Nezadovoljan i zasićen lagodnim, ali i pomalo dosadnjikavim životom, neimenovani junak odlazi na grupnu terapiju za oboljele od raka, gdje upozna Marlu s kojom se ubrzo upusti u aferu. Tijekom leta upozna ekscentričnog Tylera Durdena s kojim razvije bizarni odnos prepun nasilnih ispada. Njihove tuče inspirirat će ih da osnuju Klub boraca, mjesto gdje će ljudi moći izbaciti svoje nezadovoljstvo i bijes pod određenim uvjetima.
 R.: David Fincher
 Ul.: Edward Norton (Narator), Brad Pitt (Tyler Durden), Helena Bonham Carter (Marla Singer), Meat Loaf (Robert Paulsen), Jared Leto (Angel Face)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b60a798b5ba909a52dbb08ba0fc320fa.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130233500 +0100" stop="20240131014500 +0100">
    <title lang="hr">Memento</title>
    <desc lang="hr">Memento - (triler, SAD, 2000) Čovjek smišlja čudan sustav koji mu pomaže da zapamti stvari, kako bi mogao loviti ubojicu svoje supruge, bez da mu gubitak kratkotrajnog pamćenja bude prepreka.
 R.: Christopher Nolan
 Ul.: Mark Boone Junior (Burt), Joe Pantoliano (Teddy), Guy Pearce (Leonard), Carrie-Anne Moss (Natalie), Russ Fega (Waiter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fca0d51b4645ced5974786eb76d5fcee.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131014500 +0100" stop="20240131050000 +0100">
    <title lang="hr">Kum 2</title>
    <desc lang="hr">The Godfather: Part II - (film, SAD, 1974) Prikazuje se rani život i karijera Vita Corleonea 1920-ih u New Yorku, a njegov sin Michael 1958. širi i jača svoj stisak oko kriminalnog sindikata koji se proteže od jezera Tahoe u Nevadi do Kube prije revolucije.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Al Pacino (Michael Corleone), Robert De Niro (Don Vito Corleone), Robert Duvall (Tom Hagen), Diane Keaton (Kay Adams), John Cazale (Fredo Corleone)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9ca025aa20c849d2580d50b6d003782b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240131050000 +0100" stop="20240131060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

