<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427042000 +0200" stop="20240427060000 +0200">
    <title lang="hr">Pravi komad</title>
    <desc lang="hr">The Hot Chick - (komedija, SAD, 2002) Zgodna i popularna srednjoškolka, zlobna prema svima, nađe se zarobljena u tijelu starijeg muškarca i mora shvatiti kako se vratiti u svoje tijelo.
 R.: Tom Brady
 Ul.: Rob Schneider (Jessica), Anna Faris (April), Rachel McAdams (Jessica), Matthew Lawrence (Billy), Eric Christian Olsen (Jake)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6988b58c41bec63aa59586fbbb1c17d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427060000 +0200" stop="20240427072000 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E06, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Jon Cassar
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/361e3e097dd999a03420b4aef7c850e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427072000 +0200" stop="20240427091500 +0200">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle: Vau-vau za predsjednika</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle: Tail to the Chief - (komedija, SAD, 2008) Maya Doolittle, koja može razgovarati sa životinjama kao i njezin otac, dobiva poseban zadatak izravno od američkog predsjednika.
 R.: Craig Shapiro
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Peter Coyote (President Sterling), Malcolm Stewart (Chief Dorian), Niall Matter (Cole Fletcher), Elise Gatien (Courtney Sterling)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5b98556c5fb99ad131bfb3401d21ca54.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427091500 +0200" stop="20240427115000 +0200">
    <title lang="hr">Čokolada</title>
    <desc lang="hr">Chocolat - (romant. komedija, Engleska, 2001) Vianne Rocher žena je koja se nakon ispunjenih poslovnih snova i putovanja želi smjestiti u malu francusku provinciju, zajedno sa svojom šestogodišnjom kćeri. Tamo otvara slastičarnicu u kojoj nudi čokoladne slastice napravljene po receptima starih američkih civilizacija što uznemiruje gradonačelnika. Vianne uskoro ostaje zaintrigirana naočitim irskim Ciganinom...
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Juliette Binoche (Vianne Rocher), Johnny Depp (Roux), Judi Dench (Armande Voizin), Alfred Molina (Comte de Reynaud), Carrie-Anne Moss (Caroline Clairmont)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1df6709043c67f48ab17e5708489a903.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427115000 +0200" stop="20240427135000 +0200">
    <title lang="hr">Surogati</title>
    <desc lang="hr">Surrogates - (akc. film, SAD, 2009) U svijetu budućnosti u kojem ljudi žive u izolaciji i komuniciraju putem robota surogata, policajac je prisiljen napustiti svoj dom prvi put nakon više godina kako bi istražio ubojstva tuđih surogata.
 R.: Jonathan Mostow
 Ul.: Bruce Willis (Greer), Radha Mitchell (Peters), Rosamund Pike (Maggie Greer), Boris Kodjoe (Stone), James Francis Ginty (Canter Surogat)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7b129dd5f17496c46671a2faf47997f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427135000 +0200" stop="20240427155500 +0200">
    <title lang="hr">Moja djevojka</title>
    <desc lang="hr">My Girl - (romant. komedija, SAD, 1991) Film "Moja djevojka" prati odrastanje djevojčice Vade tijekom ljeta 1972. godine. Vada živi s bakom i samohranim ocem koji vodi pogrebno poduzeće. Obilježena ranim gubitkom majke, Vada često razmišlja o smrti te zbog toga nailazi na nerazumijevanje svojih bližnjih. Utočište od svijeta odraslih pronalazi u druženjima s najboljim prijateljem Thomasom. Nakon što Vadin otac zaposli simpatičnu kozmetičarku Shelly, Vada uoči da postaju sve prisniji što ju prestraši i pomalo izbezumi. No zbog nenadane tragedije, djevojčica će biti primorana suočiti se sa svojim strahovima i prihvatiti smrt kao sastavni dio života.
 R.: Howard Zieff
 Ul.: Macaulay Culkin (Thomas J. Sennett), Dan Aykroyd (Harry Sultenfuss), Anna Chlumsky (Vada Sultenfuss), Richard Masur (Phil Sultenfuss), Griffin Dunne (Mr. Bixler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e4a057433b6a22bebca864f11d44a62c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427155500 +0200" stop="20240427173500 +0200">
    <title lang="hr">Velika pustolovina Stuarta Malog</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little - (komedija, SAD, 1999) Obitelj Little usvoji šarmantnog mladog miša po imenu Suart, ali obiteljski mačak želi ga se riješiti.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Jeffrey Jones (Uncle Crenshaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6a66831be6aae92a56bfb0de8ce83ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427173500 +0200" stop="20240427195000 +0200">
    <title lang="hr">Slobodni pad</title>
    <desc lang="hr">Terminal Velocity - (akc. komedija, SAD, 1994) Ditch Brodie je instruktor skakanja padobranom. Jednog dana lijepa djevojka na svojem prvom skoku u trenutku nepažnje padne iz aviona i pogine. Policija istražuje, on je prilično siguran da je djevojku u zrakoplovu osigurao sigurnosnim pojasom.
 R.: Deran Sarafian
 Ul.: Charlie Sheen (Ditch Brodie), Nastassja Kinski (Krista Moldova / Chris Morrow), James Gandolfini (Ben Pinkwater), Christopher McDonald (Kerr), Gary Bullock (Lex)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed22edbe561d8458bbe19133e0b4f56d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427195000 +0200" stop="20240427220000 +0200">
    <title lang="hr">Sve što želim to si ti</title>
    <desc lang="hr">Dear John - (romant. drama, SAD, 2010) Romantična drama o vojniku koji na dopustu kod kuće zaljubi u konzervativnu studenticu.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Channing Tatum (John Tyree), Amanda Seyfried (Savannah Lynn Curtis), Henry Thomas (Tim Wheddon), Scott Porter (Randy), Richard Jenkins (Mr. Tyree)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a75e7fb1db6b698079c177ceb406e7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240427220000 +0200" stop="20240428013000 +0200">
    <title lang="hr">Mrska osmorka</title>
    <desc lang="hr">The Hateful Eight - (krim. drama, SAD, 2015) Usred zime u Wyomingu, lovac na glave i njegova zatvorenica pronalaze utočište u kolibi u kojoj obitavaju razni kriminalni likovi.
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: Samuel L. Jackson (Major Marquis Warren), Kurt Russell (John Ruth), Jennifer Jason Leigh (Daisy Domergue), Walton Goggins (Sheriff Chris Mannix), Demián Bichir (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97618b04be98a72bd97a5baba5d94033.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428013000 +0200" stop="20240428034000 +0200">
    <title lang="hr">Svjetski rat Z</title>
    <desc lang="hr">World War Z - (akc. film, SAD, 2013) Gerry Lane, bivši zaposlenik Ujedinjenih naroda, putuje svijetom utrkujući se s vremenom kako bi zaustavio horde zombija koje ruše vojske i vlade i prijete uništenjem čovječanstva.
 R.: Marc Forster
 Ul.: Brad Pitt (Gerry Lane), Mireille Enos (Karin Lane), Daniella Kertesz (Segen), Elyes Gabel (Andrew Fassbach), James Badge Dale (Captain Speke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c9d89527924dd089820906d163780a90.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428034000 +0200" stop="20240428053500 +0200">
    <title lang="hr">88 minuta</title>
    <desc lang="hr">88 Minutes - (triler, SAD, 2007) Na dan izvršenja smrtne kazne serijskom ubojici Forsteru, čuveni forenzički psiholog i sveučilišni profesor dr. Jack Gramm, koji je pridonio njegovom otkrivanju, dobiva prijetnju smrću u kojoj stoji da mu je preostalo još samo 88 minuta života.
 R.: Jon Avnet
 Ul.: Al Pacino (Jack Gramm), Alicia Witt (Kim Cummings), Amy Brenneman (Shelly Barnes), Leelee Sobieski (Lauren Douglas), Deborah Kara Unger (Carol Lynn Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d80eb9bf0e75440eeb16163c71b08a86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428053500 +0200" stop="20240428060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

