<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224034500 +0100" stop="20231224060000 +0100">
    <title lang="hr">Elysium</title>
    <desc lang="hr">Elysium - (SF film, SAD, 2013) U dalekoj budućnosti vrlo bogati žive na luksuznoj svemirskoj stanici, a ostali su prisiljeni živjeti na prenaseljenoj Zemlji. Vladin dužnosnik pokušava provesti stroge protuimigracijske zakone kako bi sačuvao ugodan način života građana svemirske stanice, ali ona ne računa na ljude na Zemlji čineći sve što mogu kako bi tamo dospjeli.
 R.: Neill Blomkamp
 Ul.: Matt Damon (Max), Jodie Foster (Delacourt), Sharlto Copley (Kruger), Alice Braga (Frey), Diego Luna (Julio)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b7417d6b8ca2bf1d590684ca55f7a595.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224060000 +0100" stop="20231224063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224063000 +0100" stop="20231224082000 +0100">
    <title lang="hr">Moja djevojka 2</title>
    <desc lang="hr">My Girl 2 - (komedija, SAD, 1994) Vada Sultenfuss mora otići u Los Angeles k svojem ujaku Philu kako bi istražila neke stvari iz života svoje preminule majke, ali... pronalazi puno više od očekivanog.
 R.: Howard Zieff
 Ul.: Dan Aykroyd (Hary Sultenfuss), Jamie Lee Curtis (Shelly Sultenfuss), Anna Chlumsky (Vada Sultenfuss), Austin O'Brien (Nick Zsigmond), Richard Masur (Phil Sultenfuss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/922d82436899e792159fae4c3a5d0c47.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224082000 +0100" stop="20231224103000 +0100">
    <title lang="hr">Snjeguljica</title>
    <desc lang="hr">Mirror, Mirror - (fantastika, SAD, 2012) Kad zla kraljica preotme kontrolu nad kraljevstvom, prognana princeza traži pomoć sedam domišljatih odmetnika kako bi vratila kraljevstvo koje joj pripada.
 R.: Tarsem Singh
 Ul.: Lily Collins (Snjeguljica), Julia Roberts (Zla kraljica), Armie Hammer (Princ Andrew Alcott), Sean Bean (Kralj), Nathan Lane (Brighton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/02b59d60e1a7ece1720c436d60f5f730.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224103000 +0100" stop="20231224125000 +0100">
    <title lang="hr">Ljudi u crnom III</title>
    <desc lang="hr">Men in Black III - (akc. komedija, SAD, 2012) Ljudi u crnom 3 nastavak je akcijske komedije s puno avanturističkih elemenata koja i dalje prati zbivanja agenta Jaya i agenta Kaya. Agenti se vraćaju u prošlost, a život agenta K je u opasnosti.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Will Smith (Agent J), Tommy Lee Jones (Agent K), Josh Brolin (Mladi agent K), Emma Thompson (Oh), Jemaine Clement (Boris)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/369217cc7836af4cac2097bc7320544d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224125000 +0100" stop="20231224145500 +0100">
    <title lang="hr">Pet legendi</title>
    <desc lang="hr">Rise of the Guardians - (anim. film, SAD, 2012) Zabavna čarobna priča o legendarnim čuvarima: Jacku Frostu, Uskršnjem zecu, Djedu Božićnjaku i Zubić vili - po prvi put okupljenima zajedno. Kad strašni Pitch zaprijeti da će podjarmiti svijet, na našim je junacima da zaštite nade i snove djece.
 R.: Peter Ramsey
 Ul.: Chris Pine (Jack Frost), Alec Baldwin (North), Jude Law (Pitch), Isla Fisher (Tooth), Hugh Jackman (Bunny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3ed859f302c4f2392951d8d300caee0f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224145500 +0100" stop="20231224171000 +0100">
    <title lang="hr">Kaos u kući</title>
    <desc lang="hr">Parental Guidance - (komedija, SAD, 2012) Artie i Diane pristanu čuvati svojih troje unučadi dok su njihovi roditelji odsutni zbog posla. Problemi nastanu kad se ponašanje djece iz 21. stoljeća sudari sa zastarjelim metodama odgoja Artiea i Diane.
 R.: Andy Fickman
 Ul.: Billy Crystal (Artie Decker), Bette Midler (Diane Decker), Marisa Tomei (Alice), Tom Everett Scott (Phil Simmons), Bailee Madison (Harper Decker Simmons)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfa280740ce23606f59627aa8dc7ec64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224171000 +0100" stop="20231224194500 +0100">
    <title lang="hr">Braća Grimm</title>
    <desc lang="hr">The Brothers Grimm - (fant. pust. film, SAD, 2005) Will i Jake Grimm braća su koja zarađuju za život varajući građane, odnosno putujući od sela do sela i svladavajući čudne nadnaravne zvijeri. Zapravo oni insceniraju sablasne napade, a kako bi ih se riješili seljaci trebaju platiti. Prijevara ide očekivano sve dok ne dođu u gradić na rubu prave začarane šume... Sada se zaista moraju suočiti s pravom magijom.
 R.: Terry Gilliam
 Ul.: Matt Damon (Wilhelm Grimm), Heath Ledger (Jacob Grimm), Radim Kalvoda (Gendarme), Martin Hofmann (Gendarme), Pepa Nos (German War Veteran)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6a736478949a9bcc6ffb3639e3e462e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224194500 +0100" stop="20231224220500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Bride - (romant. komedija, SAD, 1999) Reporter je dobio zadaću napisati priču o ženi koja je ostavila niz svojih zaručnika pred oltarom…
 R.: Garry Marshall
 Ul.: Julia Roberts (Maggie Carpenter), Richard Gere (Ike Graham), Joan Cusack (Peggy Flemming), Hector Elizondo (Fisher), Rita Wilson (Ellie Graham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37012412c8aa7f8bf408645c9fae68d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231224220500 +0100" stop="20231225000500 +0100">
    <title lang="hr">Igra novca</title>
    <desc lang="hr">Money Monster - (film, SAD, 2016) Kriminalistički film pod nazivom Money Monster predstavlja Lee Gatesa (George Clooney) i njegovu producenticu Patty (Julia Roberts) koji se nađu u nezgodnoj situaciji nakon što investitor ostane bez novaca zbog Gatesovog savjetovanja. Ostanite uz napete minute ovoga filma i saznajte na koji način Lee i Patty dolaze do rješenja!
 R.: Jodie Foster
 Ul.: George Clooney (Lee Gates), Julia Roberts (Patty Fenn), Jack O'Connell (Kyle Budwell), Dominic West (Walt Camby), Caitriona Balfe (Diane Lester)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3398c9d56ac0096e78b987e4fe5d6199.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225000500 +0100" stop="20231225024500 +0100">
    <title lang="hr">Bojni brod</title>
    <desc lang="hr">Battleship - (akc. SF film, SAD, 2012) Flota američkih bojnih brodova iznenada biva uvučena u žestoku bitku sa stvorenjima nepoznatog podrijetla kako bi otkrila i osujetila njihove razorne ciljeve.
 R.: Peter Berg
 Ul.: Taylor Kitsch (Alex Hopper), Liam Neeson (Admiral Shane), Alexander Skarsgård (Commander Stone Hopper), Rihanna (Raikes), Brooklyn Decker (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b6c0a9d764bcfe8b7426777fe009d80f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225024500 +0100" stop="20231225044500 +0100">
    <title lang="hr">Total Recall: Potpuno sjećanje</title>
    <desc lang="hr">Total Recall - (SF film, SAD, 2012) Kako bi pobjegao od kolotečine, tvornički radnik Douglas Quaid poželi imati sjećanja špijuna. Kada sazna da u postapokaliptičnom svijetu postoji tvrtka koja nudi uslugu ugradnje lažnih sjećanja, Douglas se odluči podvrgnuti postupku. Međutim, postupak pođe po zlu, a Douglasov se život promijeni iz korijena.
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Colin Farrell (Hauser / Douglas Quaid), Kate Beckinsale (Lori Quaid), Jessica Biel (Melina), Bryan Cranston (Cohaagen), Bokeem Woodbine (Harry)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/707000953734c27275db8e234b573596.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225044500 +0100" stop="20231225051000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E02, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Paul McDowell (The Customer), Dave O'Higgins (The Busker), Matilda Ziegler (The Waitress), Steve McNicholas (The Violinist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231225051000 +0100" stop="20231225060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a8fa378e137b106267f5a12c2d95bc1.jpg" />
  </programme>
</tv>

