<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207034500 +0100" stop="20240207060000 +0100">
    <title lang="hr">Pljačkaši</title>
    <desc lang="hr">Marauders - (akc. film, SAD, 2016) Nakon nemilosrdne pljačke banke svi dokazi upućuju da iza toga čina stoji vlasnik banke sa svojim moćnim klijentima. Dok se smrtonosne pljačke nastavljaju, FBI-evim agentima koji ulaze dublje u slučaj postaje jasno da se radi o široj uroti.
 R.: Steven C. Miller
 Ul.: Bruce Willis (Hubert), Christopher Meloni (Montgomery), Dave Bautista (Stockwell), Adrian Grenier (Wells), Johnathon Schaech (Mims)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afbf7c3f7e43b61f4ae67f26f0affd2f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207060000 +0100" stop="20240207080000 +0100">
    <title lang="hr">Hvala ti za ljubav</title>
    <desc lang="hr">Remember Me - (romant. drama, SAD, 2010) Romantična drama u čijem su središtu dvoje novih ljubavnika: Tyler, čiji su se roditelji razdvojili nakon samoubojstva njegova brata i Ally, koja želi proživjeti svaki dan u cijelosti otkako je svjedočila ubojstvu majke.
 R.: Allen Coulter
 Ul.: Robert Pattinson (Tyler), Emilie de Ravin (Ally Craig), Pierce Brosnan (Charles), Chris Cooper (Neil Craig), Lena Olin (Diane Hirsch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/53450fa084590dd5dceec232b43b3ce9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207080000 +0100" stop="20240207095500 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks - (anim. komedija, SAD, 2007) Neuspješni tekstopisac Dave u svom domu zatekne tri preslatke vjeverice koje, uz to što govore, i sjajno pjevaju. Kako bi ih iskoristio za svoj uspon u glazbenoj industriji, Dave će morati trpjeti njihove nestašluke i psine. 
 R.: Tim Hill
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Cameron Richardson (Claire), Jane Lynch (Gail), Justin Long (Alvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8ec29d844d921c22da7c2c66382d42c9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207095500 +0100" stop="20240207115500 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka mog prijatelja</title>
    <desc lang="hr">My Best Friend's Girl - (komedija, SAD, 2008) Tank pomaže nesretno zaljubljenim dečkima da ponovo osvoje srca svojih bivših djevojaka. On njihove bivše odvodi na užasne spojeve zbog kojih će poželjeti vratiti im se.
 R.: Howard Deutch
 Ul.: Dane Cook (Tank), Kate Hudson (Alexis), Alec Baldwin (Professor Turner), Jason Biggs (Dustin), Lizzy Caplan (Ami)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/934119b62b1f43e3bcdfd66a96a1c318.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207115500 +0100" stop="20240207134000 +0100">
    <title lang="hr">Mačak, ne diraj mu šešir</title>
    <desc lang="hr">The Cat in the Hat - (obitelj. pust. film, SAD, 2003) Film utemeljen na klasičnoj dječjoj priči. Vragolasti mačak ulazi u živote Conrada i Sally i okreće ih naopačke, ali za to ih vrijeme također uči nekim važnim životnim lekcijama.
 R.: Bo Welch
 Ul.: Mike Myers (The Cat), Spencer Breslin (Conrad), Dakota Fanning (Sally), Alec Baldwin (Quinn), Kelly Preston (Mom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d747415c78e1a3408e3ea696352d72c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207134000 +0100" stop="20240207155500 +0100">
    <title lang="hr">Bezvremenska Adaline</title>
    <desc lang="hr">The Age of Adaline - (romant. drama, SAD, 2015) Nakon što strada u automobilskoj nesreći dvadesetdevetogodišnja Adaline Bowman vrati se u život. No poslije toga događaja Adaline neće ostarjeti ni dana. Vječna mladost ipak će doći s cijenom - Adaline će morati neprestano mijenjati identitete i bit će joj nemoguće ostvariti dublji ljubavni odnos. Njezin ustaljeni život uzdrmat će susret s naočitim Ellisom.
 R.: Lee Toland Krieger
 Ul.: Blake Lively (Adaline Bowman), Michiel Huisman (Ellis Jones), Harrison Ford (William Jones), Ellen Burstyn (Flemming), Kathy Baker (Kathy Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/038c76d4d8fa656e894243934e1f11ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207155500 +0100" stop="20240207175000 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice 4: Velika Alvintura</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks: The Road Chip - (obitelj. komedija, SAD, 2015) Vjeverice su uvjerene da se Dave neće više družiti s njima kada zaprosi svoju djevojku u Miamiju. Imaju samo tri dana da dođu do njega i zaustave prosidbu; ne žele ga izgubiti ali također ni dobiti novog groznog polubrata...
 R.: Walt Becker
 Ul.: Jason Lee (Dave), Justin Long (Alvin), Matthew Gray Gubler (Simon), Jesse McCartney (Theodore), Kimberly Williams-Paisley (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/431ad1d6350730480f7dbcb1b10ee4bc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207175000 +0100" stop="20240207200000 +0100">
    <title lang="hr">Sile prirode</title>
    <desc lang="hr">Forces of Nature - (romant. film, SAD, 1999) Ben Holmes, profesionalni pisac tekstova za korice knjiga, pokušava stići na svoje vjenčanje u Savannah. Jedva stiže na zadnji let, no, galeb uleti u motor prilikom uzlijetanja zrakoplova, a svi drugi letovi otkazani su zbog nadolazećeg uragana.
 R.: Bronwen Hughes
 Ul.: Sandra Bullock (Sarah), Ben Affleck (Ben), Maura Tierney (Bridget), Steve Zahn (Alan), Blythe Danner (Virginia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c2730f8ca67b2ec2a385dab40a2a6c9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207200000 +0100" stop="20240207205500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S03, E01, igrana serija, SAD, 2020) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Terry McDonough
 Ul.: Catalina Cazacu (1974 Young Dasha), Ralph Maystone (1974 Young Man), Ventsislav Yankov (1974 Coach), Carmen Montero (Spanish Bride), Jodie Comer (Villanelle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207205500 +0100" stop="20240207225500 +0100">
    <title lang="hr">Kod kuće je najljepše</title>
    <desc lang="hr">Failure to Launch - (romant. komedija, SAD, 2006) Tridesetogodišnjak još uvijek živi sa svojim roditeljima dok oni ne zatraže pomoć profesionalca koji će mu pomoći da odseli iz obiteljskog doma. Prava zabava tek počinje...
 R.: Tom Dey
 Ul.: Matthew McConaughey (Tripp), Sarah Jessica Parker (Paula), Zooey Deschanel (Kit), Justin Bartha (Ace), Bradley Cooper (Demo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9a2de4f565b19011e0db8665ee29672.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240207225500 +0100" stop="20240208011000 +0100">
    <title lang="hr">Suze boga Sunca</title>
    <desc lang="hr">Tears of the Sun - (akc. triler, SAD, 2003) Ratna drama pod nazivom "Suze boga Sunca" predstavlja poručnika američkih marinaca Watersa (Bruce Willis) koji ima novi zadatak: spasiti liječnicu Lenu Kendricks (Monica Bellucci) koja se zbog rata nalazi u zatočeništvu u Nigeriji. Međutim, dolazi do sukoba između vojske pobunjenika i Watersa te njegovih ljudi jer se među izbjeglicama koje Lena štiti nalazi preživjeli član vladajuće obitelji...
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Bruce Willis (Lieutenant A.K. Waters), Monica Bellucci (Dr. Lena Fiore Kendricks), Cole Hauser (James 'Red' Atkins), Tom Skerritt (Captain Bill Rhodes), Eamonn Walker (Ellis "Zee" Pettigrew)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1316836ddf98cd1b34e6c14cfcbcb404.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240208011000 +0100" stop="20240208031500 +0100">
    <title lang="hr">Donnie Brasco</title>
    <desc lang="hr">Donnie Brasco - (krim. film, SAD, 1997) Istinita priča prati agenta FBI-a Joa Pistonea koji se ubacuje u njujoršku mafiju pod imenom Donnie Brasco. Ogranak mafije u koju se ubacio postaje jedan od glavnih, a Pistone skuplja dokaze dok mu se brak raspada, a mafija sumnja da ima u krticu.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Al Pacino (Lefty Ruggiero), Johnny Depp (Donnie), Bruno Kirby (Nicky), Michael Madsen (Sonny), Anne Heche (Maggie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4453e64b72b5f7a0fb4da16e207d05dd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240208031500 +0100" stop="20240208035500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S03, E01, igrana serija, SAD, 2020) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Terry McDonough
 Ul.: Catalina Cazacu (1974 Young Dasha), Ralph Maystone (1974 Young Man), Ventsislav Yankov (1974 Coach), Carmen Montero (Spanish Bride), Jodie Comer (Villanelle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240208035500 +0100" stop="20240208060000 +0100">
    <title lang="hr">U ljubavi s Pablom Escobarom</title>
    <desc lang="hr">Loving Pablo - (biograf. film, Španjolska, 2017) Novinarka se zaljubljuje zloglasnog narkobosa Pabla Escobara.
 R.: Fernando León de Aranoa
 Ul.: Penélope Cruz (Virginia Vallejo), Javier Bardem (Pablo Escobar), Peter Sarsgaard (Shepard), Óscar Jaenada (Santoro), David Valencia (Santos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01e0d02446c62a679e463d50b9938af6.jpg" />
  </programme>
</tv>

