<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119040500 +0100" stop="20240119060000 +0100">
    <title lang="hr">Ledeni ubojica: Povratak</title>
    <desc lang="hr">Mechanic: Resurrection - (akc. film, SAD, 2016) Arthur Bishop je mislio da je prošlost ubojice ostavio iza sebe dok mu njegov zakleti neprijatelj nije oteo voljenu ženu. Sad je primoran putovati svijetom i ponovno ubijati: zadaća mu je obaviti tri nemoguća ubojstva tako da izgledaju kao nesreće.
 R.: Dennis Gansel
 Ul.: Jason Statham (Arthur Bishop), Jessica Alba (Gina), Tommy Lee Jones (Max Adams), Michelle Yeoh (Mei), Sam Hazeldine (Crain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05c6794673a41ffa4bb9fae19fd13fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119060000 +0100" stop="20240119065500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Owen McDonnell (Niko Polastri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119065500 +0100" stop="20240119072500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119072500 +0100" stop="20240119090000 +0100">
    <title lang="hr">Umjetnost prepuštanja</title>
    <desc lang="hr">The Art of Getting By - (romant. komedija, SAD, 2011) Freddie Highmore glumi nesretnog mladića, a Emma Roberts lijepu ali kompliciranu djevojku koju je upoznao u srednjoj školi. Oboje moraju saznati je li im suđeno biti... i nešto više od prijatelja.
 R.: Gavin Wiesen
 Ul.: Freddie Highmore (George Zinavoy), Emma Roberts (Sally Howe), Sasha Spielberg (Zoe Rubenstein), Marcus Carl Franklin (Will Sharpe), Ann Dowd (Mrs. Grimes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/161a009e90d45d95efff9e973d527715.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119090000 +0100" stop="20240119104000 +0100">
    <title lang="hr">Kuća velikog mađioničara</title>
    <desc lang="hr">The House of Magic - (film, Belgija, 2013) Praćen grmljavinom i tražeći zaklon od nevremena, napušteni mladi mačak nabasa na vrlo čudnu kuću, čiji je vlasnik stari mađioničar. U kući se nalaze sjajni automati i kojekakve druge stvarčice...
 R.: Jérémie Degruson
 Ul.: Brianne Brozey (Dylan / Thunder), Doug Stone (Lawrence), George Babbit (Zoltar / Carlo / Jack), Kathleen Gati (Carla), Joey Camen (Chihiuahua)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d470a95de32ac0fc9a3d9bf374d33213.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119104000 +0100" stop="20240119122000 +0100">
    <title lang="hr">Goli pištolj 2 1/2: Miris straha</title>
    <desc lang="hr">The Naked Gun 2½: The Smell of Fear - (komedija, SAD, 1991) Poručnik Frank Drebbin još jednom se vraća kako bi spasio dan. Ovoga puta bavi se velikim njuškama u energetskom biznisu.
 R.: David Zucker
 Ul.: Leslie Nielsen (Lt. Frank Drebin), Priscilla Presley (Jane Spencer), George Kennedy (Ed Hocken), O.J. Simpson (Nordberg), Robert Goulet (Quentin Hapsburg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01ae8e876db579f3ef7dffc0c79440ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119122000 +0100" stop="20240119141500 +0100">
    <title lang="hr">Matilda</title>
    <desc lang="hr">Matilda - (obiteljski film, SAD, 1996) Priča i ljupkoj šestogodišnjoj djevojčici Matildi koja voli ići u školu i čitati knjige i mali je genij. Ali njezini su roditelji vrlo okrutni, kao i ravnatelj škole pa djevojčica u samoobrani nehotice razvije telekinetičke sposobnosti
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Mara Wilson (Matilda Wurmwald), Danny DeVito (Harry Wurmwald), Rhea Perlman (Zinnia Wurmwald), Embeth Davidtz (Florentine Honig), Pam Ferris (Direktorin Knüppelkuh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/af9862e14f908918f7dcce719332a314.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119141500 +0100" stop="20240119163500 +0100">
    <title lang="hr">Peti element</title>
    <desc lang="hr">The Fifth Element - (akc. komedija, Francuska, 1997) U živopisnoj budućnosti taksist slučajno postane središnji lik u potrazi za legendarnim kozmičkim oružjem za borbu protiv Zla i g. Zorga.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Bruce Willis (Korben Dallas), Gary Oldman (Zorg), Ian Holm (Cornelius), Milla Jovovich (Leeloo), Chris Tucker (Ruby Rhod)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4ee993c71f05d76ae6f6968259f479e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119163500 +0100" stop="20240119181500 +0100">
    <title lang="hr">Mali vampir</title>
    <desc lang="hr">The Little Vampire - (pust. film, Njemačka, 2000) Živeći u Škotskoj, usamljeni američki dječak upoznaje najboljeg prijatelja - devetogodišnjaka koji je zapravo vampir.
 R.: Uli Edel
 Ul.: Jonathan Lipnicki (Tony Thompson), Rollo Weeks (Rüdiger von Schlotterstein), Jim Carter (Geiermeier), Richard E. Grant (Ludwig von Schlotterstein), Alice Krige (Hildegard von Schlotterstein)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/17b17d830a351ddddc2c8380709562ef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119181500 +0100" stop="20240119200000 +0100">
    <title lang="hr">Savršeni spoj</title>
    <desc lang="hr">Date Night - (akc. komedija, SAD, 2010) U New Yorku, slučaj pogrešnog identiteta pretvara pokušaj dosadnog bračnog para tijekom glamurozne i romantične večeri u nešto uzbudljivo i opasno..
 R.: Shawn Levy
 Ul.: Steve Carell (Phil Foster), Tina Fey (Claire Foster / Holbrooke), Taraji P. Henson (Arroyo), Jimmi Simpson (Armstrong), Common (Collins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb5c1c6cb646911fa540b95ec4b7ee86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119200000 +0100" stop="20240119205500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E04, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kirby Howell-Baptiste (Elena Felton), Sean Delaney (Kenny Stowton), Owen McDonnell (Niko Polastri), Haruka Kuroda (Keiko Pargrave)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119205500 +0100" stop="20240119234000 +0100">
    <title lang="hr">Lov na Crveni oktobar</title>
    <desc lang="hr">The Hunt for Red October - (akc. film, SAD, 1990) Analitičar CIA-e Jack Ryan misli da zapovjednik ruske nuklearne podmornice Marko Ramius planira dezertirati i ima samo nekoliko sati da ga pronađe.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Sean Connery (Marko Ramius), Alec Baldwin (Jack Ryan), Scott Glenn (Bart Mancuso), Sam Neill (Captain Borodin), James Earl Jones (Admiral Greer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6c3d9ff9e67df275d7188ac8ae85a19.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119234000 +0100" stop="20240120013500 +0100">
    <title lang="hr">Ispod kože</title>
    <desc lang="hr">Under the Skin - (SF film, Engleska, 2013) Misteriozna mlada žena zavodi usamljene muškarce u večernjim satima u Škotskoj. Međutim, slijed događaja dovodi je do vlastitog samootkrivanja.
 R.: Jonathan Glazer
 Ul.: Scarlett Johansson (The Female), Jeremy McWilliams (The Bad Man), Lynsey Taylor Mackay (The Dead Woman), Dougie McConnell (Pick-Up Man), Kevin McAlinden (First Victim)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2ad94987c5809e44a791ac4bb72540aa.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120013500 +0100" stop="20240120032500 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/548015572fea0e450fae5d62908a1912.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120032500 +0100" stop="20240120060000 +0100">
    <title lang="hr">Kolekcionar</title>
    <desc lang="hr">Kiss the Girls - (triler, SAD, 1997) Policiji u lovu na serijskog otmičara pomaže prva žrtva koja je uspjela pobjeći.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: Morgan Freeman (Dr. Alex Cross), Ashley Judd (Kate Mctiernan), Cary Elwes (Casanova
/
Nick Ruskin), Jay O. Sanders (FBI Agent Kyle Craig), Tony Goldwyn (Will Rudolph)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86866e8b0f222dcfdf89bd32b0742463.jpg" />
  </programme>
</tv>

