<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218043500 +0100" stop="20240218060500 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218060500 +0100" stop="20240218074500 +0100">
    <title lang="hr">Kung Fu Panda 2</title>
    <desc lang="hr">Kung Fu Panda 2 - (anim. film, SAD, 2011) Po i prijatelji bore se spriječiti pauna razbojnika da pokori Kinu novim ubojitim oružjem, ali Zmajev Ratnik prvo mora prihvatiti svoju prošlost.
 R.: Jennifer Yuh Nelson
 Ul.: Jack Black (Po), Angelina Jolie (Tigress), Dustin Hoffman (Shifu), Gary Oldman (Shen), Jackie Chan (Monkey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b88edf7eb9a9dd1a4d23b53bf647733a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218074500 +0100" stop="20240218093000 +0100">
    <title lang="hr">Mačak u čizmama</title>
    <desc lang="hr">Puss in Boots - (anim. komedija, SAD, 2011) Odvažni narančasti mačak udružuje snage sa starim prijateljem Humptyjem i šarmantnom i lukavom mačkom Kitty u uzbudljivoj potrazi za čuvenim jajima Zlatne guske. Glavni cilj ove pustolovine je da mačak vrati svoju staru slavu te ponovo učini ponosnom svoju majku i sugrađane.
 R.: Chris Miller
 Ul.: Antonio Banderas (Puss in Boots), Salma Hayek (Kitty Softpaws), Zach Galifianakis (Humpty Alexander Dumpty), Billy Bob Thornton (Jack), Amy Sedaris (Jill)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51bc401b22497346c1c83e3e81a916bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218093000 +0100" stop="20240218114000 +0100">
    <title lang="hr">Bliski odnosi</title>
    <desc lang="hr">Closer - (romant. drama, SAD, 2004) Oscarom nagrađen redatelj Mike Nichols adaptirao je kazališni komad Patricka Marbera, erotikom prožetu priču o ljubavi, usamljenosti i izdaji s Julijom Roberts, Judeom Lawom, Natalie Portman i Cliveom Owenom.
 R.: Mike Nichols
 Ul.: Julia Roberts (Anna), Jude Law (Dan), Natalie Portman (Alice), Clive Owen (Larry), Nick Hobbs (Taxi Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52fbaf9a00ca409d8a23456a53208fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218114000 +0100" stop="20240218133500 +0100">
    <title lang="hr">Malena</title>
    <desc lang="hr">Malèna - (romant. drama, SAD, 2000) Film "Malena" predstavlja razdoblje tijekom Drugog svjetskog rata u malom talijanskom gradiću na Siciliji. Tamo živi Malena, najljepša žena u mjestu koja izaziva brojne poglede muškaraca, ali i ogovaranja ljubomornih žena. U tom gradiću živi i Renato, dvanaestogodišnji dječak koji kada odraste jedini saznaje njezinu tajanstvenu priču...
 R.: Giuseppe Tornatore
 Ul.: Monica Bellucci (Malèna Scordia), Giuseppe Sulfaro (Renato Amoroso), Luciano Federico (Renato's Father), Matilde Piana (Renato's Mother), Pietro Notarianni (Professor Bonsignore)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/02e5dd511475ac46591054866eb3d563.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218133500 +0100" stop="20240218153500 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama 2</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs 2 - (anim. komedija, SAD, 2013) "Oblačno s ćuftama 2" animirani je film koji donosi novu priču o mladom znanstveniku Flintu koji misli da je uništenjem stroja spasio svijet. Taj je stroj stvarao divovske ćufte koje su prijetile cijelom svijetu. Međutim, stroj nije uništen! Sada ne samo da stvara hranu, nego i životinje.
 R.: Cody Cameron
 Ul.: Bill Hader (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Will Forte (Chester V), Andy Samberg (Brent McHale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb73281290498b421768472d2cfc7667.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218153500 +0100" stop="20240218172000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio ljeto</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Summer - (obiteljski film, SAD, 2015) Kada pas Zeus slučajno uništi važnu zabavu, vlasnici ga u najgorem mogućem trenutku odluče poslati na dresuru. U međuvremenu, tri lopova planiraju pljačku. Može li Zeus spasiti dan?
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Gary Valentine (Belinda Bannister), Elisa Donovan (George Bannister), Patrick Muldoon (Fred Stein), Joey Diaz (Stewey McMann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9359b784292f102151b25f6fbcf7650b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218172000 +0100" stop="20240218193500 +0100">
    <title lang="hr">Casanova</title>
    <desc lang="hr">Casanova - (pust. film, SAD, 2005) U dobu razuma i znanosti, kocke i udvornosti, užitka i zabave, Casanova je imao i radio sve. Bio je violinist, svećenik, kockar i intelektualac. Istodobno seljak i plemić, bogat i siromašan, ali prije svega - ljubavnik.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Heath Ledger (Casanova), Sienna Miller (Francesca Bruni), Jeremy Irons (Pucci), Oliver Platt (Paprizzio), Lena Olin (Andrea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9004df2db3c36095d2d10257a516bcef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218193500 +0100" stop="20240218220000 +0100">
    <title lang="hr">Put do slave</title>
    <desc lang="hr">The Walk - (drama, SAD, 2015) Philippe Petit, hodač po žici, sastavlja 1974. tim ljudi koji će mu pomoći ostvariti njegov san - hodanje po žici razapetoj visoko između tornjeva Svjetskog trgovačkog centra.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Joseph Gordon-Levitt (Philippe Petit), Ben Kingsley (Papa Rudy), Charlotte Le Bon (Annie), James Badge Dale (J.P. / Jean-Pierre), Clément Sibony (Jean-Louis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e509f89068463144c1d00631f9d979ad.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218220000 +0100" stop="20240219005000 +0100">
    <title lang="hr">Specijalni izvještaj</title>
    <desc lang="hr">Minority Report - (akc. triler, SAD, 2002) U budućnosti, kriminalce hvataju prije zločina koje počine, ali jedan od časnika u posebnoj jedinici optužen za takav zločin kreće dokazati svoju nevinost.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Chief John Anderton), Colin Farrell (Danny Witwer), Samantha Morton (Agatha), Max von Sydow (Director Lamar Burgess), Steve Harris (Jad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ece289cdff52a169e3931c5d310452f1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219005000 +0100" stop="20240219024000 +0100">
    <title lang="hr">Lavlje srce</title>
    <desc lang="hr">Lionheart - (akc. film, SAD, 1990) Čuvši za bratovo teško stanje, Lyon Gaultier odluči napustiti Legiju stranaca i otići u SAD-a kako bi ga vidio prije nego umre. Po dolasku u New York, upozna se sa svijetom ilegalnih borbi.
 R.: Sheldon Lettich
 Ul.: Jean-Claude Van Damme (Lyon), Harrison Page (Joshua), Deborah Rennard (Cynthia), Lisa Pelikan (Helene), Ashley Johnson (Nicole)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c80181d2dc8c19f35a9e0b4812eda07.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219024000 +0100" stop="20240219043000 +0100">
    <title lang="hr">Ćelija</title>
    <desc lang="hr">The Cell - (horor, SAD, 2000) Psihoterapeutkinja koja novom metodom ulazi u svijest i podsvijest pacijenata zadnja je nada FBI-ju koji će pomoću nje pokušati proniknuti u um serijskog ubojice i locirati posljednju živu žrtvu otmice dok ne bude prekasno.
 R.: Tarsem Singh
 Ul.: Jennifer Lopez (Catherine Deane), Vince Vaughn (Peter Novak), Vincent D'Onofrio (Carl Stargher), Jake Weber (Gordon Ramsey), Dylan Baker (Henry West)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/857ab6d1a14b5b20a23306038d304669.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219043000 +0100" stop="20240219060000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio ljeto</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Summer - (obiteljski film, SAD, 2015) Kada pas Zeus slučajno uništi važnu zabavu, vlasnici ga u najgorem mogućem trenutku odluče poslati na dresuru. U međuvremenu, tri lopova planiraju pljačku. Može li Zeus spasiti dan?
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Gary Valentine (Belinda Bannister), Elisa Donovan (George Bannister), Patrick Muldoon (Fred Stein), Joey Diaz (Stewey McMann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9359b784292f102151b25f6fbcf7650b.jpg" />
  </programme>
</tv>

