<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613041000 +0200" stop="20240613060000 +0200">
    <title lang="hr">Straightova priča</title>
    <desc lang="hr">The Straight Story - (drama, SAD, 1999) Priča o 73-godišnjem čovjeku koji odlazi na šestotjedno putovanje na svojoj kosilici kako bi popravio svoj odnos sa starijim bratom koji je bolestan.
 R.: David Lynch
 Ul.: Sissy Spacek (Rose), Jane Galloway Heitz (Dorothy), Joseph A. Carpenter (Bud), Donald Wiegert (Sig), Richard Farnsworth (Alvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a273136345c45f9dfd8713cf94ead201.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613060000 +0200" stop="20240613064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E12, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Phil Chipera
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Robbie Amell (Deathstorm), Alexa Barajas (Esperanza Garcia / Ultraviolet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/950a803c4e0f5758eb57a32e8e69aad5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613064500 +0200" stop="20240613071000 +0200">
    <title lang="hr">Mladi Rock</title>
    <desc lang="hr">Young Rock - (S01, E05, zab. serija, SAD, 2021) Od globalne zvijezde Dwaynea "Rocka" Johnsona dolazi serija Mladi Rock, hrabra i srčana nova komedija koja se temelji na nevjerojatnim pričama iz njegovih mladih dana.
 R.: Daina Reid
 Ul.: Dwayne Johnson (Dwayne Johnson), Joseph Lee Anderson (Rocky Johnson), Stacey Leilua (Ata Johnson), Ana Tuigamala (Lia Maivia), Adrian Groulx (Dwayne Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f9bd68bd799759c79f24814aa250fc88.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613071000 +0200" stop="20240613085000 +0200">
    <title lang="hr">Sezona lova 2</title>
    <desc lang="hr">Open Season 2 - (anim. film, SAD, 2008) U ovoj novoj animiranoj avanturi, ponovo se susrećemo s grizlijem Boogijem i jelenom Elliotom koji su opet u nevolji. Ovoga puta njihovom prijatelju, jazavčaru Weeniju, potrebna je pomoć jer su ga oteli kućni ljubimci. Ali, to nije sve: javlja se i ljubav između jelena i najljepše šumske srne, Gizelle. Uživajte u zabavnim minutama ovoga filma i saznajte što će se dogoditi s ovim nestašnim bićima!
 R.: Matthew O'Callaghan
 Ul.: Joel McHale (Elliot), Mike Epps (Boog), Jane Krakowski (Giselle), Billy Connolly (McSquizzy), Crispin Glover (Fifi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec7dae0d5e797c097374e94b3841c0d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613085000 +0200" stop="20240613104000 +0200">
    <title lang="hr">Spašavanje Djeda Mraza</title>
    <desc lang="hr">Saving Santa - (anim. komedija, Engleska, 2013) Vilenjak otkriva da jedino on može spriječiti invaziju na Sjeverni pol znanjem tajne saonica Djeda Mraza, pa putuje kroz vrijeme da bi dva puta spasio Djeda Mraza.
 R.: Leon Joosen
 Ul.: Martin Freeman (Bernard D. Elf), Tim Curry (Neville Baddington), Noel Clarke (Snowy), Tim Conway (Santa), Pam Ferris (Mrs. Claus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/323e9f761be85aa25dbd5d6148dd540e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613104000 +0200" stop="20240613130500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 3</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible III - (akc. triler, SAD, 2006) Umirovljeni super špijun Ethan Hunt obučava nove MMF agente. Hunt je opet pozvan na dužnost kako bi se suočio s najtežim neprijateljem do sada - Owenom Davianom, trgovcem oružja koji ne osjeća kajanje i nema savjest.
 R.: J.J. Abrams
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Ving Rhames (Luther), Michelle Monaghan (Julia), Eddie Marsan (Brownway), Jonathan Rhys Meyers (Declan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8612e963ccca3e05b295f8b9f5c485e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613130500 +0200" stop="20240613152500 +0200">
    <title lang="hr">Pikseli</title>
    <desc lang="hr">Pixels - (SF komedija, SAD, 2015) Akcijska komedija Pikseli donosi priču o borbi s vanzemaljcima koji su pogrešno protumačili primjere video igrica kao napad na njih. Predsjednik SAD-a Cooper primoran je pozvati stručnjake video igrica kako bi spasili svijet.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Adam Sandler (Brenner), Michelle Monaghan (Violet), Peter Dinklage (Eddie), Matt Lintz (Matty Van Patten), Brian Cox (Admiral Porter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c632ae789855ebf311e2b83363dd598.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613152500 +0200" stop="20240613180000 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid - (pust. film, SAD, 1984) Obiteljski film Karate Kid donosi priču o tinejdžeru Danielu (Ralph Macchio) koji se seli u Kaliforniju zajedno sa svojom mamom. Trudi se uklopiti najbolje što može, ali problem mu stvaraju učenici karatea koji ga zadirkivaju jer se Danielu svidjela djevojka koja je u njihovom društvu. Iz jedne od tučnjava, Daniela spašava Miyagi koji mu obećava da će ga naučiti vještinama karatea.
 R.: John G. Avildsen
 Ul.: Ralph Macchio (Daniel), Pat Morita (Miyagi), Elisabeth Shue (Ali), Martin Kove (Kreese), Randee Heller (Lucille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/731bcac53b73d81c2124661b451c2411.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613180000 +0200" stop="20240613201000 +0200">
    <title lang="hr">Wimbledon</title>
    <desc lang="hr">Wimbledon - (romant. komedija, Engleska, 2004) Romantična komedija donosi priču o Peteru Coltu, britanskom tenisaču na zalazu sportske karijere. Kada dobije pozivnicu na Wimbledon, Peter je ugodno iznenađen, ali i u strahu od poletnije i mlađe konkurencije. Na turniru upoznaje Lizzie Bradbury, mladu nadu američkog tenisa u koju se ubrzo zaljubljuje. Nenadana romansa dovest će Petera do nevjerojatnog sportskog uspjeha.
 R.: Richard Loncraine
 Ul.: Kirsten Dunst (Lizzie Bradbury), Paul Bettany (Peter Colt), Sam Neill (Dennis Bradbury), Jon Favreau (Ron Roth), James McAvoy (Carl Colt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/923381e6f37d2bfe61af1f837cde0ef0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613201000 +0200" stop="20240613210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E14, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Vanessa Parise
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240613210500 +0200" stop="20240614000000 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija: Raspad sistema</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible: Fallout - (akc. film, SAD, 2018) Ethan Hunt i njegov IMF tim, zajedno s poznatim saveznicima, utrkuju se s vremenom nakon što je misija pošla po zlu…
 R.: Christopher McQuarrie
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Henry Cavill (August Walker), Ving Rhames (Luther Stickell), Simon Pegg (Benji Dunn), Rebecca Ferguson (Ilsa Faust)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06ddc235c15da163531648ddb1a4d5fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240614000000 +0200" stop="20240614015500 +0200">
    <title lang="hr">Sausage Party</title>
    <desc lang="hr">Sausage Party - (anim. pust. film, SAD, 2016) Sausage party animirana je komedija koja donosi priču o kobasici imena Frank. Frank živi u supermarketu i želi otkriti istinu o tome što se zapravo događa s njim i ostalim proizvodima iz supermarketa nakon kupnje, stoga kreće na putovanje zajedno sa svojim prijateljima.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Alistair Abell (Gefilte Fish / Mariachi Salsa), Iris Apatow (Coconut Milk / Grape #3 / Berry Good Candies), Sugar Lyn Beard (Cookies / Baby Carrot), Michael Cera (Barry), Ian James Corlett (Bag of Dog Food / Relish / Tickilish Licorice / Apple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/933484451554e6fe89310c3e6ec6b4ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240614015500 +0200" stop="20240614045500 +0200">
    <title lang="hr">Blade Runner 2049</title>
    <desc lang="hr">Blade Runner 2049 - (akc. film, SAD, 2017) Godine 2049. u Los Angelesu novi istrebljivač vodi istragu koja ga vodi do traga prethodnog istrebljivača, koji je nestao prije trideset godina.
 R.: Denis Villeneuve
 Ul.: Ryan Gosling ('K'), Harrison Ford (Rick Deckard), Ana de Armas (Joi), Jared Leto (Niander Wallace), Sylvia Hoeks (Luv)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f37af6b7e6b494fe62332d7849ad03da.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240614045500 +0200" stop="20240614060000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E14, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Vanessa Parise
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/87fa212f83f600438b848ee29321a24b.jpg" />
  </programme>
</tv>

