<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222041500 +0100" stop="20231222060000 +0100">
    <title lang="hr">Božićna bajka</title>
    <desc lang="hr">Christmas Wonderland - (romant. film, SAD, 2018) Heidi napušta svoj gradić Pleasant Valley, sanjajući o tome da jednog dana postane uspješna slikarica, no postaje kustosica umjetničke galerije. Tjedan prije Božića vraća se u svoj rodni grad i susreće Chrisa, svoju ljubav iz srednje škole…
 R.: Sean Olson
 Ul.: Emily Osment (Heidi Nelson), Ryan Rottman (Chris Shepherd), Kelly Hu (Julia), Jacob Buster (Tom Westwood), Trinity Roberts (Katie Westwood)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9fd5777d19d337c314b865858e3d59a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222060000 +0100" stop="20231222062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222062500 +0100" stop="20231222082000 +0100">
    <title lang="hr">Što je novo s Morganima?</title>
    <desc lang="hr">Did You Hear About the Morgans? - (komedija, SAD, 2009) Par iz New Yorka, koji je izgubio bliskost, svjedoči ubojstvu i mora se preseliti u gradić u Wyomingu u sklopu programa zaštite svjedoka.
 R.: Marc Lawrence
 Ul.: Hugh Grant (Paul Morgan), Sarah Jessica Parker (Meryl Morgan), Natalia Klimas (Monique Rabelais), Vincenzo Amato (Girard Rabelais), Jesse Liebman (Adam Feller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4785855554d3f6f522c6179103e38c8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222082000 +0100" stop="20231222101000 +0100">
    <title lang="hr">Neplanirana ljubav na sjeveru</title>
    <desc lang="hr">Christmas Under Wraps - (drama, SAD, 2014) Kad ambicioznoj mladoj kirurginji odbiju stipendiju, ona privremeno počne raditi kao liječnica opće prakse u gradiću na Aljasci kako bi poboljšala svoj životopis.
 R.: Peter Sullivan
 Ul.: Candace Cameron Bure (Lauren Brunell), David O'Donnell (Andy Holliday), Robert Pine (Henry Brunell), Kendra Mylnechuk (Billie), Brian Doyle-Murray (Frank Holliday)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/91c4ce600d11942b6102ab0ccc0def20.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222101000 +0100" stop="20231222122000 +0100">
    <title lang="hr">Rezultati</title>
    <desc lang="hr">Results - (komedija, SAD, 2015) Životi ambicioznog vlasnika teretane i zajedljive osobne trenerice iznenada se zakompliciraju kad prihvate trenirati nedavno razvedenog bogataša koji se želi dovesti u formu.
 R.: Andrew Bujalski
 Ul.: Guy Pearce (Trevor), Cobie Smulders (Kat), Kevin Corrigan (Danny), Elizabeth Berridge (Christine), Tishuan Scott (Lorenzo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d90c29a7b1449ed4847b42f369a9099.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222122000 +0100" stop="20231222143000 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi 2</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs 2 - (anim. film, SAD, 2013) Film Štrumpfovi 2 nastavak je obiteljske komedije u kojoj se situacija malo zakomplicirala. Naime, zli čarobnjak Gargamel otima Štrumfetu, a svi se Štrumfovi moraju udružiti s ljudskim prijateljima kako bi je spasili. Naime, Gargamel je oteo iz razloga što jedino Štrumpfeta zna kako pretvoriti zla štrumfolika bića koje je on stvorio u prave Štrumfove.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick), Brendan Gleeson (Victor), Jayma Mays (Grace), Hank Azaria (Gargamel), Jacob Tremblay (Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67df624645ff91f6ccd3db4f480c2bc9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222143000 +0100" stop="20231222163000 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti Djed Mraz</title>
    <desc lang="hr">Bad Santa - (komedija, SAD, 2003) Willie T. Stokes osuđeni je prevarant koji živi očajni život. Stalno pije i sramoti se u javnosti. Radi samo jedanput na godinu odjeven kao Djed Mraz, a na Badnjak sa svojim malim pomoćnikom, patuljkom Marcusom, izvodi velike pljačke trgovina.
 R.: Terry Zwigoff
 Ul.: Billy Bob Thornton (Willie), Tony Cox (Marcus), Lauren Graham (Sue), Brett Kelly (The Kid), John Ritter (Bob Chipeska)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/15fe471fa66639dfad35bb8c69b2654a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222163000 +0100" stop="20231222182000 +0100">
    <title lang="hr">Nisam spremna za blagdane</title>
    <desc lang="hr">I'm Not Ready for Christmas - (film, SAD, 2015) Hollyn svijet se okrene naglavačke kad Djed Božićnjak ispuni želju njezinoj nećakinji - da Holly prestane lagati. Dok su joj karijera i ljubavni život u potpunom rasulu, ona mora naučiti kako prosuditi što je istina i što je ispravno.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Alicia Witt (Holly Nolan), George Stults (Drew Vincent), Brigid Brannagh (Rose Geller), Mia Bagley (Anna Gellar), Dan Lauria (Santa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5ce1e59bc710ab7bcdd20ceb2179dcdb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222182000 +0100" stop="20231222200500 +0100">
    <title lang="hr">Najslađe stvorenje</title>
    <desc lang="hr">The Sweetest Thing - (romant. komedija, SAD, 2002) Christina Walters magnet je za muškarce koji traže samo kratkoročne afere bez obaveza. Sve se promijeni kad u diskoteci upozna svog muškarca iz snova Petera i otputuje za njim na vjenčanje jer je to jedino što zna o njemu. Djevojke kreću u avanturu, a na turbulentnom putovanju iz očekuju mnoga iznenađenja, a najveće je u crkvi.
 R.: Roger Kumble
 Ul.: Cameron Diaz (Christina Walters), Thomas Jane (Peter Donahue), Christina Applegate (Courtney Rockliffe), Lillian Adams (Aunt Frida), Bryan Anthony (Geeky Guy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62bd6f9650a61533570503a5dc6e20c3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222200500 +0100" stop="20231222210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E15, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker), Janina Gavankar (Ren Bhullar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4337eac8fdab13085d846fe84ae67232.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222210000 +0100" stop="20231222230500 +0100">
    <title lang="hr">Zločesti Djed Mraz 2</title>
    <desc lang="hr">Bad Santa 2 - (komedija, SAD, 2016) Uvid u strogo tajni svijet ratne špijunaže između mačaka i pasa, o kojem njihovi ljudski vlasnici ne znaju ništa.
 R.: Mark Waters
 Ul.: Billy Bob Thornton (Willie Soke), Kathy Bates (Sunny Soke), Tony Cox (Marcus Skidmore), Christina Hendricks (Diane Hastings), Brett Kelly (Thurman Merman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/43448c2e207fcd181cea803ebd1d6a9b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231222230500 +0100" stop="20231223012500 +0100">
    <title lang="hr">Total Recall: Potpuno sjećanje</title>
    <desc lang="hr">Total Recall - (SF film, SAD, 2012) Kako bi pobjegao od kolotečine, tvornički radnik Douglas Quaid poželi imati sjećanja špijuna. Kada sazna da u postapokaliptičnom svijetu postoji tvrtka koja nudi uslugu ugradnje lažnih sjećanja, Douglas se odluči podvrgnuti postupku. Međutim, postupak pođe po zlu, a Douglasov se život promijeni iz korijena.
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Colin Farrell (Hauser / Douglas Quaid), Kate Beckinsale (Lori Quaid), Jessica Biel (Melina), Bryan Cranston (Cohaagen), Bokeem Woodbine (Harry)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aed6287133a72e39289412500c84a629.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231223012500 +0100" stop="20231223034000 +0100">
    <title lang="hr">Invazija svijeta: Bitka Los Angeles</title>
    <desc lang="hr">Battle: Los Angeles - (akc. film, SAD, 2011) Film "Invazija svijeta: Bitka Los Angeles" temelji se na incidentu iz Drugog svjetskog rata nazvanom "Bitka za Los Angeles". Veliki broj meteora pada u oceane diljem svijeta, u blizini 20 glavnih obalnih gradova. Međutim, u te dotad nepoznate sile su zapravo vanzemaljci koji napadaju Zemlju... Hoće li uspjeti obraniti gradove, saznajte u napetim minutama ovoga filma.
 R.: Jonathan Liebesman
 Ul.: Aaron Eckhart (Ssgt. Michael Nantz), Ramon Rodriguez (2nd Lt. William Martinez), Michelle Rodriguez (TSgt. Elena Santos), Bridget Moynahan (Michele), Michael Peña (Joe Rincon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c1a83d19dcfba948dc2bc5fc923e4710.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231223034000 +0100" stop="20231223042000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S02, E15, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Christina Voros
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Anja Savcic (Scarlet Leyendecker), Janina Gavankar (Ren Bhullar)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4337eac8fdab13085d846fe84ae67232.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231223042000 +0100" stop="20231223044500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231223044500 +0100" stop="20231223060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
</tv>

