<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122040500 +0100" stop="20240122060000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/548015572fea0e450fae5d62908a1912.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122060000 +0100" stop="20240122062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122062500 +0100" stop="20240122080500 +0100">
    <title lang="hr">Jednostavno savršena</title>
    <desc lang="hr">She's Out of My League - (romant. komedija, SAD, 2010) Kirk je mladić neupadljivog izgleda koji radi na aerodromu i nema naročite sreće u ljubavi. No to se promijeni kada na poslu upozna Molly, koja je njegova sušta suprotnost - nestvarno lijepa i iznimno uspješna. 
 R.: Jim Field Smith
 Ul.: Jay Baruchel (Kirk Kettner), Alice Eve (Molly), Nate Torrence (Devon), Lindsay Sloane (Marnie), Kyle Bornheimer (Dylan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7c5b6d66ff6f0077ba293d86dded999b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122080500 +0100" stop="20240122094500 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišna priča u Parizu</title>
    <desc lang="hr">Un monstre à Paris - (film, Francuska, 2011) Panika zahvaća Pariz 1910. Razina naplavnih voda raste, a monstrum je na slobodi. Policijski komesar ga danonoćno lovi, ali bez uspjeha. Možda cabaret na Montmartreu, gdje nastupa atraktivna zvijezda Lucille, nije uopće loše mjesto za skrivanje....
 R.: Bibo Bergeron
 Ul.: -M- (Francoeur), Vanessa Paradis (Lucille), Gad Elmaleh (Raoul), Sébastien Desjours (Emile Petit), François Cluzet (le préfet Maynott)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/746f7c6ae093cc10b8ebfd1549918c92.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122094500 +0100" stop="20240122112500 +0100">
    <title lang="hr">Goli pištolj 3</title>
    <desc lang="hr">Naked Gun 33 1/3: The Final Insult - (akc. komedija, SAD, 1994) Večer je dodjele Oscara. Tko će pobijediti? Tko će izgubiti? I hoće li netko maknuti onog debila s pozornice? Čekajte! To je poručnik Frank Drebin, koji je došao kako bi spriječio teroristički napad!
 R.: Peter Segal
 Ul.: Leslie Nielsen (Lt. Frank Drebin), Priscilla Presley (Jane Spencer), George Kennedy (Ed Hocken), O.J. Simpson (Nordberg), Fred Ward (Rocco)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2cf168334884429e3d1e7603c101a0ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122112500 +0100" stop="20240122133500 +0100">
    <title lang="hr">Klub samohranih majki</title>
    <desc lang="hr">The Single Moms Club - (komedija, SAD, 2014) Nakon incidenta u školi grupa majki različitih profesija udružuje se kako bi stvorila grupu potpore za sebe. Osnivaju klub samohranih majki kako bi mogle razgovarati o svojim problemima i naći snagu da se suoče s osobnim izazovima.
 R.: Tyler Perry
 Ul.: Nia Long (May), Wendi McLendon-Covey (Jan), Amy Smart (Hillary), Zulay Henao (Esperanza), Cocoa Brown (Lytia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e1e9e1838aa94251a9daaf7052567555.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122133500 +0100" stop="20240122160500 +0100">
    <title lang="hr">Lov na Crveni oktobar</title>
    <desc lang="hr">The Hunt for Red October - (akc. film, SAD, 1990) Analitičar CIA-e Jack Ryan misli da zapovjednik ruske nuklearne podmornice Marko Ramius planira dezertirati i ima samo nekoliko sati da ga pronađe.
 R.: John McTiernan
 Ul.: Sean Connery (Marko Ramius), Alec Baldwin (Jack Ryan), Scott Glenn (Bart Mancuso), Sam Neill (Captain Borodin), James Earl Jones (Admiral Greer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6c3d9ff9e67df275d7188ac8ae85a19.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122160500 +0100" stop="20240122175500 +0100">
    <title lang="hr">Sezona lova</title>
    <desc lang="hr">Open Season - (film, SAD, 2006) Animirani film pod nazivom Sezona lova donosi nam priču o grizliju imena Boog koji pomaže zalutalom jelenu Elliotu i na taj mu način spašava život. Naime, njihovi su najveći neprijatelji lovci, a nažalost je započela sezona lova. Moraju naći neki način da se suprostave lovcima, stoga okupljaju ostale šumske životinje i kreću u borbu!
 R.: Jill Culton
 Ul.: Martin Lawrence (Boog), Ashton Kutcher (Elliot), Gary Sinise (Shaw), Debra Messing (Beth), Billy Connolly (McSquizzy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6e48259f1678dd6b56fe6390651d0f2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122175500 +0100" stop="20240122200500 +0100">
    <title lang="hr">Made in America</title>
    <desc lang="hr">Made in America - (komedija, SAD, 1993) Mlada crnkinja otkriva da je njezin otac bio donator sperme i, još gore - da je bijelac.
 R.: Richard Benjamin
 Ul.: Whoopi Goldberg (Sarah Mathews), Ted Danson (Hal Jackson), Will Smith (Tea Cake Walters), Nia Long (Zora Mathews), Paul Rodriguez (Jose)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52e8e4c366aca8fc8480f682195538b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122200500 +0100" stop="20240122210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E05, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Owen McDonnell (Niko Polastri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122210000 +0100" stop="20240122231000 +0100">
    <title lang="hr">Privedite osumnjičene</title>
    <desc lang="hr">The Usual Suspects - (triler, SAD, 1995) U sobi za ispitivanje, u policiji Los Angelesa, Verbal pokušava uvjeriti federalne agente da mitski šef kriminalaca Keyser Soze postoji, i da je njega i još četvoricu uvukao u pljačku koja je završila katastrofalnom eksplozijom.
 R.: Bryan Singer
 Ul.: Gabriel Byrne (Keaton), Kevin Spacey (Verbal), Stephen Baldwin (McManus), Chazz Palminteri (Dave Kujan), Kevin Pollak (Hockney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b44926af7494c404340871e80e1a0c4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122231000 +0100" stop="20240123011500 +0100">
    <title lang="hr">88 minuta</title>
    <desc lang="hr">88 Minutes - (triler, SAD, 2007) Na dan izvršenja smrtne kazne serijskom ubojici Forsteru, čuveni forenzički psiholog i sveučilišni profesor dr. Jack Gramm, koji je pridonio njegovom otkrivanju, dobiva prijetnju smrću u kojoj stoji da mu je preostalo još samo 88 minuta života.
 R.: Jon Avnet
 Ul.: Al Pacino (Jack Gramm), Alicia Witt (Kim Cummings), Amy Brenneman (Shelly Barnes), Leelee Sobieski (Lauren Douglas), Deborah Kara Unger (Carol Lynn Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d80eb9bf0e75440eeb16163c71b08a86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240123011500 +0100" stop="20240123032000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak 2</title>
    <desc lang="hr">Scream 2 - (horor, SAD, 1997) Nakon što su dvije godine prošle od tragedije, svi su se već opustili i vratili normalnim životima. Osim Sidney Prescott koja shvaća da se opasni maskirani ubojica vratio s namjerom da je dokrajči. Zajedno sa svojim prijateljima bježi od ubojice, ali on ih jedno po jedno ubija... Hoće li ovoga puta doći do Sidney?
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Dewey Riley), Liev Schreiber (Cotton Weary), Jada Pinkett Smith (Maureen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4b8d70e3d4f6a414b336093f8db43b46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240123032000 +0100" stop="20240123040000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E05, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Owen McDonnell (Niko Polastri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240123040000 +0100" stop="20240123060000 +0100">
    <title lang="hr">Soba panike</title>
    <desc lang="hr">Panic Room - (akc. triler, SAD, 2002) Meg Altman nakon rastave kupuje kuću u New Yorku i u njoj otkriva sobu panike. To je sigurna soba u koju nitko ne može ući. Kad provalnici upadnu u kuću, Meg se sa kćeri skrije u sobu panike, ali ono što provalnici traže upravo je u toj sobi.
 R.: David Fincher
 Ul.: Jodie Foster (Meg Altman), Kristen Stewart (Sarah Altman), Forest Whitaker (Burnham), Dwight Yoakam (Raoul), Jared Leto (Junior)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f6cbcb14565f091c1723f2232e3fdc4.jpg" />
  </programme>
</tv>

