<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308032000 +0100" stop="20240308060000 +0100">
    <title lang="hr">Miris žene</title>
    <desc lang="hr">Scent of a Woman - (drama, SAD, 1992) Umirovljeni vojni časnik izgubio je vid, ali ne i strast za životom. Chris O'Donnell glumi mladog studenta koji dobiva posao čuvanja slijepog ikonoklasta. No brzo uči da još mora mnogo toga vidjeti i iskusiti štošta u životu.
 R.: Martin Brest
 Ul.: Al Pacino (Lt. Col. Frank Slade), Chris O'Donnell (Charlie Simms), James Rebhorn (Mr. Trask), Gabrielle Anwar (Donna), Philip Seymour Hoffman (George Willis, Jr.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c0c6b4be38e3096bbd2c94455f97dd46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308060000 +0100" stop="20240308072000 +0100">
    <title lang="hr">Goli pištolj 3</title>
    <desc lang="hr">Naked Gun 33 1/3: The Final Insult - (akc. komedija, SAD, 1994) Večer je dodjele Oscara. Tko će pobijediti? Tko će izgubiti? I hoće li netko maknuti onog debila s pozornice? Čekajte! To je poručnik Frank Drebin, koji je došao kako bi spriječio teroristički napad!
 R.: Peter Segal
 Ul.: Leslie Nielsen (Lt. Frank Drebin), Priscilla Presley (Jane Spencer), George Kennedy (Ed Hocken), O.J. Simpson (Nordberg), Fred Ward (Rocco)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2cf168334884429e3d1e7603c101a0ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308072000 +0100" stop="20240308091500 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Camp - (obitelj. komedija, SAD, 2007) Kad dvojica očeva odluče organizirati ljetni kamp za djecu Driftwood, otkrivaju da je timski rad u kombinaciji s nekim šašavim ludorijama najbolji način da klincima pruže iskustvo nezaboravnog kampiranja.
 R.: Fred Savage
 Ul.: Cuba Gooding Jr. (Charlie Hinton), Lochlyn Munro (Lance), Richard Gant (Buck), Tamala Jones (Kim Hinton), Paul Rae (Phil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/839109a4932a415b274bdf378e5935bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308091500 +0100" stop="20240308105500 +0100">
    <title lang="hr">Kći mog šefa</title>
    <desc lang="hr">My Boss's Daughter - (komedija, SAD, 2003) Tom je obični mladić koji baš i nema sreće u životu. Zaljubljen je u šefovu kćer, a nema hrabrosti prići joj. Međutim, ukaže mu se prilika nakon što ga šef zamoli da mu pripazi kuću dok se Lisa ne vrati sa zabave. Međutim, nije ni slutio da ga čeka prava avantura...
 R.: David Zucker
 Ul.: Ashton Kutcher (Tom Stansfield), Tara Reid (Lisa Taylor), Terence Stamp (Jack Taylor), Molly Shannon (Audrey Bennett), Michael Madsen (T.J.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c4a80a7e0981e906d828a82a46e54f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308105500 +0100" stop="20240308130500 +0100">
    <title lang="hr">Daleko od raja</title>
    <desc lang="hr">Far From Heaven - (romant. drama, SAD, 2002) U Connecticutu 1950-ih, uzrujana domaćica suočava se s krizom u braku i jačanjem rasnih napetosti u svijetu okolo.
 R.: Todd Haynes
 Ul.: Julianne Moore (Cathy Whitaker), Dennis Quaid (Frank Whitaker), Dennis Haysbert (Raymond Deagan), Patricia Clarkson (Eleanor Fine), Viola Davis (Sybil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/80c531ccf88eff2d32282071b358f148.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308130500 +0100" stop="20240308145500 +0100">
    <title lang="hr">Mladenka i njezine mame</title>
    <desc lang="hr">Mothers of the Bride - (film, SAD, 2015) Jenna se udaje i njezina majka je oduševljena sve dok Jenna ne objavi da želi pronaći svoju biološku majku.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Gail O'Grady (Debra Wolf), Betsy Brandt (Haley Snow), Daniela Bobadilla (Jenna Wolf), Julie Brown (Peg), Frank Cappello (Christopher)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35dac04bf320c1cbc550261f0344274e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308145500 +0100" stop="20240308170500 +0100">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308170500 +0100" stop="20240308200500 +0100">
    <title lang="hr">U divljini</title>
    <desc lang="hr">Into the Wild - (drama, SAD, 2007) Student i sportaš Christopher McCandless nakon diplome ostavlja svu svoju imovinu, poklanja ušteđevinu u dobrotvorne svrhe i autostopom putuje u Aljasku kako bi živio u divljini. Na putu upoznaje niz likova koji oblikuju njegov život.
 R.: Sean Penn
 Ul.: Emile Hirsch (Chris McCandless), Marcia Gay Harden (Billie McCandless), William Hurt (Walt McCandless), Jena Malone (Additional Narrator / Carine McCandless), Brian H. Dierker (Rainey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7eea0eb048bca5fc100557d03d58d61f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308200500 +0100" stop="20240308210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E05, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Noah Wyle
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308210000 +0100" stop="20240308230000 +0100">
    <title lang="hr">Juno</title>
    <desc lang="hr">Juno - (komedija, SAD, 2007) 16-godišnja Juno iz Minnesote saznaje da je trudna nakon seksa s najboljim prijateljem. U čekaonici klinike za pobačaje ipak odlučuje roditi i dati dijete na posvajanje. Nalazi par u oglasniku, javlja vijesti ocu i pomajci i nastavlja se školovati.
 R.: Jason Reitman
 Ul.: Ellen Page (Juno MacGuff), Michael Cera (Paulie Bleeker), Jennifer Garner (Vanessa Loring), Jason Bateman (Mark Loring), Allison Janney (Bren MacGuff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0456002e2740868fc1de28f2eb873056.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240308230000 +0100" stop="20240309013000 +0100">
    <title lang="hr">Julie i Julia</title>
    <desc lang="hr">Julie &amp; Julia - (drama, SAD, 2009) Priča o kulinarskim početcima Julije Child isprepleće se s izazovom blogerice Julije Powell iz 2002. u kojem mora skuhati sve recepte iz Childine prve knjige.
 R.: Nora Ephron
 Ul.: Meryl Streep (Julia Child), Amy Adams (Julie Powell), Stanley Tucci (Paul Child), Chris Messina (Eric Powell), Linda Emond (Simone Beck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62a2216c91f5e12dc0646247825dd444.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309013000 +0100" stop="20240309041500 +0100">
    <title lang="hr">Probuđena savjest</title>
    <desc lang="hr">The Insider - (drama, SAD, 1999) Nakon susreta s Jeffom Wigandom, biokemičarem i bivšim izvršnim direktorom duhanske tvrtke Brown &amp; Williamson, televizijski producent Lowell Bergman postane zaintrigiran. Odluči ga pozvati da gostuje u emisiji "60 minuta" ne sluteći da će Wigand prokazati duhansku industriju.
 R.: Michael Mann
 Ul.: Al Pacino (Lowell Bergman), Russell Crowe (Jeffrey Wigand), Christopher Plummer (Mike Wallace), Diane Venora (Liane Wigand), Philip Baker Hall (Don Hewitt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/83f924fa2b4832fb3e8ece8993cd4ab1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309041500 +0100" stop="20240309060000 +0100">
    <title lang="hr">Sumnja</title>
    <desc lang="hr">Doubt - (drama, SAD, 2008) Škola sv. Nicholas u Bronxu 1964. Karizmatični otac Flynn prkosi strogim školskim pravilima koje podržava ravnateljica škole, časna sestra Aloysius Beauvier. Vođena sumnjom da je otac Flynn pedofil, ulazi u borbu s njim kako bi ga izbacila iz škole.
 R.: John Patrick Shanley
 Ul.: Meryl Streep (Sister Aloysius Beauvier), Philip Seymour Hoffman (Father Brendan Flynn), Amy Adams (Sister James), Viola Davis (Mrs. Miller), Alice Drummond (Sister Veronica)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/45f17a96e05f8320e267a2da3e78d754.jpg" />
  </programme>
</tv>

