<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121051500 +0100" stop="20240121060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a8fa378e137b106267f5a12c2d95bc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121060000 +0100" stop="20240121062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1f0615d1ce6de7393d344ba0794e611b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121062500 +0100" stop="20240121080000 +0100">
    <title lang="hr">Madagaskar 3: Najtraženiji u Europi</title>
    <desc lang="hr">Madagascar 3: Europe's Most Wanted - (anim. film, SAD, 2012) Alex, Marty, Gloria i Melman se još pokušavaju vratiti u njima najdraži Zoološki vrt u Central Parku u New Yorku. Kako će lav, zebra, nilski konj, žirafa, četiri pingvina, dva majmuna i tri lemura putovati nezamijećeno Europom? U putujućem cirkusu!
 R.: Eric Darnell
 Ul.: Ben Stiller (Alex), Chris Rock (Marty), David Schwimmer (Melman), Jada Pinkett Smith (Gloria), Sacha Baron Cohen (Julien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/49208f951930761dde3a8da7788d5b2d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121080000 +0100" stop="20240121100000 +0100">
    <title lang="hr">Igra sudbine</title>
    <desc lang="hr">A Simple Twist of Fate - (komedija, SAD, 1994) Steve Martin glumi samohranog oca koji posvaja kćer i otkriva zadovoljstva i poteškoće očinstva.
 R.: Gillies MacKinnon
 Ul.: Steve Martin (Michael McCann), Gabriel Byrne (John Newland), Laura Linney (Nancy Newland), Catherine O'Hara (April Simon), Alana Austin (jedanaestogodišnja Mathilda McCann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/39cc094c48d33322cbe3bd8289b42c50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121100000 +0100" stop="20240121121500 +0100">
    <title lang="hr">Čelične magnolije</title>
    <desc lang="hr">Steel Magnolias - (drama, SAD, 1989) Topla priča o skupini žena koje dijele svoje poteškoće i radosti u kozmetičkom salonu na sjeverozapadu Louisiane.
 R.: Herbert Ross
 Ul.: Shirley MacLaine (Ouiser Boudreaux), Sally Field (M'Lynn Eatenton), Julia Roberts (Shelby Eatenton Latcherie), Dolly Parton (Truvy Jones), Daryl Hannah (Annelle Dupuy Desoto)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1bd68a41ba06e902c08a739a7ed2d638.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121121500 +0100" stop="20240121140000 +0100">
    <title lang="hr">Kuća monstrum</title>
    <desc lang="hr">Monster House - (anim. film, SAD, 2006) Dvanaestogodišnji D. J. Walters i njegov prijatelj Chowder otkrivaju nešto zastrašujuće: kuća u njihovoj ulici je kuća čudovišta! Proždire stvari koje joj se nađu na putu. Međutim, kada to strašno čudovište zaprijeti njihovoj prijateljici Jenny, zabava prestaje. Počinje prava borba! 
 R.: Gil Kenan
 Ul.: Mitchel Musso (DJ), Sam Lerner (Chowder), Spencer Locke (Jenny), Steve Buscemi (Nebbercracker), Jason Lee (Bones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c23b000fa6e9822aac6a0fa4d34702d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121140000 +0100" stop="20240121155000 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams 2</title>
    <desc lang="hr">Addams Family Values - (komedija, SAD, 1993) Obitelj Addams ima novog člana: mekanog, maznog i brkatog Puberta. Fester se zaljubljuje u dadilju Debbie, a Pugsley saznaje da ona želi ubiti Festera. Udaje se za Festera i šalje djecu u ljetni kamp, ali Srijeda ima Stvar u rukavu.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams), Christina Ricci (Wednesday Addams), Joan Cusack (Debbie Jellinsky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/83b636766165fd875200e10c65800a4a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121155000 +0100" stop="20240121174000 +0100">
    <title lang="hr">Spužva Bob Skockani: Spužva na suhom</title>
    <desc lang="hr">The SpongeBob Movie: Sponge Out of Water - (obitelj. anim. film, SAD, 2015) U ovoj 3D pustolovini Spužva Bob Skockani prvi put izlazi na suho i udružuje se s vječnim neprijateljem Planktonom kako bi zajedno pobijedili zlog pirata koji je ukrao tajni recept za rakburgere.
 R.: Paul Tibbitt
 Ul.: Tom Kenny (Waffle boy / Agreeable Mob Member / Gary / SpongeBob), Bill Fagerbakke (Eager Customer / Male Fish / Patrick), Carolyn Lawrence (Sandy), Rodger Bumpass (Squidasaurus Rex / Doughnut / Angry Mob Member #2 / Squidward / Doctor), Clancy Brown (Mr. Krabs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/507b646f8c8efc772fd94e7ccb7f7d55.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121174000 +0100" stop="20240121194500 +0100">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli 2: Punom brzinom</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels: Full Throttle - (akc. komedija, SAD, 2003) Tri djevojke, poznate kao Charliejevi anđeli, u potrazi su za parom posebnih titanskih prstena koji zajedno daju niz šifriranih informacija. Na putu pronalaska prstenova, suočavaju se sa smrtonosnim prijetnjama koje im se nađu na putu. U slučaju se pojavljuje i "pali anđeo"...
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie Cook), Drew Barrymore (Dylan Sanders), Lucy Liu (Alex Munday), Bernie Mac (Jimmy Bosley), Demi Moore (Madison Lee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9657ef9d2afce9b73e4fafc768388e7c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121194500 +0100" stop="20240121220000 +0100">
    <title lang="hr">Ispovijedi opasnog uma</title>
    <desc lang="hr">Confessions of a Dangerous Mind - (biograf. film, SAD, 2002) Adaptacija kultnih memoara Chucka Barrisa, voditelja televizijskog kviza, u kojima tvrdi da je bio CIA-in ubojica. Barris je odrastao uz snove o uspjehu u šoubiznisu i osvajanju lijepih žena, no vrlo se brzo unatoč određenom uspjehu suočava s jakim otporom i žena i televizijske industrije. Šezdesete godine za Barrisa su bile sretnije: upoznao je Penny, ljubav svog života, a ABC-u je prodao ideju o kvizu Dating Game. No nakon što se, zahvaljujući kvizu, obogatio i postao uspješan, Barrisu prilazi zagonetni Jim Byrd, CIA-in agent koji ga želi regrutirati kao tajnog operativca. Barrisa zaintrigira ideja o igranju špijuna i pristane, ali uskoro saznaje da Byrd i njegovi partneri od Barrisa žele da diljem svijeta ubija ljude koji nisu spremni na suradnju. Barris ubrzo uviđa da su mu Byrd i druga CIA-ina agentica, tajnovita i seksipilna Patricia, gotovo preuzeli život. Lutajući svijetom i ubijajući ljude u ime američke sigurnosti (koristeći se statusom voditelja kviza Dating Game kao krinkom), Barris sazna da je KGB otkrio njegovu tajnu i da mu je život u velikoj opasnosti.
 R.: George Clooney
 Ul.: Dick Clark (Himself), Sam Rockwell (Chuck Barris), Michelle Sweeney (J. Sweeney), Drew Barrymore (Penny), Chelsea Ceci (Tuvia, Age 8)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c711021185bdadf67d775ebe7584c44f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121220000 +0100" stop="20240122001500 +0100">
    <title lang="hr">Soba panike</title>
    <desc lang="hr">Panic Room - (akc. triler, SAD, 2002) Meg Altman nakon rastave kupuje kuću u New Yorku i u njoj otkriva sobu panike. To je sigurna soba u koju nitko ne može ući. Kad provalnici upadnu u kuću, Meg se sa kćeri skrije u sobu panike, ali ono što provalnici traže upravo je u toj sobi.
 R.: David Fincher
 Ul.: Jodie Foster (Meg Altman), Kristen Stewart (Sarah Altman), Forest Whitaker (Burnham), Dwight Yoakam (Raoul), Jared Leto (Junior)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f6cbcb14565f091c1723f2232e3fdc4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122001500 +0100" stop="20240122022500 +0100">
    <title lang="hr">Peti element</title>
    <desc lang="hr">The Fifth Element - (akc. komedija, Francuska, 1997) U živopisnoj budućnosti taksist slučajno postane središnji lik u potrazi za legendarnim kozmičkim oružjem za borbu protiv Zla i g. Zorga.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Bruce Willis (Korben Dallas), Gary Oldman (Zorg), Ian Holm (Cornelius), Milla Jovovich (Leeloo), Chris Tucker (Ruby Rhod)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4ee993c71f05d76ae6f6968259f479e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122022500 +0100" stop="20240122040500 +0100">
    <title lang="hr">Mračne vode</title>
    <desc lang="hr">Dark Water - (horor, SAD, 2005) Dahlia Williams se rastala i počinje novi život s kćeri Ceci, no njezin trošan novi stan poprima vlastiti život. Tajanstveni zvuci, curenje tamne vode i čudni događaji potiču njezinu maštu dok kreće u potragu za izvorom ovih zagonetki.
 R.: Walter Salles
 Ul.: Jennifer Connelly (Dahlia), John C. Reilly (Mr. Murray), Tim Roth (Jeff Platzer), Dougray Scott (Kyle), Pete Postlethwaite (Veeck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fc5e6f82b2cdbe08e3d79120dea02b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240122040500 +0100" stop="20240122060000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/548015572fea0e450fae5d62908a1912.jpg" />
  </programme>
</tv>

