<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123034000 +0100" stop="20231123060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E09, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Michael Goi
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jesse James Keitel (Jerrie Kennedy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123060000 +0100" stop="20231123063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123063000 +0100" stop="20231123082000 +0100">
    <title lang="hr">Savršen par</title>
    <desc lang="hr">The Perfect Match - (film, SAD, 2016) Charlie je neženja uvjeren da su njegove veze mrtve. Želeći dokazati da ga ljubav ne zanima, pristaje sastajati se s jednom ženom mjesec dana. No, što više vremena provodi sa zagonetnom i prelijepom Evom - počinje preispitivati svoj status neženje.
 R.: Bille Woodruff
 Ul.: Terrence Jenkins (Charlie), Cassie Ventura (Eva), Donald Faison (Rick), Dascha Polanco (Pressy), Robert Christopher Riley (Victor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/49ec293eacd2be6d9b1f1985a1995cfe.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123082000 +0100" stop="20231123100500 +0100">
    <title lang="hr">Malo zločest, malo dobar</title>
    <desc lang="hr">Naughty &amp; Nice - (komedija, SAD, 2014) Cinični radijski voditelj protjeran je u Colorado, gdje preko radijskih valova ulazi u prepirku s vječnom romantičarkom. Uskoro cijeli grad pokaže zanimanje za njihovu neprijateljsku povezanost.
 R.: Sam Irvin
 Ul.: Haylie Duff (Sandra Love), Tilky Jones (Pepper Sterling), Maureen McCormick (Kate), Jim O'Heir (Harper), Terrence 'T.C.' Carson (Morris)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2b98dcedd806f63315d366e593fa049.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123100500 +0100" stop="20231123120000 +0100">
    <title lang="hr">Ponovo na Zemlji</title>
    <desc lang="hr">Down to Earth - (romant. komedija, Njemačka, 2001) Nakon prerane smrti, crni komičar u usponu dobiva drugu priliku za život i završava u tijelu bogatog bijelog poslovnog čovjeka.
 R.: Chris Weitz
 Ul.: Chris Rock (Lance Barton/Charles Wellington III/Joe Guy), Regina King (Sontee Jenkins), Chazz Palminteri (King), Mark Addy (Cisco), Eugene Levy (Keyes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f7d4300873015d2b80870003029d1084.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123120000 +0100" stop="20231123135000 +0100">
    <title lang="hr">Fantastični gospodin Lisac</title>
    <desc lang="hr">The Fantastic Mr. Fox - (anim. film, Engleska, 2009) Urbani lisac mora se vratiti svojem prijašnjem načinu života da bi pomogao svojoj zajednici da opstane unatoč farmerovoj osveti.
 R.: Wes Anderson
 Ul.: George Clooney (Mr. Fox), Meryl Streep (Mrs. Fox), Jason Schwartzman (Ash), Bill Murray (Badger), Wallace Wolodarsky (Kylie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6e0d7fed962158e7dba353d8af25db1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123135000 +0100" stop="20231123160500 +0100">
    <title lang="hr">Lovac na glave</title>
    <desc lang="hr">The Bounty Hunter - (akc. komedija, SAD, 2010) Lovac na ucijenjene glave saznaje da mu je iduća žrtva njegova bivša žena, novinarka koja istražuje zataškavanje ubojstva. Ubrzo nakon susreta ovaj par koji se podnosi poput psa i mačke kreće u pustolovinu opasnu po život.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Jennifer Aniston (Nicole Hurly), Gerard Butler (Milo Boyd), Christine Baranski (Kitty Hurley), Jason Sudeikis (Stewart), Jeff Garlin (Sid)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a4baf5e9000543683e9547d3a21d0e86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123160500 +0100" stop="20231123180000 +0100">
    <title lang="hr">Duh Božića</title>
    <desc lang="hr">Christmas Cupid - (komedija, SAD, 2010) Sloane je lijepa žena sa stilom čija se PR tvrtka uspješno razvija. Kad joj umre poznata klijentica Caitlin, njezin se duh vraća u Sloanein život i podsjeća je na bivše ljubavi. Sloane shvati da se mora promijeniti da bi se pomirila s bivšom ljubavi.
 R.: Gil Junger
 Ul.: Christina Milian (Sloane Spencer), Ashley Benson (Caitlin Quinn), Jackee Harry (Vivian), Burgess Jenkins (Andrew Craig), Ashley Johnson (Jenny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/12ba0c9c5cfb11e410b9b6cf1125ed45.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123180000 +0100" stop="20231123200000 +0100">
    <title lang="hr">Moje grčko vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">My Big Fat Greek Wedding - (romant. komedija, SAD, 2002) Mlada Grkinja zaljubljuje se u muškarca koji nije Grk. Trudi se da ga prihvati njegova obitelj, a sama se miri sa svojim nasljeđem i kulturnim identitetom.
 R.: Joel Zwick
 Ul.: Nia Vardalos (Toula Portokalos), John Corbett (Ian Miller), Lainie Kazan (Maria Portokalos), Michael Constantine (Gus Portokalos), Gia Carides (Cousin Nikki)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e95625a362cea0654479fd1cbf9b15ed.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123200000 +0100" stop="20231123210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E10, igrana serija, SAD, 2021) Tri mjeseca nakon Ronaldovog bijega, Cassie i Jenny su službeni partneri u lovu na nekoliko problematičnih likova, ali im baš ne cvjetaju ruže. Ronald je još na slobodi, a slučaj nasilja u obitelji završi sa smrtnim ishodom.

 Ul.: Jon Bryant (Inmate), Lorne Cardinal (Bruce Stone), Fletcher Donovan (Raymond), Jaycie Dotin (Mary), Ted Levine (Horst Kleinsasser)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7aec5f9a879d6285b41184afc5fce751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123210000 +0100" stop="20231123235500 +0100">
    <title lang="hr">Jerry Maguire</title>
    <desc lang="hr">Jerry Maguire - (komedija, SAD, 1996) Kad sportski agent dobije moralno prosvjetljenje i zbog toga dobije otkaz, odlučuje testirati svoju novu psihologiju kao nezavisni agent s jedinim sportašem koji je ostao s njim.
 R.: Cameron Crowe
 Ul.: Tom Cruise (Jerry Maguire), Cuba Gooding Jr. (Rod Tidwell), Renée Zellweger (Dorothy Boyd), Kelly Preston (Avery Bishop), Jerry O'Connell (Frank Cushman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fdf349aad9a682720bfc622a81c1d18c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231123235500 +0100" stop="20231124020000 +0100">
    <title lang="hr">Plaćenici 2</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 2 - (akc. film, SAD, 2012) Gosp. Church okuplja Plaćenike za naizgled laganu zaradu, ali kad jedan od njihovih ljudi pogine na zadatku, osveta ih odvodi duboko u neprijateljski teritorij i protiv neočekivane prijetnje.
 R.: Simon West
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench), Dolph Lundgren (Gunner Jensen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4e63ec1eae6c2595bc6e68be95053cb2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231124020000 +0100" stop="20231124040000 +0100">
    <title lang="hr">Savršena formula</title>
    <desc lang="hr">Limitless - (akc. triler, SAD, 2011) Potpomognut tajnovitom pilulom koja korisniku omogućuje stopostotno korištenje moždanih sposobnosti, neuspješan pisac postaje čarobnjak za financije u novom svijetu kojemu ne nedostaje opasnosti.
 R.: Neil Burger
 Ul.: Bradley Cooper (Eddie Morra), Robert De Niro (Carl Van Loon), Abbie Cornish (Lindy), Andrew Howard (Gennady), Anna Friel (Melissa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/55179d03afaf7d6ee9654a28fdeb2cbe.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231124040000 +0100" stop="20231124060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E10, igrana serija, SAD, 2021) Tri mjeseca nakon Ronaldovog bijega, Cassie i Jenny su službeni partneri u lovu na nekoliko problematičnih likova, ali im baš ne cvjetaju ruže. Ronald je još na slobodi, a slučaj nasilja u obitelji završi sa smrtnim ishodom.

 Ul.: Jon Bryant (Inmate), Lorne Cardinal (Bruce Stone), Fletcher Donovan (Raymond), Jaycie Dotin (Mary), Ted Levine (Horst Kleinsasser)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
</tv>

