<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118035000 +0100" stop="20240118060000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak 2</title>
    <desc lang="hr">Scream 2 - (horor, SAD, 1997) Nakon što su dvije godine prošle od tragedije, svi su se već opustili i vratili normalnim životima. Osim Sidney Prescott koja shvaća da se opasni maskirani ubojica vratio s namjerom da je dokrajči. Zajedno sa svojim prijateljima bježi od ubojice, ali on ih jedno po jedno ubija... Hoće li ovoga puta doći do Sidney?
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Dewey Riley), Liev Schreiber (Cotton Weary), Jada Pinkett Smith (Maureen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4b8d70e3d4f6a414b336093f8db43b46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118060000 +0100" stop="20240118065000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E02, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Harry Bradbeer
 Ul.: Yakim Nedelchev (Filip Petrova), Sabrina Open (Local Girl), Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118065000 +0100" stop="20240118072000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E02, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Paul McDowell (The Customer), Dave O'Higgins (The Busker), Matilda Ziegler (The Waitress), Steve McNicholas (The Violinist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118072000 +0100" stop="20240118091500 +0100">
    <title lang="hr">Zoolander 2</title>
    <desc lang="hr">Zoolander 2 - (kratkometražni film, SAD, 2016) Namamljeni natrag u svijet visoke mode, bivši modeli Derek i Hansel ovog puta su u Rimu gdje pomažu u otkrivanju zavjere i staju na kraj zločinačkoj organizaciji.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Justin Bieber (Justin Bieber), Jon Daly (Agent Filippo), Penélope Cruz (Valentina Valencia), Ben Stiller (Derek), Katie Couric (Katie Couric)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e2a5dd0c5d8a451913a207de41d9f8b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118091500 +0100" stop="20240118110000 +0100">
    <title lang="hr">Kuća monstrum</title>
    <desc lang="hr">Monster House - (anim. film, SAD, 2006) Dvanaestogodišnji D. J. Walters i njegov prijatelj Chowder otkrivaju nešto zastrašujuće: kuća u njihovoj ulici je kuća čudovišta! Proždire stvari koje joj se nađu na putu. Međutim, kada to strašno čudovište zaprijeti njihovoj prijateljici Jenny, zabava prestaje. Počinje prava borba! 
 R.: Gil Kenan
 Ul.: Mitchel Musso (DJ), Sam Lerner (Chowder), Spencer Locke (Jenny), Steve Buscemi (Nebbercracker), Jason Lee (Bones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c23b000fa6e9822aac6a0fa4d34702d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118110000 +0100" stop="20240118124000 +0100">
    <title lang="hr">Goli pištolj</title>
    <desc lang="hr">The Naked Gun: From the Files of Police Squad! - (komedija, SAD, 1988) Nekompetentni policijski detektiv Frank Drebin mora spriječiti pokušaj ubojstva kraljice Elizabete II.
 R.: David Zucker
 Ul.: Leslie Nielsen (Frank Drebin), Priscilla Presley (Jane Spencer), Ricardo Montalban (Vincent Ludwig), George Kennedy (Ed Hocken), O.J. Simpson (Nordberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fc051fd9738486b7dd1860e62c99aea7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118124000 +0100" stop="20240118143500 +0100">
    <title lang="hr">Madagaskar 3: Najtraženiji u Europi</title>
    <desc lang="hr">Madagascar 3: Europe's Most Wanted - (anim. film, SAD, 2012) Alex, Marty, Gloria i Melman se još pokušavaju vratiti u njima najdraži Zoološki vrt u Central Parku u New Yorku. Kako će lav, zebra, nilski konj, žirafa, četiri pingvina, dva majmuna i tri lemura putovati nezamijećeno Europom? U putujućem cirkusu!
 R.: Eric Darnell
 Ul.: Ben Stiller (Alex), Chris Rock (Marty), David Schwimmer (Melman), Jada Pinkett Smith (Gloria), Sacha Baron Cohen (Julien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/49208f951930761dde3a8da7788d5b2d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118143500 +0100" stop="20240118163500 +0100">
    <title lang="hr">Pikseli</title>
    <desc lang="hr">Pixels - (SF komedija, SAD, 2015) Akcijska komedija Pikseli donosi priču o borbi s vanzemaljcima koji su pogrešno protumačili primjere video igrica kao napad na njih. Predsjednik SAD-a Cooper primoran je pozvati stručnjake video igrica kako bi spasili svijet.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Adam Sandler (Brenner), Michelle Monaghan (Violet), Peter Dinklage (Eddie), Matt Lintz (Matty Van Patten), Brian Cox (Admiral Porter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9c632ae789855ebf311e2b83363dd598.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118163500 +0100" stop="20240118183000 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišna priča u Parizu</title>
    <desc lang="hr">Un monstre à Paris - (film, Francuska, 2011) Panika zahvaća Pariz 1910. Razina naplavnih voda raste, a monstrum je na slobodi. Policijski komesar ga danonoćno lovi, ali bez uspjeha. Možda cabaret na Montmartreu, gdje nastupa atraktivna zvijezda Lucille, nije uopće loše mjesto za skrivanje....
 R.: Bibo Bergeron
 Ul.: -M- (Francoeur), Vanessa Paradis (Lucille), Gad Elmaleh (Raoul), Sébastien Desjours (Emile Petit), François Cluzet (le préfet Maynott)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/746f7c6ae093cc10b8ebfd1549918c92.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118183000 +0100" stop="20240118201000 +0100">
    <title lang="hr">Goli pištolj 3</title>
    <desc lang="hr">Naked Gun 33 1/3: The Final Insult - (akc. komedija, SAD, 1994) Večer je dodjele Oscara. Tko će pobijediti? Tko će izgubiti? I hoće li netko maknuti onog debila s pozornice? Čekajte! To je poručnik Frank Drebin, koji je došao kako bi spriječio teroristički napad!
 R.: Peter Segal
 Ul.: Leslie Nielsen (Lt. Frank Drebin), Priscilla Presley (Jane Spencer), George Kennedy (Ed Hocken), O.J. Simpson (Nordberg), Fred Ward (Rocco)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2cf168334884429e3d1e7603c101a0ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118201000 +0100" stop="20240118210500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Owen McDonnell (Niko Polastri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118210500 +0100" stop="20240118233000 +0100">
    <title lang="hr">Peti element</title>
    <desc lang="hr">The Fifth Element - (akc. komedija, Francuska, 1997) U živopisnoj budućnosti taksist slučajno postane središnji lik u potrazi za legendarnim kozmičkim oružjem za borbu protiv Zla i g. Zorga.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Bruce Willis (Korben Dallas), Gary Oldman (Zorg), Ian Holm (Cornelius), Milla Jovovich (Leeloo), Chris Tucker (Ruby Rhod)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4ee993c71f05d76ae6f6968259f479e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240118233000 +0100" stop="20240119012500 +0100">
    <title lang="hr">Mračne vode</title>
    <desc lang="hr">Dark Water - (horor, SAD, 2005) Dahlia Williams se rastala i počinje novi život s kćeri Ceci, no njezin trošan novi stan poprima vlastiti život. Tajanstveni zvuci, curenje tamne vode i čudni događaji potiču njezinu maštu dok kreće u potragu za izvorom ovih zagonetki.
 R.: Walter Salles
 Ul.: Jennifer Connelly (Dahlia), John C. Reilly (Mr. Murray), Tim Roth (Jeff Platzer), Dougray Scott (Kyle), Pete Postlethwaite (Veeck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fc5e6f82b2cdbe08e3d79120dea02b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119012500 +0100" stop="20240119032000 +0100">
    <title lang="hr">Kolekcionar</title>
    <desc lang="hr">Kiss the Girls - (triler, SAD, 1997) Policiji u lovu na serijskog otmičara pomaže prva žrtva koja je uspjela pobjeći.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: Morgan Freeman (Dr. Alex Cross), Ashley Judd (Kate Mctiernan), Cary Elwes (Casanova
/
Nick Ruskin), Jay O. Sanders (FBI Agent Kyle Craig), Tony Goldwyn (Will Rudolph)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86866e8b0f222dcfdf89bd32b0742463.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119032000 +0100" stop="20240119040500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2018) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Jon East
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Owen McDonnell (Niko Polastri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/39695f941cbda0769cd1b7ac83dbe91d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240119040500 +0100" stop="20240119060000 +0100">
    <title lang="hr">Ledeni ubojica: Povratak</title>
    <desc lang="hr">Mechanic: Resurrection - (akc. film, SAD, 2016) Arthur Bishop je mislio da je prošlost ubojice ostavio iza sebe dok mu njegov zakleti neprijatelj nije oteo voljenu ženu. Sad je primoran putovati svijetom i ponovno ubijati: zadaća mu je obaviti tri nemoguća ubojstva tako da izgledaju kao nesreće.
 R.: Dennis Gansel
 Ul.: Jason Statham (Arthur Bishop), Jessica Alba (Gina), Tommy Lee Jones (Max Adams), Michelle Yeoh (Mei), Sam Hazeldine (Crain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d05c6794673a41ffa4bb9fae19fd13fb.jpg" />
  </programme>
</tv>

