<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228034500 +0100" stop="20231228060000 +0100">
    <title lang="hr">Nim na otoku mašte</title>
    <desc lang="hr">Nim's Island - (fant. pust. film, SAD, 2008) Nim sa svojim ocem znanstvenikom istražuje morski svijet na pustom otoku. Druži se sa životinjama, dopisuje se preko računala i čita romane o Alexu Roveru. Otac nestaje pa traži Alexovu pomoć, ali on je zapravo žena koja pati od agorafobije.
 R.: Jennifer Flackett
 Ul.: Jodie Foster (Alex Rover), Gerard Butler (Jack Rusoe), Abigail Breslin (Nim), Maddison Joyce (Edmund), Rhonda Doyle (Shirley - Edmund's mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/10291c7d43d274e4983370701c27ed04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228060000 +0100" stop="20231228083500 +0100">
    <title lang="hr">Kapetan Kuka</title>
    <desc lang="hr">Hook - (pust. film, SAD, 1991) Petar Pan je odrastao i postao opasan odvjetnik, oženjen s Wendy, unukom Kapetana Kuke. Kapetan Kuka otme njegovu djecu, a Petar se sa Zvončicom vraća u Nigdjezemsku gdje se mora prisjetiti kako ponovno biti Petar Pan da bi spasio svoju djecu.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Dustin Hoffman (Captain Hook), Robin Williams (Peter Pan / Peter Banning), Julia Roberts (Tinkerbell), Bob Hoskins (Smee), Maggie Smith (Granny Wendy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/23bd13b2aaf1c141fa59a4a4618ba148.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228083500 +0100" stop="20231228105000 +0100">
    <title lang="hr">Pogodi tko dolazi na večeru</title>
    <desc lang="hr">Guess Who - (komedija, SAD, 2005) Sarkastični afroamerički otac ima štošta reći o svojoj kćeri koja se želi udati za bijelca.
 R.: Kevin Rodney Sullivan
 Ul.: Ashton Kutcher (Simon Green), Bernie Mac (Percy Jones), Zoe Saldaña (Theresa Jones), Judith Scott (Marilyn Jones), Hal Williams (Howard Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d53810a512dc1276abe252f6737f4338.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228105000 +0100" stop="20231228131500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Bride - (romant. komedija, SAD, 1999) Reporter je dobio zadaću napisati priču o ženi koja je ostavila niz svojih zaručnika pred oltarom…
 R.: Garry Marshall
 Ul.: Julia Roberts (Maggie Carpenter), Richard Gere (Ike Graham), Joan Cusack (Peggy Flemming), Hector Elizondo (Fisher), Rita Wilson (Ellie Graham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37012412c8aa7f8bf408645c9fae68d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228131500 +0100" stop="20231228155000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i posljednji križarski rat</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Last Crusade - (pust. film, SAD, 1989) Kada dr. Henry Jones stariji iznenada nestane tijekom potrage za Svetim gralom, ugledni arheolog Indiana Jones mora krenuti očevim stopama i zaustaviti naciste.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Sean Connery (Professor Henry Jones), Denholm Elliott (Marcus Brody), Alison Doody (Elsa), John Rhys-Davies (Sallah)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1278d3271a358fd790f856d11a0d39c9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228155000 +0100" stop="20231228175500 +0100">
    <title lang="hr">Biti kao Mike</title>
    <desc lang="hr">Like Mike - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Kad 14-godišnji zaljubljenik u košarku, koji sanja o igranju u američkoj košarkaškoj ligi NBA, nađe tajanstveni par starih tenisica, on pravi skok od vragolana s igrališta do košarkaške superzvijezde.
 R.: John Schultz
 Ul.: Shad Moss (Calvin Cambridge), Morris Chestnut (Tracy Reynolds), Jonathan Lipnicki (Murph), Brenda Song (Reg Stevens), Jesse Plemons (Ox)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4f35fde504fffc6cfe397c7f09a04a55.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228175500 +0100" stop="20231228200000 +0100">
    <title lang="hr">Dozvola za male Fockerse</title>
    <desc lang="hr">Little Fockers - (komedija, SAD, 2010) Bilo je potrebno 10 godina, dva mala Fockera da Greg konačno postane blizak sa svojim svekrom, Jackom. Na dječjoj rođendanskoj zabavi Greg mora dokazati da je glava kuće ili će krug povjerenja biti prekinut.
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Ben Stiller (Greg Focker), Teri Polo (Pamela Byrnes-Focker), Robert De Niro (Jack Byrnes), Owen Wilson (Kevin Rawley), Dustin Hoffman (Bernie Focker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec067f3c0397a6c0ca47e31412ae6986.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228200000 +0100" stop="20231228210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E01, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.

 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Jensen Ackles (Beau Arlen), Rosanna Arquette (Virginia 'Gigi' Cessna), Christopher A. Brooks Sr. (Paramedic)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228210000 +0100" stop="20231228233000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i kraljevstvo kristalne lubanje</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Kingdom of the Crystal Skull - (pust. film, SAD, 2008) Slavni arheolog/pustolov dr. Henry Indiana Jones, opet kreće u akciju kada se zapetlja u sovjetsku zavjeru, kako bi otkrio tajnu koja se krije iza tajnovitih artefakata poznatijih kao kristalne lubanje.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Cate Blanchett (Irina Spalko), Shia LaBeouf (Mutt Williams), Karen Allen (Marion Ravenwood), Ray Winstone (Mac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a3b88e8b936629cd0e9e715e539bda95.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231228233000 +0100" stop="20231229013500 +0100">
    <title lang="hr">Elektra</title>
    <desc lang="hr">Elektra - (akc. film, Kanada, 2005) Nakon što je iz smrti vrati slijepi majstor borilačkih vještina, Elektra neko vrijeme provodi usvajajući borilačku vještinu Kimagure. Zbog nakupljenog bijesa i neriješenih stvari iz prošlosti, Elektra ipak napušta svog učitelja kako bi postala plaćeni ubojica. 
 R.: Rob Bowman
 Ul.: Jennifer Garner (Elektra), Goran Višnjić (Mark Miller), Kirsten Prout (Abby Miller), Will Yun Lee (Kirigi), Cary-Hiroyuki Tagawa (Roshi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/132e84b4f91c771ccc6e492c10857118.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231229013500 +0100" stop="20231229034000 +0100">
    <title lang="hr">Total Recall: Potpuno sjećanje</title>
    <desc lang="hr">Total Recall - (SF film, SAD, 2012) Kako bi pobjegao od kolotečine, tvornički radnik Douglas Quaid poželi imati sjećanja špijuna. Kada sazna da u postapokaliptičnom svijetu postoji tvrtka koja nudi uslugu ugradnje lažnih sjećanja, Douglas se odluči podvrgnuti postupku. Međutim, postupak pođe po zlu, a Douglasov se život promijeni iz korijena.
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Colin Farrell (Hauser / Douglas Quaid), Kate Beckinsale (Lori Quaid), Jessica Biel (Melina), Bryan Cranston (Cohaagen), Bokeem Woodbine (Harry)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/707000953734c27275db8e234b573596.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231229034000 +0100" stop="20231229060000 +0100">
    <title lang="hr">Biti kao Mike</title>
    <desc lang="hr">Like Mike - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Kad 14-godišnji zaljubljenik u košarku, koji sanja o igranju u američkoj košarkaškoj ligi NBA, nađe tajanstveni par starih tenisica, on pravi skok od vragolana s igrališta do košarkaške superzvijezde.
 R.: John Schultz
 Ul.: Shad Moss (Calvin Cambridge), Morris Chestnut (Tracy Reynolds), Jonathan Lipnicki (Murph), Brenda Song (Reg Stevens), Jesse Plemons (Ox)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b5d02a83ed3aaa68f2e84a9f8b4a822.jpg" />
  </programme>
</tv>

