<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403053500 +0200" stop="20240403060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403060000 +0200" stop="20240403074000 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav na prvi lavež</title>
    <desc lang="hr">Love at First Bark - (film, SAD, 2017) Julia Galvins je dizajnerica interijera iz Portlanda koja udomi psa i potraži pomoć od zgodnog stručnjaka za pse, trenera Owena Michaelsa.
 R.: Mike Rohl
 Ul.: Jana Kramer (Julia Galvins), Kevin McGarry (Owen Michaels), Anna van Hooft (Sherry McRay), Natasha Burnett (Cindy Howard), Reese Alexander (Wyatt Salas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f8b28385c333419ec44be5a3f58ece9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403074000 +0200" stop="20240403094000 +0200">
    <title lang="hr">Najgora noć u životu</title>
    <desc lang="hr">Walk of Shame - (komedija, SAD, 2014) Nakon ludog izlaska s prijateljicama, novinarka Meghan završi u stanu konobara Gordona. Sutradan sazna da je dobila posao iz snova i da se treba isti dan pojaviti na radnom mjestu. Spletom okolnosti Meghan ostane bez auta i novca. Pokušavajući stići na vrijeme, prouzrokuje prometni kolaps u gradu.
 R.: Steven Brill
 Ul.: Elizabeth Banks (Meghan), James Marsden (Gordon), Gillian Jacobs (Rose), Sarah Wright (Denise), Ethan Suplee (Officer Dave)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d541efb5019d5a1c750bb9947bdba21f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403094000 +0200" stop="20240403113000 +0200">
    <title lang="hr">Tajna afera</title>
    <desc lang="hr">Waking Up in Reno - (romant. komedija, SAD, 2002) Ova romantična komedija pod nazivom "Tajna afera" predstavlja dvoje zaljubljenih ljudi, Candi (Charlize Theron) i Lonnieja (Billy Bob Thornton) koji obožavaju provoditi vrijeme zajedno. Međutim, najveći je problem što su oboje u braku i što su Loonie i Candijin muž prijatelji iz djetinjstva! Njihovo zajedničko putovanje u Reno donijet će mnoga iznenađenja...
 R.: Jordan Brady
 Ul.: Natasha Richardson (Darlene), Holmes Osborne (Doc Tuley), Billy Bob Thornton (Lonnie Earl), Patrick Swayze (Roy), Charlize Theron (Candy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/799a0d5e23423db327aff72945984269.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403113000 +0200" stop="20240403134500 +0200">
    <title lang="hr">Predsjednikova kći</title>
    <desc lang="hr">The First Daughter - (romant. komedija, SAD, 2004) Kći predsjednika SAD-a odlazi na koledž gdje se zaljubljuje u studenta... s tajnom.
 R.: Forest Whitaker
 Ul.: Katie Holmes (Samantha Mackenzie), Marc Blucas (James Lansome), Ameriie (Mia Thompson), Michael Keaton (Mackenzie), Margaret Colin (Melanie Mackenzie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4e7f85b1125136867d427eb26c57451.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403134500 +0200" stop="20240403160500 +0200">
    <title lang="hr">3 dana za ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">3 Days to Kill - (akc. film, SAD, 2014) Iskusni agent CIA-e saznaje da ima neizlječivu bolest i želi se za kraj opet zbližiti sa kćeri kad mu ponude eksperimentalni lijek koji će mu spasiti život, ali u zamjenu mora odraditi još jedan zadatak.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Kevin Costner (Ethan Renner), Amber Heard (Vivi Delay), Hailee Steinfeld (Zooey Renner), Connie Nielsen (Christine Renner), Tómas Lemarquis (The Albino)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe28e94fe5d52d0d183132ac618a615c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403160500 +0200" stop="20240403180000 +0200">
    <title lang="hr">Ledom do slave</title>
    <desc lang="hr">Blades of Glory - (komedija, SAD, 2007) Dva suparnička olimpijska klizača 2002. izgubili su zlatne medalje i doživotno im je zabranjeno natjecanje. Ipak, pronašli su rupu u zakonu koja im omogućava da se kvalificiraju kao tim u parovima.
 R.: John Gordon
 Ul.: Will Ferrell (Chazz Michael Michaels), Jon Heder (Jimmy MacElroy), Will Arnett (Stranz Van Waldenberg), Amy Poehler (Fairchild Van Waldenberg), Jenna Fischer (Katie Van Waldenberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/68a80074e9ef456d6dc11071e46cf751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403180000 +0200" stop="20240403200500 +0200">
    <title lang="hr">Djevojke s Beverly Hillsa</title>
    <desc lang="hr">Clueless - (film, SAD, 1995) Ako je itko u Beverly Hillsu u toku, to je Cher. Ima 16 godina, bogata je, popularna i kuži se u važne životne stvari, poput izlazaka, zabave i mode. Voli pomagati drugima, ali kada je riječ o njezinom ljubavnom životu, ona totalno ne kuži ništa.
 R.: Amy Heckerling
 Ul.: Alicia Silverstone (Cher Horowitz), Stacey Dash (Dionne Marie Davenport), Brittany Murphy (Tai Fraiser), Paul Rudd (Josh Lucas), Dan Hedaya (Mel Horowitz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a388719c7d8fd11ca3a4107b3f7b4246.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403200500 +0200" stop="20240403210000 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E03, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Noah Wyle
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403210000 +0200" stop="20240403232500 +0200">
    <title lang="hr">Invazija svijeta: Bitka Los Angeles</title>
    <desc lang="hr">Battle: Los Angeles - (akc. film, SAD, 2011) Film "Invazija svijeta: Bitka Los Angeles" temelji se na incidentu iz Drugog svjetskog rata nazvanom "Bitka za Los Angeles". Veliki broj meteora pada u oceane diljem svijeta, u blizini 20 glavnih obalnih gradova. Međutim, u te dotad nepoznate sile su zapravo vanzemaljci koji napadaju Zemlju... Hoće li uspjeti obraniti gradove, saznajte u napetim minutama ovoga filma.
 R.: Jonathan Liebesman
 Ul.: Aaron Eckhart (Ssgt. Michael Nantz), Ramon Rodriguez (2nd Lt. William Martinez), Michelle Rodriguez (TSgt. Elena Santos), Bridget Moynahan (Michele), Michael Peña (Joe Rincon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c1a83d19dcfba948dc2bc5fc923e4710.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240403232500 +0200" stop="20240404013000 +0200">
    <title lang="hr">Neprijatelj pred vratima</title>
    <desc lang="hr">Homefront - (akc. film, SAD, 2013) Bivši agent DEA doseli s obitelji u miran grad, gdje se ubrzo sukobljuje s lokalnim kraljem metamfetamina.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: Jason Statham (Phil Broker), James Franco (Gator), Winona Ryder (Sheryl Mott), Kate Bosworth (Cassie Bodine Klum), Rachelle Lefevre (Susan Hatch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06e588baf0da80e4de0c2d00a6730c66.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404013000 +0200" stop="20240404035000 +0200">
    <title lang="hr">L. A. Povjerljivo</title>
    <desc lang="hr">L.A. Confidential - (krim. drama, SAD, 1997) Pedesetih godina, korupcija je na vrhuncu u Los Angelesu. Tri policajca - dobar, loš i zao - istražuju niz umorstava na svoj način.
 R.: Curtis Hanson
 Ul.: Kevin Spacey (Jack Vincennes), Russell Crowe (Bud White), Guy Pearce (Ed Exley), James Cromwell (Dudley Smith), Kim Basinger (Lynn Bracken)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/649b38d8bc33824411d5e5a61a3be480.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404035000 +0200" stop="20240404043000 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E03, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Noah Wyle
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404043000 +0200" stop="20240404060000 +0200">
    <title lang="hr">Ledom do slave</title>
    <desc lang="hr">Blades of Glory - (komedija, SAD, 2007) Dva suparnička olimpijska klizača 2002. izgubili su zlatne medalje i doživotno im je zabranjeno natjecanje. Ipak, pronašli su rupu u zakonu koja im omogućava da se kvalificiraju kao tim u parovima.
 R.: John Gordon
 Ul.: Will Ferrell (Chazz Michael Michaels), Jon Heder (Jimmy MacElroy), Will Arnett (Stranz Van Waldenberg), Amy Poehler (Fairchild Van Waldenberg), Jenna Fischer (Katie Van Waldenberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/68a80074e9ef456d6dc11071e46cf751.jpg" />
  </programme>
</tv>

