<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620043000 +0200" stop="20240620060000 +0200">
    <title lang="hr">Tata od formata</title>
    <desc lang="hr">Big Daddy - (komedija, SAD, 1999) Kada Vanesaa (Kristy Swanson) odluči prekinuti vezu s Sonnyjem Koufaxom (Adam Sandler), tridesetogodišnjakom koji svoje vrijeme provodi uzaludno, on će učiniti sve da dokaže svoju odgovornost i da mu se ona vrati. Kada se na njegovim vratima pojavi maleni Julian (Cole/Dylan Sprouse) koji je navodno sin njegovog cimera, Sonny preuzima ulogu oca što mu može pomoći u njegovom naumu...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Sonny Koufax), Joey Lauren Adams (Layla), Jon Stewart (Kevin Gerrity), Rob Schneider (Delivery), Cole Sprouse (Julian 'Frankenstein' McGrath)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d781d97ef87a4d3951a2b0c67819ce05.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620060000 +0200" stop="20240620075000 +0200">
    <title lang="hr">Policajac iz shopping centra</title>
    <desc lang="hr">Paul Blart: Mall Cop - (akc. komedija, SAD, 2009) Paul Blart (Kevin Hart) radi kao zaštitar u trgovačkom centru, a njegova je velika želja postati državni policajac. IDakle, iako to nije njegov posao iz snova, on svoj posao shvaća ozbiljno i radi odgovorno. Jednog mu se dana ukaže prilika pokazati svoje znanje i da može biti pravi policajac, upravo u trenutku kada centar napadne skupina kriminalaca...
 R.: Steve Carr
 Ul.: Kevin James (Paul Blart), Jayma Mays (Amy), Keir O'Donnell (Veck Simms), Bobby Cannavale (Cmdr. James Kent), Stephen Rannazzisi (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6357915f7c30ab4ec69a1350124076c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620075000 +0200" stop="20240620092000 +0200">
    <title lang="hr">Stuart Mali 3: Zov divljine</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 3: Call of the Wild - (anim. film, SAD, 2005) Za blagdane, obitelj Little odlučuje kampirati na otvorenom u prekrasnoj regiji Garland Lakes. Stigavši ​​tamo, Stuart, mali miš, i njegov brat George upisuju se u izviđački kamp. Prilikom igranja susreću dražesnu prijateljicu. Stuart bi želio iskoristiti iskušenja u logoru kako bi dokazao svoju hrabrost i odvažnost, ali za to ima vrlo malo prilika. Razočaran, nada se da će pronaći drugi način da zablista...
 R.: Audu Paden
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Wayne Brady (Reeko), Kevin Schon (Snowbell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cdb508c953b3f1af9719db7516796d0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620092000 +0200" stop="20240620114500 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid 4</title>
    <desc lang="hr">The Next Karate Kid - (akc. film, SAD, 1994) Američki film o borilačkim vještinama pod nazivom Karate Kid 4 donosi priču o djevojci koja je ostala bez roditelja. Ona puna bijesa i tuge, odluči naučiti karate što joj pomaže u njenom sazrijevanju i načinu razmišljanja.
 R.: Christopher Cain
 Ul.: Hilary Swank (Julie), Pat Morita (Miyagi), Michael Ironside (Dugan), Constance Towers (Louisa), Chris Conrad (Eric)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d1f010757e888a077ff1ab922da98fca.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620114500 +0200" stop="20240620143000 +0200">
    <title lang="hr">Godzilla</title>
    <desc lang="hr">Godzilla - (fant. akc. film, SAD, 1998) Znanstveno fantastični film "Godzilla" predstavlja priču o pojavi ogromnog čudovišta pod nazivom Godzilla koji se prikazuje nakon izvođenja nuklearnih pokusa u južnom Pacificu. Ono uništava grad i za sobom ostavlja samo tragove, a kako bi ga zaustavili potreban je tim stručnih i sposobnih ljudi.
 R.: Roland Emmerich
 Ul.: Matthew Broderick (Dr. Niko Tatopoulos), Jean Reno (Philippe Roaché), Maria Pitillo (Audrey Timmonds), Hank Azaria (Victor 'Animal' Palotti), Kevin Dunn (Colonel Hicks)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/80a02bd02420392d5e80e53abdea78e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620143000 +0200" stop="20240620162000 +0200">
    <title lang="hr">Luis i društvo iz svemira</title>
    <desc lang="hr">Luis &amp; the Aliens - (film, Njemačka, 2018) Jedanaestogodišnji se dječak sprijatelji s tri vanzemaljca, čiji se svemirski brod sruši na napuštenu benzinsku crpku kraj njegove kuće.
 R.: Christoph Lauenstein
 Ul.: Callum Maloney (Luis Sonntag), Dermot Magennis (Wabo / Armin Sonntag), Ian Coppinger (Mog), Paul Tylak (Bill / Ice Cream Man / Mr. Winter / Nag), Lucy Carolan (Jennifer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a545b2dde7ccd209635a13548e40f1a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620162000 +0200" stop="20240620181000 +0200">
    <title lang="hr">Zubić vila 2</title>
    <desc lang="hr">Tooth Fairy 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2012) Larryjeva bivša ima novog dečka koji je velika faca u gradu. Larry odluči vratiti svoju veliku ljubav te ujedno pomoći djeci na izvanškolskim aktivnostima. No, kada Larry slučajno kaže djeci da Zubić vila ne postoji, on se odjednom preobrati u jednu
 R.: Alex Zamm
 Ul.: Larry The Cable Guy (Larry Guthrie), David Mackey (Beauguard 'Bo' Billings), Erin Beute (Brooke), John Connon (Customer), Bob Lipka (Hank McKible)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afdd442d3f6e5df68cd5dd37cbe0112c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620181000 +0200" stop="20240620201000 +0200">
    <title lang="hr">Plava munja</title>
    <desc lang="hr">Blue Streak - (akc. komedija, SAD, 1999) Miles Logan kradljivac je dragulja. Propadne mu velika pljačka u L. A.-u pa završi u zatvoru, ali prije uhićenja uspije skriti ukradene dijamante. Kad odsluži dvije godine, odlazi na mjesto kamo ih je skrio, no ondje je sad policijska uprava.
 R.: Les Mayfield
 Ul.: Martin Lawrence (Miles Logan), Luke Wilson (Carlson), Dave Chappelle (Tulley), Peter Greene (Deacon), Nicole Parker (Melissa Green)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/18d785c4cdd8f1579cb522145694fd04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620201000 +0200" stop="20240620210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E19, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Jeffrey W. Byrd
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620210500 +0200" stop="20240620232000 +0200">
    <title lang="hr">G.I. Joe: Osveta</title>
    <desc lang="hr">G.I. Joe: Retaliation - (akc. film, SAD, 2013) G.I. Joe-vi ne bore se samo protiv smrtonosnog neprijatelja Cobre; prisiljeni su suočiti se s prijetnjama iz vlade koji ugrožavaju njihov opstanak.
 R.: Jon M. Chu
 Ul.: Dwayne Johnson (Roadblock), Bruce Willis (General Joe Colton), D.J. Cotrona (Flint), Adrianne Palicki (Jaye), Jonathan Pryce (President)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8614365dd0472ca704f08934d72cf79.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620232000 +0200" stop="20240621014000 +0200">
    <title lang="hr">Desperado</title>
    <desc lang="hr">Desperado - (akc. film, SAD, 1995) Tajanstveni gitarist "Mariachi" vraća se kako bi se osvetio za sva nedjela koja su mu učinjena! Odjeven u crno, dolazi u meksički pogranični gradić u kojem vlada narkoboss Bucho, a on je taj koji je u prošlosti ubio njegovu ljubav i koji treba biti kažnjen. Ne samo to, on ga je i ranio u ruku kojom svira gitaru. U toj osveti, pomaže mu prelijepa Carolina, vlasnica lokalne knjižare...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (El Mariachi), Salma Hayek (Carolina), Joaquim de Almeida (Bucho), Cheech Marin (Short Bartender), Steve Buscemi (Buscemi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e9c90aa145327df29d50c094576a6f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240621014000 +0200" stop="20240621032500 +0200">
    <title lang="hr">Zaboravljeni</title>
    <desc lang="hr">The Forgotten - (triler, SAD, 2004) Uspomenama ispunjeni muškarac i žena pokušavaju pronaći dokaze postojanja svoje djece.
 R.: Joseph Ruben
 Ul.: Julianne Moore (Telly Paretta), Dominic West (Ash Correll), Anthony Edwards (Jim), Christopher Kovaleski (Sam), Matthew Pleszewicz (Sam at 5)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/453028530ae2c6f752a3b1ac2e8473fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240621032500 +0200" stop="20240621040500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E19, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Jeffrey W. Byrd
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240621040500 +0200" stop="20240621054000 +0200">
    <title lang="hr">Plava munja</title>
    <desc lang="hr">Blue Streak - (akc. komedija, SAD, 1999) Miles Logan kradljivac je dragulja. Propadne mu velika pljačka u L. A.-u pa završi u zatvoru, ali prije uhićenja uspije skriti ukradene dijamante. Kad odsluži dvije godine, odlazi na mjesto kamo ih je skrio, no ondje je sad policijska uprava.
 R.: Les Mayfield
 Ul.: Martin Lawrence (Miles Logan), Luke Wilson (Carlson), Dave Chappelle (Tulley), Peter Greene (Deacon), Nicole Parker (Melissa Green)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/18d785c4cdd8f1579cb522145694fd04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240621054000 +0200" stop="20240621060000 +0200">
    <title lang="hr">Mladi Rock</title>
    <desc lang="hr">Young Rock - (S01, E07, zab. serija, SAD, 2021) Od globalne zvijezde Dwaynea "Rocka" Johnsona dolazi serija Mladi Rock, hrabra i srčana nova komedija koja se temelji na nevjerojatnim pričama iz njegovih mladih dana.
 R.: Jeffrey Walker
 Ul.: Dwayne Johnson (Dwayne Johnson), Joseph Lee Anderson (Rocky Johnson), Stacey Leilua (Ata Johnson), Ana Tuigamala (Lia Maivia), Adrian Groulx (Dwayne Johnson (Age 10))...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f9bd68bd799759c79f24814aa250fc88.jpg" />
  </programme>
</tv>

