<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115040000 +0100" stop="20231115060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Gwyneth Horder-Payton
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Natalie Alyn Lind (Danielle Sullivan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d59e08f3eb41592e49864586531f1b77.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115060000 +0100" stop="20231115063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E10, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Andy Greenhalgh (Rupert), Rupert Vansittart (Hubert), David Stoll (Department Store Client), Helen Burns (Department Store Client)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115063000 +0100" stop="20231115065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f98caa8070ef63cdfd61ebf022d39c03.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115065500 +0100" stop="20231115085500 +0100">
    <title lang="hr">Božić na Aljasci</title>
    <desc lang="hr">My Christmas Inn - (film, SAD, 2018) Izvršna direktorica u tvrtki za oglašavanje iz velikog grada nasljeđuje od svoje pratetke gostionicu u gradiću na Aljasci, gdje ubrzo otputuje kako bi je prodala…
 R.: Peter Sullivan
 Ul.: Tia Mowry (Jen Taylor), Rob Mayes (Brian Anderson), Jackee Harry (Susan Taylor), Tim Reid (Perry Taylor), Erin Gray (Molly Anderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7ad7c84f8c013126f45dd5f152fe251b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115085500 +0100" stop="20231115111500 +0100">
    <title lang="hr">Po jutru se dan poznaje</title>
    <desc lang="hr">Morning Glory - (parodija, SAD, 2010) Mlada televizijska producentica prihvaća izazov oživljavanja loše jutarnje emisije čiji su voditelji u velikom sukobu.
 R.: Roger Michell
 Ul.: Rachel McAdams (Becky Fuller), Harrison Ford (Mike Pomeroy), Diane Keaton (Colleen Peck), Patrick Wilson (Adam Bennett), Jeff Goldblum (Jerry Barnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7b63fb56ce1ce11de89d7072222b2b1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115111500 +0100" stop="20231115133000 +0100">
    <title lang="hr">Aquamarine</title>
    <desc lang="hr">Aquamarine - (komedija, SAD, 2006) Claire i Hailey nerazdvojne su prijateljice koje odbrojavaju posljednje dane ljetnih praznika u gradiću Baybridge. Hailey će uskoro morati napustiti sve što poznaje, jer se zbog majčina posla seli u Australiju. No kada Claire i Hailey pronađu sirenu u bazenu lokalnog kluba, počet će vjerovati u čuda i da je nekako moguće spriječiti Haileyn odlazak. Sirena Aquamarine ima svega tri dana da pronađe pravu ljubav. Uspiju li joj djevojke pomoći u tome, ostvarit će im želju.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Emma Roberts (Claire), Jojo (Hailey Rogers), Sara Paxton (Aquamarine), Jake McDorman (Raymond), Arielle Kebbel (Cecilia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/220a9aea5a5a20cbc009151998972db3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115133000 +0100" stop="20231115161500 +0100">
    <title lang="hr">Anđeli i demoni</title>
    <desc lang="hr">Angels &amp; Demons - (akc. triler, SAD, 2009)  Američki igrani film pod nazivom Anđeli i demoni donosi priču o simbologu Robertu Langdonu (Tom Hanks) koji je pozvan u Rim kako bi pomogao Vatikanu uhvatiti ubojicu. Naime, teška se situacija odvija na području Rima: oteto je nekoliko kardinala koji su se kandidirali za mjesto pape.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Ewan McGregor (Camerlengo Patrick McKenna), Stellan Skarsgård (le commandant Maximilian Richter), Ayelet Zurer (Vittoria Vetra), Pierfrancesco Favino (le commandant Ernesto Olivetti)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e8bea116be2c229735e9a964afacc28a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115161500 +0100" stop="20231115181500 +0100">
    <title lang="hr">Božićno vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">A Wedding for Christmas - (romant. film, SAD, 2018) Haley Foster bježi iz gradića svog djetinjstva u veliki grad i uspijeva postati vodeća planerica vjenčanja u elitnoj i moćnoj tvrtki gospodina Reynoldsa u Los Angelesu…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cristine Prosperi (Haley Foster), William McNamara (Frank), Lesli Kay (Jane), Vivica A. Fox (Ms. Reynolds), Colton Little (Carter Wilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7140d4995f34bc41649c1f80914f2421.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115181500 +0100" stop="20231115200500 +0100">
    <title lang="hr">Igra sudbine</title>
    <desc lang="hr">Serendipity - (komedija, SAD, 2001) Romantična komedija "Igra sudbine" predstavlja Jonathana i Saru, dvoje mladih Njujorčana koji se upoznaju u robnoj kući. Oboje žele kupiti posljednji par rukavica, ali kao božićni poklon za svoje partnere. Odlučiše ikušati sudbinu takošto će se razdvojiti i vidjeti hoće li ih sudbina ponovo ikad spojiti...
 R.: Peter Chelsom
 Ul.: John Cusack (Jonathan Trager), Kate Beckinsale (Sara Thomas), Jeremy Piven (Dean Kansky), Bridget Moynahan (Halley Buchanan), Eugene Levy (Bloomingdale's Salesman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bcebc6c86401e546463418a31d44fc41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115200500 +0100" stop="20231115211000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E04, igrana serija, SAD, 2020) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 
 R.: Tasha Smith
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Natalie Alyn Lind (Danielle Sullivan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115211000 +0100" stop="20231115233500 +0100">
    <title lang="hr">Inferno</title>
    <desc lang="hr">Inferno - (mistični triler, SAD, 2016) Inferno je američki akcijski triler s elementima misterije koji donosi priču o Robertu Langdonu koji se jednoga jutra budi u talijanskoj bolnici bez sjećanja. Kako bi nestala njegova amnezija, udružuje se s doktoricom Siennom Brooks. Idući zajednički zadatak im je spriječiti luđaka koji planira osloboditi virus koji bi izazvao masovno izumiranje ljudi.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Felicity Jones (Sienna Brooks), Irrfan Khan (Harry Sims), Omar Sy (Christoph Bouchard), Sidse Babett Knudsen (Elizabeth Sinskey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/56ca556d2de0a65be047b8e975deca20.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231115233500 +0100" stop="20231116012500 +0100">
    <title lang="hr">Ubrzanje</title>
    <desc lang="hr">Crank - (akc. film, SAD, 2006) Profesionalni ubojica Chev Chelios shvaća da mu je suparnik ubrizgao otrov koji će ga ubiti ako mu se broj otkucaja srca smanji.
 R.: Mark Neveldine
 Ul.: Jason Statham (Chev Chelios), Amy Smart (Eve), Jose Pablo Cantillo (Verona), Efren Ramirez (Kaylo), Dwight Yoakam (Miles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/829abfa322dd2551ea4b41d430477d88.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231116012500 +0100" stop="20231116060000 +0100">
    <title lang="hr">Rođen 4. srpnja</title>
    <desc lang="hr">Born on the Fourth of July - (ratna drama, SAD, 1989) "Rođen 4. srpnja" antiratna je drama o Ronu Kovicu, akademski uspješnom i snažnom mladiću koji posjetom lokalnog marinca shvaća kako se želi prijaviti u vojsku. Ostavlja svoju djevojku i odlazi u rat. Kao narednik u Vijetnamu, njegova je zadaća voditi svoje ljude u patrolu, a jednog ih dana dočeka napad...
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Tom Cruise (Ron Kovic), Raymond J. Barry (Mr. Kovic), Caroline Kava (Mrs. Kovic), Josh Evans (Tommy Kovic), Bryan Larkin (Young Ron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e549d7a5720fbfc3a09a1e42162f04c5.jpg" />
  </programme>
</tv>

