<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313043500 +0100" stop="20240313060000 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Care - (komedija, SAD, 2003) Nakon što Charlie i Phil dobiju otkaz, nisu više u mogućnosti plaćati sinovima skupi vrtić. Zajedničkim snagama vode brigu o svojim sinovima dok su njihove žene na poslu. Tada im je sinula nova ideja: tako se mogu brinuti i za više djece! Odlučili su otvoriti vrtić i to su zaista uspjeli ostvariti. Međutim, to razljuti tetu Harridan koja je ravnateljica skupog vrtića jer sve je manje djece... 
 R.: Steve Carr
 Ul.: Eddie Murphy (Charlie Hinton), Jeff Garlin (Phil), Steve Zahn (Marvin), Regina King (Kim Hinton), Kevin Nealon (Bruce)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd611c51b4ec87c0957b2864ee2d1f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313060000 +0100" stop="20240313072500 +0100">
    <title lang="hr">Kći mog šefa</title>
    <desc lang="hr">My Boss's Daughter - (komedija, SAD, 2003) Tom je obični mladić koji baš i nema sreće u životu. Zaljubljen je u šefovu kćer, a nema hrabrosti prići joj. Međutim, ukaže mu se prilika nakon što ga šef zamoli da mu pripazi kuću dok se Lisa ne vrati sa zabave. Međutim, nije ni slutio da ga čeka prava avantura...
 R.: David Zucker
 Ul.: Ashton Kutcher (Tom Stansfield), Tara Reid (Lisa Taylor), Terence Stamp (Jack Taylor), Molly Shannon (Audrey Bennett), Michael Madsen (T.J.)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c4a80a7e0981e906d828a82a46e54f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313072500 +0100" stop="20240313095000 +0100">
    <title lang="hr">Instant obitelj</title>
    <desc lang="hr">Instant Family - (film, SAD, 2018) Par se nađe do grla u problemima nakon što posvoje troje djece.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Mark Wahlberg (Pete), Rose Byrne (Ellie), Isabela Merced (Lizzy), Gustavo Escobar (Juan), Julianna Gamiz (Lita)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/22092fce77736369688fb91a2be838cd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313095000 +0100" stop="20240313115000 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs - (film, SAD, 2011) Film Štrumpfovi obiteljska je komedija o malim plavim bićima koji se nađu u središtu New Yorka nakon što iz svoga svijeta prijeđu u naš kroz portal. Žele se vratiti u svoje selo prije nego ih pronađe zli čarobnjak Gargamel.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick Winslow), Jayma Mays (Grace Winslow), Sofía Vergara (Odile), Hank Azaria (Gargamel), Tim Gunn (Henri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eddb43cf2156f75b347ac4b53278bb3d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313115000 +0100" stop="20240313134000 +0100">
    <title lang="hr">Purani u bijegu</title>
    <desc lang="hr">Free Birds - (anim. komedija, SAD, 2013) Dva potpuno različita purana moraju premostiti razlike i udružiti se kako bi otputovali natrag u prošlost, promijenili tijek povijesti i zauvijek izbacili purice s jelovnika Dana zahvalnosti.
 R.: Jimmy Hayward
 Ul.: Owen Wilson (Reggie), Woody Harrelson (Jake), Amy Poehler (Jenny), George Takei (S.T.E.V.E.), Colm Meaney (Myles Standish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99605d88fd561f101069e0464ad169d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313134000 +0100" stop="20240313155000 +0100">
    <title lang="hr">Prijatelji</title>
    <desc lang="hr">Friends with Kids - (komedija, SAD, 2011) Dvoje najboljih prijatelja odluče imati dijete, ali u platonskoj vezi kako bi izbjegli probleme u vezama kakvi nastanu nakon rođenja djece.
 R.: Jennifer Westfeldt
 Ul.: Adam Scott (Jason Fryman), Jennifer Westfeldt (Julie Keller), Kristen Wiig (Missy), Jon Hamm (Ben), Maya Rudolph (Leslie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ac0b2a4a52ee9c9e06feb9cef480b51a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313155000 +0100" stop="20240313175500 +0100">
    <title lang="hr">Štrumpfovi 2</title>
    <desc lang="hr">The Smurfs 2 - (anim. film, SAD, 2013) Film Štrumpfovi 2 nastavak je obiteljske komedije u kojoj se situacija malo zakomplicirala. Naime, zli čarobnjak Gargamel otima Štrumfetu, a svi se Štrumfovi moraju udružiti s ljudskim prijateljima kako bi je spasili. Naime, Gargamel je oteo iz razloga što jedino Štrumpfeta zna kako pretvoriti zla štrumfolika bića koje je on stvorio u prave Štrumfove.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Neil Patrick Harris (Patrick), Brendan Gleeson (Victor), Jayma Mays (Grace), Hank Azaria (Gargamel), Jacob Tremblay (Blue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67df624645ff91f6ccd3db4f480c2bc9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313175500 +0100" stop="20240313200500 +0100">
    <title lang="hr">Prodavačica</title>
    <desc lang="hr">Shopgirl - (romant. komedija, SAD, 2005) Temeljen na priči-uspješnici Stevea Martina, film je neopisivo zabavna ljubavna priča. Privatno, Mirabelle je stremeća umjetnica dok za život zarađuje prodajući rukavice na odjelu robne kuće... gdje upoznaje dvojicu jako različitih muškaraca.
 R.: Anand Tucker
 Ul.: Steve Martin (Ray Porter), Claire Danes (Mirabelle), Jason Schwartzman (Jeremy), Bridgette Wilson-Sampras (Lisa Cramer), Sam Bottoms (Dan Buttersfield)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/645ef8951fef2daf3f3daa6bf9e6def1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313200500 +0100" stop="20240313210500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E08, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313210500 +0100" stop="20240313234000 +0100">
    <title lang="hr">Utrka života</title>
    <desc lang="hr">Rush - (film o prevarantima, Engleska, 2013) Biografska priča o nemilosrdnom rivalstvu iz 1970-ih između vozača Formule 1, Jamesa Hunta i Nikija Laude.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Chris Hemsworth (James Hunt), Daniel Brühl (Niki Lauda), Olivia Wilde (Suzy Miller), Natalie Dormer (Nurse Gemma), Joséphine de La Baume (Agnes Bonnet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1117efdd9bf05f9f6e64650ea735f7b5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240313234000 +0100" stop="20240314022500 +0100">
    <title lang="hr">Let</title>
    <desc lang="hr">Flight - (drama, SAD, 2012) Whip Whitaker je pilot putničkog zrakoplova koji tijekom jedne zrakoplovne nesreće uspijeva spasiti sve putnike, no u bolnici saznaje da će protiv njega biti podnesena kaznena prijava jer mu je u krvi nađen alkohol i kokain…
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Denzel Washington (Whip), Don Cheadle (Hugh Lang), Kelly Reilly (Nicole), John Goodman (Harling Mays), Bruce Greenwood (Charlie Anderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fdd663482280e9c9f7d8b190a65e48df.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314022500 +0100" stop="20240314042000 +0100">
    <title lang="hr">Daleko od raja</title>
    <desc lang="hr">Far From Heaven - (romant. drama, SAD, 2002) U Connecticutu 1950-ih, uzrujana domaćica suočava se s krizom u braku i jačanjem rasnih napetosti u svijetu okolo.
 R.: Todd Haynes
 Ul.: Julianne Moore (Cathy Whitaker), Dennis Quaid (Frank Whitaker), Dennis Haysbert (Raymond Deagan), Patricia Clarkson (Eleanor Fine), Viola Davis (Sybil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ab714cfa567f1e048d02290c67a8ba7d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240314042000 +0100" stop="20240314060000 +0100">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
</tv>

