<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130041500 +0100" stop="20231130060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E14, igrana serija, SAD, 2020) Cassie, Jenny, Jerrie i Lindor rade na tome da vrate stvari na pravi put kad se motel pretvori u ruševine. Na ranču, Cheyenne iskorištava priliku da dinamiku obiteljske moći okrene u svoju korist i sve što će trebati je istina.
 R.: Michael Goi
 Ul.: Brian Geraghty (Ronald Pergman), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jesse James Keitel (Jerrie Kennedy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130060000 +0100" stop="20231130063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130063000 +0100" stop="20231130082500 +0100">
    <title lang="hr">Moje Grčko Vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">My Big Fat Greek Wedding - (romant. komedija, SAD, 2002) Mlada Grkinja zaljubljuje se u muškarca koji nije Grk. Trudi se da ga prihvati njegova obitelj, a sama se miri sa svojim nasljeđem i kulturnim identitetom.
 R.: Joel Zwick
 Ul.: Nia Vardalos (Toula Portokalos), John Corbett (Ian Miller), Lainie Kazan (Maria Portokalos), Michael Constantine (Gus Portokalos), Gia Carides (Cousin Nikki)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e95625a362cea0654479fd1cbf9b15ed.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130082500 +0100" stop="20231130101000 +0100">
    <title lang="hr">U prirodnoj veličini 2: Badnjak</title>
    <desc lang="hr">Life-Size 2 - (film, SAD, 2018) Mlada 25-godišnja Grace upada u kaotično stanje, shvaćajući da joj je preko glave obavljati posao voditeljice tvrtke za proizvodnju igračaka. Da stvar bude gora, njezin djetinjasti način vođenja uzrokuje pad dionica tvrtke.
 R.: Steven K. Tsuchida
 Ul.: Tyra Banks (Eve), Francia Raisa (Grace Manning), Gavin Stenhouse (Calum), Hank Chen (Brendan Butler), Alison Fernandez (Lex)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/81ebec344d254d0a4eeba5c6563458ca.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130101000 +0100" stop="20231130121000 +0100">
    <title lang="hr">Budi hladnokrvan</title>
    <desc lang="hr">Playing It Cool - (romant. komedija, SAD, 2014) Zbog neuzvraćene ljubavi, scenarist odluči napisati priču o svojim iskustvima.
 R.: Justin Reardon
 Ul.: Chris Evans (Me), Michelle Monaghan (Her), Topher Grace (Scott), Aubrey Plaza (Mallory), Luke Wilson Hanley (Samson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4c456d8f4861c578cf8082e43db58724.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130121000 +0100" stop="20231130140500 +0100">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle: Vau-vau za predsjednika</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle: Tail to the Chief - (komedija, SAD, 2008) Maya Doolittle, koja može razgovarati sa životinjama kao i njezin otac, dobiva poseban zadatak izravno od američkog predsjednika.
 R.: Craig Shapiro
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Peter Coyote (President Sterling), Malcolm Stewart (Chief Dorian), Niall Matter (Cole Fletcher), Elise Gatien (Courtney Sterling)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5b98556c5fb99ad131bfb3401d21ca54.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130140500 +0100" stop="20231130160500 +0100">
    <title lang="hr">Crni vitez</title>
    <desc lang="hr">Black Knight - (komedija, SAD, 2001) Martin Lawrence glumi Jamala, zaposlenika srednjovjekovnog zabavnog parka. Nakon primljenog udarca u glavu, budi se u 14. stoljeću u Engleskoj
 R.: Gil Junger
 Ul.: Martin Lawrence (Skywalker / Jamal Walker), Marsha Thomason (Nicole / Victoria the Chambermaid), Tom Wilkinson (Sir Knolte of Marlborough), Vincent Regan (Percival, Leo's Chief Henchman), Daryl Mitchell (Steve)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9834488252c9a6162f60787ef7ea397d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130160500 +0100" stop="20231130175500 +0100">
    <title lang="hr">Ostvarena želja</title>
    <desc lang="hr">A Wish Come True - (komedija, SAD, 2015) U noći svog 30. rođendana, Lindsay Corwin zaželi da joj se ostvare sve prošle rođendanske želje.
 R.: Mark Rosman
 Ul.: Megan Park (Lindsay Corwin), Benjamin Hollingsworth (Dave Landry), Anthony Lemke (Reed), Olunike Adeliyi (Abby), Dean Armstrong (Billy Maddox)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d15601507fe27e4853a9b41875b8349b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130175500 +0100" stop="20231130200500 +0100">
    <title lang="hr">Kako ukrasti nevjestu</title>
    <desc lang="hr">Made of Honor - (film, SAD, 2008) Tom (Patrick Dempsey) uvijek je izbjegavao obaveze i sa ženama samo izlazi. Hannah (Michelle Monaghan), njegova najbolja prijateljica, oduvijek se htjela udati i sada je pronašla onog pravog, a Tom je shvatio da zapravo voli Hannah.
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Patrick Dempsey (Tom), Michelle Monaghan (Hannah), Kevin McKidd (Colin), Kadeem Hardison (Felix), Chris Messina (Dennis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c5b8c0e800417b2a852ab94c0025b4ab.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130200500 +0100" stop="20231130210500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E15, igrana serija, SAD, 2021) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 

 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jesse James Keitel (Jerrie Kennedy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7aec5f9a879d6285b41184afc5fce751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130210500 +0100" stop="20231130235500 +0100">
    <title lang="hr">Manchester pokraj mora</title>
    <desc lang="hr">Manchester by the Sea - (drama, SAD, 2016) Potišteni stric preuzima skrb o svom nećaku tinejdžeru nakon što mu je umro otac.
 R.: Kenneth Lonergan
 Ul.: Casey Affleck (Lee Chandler), Michelle Williams (Randi Chandler), Kyle Chandler (Joe Chandler), Lucas Hedges (Patrick), Gretchen Mol (Elise Chandler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8cc398713f8048972774d2954bc6689.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231130235500 +0100" stop="20231201020000 +0100">
    <title lang="hr">Smrtonosna utrka</title>
    <desc lang="hr">Death Race - (akc. film, SAD, 2008) Na vrhuncu krize i nezaposlenosti u 2012., američki zatvori pretrpani su kažnjenicima pa moćnici izmisle novu smrtonosnu igru koja će pružiti zabavu masama i smanjiti broj zatvorenika. Jensen Ames prisiljen je utrkivati se ili će truniti u zatvoru.
 R.: Paul W.S. Anderson
 Ul.: Jason Statham (Jensen Ames), Joan Allen (Hennessey), Ian McShane (Coach), Tyrese Gibson (Machine Gun Joe), Natalie Martinez (Case)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f667b6577f575eb2e259b052669fc933.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231201020000 +0100" stop="20231201040000 +0100">
    <title lang="hr">Čarobni Mike XXL</title>
    <desc lang="hr">Magic Mike XXL - (film, SAD, 2015) Channing Tatum, glumi egzotičnog plesača Magic Mikea, koji svoj nastup seli na ulicu. Noću je njegov život fantazija, ali danju se mora nositi sa stvarnošću života. Nastavak ljetnog hita obećava da će biti lakši, smješniji, nečuven i... čaroban.
 R.: Gregory Jacobs
 Ul.: Channing Tatum (Magic Mike), Matt Bomer (Ken), Joe Manganiello (Big Dick Richie), Kevin Nash (Tarzan), Adam Rodriguez (Tito)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/81fd0b9f1bdf11f28af7e44f88088a1c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231201040000 +0100" stop="20231201060000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S01, E15, igrana serija, SAD, 2021) Kriminalistička serija "Veliko nebo" donosi priču o detektivkama Jenny Hoyt i Cassie Dewell koje pokušavaju razriješiti razne slučajeve zločina. Prvi slučaj koji ujedini te dvije detektivke jest otmica dviju djevojaka... 

 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Brian Geraghty (Ronald Pergman), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jesse James Keitel (Jerrie Kennedy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
</tv>

