<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107022500 +0100" stop="20231107060000 +0100">
    <title lang="hr">Studengora</title>
    <desc lang="hr">Cold Mountain - (drama, SAD, 2003) Posljednji su dani Američkoga građanskog rata. Mladi vojnik Inman trudi se vratiti kući u Studengoru, Sjevernu Karolinu. Unatoč tome što je ranjen, trudi se doći do svog kraja jer ga tamo čeka njegova odabranica Ada. Međutim, na tom dugom putovanju do kuće, Inman se susreće s raznim ljudima koji mu pomažu, ali i odnemažu na njegovom putovanju...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Jude Law (Inman), Nicole Kidman (Ada Monroe), Renée Zellweger (Ruby Thewes), Eileen Atkins (Maddy), Donald Sutherland (Reverend Monroe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/71762dbe245a642753d6f91db860b311.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107060000 +0100" stop="20231107073000 +0100">
    <title lang="hr">Mrak mrak film</title>
    <desc lang="hr">Scary Movie 2 - (komedija, SAD, 2001) "Mrak mrak film" donosi još jedan kinohit koji predstavlja skupinu tinejdžera koji se nalaze u već poznatim situacijama i scenama, ovog puta inspiriranim filmovima o ukletim kućama i opsjednutosti duhovima. Glavni su likovi studenti pozvani koji provode vrijeme u Hell Houseu, ukletom ljetnikovcu...
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Ray), Marlon Wayans (Shorty), Anna Faris (Cindy), Regina Hall (Brenda), James Woods (Father McFeely)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1bd0e1d4f53a83f8a1d0d92a45ba42d5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107073000 +0100" stop="20231107095000 +0100">
    <title lang="hr">Plešimo zajedno</title>
    <desc lang="hr">Save the Last Dance - (romant. film, SAD, 2001) Bijela djevojka sa Srednjeg zapada Amerike seli se u Chicago i nalazi novog dečka, crnog tinejdžera iz opasne četvrti s burnom, polukriminalnom prošlošću.
 R.: Thomas Carter
 Ul.: Julia Stiles (Sara), Sean Patrick Thomas (Derek Reynolds), Kerry Washington (Chenille Reynolds), Fredro Starr (Malakai), Terry Kinney (Roy Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/77f079bac74a092ac645a6757c8a96b4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107095000 +0100" stop="20231107114500 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams 2</title>
    <desc lang="hr">Addams Family Values - (komedija, SAD, 1993) Obitelj Addams ima novog člana: mekanog, maznog i brkatog Puberta. Fester se zaljubljuje u dadilju Debbie, a Pugsley saznaje da ona želi ubiti Festera. Udaje se za Festera i šalje djecu u ljetni kamp, ali Srijeda ima Stvar u rukavu.
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams), Christina Ricci (Wednesday Addams), Joan Cusack (Debbie Jellinsky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/83b636766165fd875200e10c65800a4a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107114500 +0100" stop="20231107135500 +0100">
    <title lang="hr">Turist</title>
    <desc lang="hr">The Tourist - (pust. film, SAD, 2010) Kriminalistički film "Turist" donosi priču o simpatičnom upoznavanju dvoje turista na odmoru u Veneciji koje se uskoro pretvara u jednu opasnu prevaru. Frank kreće na putovanje kako bi zaboravio na ljubavni krah, a Elise se namjerno upetlja u njegov život. 
 R.: Florian Henckel von Donnersmarck
 Ul.: Johnny Depp (Frank Tupelo), Angelina Jolie (Elise Clifton-Ward), Paul Bettany (Inspector John Acheson), Timothy Dalton (Chief Inspector Jones), Steven Berkoff (Reginald Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5fca2682286088915d5377a1549a34fd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107135500 +0100" stop="20231107163000 +0100">
    <title lang="hr">Hellboy</title>
    <desc lang="hr">Hellboy - (akc. film, SAD, 2004) Hellboy je na planet Zemlju došao uz pomoć zlog genijalca Rasputina. Doveo ga je kako bi pomogao nacistima u njihovu ubilačkom pohodu. Međutim, unatoč njegovom mračnom porijeklu, Hellboy postaje borac na strani dobra, boreći se protiv zlih sila koje prijete svijetu, zajedno s humanoidom i agenticom.
 R.: Guillermo del Toro
 Ul.: Ron Perlman (Hellboy), John Hurt (Trevor "Broom" Bruttenholm), Selma Blair (Liz Sherman), Rupert Evans (John Myers), Karel Roden (Grigori Rasputin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a9ff72ff9dcf73990126094f4fedca69.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107163000 +0100" stop="20231107181000 +0100">
    <title lang="hr">Sačuvaj ples za mene</title>
    <desc lang="hr">Another Tango - (film, SAD, 2018) Bivši cura i dečko iz srednje škole nevoljko se ponovno sastaju kako bi sudjelovali u plesnom natjecanju organiziranom da se spasi plesni studio u malom gradu.
 R.: Sean Michael Beyer
 Ul.: Lexi Giovagnoli (Cassie), Brant Daugherty (Dean Rogers), Sarah Blades (Tessa), Tomoko Karina (Roxy), Christian Brunetti (Jeffrey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/82c5743f005eef1d94e48013fe6b7e4b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107181000 +0100" stop="20231107200000 +0100">
    <title lang="hr">Prijateljice pune love</title>
    <desc lang="hr">Friends with Money - (romant. komedija, SAD, 2006) Tri dobrostojeće udane žene zabrinute su za svoju prijateljicu koja nikako ne uspijeva srediti svoj život, barem prema njihovim standardima.
 R.: Nicole Holofcener
 Ul.: Jennifer Aniston (Olivia), Frances McDormand (Jane), Catherine Keener (Christine), Joan Cusack (Franny), Jason Isaacs (David)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb47a324e84a688f66a8d1c367c6e471.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107200000 +0100" stop="20231107210000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E11, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Chris Byrne
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107210000 +0100" stop="20231107232500 +0100">
    <title lang="hr">Hellboy 2: Zlatna vojska</title>
    <desc lang="hr">Hellboy II: The Golden Army - (akc. film, SAD, 2008) U nastavku avanture demonskog superjunaka, zli vilenjak raskida drevni pakt između ljudi i nadnaravnih bića i proglašava rat protiv čovječanstva. Želi osloboditi Zlatnu vojsku, smrtonosnu grupu ubojitih strojeva koji mogu uništiti ljudski rod.
 R.: Guillermo del Toro
 Ul.: Ron Perlman (Hellboy), Selma Blair (Liz Sherman), Anna Walton (Princess Nuala), Luke Goss (Prince Nuada), John Hurt (Professor Broom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9624601f8604621a54beb5d0fdb6f91c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231107232500 +0100" stop="20231108014500 +0100">
    <title lang="hr">96 sati: U bijegu</title>
    <desc lang="hr">Taken 3 - (akc. film, SAD, 2014) Bivši vladin agent Bryan Mills, optužen je za nemilosrdno ubojstvo koje nije počinio. Dok ga love i traže, Mills koristi svoje posebne vještine kako bi pronašao pravog ubojicu i uklonio ljagu sa svog imena.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Liam Neeson (Bryan Mills), Maggie Grace (Kim Mills), Forest Whitaker (Frank Dotzler), Dougray Scott (Stuart St. John), Leland Orser (Sam (Gilroy))...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8a2e842b7889c3bd4ead52fe9c6e00.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231108014500 +0100" stop="20231108040000 +0100">
    <title lang="hr">Vrtlog života</title>
    <desc lang="hr">American Beauty - (filmska satira, SAD, 1999) Lester Burnham, depresivni otac iz predgrađa u krizi srednjih godina odluči promijeniti svoj život nakon što se zaljubi u privlačnu prijateljicu svoje kćeri. Ali saznat će da sloboda ima cijenu.
 R.: Sam Mendes
 Ul.: Kevin Spacey (Lester Burnham), Annette Bening (Carolyn Burnham), Thora Birch (Jane Burnham), Chris Cooper (Colonel Fitts), Wes Bentley (Ricky Fitts)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d23b93a8cbc0ae80481fcbc8a8ef0cf9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231108040000 +0100" stop="20231108060000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E11, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Chris Byrne
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
</tv>

