<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311040000 +0100" stop="20240311060500 +0100">
    <title lang="hr">Julie i Julia</title>
    <desc lang="hr">Julie &amp; Julia - (drama, SAD, 2009) Priča o kulinarskim početcima Julije Child isprepleće se s izazovom blogerice Julije Powell iz 2002. u kojem mora skuhati sve recepte iz Childine prve knjige.
 R.: Nora Ephron
 Ul.: Meryl Streep (Julia Child), Amy Adams (Julie Powell), Stanley Tucci (Paul Child), Chris Messina (Eric Powell), Linda Emond (Simone Beck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62a2216c91f5e12dc0646247825dd444.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311060500 +0100" stop="20240311072500 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice 3</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks: Chipwrecked - (obitelj. komedija, SAD, 2011) Pred Alvinom, Simonom i Theodoreom nove su zgode. U trećem nastavku pridružuju se djevojkama iz benda The Chipettes na luksuznom krstarenju. No ubrzo će se putovanje iz snova pretvoriti u nenadanu pustolovinu na pustom otoku.
 R.: Mike Mitchell
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Jenny Slate (Zoe), Justin Long (Alvin), Matthew Gray Gubler (Simon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d312f126e99fca57ea3f7e8adb3a88d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311072500 +0100" stop="20240311091000 +0100">
    <title lang="hr">Djeca Manhattana</title>
    <desc lang="hr">Little Manhattan - (komedija, SAD, 2005) New York je najromantičnije mjesto na svijetu - posebice kad se zaljubite prvi put. "Djeca Manhattana" romantična je komedija o životu, Velikoj jabuci, i onoj zaluđujućoj i čudesnoj pojavi znanoj kao "prva ljubav"... od koje ništa nije veće.
 R.: Mark Levin
 Ul.: Josh Hutcherson (Gabe), Charlotte Ray Rosenberg (Rosemary), Bradley Whitford (Adam), Cynthia Nixon (Leslie), Willie Garson (Ralph)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0aeb0b04f597fa9dc947c7b06fef6b64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311091000 +0100" stop="20240311113000 +0100">
    <title lang="hr">Krojačica</title>
    <desc lang="hr">The Dressmaker - (drama, Australija, 2015) Glamurozna žena vraća se u svoj gradić u ruralnoj Australiji. Sa svojim šivaćim strojem i pariškim haute couture stilom, transformira žene iz gradića i slatko se osvećuje onima koje pamti po zlu.
 R.: Jocelyn Moorhouse
 Ul.: Kate Winslet (Tilly Dunnage), Judy Davis (Molly Dunnage), Liam Hemsworth (Teddy McSwiney), Hugo Weaving (Sergeant Farrat), Julia Blake (Irma Almanac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bd2041d73b559be16ea5f62655e768bc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311113000 +0100" stop="20240311132500 +0100">
    <title lang="hr">Divlje sestre</title>
    <desc lang="hr">The Banger Sisters - (komedija, SAD, 2002) Lavinia i Suzette, bivše rock-groupies djevojke i najbolje prijateljice, ponovno se povezuju nakon dvadeset godina. Jedna je divlja kao i prije dok se druga priklonila mnogo konzervativnijem načinu života.
 R.: Bob Dolman
 Ul.: Goldie Hawn (Suzette), Susan Sarandon (Vinnie Kingsley), Geoffrey Rush (Harry Plummer), Erika Christensen (Hannah Kingsley), Robin Thomas (Raymond Kingsley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fd2ec0d6040448883baadee25a226712.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311132500 +0100" stop="20240311152500 +0100">
    <title lang="hr">Juno</title>
    <desc lang="hr">Juno - (komedija, SAD, 2007) 16-godišnja Juno iz Minnesote saznaje da je trudna nakon seksa s najboljim prijateljem. U čekaonici klinike za pobačaje ipak odlučuje roditi i dati dijete na posvajanje. Nalazi par u oglasniku, javlja vijesti ocu i pomajci i nastavlja se školovati.
 R.: Jason Reitman
 Ul.: Ellen Page (Juno MacGuff), Michael Cera (Paulie Bleeker), Jennifer Garner (Vanessa Loring), Jason Bateman (Mark Loring), Allison Janney (Bren MacGuff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0456002e2740868fc1de28f2eb873056.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311152500 +0100" stop="20240311175000 +0100">
    <title lang="hr">Instantna obitelj</title>
    <desc lang="hr">Instant Family - (film, SAD, 2018) Par se nađe do grla u problemima nakon što posvoje troje djece.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Mark Wahlberg (Pete), Rose Byrne (Ellie), Isabela Merced (Lizzy), Gustavo Escobar (Juan), Julianna Gamiz (Lita)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/22092fce77736369688fb91a2be838cd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311175000 +0100" stop="20240311200500 +0100">
    <title lang="hr">Prijatelji</title>
    <desc lang="hr">Friends with Kids - (komedija, SAD, 2011) Dvoje najboljih prijatelja odluče imati dijete, ali u platonskoj vezi kako bi izbjegli probleme u vezama kakvi nastanu nakon rođenja djece.
 R.: Jennifer Westfeldt
 Ul.: Adam Scott (Jason Fryman), Jennifer Westfeldt (Julie Keller), Kristen Wiig (Missy), Jon Hamm (Ben), Maya Rudolph (Leslie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ac0b2a4a52ee9c9e06feb9cef480b51a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311200500 +0100" stop="20240311210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S02, E06, pust. serija, SAD, 2015) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311210000 +0100" stop="20240311232500 +0100">
    <title lang="hr">Igra oponašanja</title>
    <desc lang="hr">The Imitation Game - (biograf. film, SAD, 2014) Tijekom Drugog svjetskog rata, uz pomoć svojih kolega matematičara, engleski matematički genij Alan Turing pokušava razbiti njemački Enigma kôd dok se istodobno pokušava nositi sa svojim problematičnim privatnim životom.
 R.: Morten Tyldum
 Ul.: Benedict Cumberbatch (Alan Turing), Keira Knightley (Joan Clarke), Matthew Goode (Hugh Alexander), Mark Strong (Stewart Menzies), Rory Kinnear (Detective Robert Nock)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5c475274a13f1d43c438eda9d9fc6714.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240311232500 +0100" stop="20240312014500 +0100">
    <title lang="hr">Kinsey</title>
    <desc lang="hr">Kinsey - (drama, SAD, 2004) Liam Neeson glumi Alfreda Kinseyja, čovjeka ponesenog znanstvenom strašću i osobnim demonima, u istraživanju misterija ljudske seksualnosti. Sa svojom slobodnomislećom suprugom Kinsey se usuđuje podići veo srama s društva u kojem je seks tabu tema.
 R.: Bill Condon
 Ul.: Liam Neeson (Alfred Kinsey), Laura Linney (Clara McMillen), Chris O'Donnell (Wardell Pomeroy), Peter Sarsgaard (Clyde Martin), Timothy Hutton (Paul Gebhard)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eb062e8fd2a329a813223d7c547501eb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312014500 +0100" stop="20240312043500 +0100">
    <title lang="hr">Spašavanje vojnika Ryana</title>
    <desc lang="hr">Saving Private Ryan - (ratna drama, SAD, 1998) Radnja se događa u Francuskoj 1944., ubrzo nakon invazije na Normandiju. Govori o američkim vojnicima koji kreću iza neprijateljskih linija, kako bi spasili padobranca Jamesa Ryana.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Hanks (Captain Miller), Tom Sizemore (Sergeant Horvath), Edward Burns (Private Reiben), Barry Pepper (Private Jackson), Adam Goldberg (Private Mellish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35b24e8c9ef7c856307f12791a9825e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240312043500 +0100" stop="20240312060000 +0100">
    <title lang="hr">Alvin i vjeverice 3</title>
    <desc lang="hr">Alvin and the Chipmunks: Chipwrecked - (obitelj. komedija, SAD, 2011) Pred Alvinom, Simonom i Theodoreom nove su zgode. U trećem nastavku pridružuju se djevojkama iz benda The Chipettes na luksuznom krstarenju. No ubrzo će se putovanje iz snova pretvoriti u nenadanu pustolovinu na pustom otoku.
 R.: Mike Mitchell
 Ul.: Jason Lee (Dave), David Cross (Ian), Jenny Slate (Zoe), Justin Long (Alvin), Matthew Gray Gubler (Simon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d312f126e99fca57ea3f7e8adb3a88d.jpg" />
  </programme>
</tv>

