<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404043000 +0200" stop="20240404060000 +0200">
    <title lang="hr">Ledom do slave</title>
    <desc lang="hr">Blades of Glory - (komedija, SAD, 2007) Dva suparnička olimpijska klizača 2002. izgubili su zlatne medalje i doživotno im je zabranjeno natjecanje. Ipak, pronašli su rupu u zakonu koja im omogućava da se kvalificiraju kao tim u parovima.
 R.: John Gordon
 Ul.: Will Ferrell (Chazz Michael Michaels), Jon Heder (Jimmy MacElroy), Will Arnett (Stranz Van Waldenberg), Amy Poehler (Fairchild Van Waldenberg), Jenna Fischer (Katie Van Waldenberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/68a80074e9ef456d6dc11071e46cf751.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404060000 +0200" stop="20240404073500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav u vrijeme žetve</title>
    <desc lang="hr">Home for Harvest - (romant. film, Kanada, 2019) Putopiskinja se vraća u svoj rodni grad koji je davno napustila, slomljena srca. Upoznaje novog muškarca, ali susreće i svojeg bivšeg...
 R.: Andrew Cymek
 Ul.: Brigitte Kingsley (Katie), Landy Cannon (Noah), Troy Blundell (Chad), Alys Crocker (Paige), Winny Clarke (Mary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cff036fed050a8339cf4020f1b388a32.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404073500 +0200" stop="20240404095000 +0200">
    <title lang="hr">Osjećam se lijepa</title>
    <desc lang="hr">I Feel Pretty - (film, SAD, 2018) U stalnoj borbi s nesigurnosti, junakinja se budi uvjerena da je najljepša i najsposobnija žena na planetu. Novo joj samopouzdanje omogućuje da živi neustrašivo, ali što se događa s njom kad shvati da se njezin izgled nikada ne mijenja?
 R.: Abby Kohn
 Ul.: Amy Schumer (Renee Bennett), Michelle Williams (Avery LeClaire), Emily Ratajkowski (Mallory), Rory Scovel (Ethan), Tom Hopper (Grant Leclair)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/940e7300dead8cf872020fe70c721fa0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404095000 +0200" stop="20240404114000 +0200">
    <title lang="hr">Daleki rođaci 3</title>
    <desc lang="hr">Just Visiting - (komedija, Francuska, 2001) Američka ponovna ekranizacija francuske komedije "Les Visiteurs" iz 19993. o grofu Thibaultu od Malfete i njegovom slugi Andreu, koji se nađu zaglavljeni u današnjem Chicagu, preneseni ondje iz 12. stoljeća uz pomoć napitka za putovanje kroz vrijeme.
 R.: Jean-Marie Poiré
 Ul.: Jean Reno (Thibault), Christina Applegate (Julia / Rosalind), Christian Clavier (Andre), Matt Ross (Hunter), Tara Reid (Angelique)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/164d0f54badb9b9bfd13b25ee2d559b4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404114000 +0200" stop="20240404133500 +0200">
    <title lang="hr">Božićno vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">A Wedding for Christmas - (romant. film, SAD, 2018) Haley Foster bježi iz gradića svog djetinjstva u veliki grad i uspijeva postati vodeća planerica vjenčanja u elitnoj i moćnoj tvrtki gospodina Reynoldsa u Los Angelesu…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cristine Prosperi (Haley Foster), William McNamara (Frank), Lesli Kay (Jane), Vivica A. Fox (Ms. Reynolds), Colton Little (Carter Wilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afe2c6a0f1d2a5987be02805e34d3182.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404133500 +0200" stop="20240404160000 +0200">
    <title lang="hr">Invazija svijeta: Bitka Los Angeles</title>
    <desc lang="hr">Battle: Los Angeles - (akc. film, SAD, 2011) Film "Invazija svijeta: Bitka Los Angeles" temelji se na incidentu iz Drugog svjetskog rata nazvanom "Bitka za Los Angeles". Veliki broj meteora pada u oceane diljem svijeta, u blizini 20 glavnih obalnih gradova. Međutim, u te dotad nepoznate sile su zapravo vanzemaljci koji napadaju Zemlju... Hoće li uspjeti obraniti gradove, saznajte u napetim minutama ovoga filma.
 R.: Jonathan Liebesman
 Ul.: Aaron Eckhart (Ssgt. Michael Nantz), Ramon Rodriguez (2nd Lt. William Martinez), Michelle Rodriguez (TSgt. Elena Santos), Bridget Moynahan (Michele), Michael Peña (Joe Rincon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c1a83d19dcfba948dc2bc5fc923e4710.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404160000 +0200" stop="20240404180000 +0200">
    <title lang="hr">Zatvorski krug</title>
    <desc lang="hr">Mean Machine - (komedija, Engleska, 2001) Osramoćeni bivši kapetan Engleske Danny završava u zatvoru. Zatvorenici ga vrijeđaju jer je razočarao svoju zemlju na svjetskom prvenstvu. Danny dobiva priliku da promijeni živote zatvorenika i pomogne im nadigrati zle čuvare.
 R.: Barry Skolnick
 Ul.: Vinnie Jones (Danny Meehan), Jason Statham (Monk), David Kelly (Doc), David Hemmings (guverner), Vas Blackwood (Massive)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6ba0e3d141b8490ce5cf7ac9746e7353.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404180000 +0200" stop="20240404201000 +0200">
    <title lang="hr">Prada i osjećaji</title>
    <desc lang="hr">From Prada to Nada - (romant. komedija, SAD, 2011) Dvije razmažene sestre ostale su bez novca nakon što se zbog očeve iznenadne smrti moraju odseliti svojoj otuđenoj teti u istočni Los Angeles.
 R.: Angel Gracia
 Ul.: Camilla Belle (Nora Dominguez), Alexa PenaVega (Mary Dominguez), Wilmer Valderrama (Bruno), Nicholas D'Agosto (Edward Ferris), Kuno Becker (Rodrigo Fuentes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8aa83b45fe28598aa943189bb9d8f282.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404201000 +0200" stop="20240404210500 +0200">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S04, E04, pust. serija, SAD, 2017) Ova avanturistička serija prati tematiku istoimene filmske trilogije "The Librarian". Prati živote knjižničara i knjižničarki koje čuvaju riznicu misterioznih, drevnih artefakata od osoba koji ih žele zloupotrijebiti. Zbog toga se ujedinjuju Knjižničari iz prošlosti s Knjižničarima sadašnjice. Uz dozu humora, pratite njihove uzbudljive avanture!
 R.: Jonathan Frakes
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9689793de656d098e05c8daeac7fac60.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404210500 +0200" stop="20240404232500 +0200">
    <title lang="hr">Lovac na glave</title>
    <desc lang="hr">The Bounty Hunter - (akc. komedija, SAD, 2010) Lovac na ucijenjene glave saznaje da mu je iduća žrtva njegova bivša žena, novinarka koja istražuje zataškavanje ubojstva. Ubrzo nakon susreta ovaj par koji se podnosi poput psa i mačke kreće u pustolovinu opasnu po život.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Jennifer Aniston (Nicole Hurly), Gerard Butler (Milo Boyd), Christine Baranski (Kitty Hurley), Jason Sudeikis (Stewart), Jeff Garlin (Sid)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f30490a600dc907b0d47461c2d26234.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240404232500 +0200" stop="20240405015000 +0200">
    <title lang="hr">Đavolje ždrijelo</title>
    <desc lang="hr">Cold Creek Manor - (triler, SAD, 2003) U potrazi za mirnijim životom, bračni par s djecom napušta New York i odlazi živjeti u provinciju. Useljavaju se u staru zapuštenu kuću ni ne sluteći da će se njihova idila ubrzo pretvoriti u pravu noćnu moru.
 R.: Mike Figgis
 Ul.: Dennis Quaid (Cooper Tilson), Sharon Stone (Leah Tilsonová), Stephen Dorff (Dale Massie), Juliette Lewis (Ruby), Kristen Stewart (Kristen Tilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9d2dd59bede05c7058f451c77902a882.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405015000 +0200" stop="20240405041000 +0200">
    <title lang="hr">Oklada stoljeća</title>
    <desc lang="hr">The Big Short - (biograf. film, SAD, 2015) U razdoblju između 2006. i 2007. g., grupa investitora ulaže u okladu protiv američkog hipotekarnog tržišta. U svojim istraživanjima otkriju koliko je to tržište manjkavo i korumpirano.
 R.: Adam McKay
 Ul.: Christian Bale (Michael Burry), Steve Carell (Mark Baum), Ryan Gosling (Jared Vennett), Brad Pitt (Ben Rickert), Marisa Tomei (Cynthia Baum)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/85194c0faf6df7780c41a685bb1bd6fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240405041000 +0200" stop="20240405060000 +0200">
    <title lang="hr">Zatvorski krug</title>
    <desc lang="hr">Mean Machine - (komedija, Engleska, 2001) Osramoćeni bivši kapetan Engleske Danny završava u zatvoru. Zatvorenici ga vrijeđaju jer je razočarao svoju zemlju na svjetskom prvenstvu. Danny dobiva priliku da promijeni živote zatvorenika i pomogne im nadigrati zle čuvare.
 R.: Barry Skolnick
 Ul.: Vinnie Jones (Danny Meehan), Jason Statham (Monk), David Kelly (Doc), David Hemmings (guverner), Vas Blackwood (Massive)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6ba0e3d141b8490ce5cf7ac9746e7353.jpg" />
  </programme>
</tv>

