<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217040500 +0100" stop="20240217060500 +0100">
    <title lang="hr">Plavuša</title>
    <desc lang="hr">Blonde Ambition - (romant. komedija, SAD, 2007) Plavuša je romantična komedija iz 2007., a prati Katie (Jessica Simpson), koja seli iz malog mjesta u New York City. Tamo dobiva posao u velikoj tvrtki, gdje upoznaje Bena. Međutim, Ben skriva veliku tajnu. 
 R.: Scott Marshall
 Ul.: Jessica Simpson (Katie), Luke Wilson (Ben), Rachael Leigh Cook (Haley), Penelope Ann Miller (Debra), Andy Dick (Freddy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/68b1c39d715f53bdcedf9549517d3502.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217060500 +0100" stop="20240217074500 +0100">
    <title lang="hr">Kung Fu Panda</title>
    <desc lang="hr">Kung Fu Panda - (anim. film, SAD, 2008) Zmajev Ratnik mora se sukobiti s okrutnim Tai Lungom jer sudbina Kine visi o koncu. No njegov je plašt pogreškom darovan bucmastoj pandi, novaku u ratničkoj umjetnosti.
 R.: Mark Osborne
 Ul.: Jack Black (Po), Ian McShane (Tai Lung), Angelina Jolie (Tigress), Dustin Hoffman (Shifu), Jackie Chan (Monkey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/08c0762b46ad4082360a9d4e828210f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217074500 +0100" stop="20240217094000 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišta protiv izvanzemaljaca</title>
    <desc lang="hr">Monsters vs Aliens - (anim. film, SAD, 2009) Žena koju je na dan vjenčanja pogodio meteorit pretvara se u diva i priključuje se timu čudovišta koji vlasti SAD-a šalju u bitku s izvanzemaljcima koji pokušavaju osvojiti Zemlju.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Reese Witherspoon (Ginormica / Susan Murphy), Seth Rogen (B.O.B.), Hugh Laurie (Dr. Cockroach Ph.D.), Will Arnett (The Missing Link), Kiefer Sutherland (General W.R. Monger)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a709208895da4199c1a9b98daebcee97.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217094000 +0100" stop="20240217114000 +0100">
    <title lang="hr">Gola istina</title>
    <desc lang="hr">The Ugly Truth - (komedija, SAD, 2009) Abby Richter producentica je jutarnjeg televizijskog showa koji otkriva rješenje za sve probleme! Osim kad je u pitanju Abbyjin osobni ljubavni život jer Abby ima niz promašenih veza iza sebe. Kako bi vratila gledanost svojoj emisiji, mora se udružiti s novim izvjestiteljem, Mikeom Chadwayem kojeg Abby baš i ne podnosi...
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Katherine Heigl (Abby), Gerard Butler (Mike Chadway), Bree Turner (Joy), Eric Winter (Colin), Nick Searcy (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd9d627ab101ad6abea2230a65d0cedd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217114000 +0100" stop="20240217133000 +0100">
    <title lang="hr">Stjuardese lete u nebo</title>
    <desc lang="hr">View from the Top - (romant. komedija, SAD, 2003) Žena iz malog mjesta želi ostvariti san i postati stjuardesa. Donna Jensen odrasla je u naselju prikolica u Nevadi. Uvjerena je da je njezin put iz Silver Springsa posao stjuardese, premda nikada nije letjela. Ubrzo će pokazati smisao za posao.
 R.: Bruno Barreto
 Ul.: Gwyneth Paltrow (Donna Jensen), Christina Applegate (Christine Montgomery), Mark Ruffalo (Ted Stewart), Candice Bergen (Sally Weston), Joshua Malina (Randy Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c2337606c295660985fa757054396eaa.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217133000 +0100" stop="20240217152500 +0100">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs - (anim. film, SAD, 2009) Ekscentrični mladi izumitelj Flint Lockwood živi u gradiću Affenfels, gdje se sve vrti oko sardina. Kako bi osvijestio sugrađane o važnosti raznolike prehrane, Flint izumi stroj koji proizvodi svakakva jela koja će padati na glave prolaznika umjesto uobičajenih padalina. Stvari krenu po zlu, kada Flint shvati da ne može zaustaviti stroj.
 R.: Phil Lord
 Ul.: Robin Kahnmeyer (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Andy Samberg ('Baby' Brent), Bruce Campbell (Mayor Shelbourne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f81c7b0dbeedfe5dc03b78e2d7a98d7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217152500 +0100" stop="20240217171000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3ae1a06e1476628e9df7514854c790ab.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217171000 +0100" stop="20240217193500 +0100">
    <title lang="hr">Tajna veza</title>
    <desc lang="hr">Allied - (triler, SAD, 2016) U Casablanci 1942. godine obavještajac Max preuzima identitet muža špijunke francuskog pokreta otpora, Marianne, u koju se zaljubljuje. Nakon vjenčanja vode miran život u Engleskoj sve dok Max ne dobije upozorenje da mu supruga skriva mračnu tajnu.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Brad Pitt (Max Vatan), Marion Cotillard (Marianne Beausejour), Camille Cottin (Monique), Vincent Latorre (Vincent), Xavier de Guillebon (Claude)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c0da0b72868470bb8e6227925251525.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217193500 +0100" stop="20240217220500 +0100">
    <title lang="hr">Žena kojoj sam čitao</title>
    <desc lang="hr">The Reader - (romant. drama, SAD, 2008) Nakon kraja Drugog svjetskog rata, 15-godišnji Michael upušta se u vezu s usamljenom starijom Hannom. Osam godina kasnije, Michael je student prava i prisustvuje sudskom procesu protv šest žena optuženih za ratne zločine. Jedna od njih je i Hanna.
 R.: Stephen Daldry
 Ul.: Kate Winslet (Hanna Schmitz), Ralph Fiennes (Michael Berg), David Kross (Michael), Lena Olin (Ilana Mather / Rose Mather), Bruno Ganz (Rohl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7e4bd9e6e0f2c15cc8d2d9de00cafd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240217220500 +0100" stop="20240218003000 +0100">
    <title lang="hr">Završni udarac</title>
    <desc lang="hr">Match Point - (romant. film, Engleska, 2005) Umirovljen se profesionalni igrač tenisa nađe na životnoj prekretnici kad se zaljubi u glumicu koja uz to izlazi s njegovim prijateljem i budućim šurjakom.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Scarlett Johansson (Nola Rice), Emily Mortimer (Chloe Hewett Wilton), Jonathan Rhys Meyers (Chris Wilton), Alexander Armstrong (Mr. Townsend), Paul Kaye (Estate Agent)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/943a26c5d395cb05618058d2208bd348.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218003000 +0100" stop="20240218024000 +0100">
    <title lang="hr">Vitez pehara</title>
    <desc lang="hr">Knight of Cups - (romant. drama, SAD, 2015) Pisac koji uživa u svemu što Los Angeles i Las Vegas nude, počinje se osjećati isprazno i kreće u potragu za ljubavlju i samim sobom. Bijeg od situacije pronalazi u raskalašenom životu i kratkim vezama sa šest različitih žena.
 R.: Terrence Malick
 Ul.: Christian Bale (Rick), Cate Blanchett (Nancy), Natalie Portman (Elizabeth), Brian Dennehy (Joseph), Antonio Banderas (Tonio)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eab0c27494edc3843c1992024b66e291.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218024000 +0100" stop="20240218043500 +0100">
    <title lang="hr">Zločinački um</title>
    <desc lang="hr">Criminal - (akc. SF film, SAD, 2015) U posljednjem pokušaju zaustavljanja dijabolične urote, sjećanja i vještine mrtvog agenta CIA-e usađeni su u zatvorenika osuđenog na smrt u nadi da će on dovršiti misiju operativca CIA-e.
 R.: Ariel Vromen
 Ul.: Kevin Costner (Jerico Stewart), Gary Oldman (Quaker Wells), Tommy Lee Jones (Dr. Franks), Ryan Reynolds (Bill Pope), Jordi Mollà (Xavier Heimdahl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d279a279fc7c5fc7b3af274eb3c5831d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240218043500 +0100" stop="20240218060500 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
</tv>

