<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101044500 +0100" stop="20240101060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6c96c511fcaf387e6897602a3129306.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101060000 +0100" stop="20240101074500 +0100">
    <title lang="hr">Predsjednikova kći</title>
    <desc lang="hr">The First Daughter - (romant. komedija, SAD, 2004) Kći predsjednika SAD-a odlazi na koledž gdje se zaljubljuje u studenta... s tajnom.
 R.: Forest Whitaker
 Ul.: Katie Holmes (Samantha Mackenzie), Marc Blucas (James Lansome), Ameriie (Mia Thompson), Michael Keaton (Mackenzie), Margaret Colin (Melanie Mackenzie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d4e7f85b1125136867d427eb26c57451.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101074500 +0100" stop="20240101094000 +0100">
    <title lang="hr">Biti kao Mike</title>
    <desc lang="hr">Like Mike - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Kad 14-godišnji zaljubljenik u košarku, koji sanja o igranju u američkoj košarkaškoj ligi NBA, nađe tajanstveni par starih tenisica, on pravi skok od vragolana s igrališta do košarkaške superzvijezde.
 R.: John Schultz
 Ul.: Shad Moss (Calvin Cambridge), Morris Chestnut (Tracy Reynolds), Jonathan Lipnicki (Murph), Brenda Song (Reg Stevens), Jesse Plemons (Ox)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b5d02a83ed3aaa68f2e84a9f8b4a822.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101094000 +0100" stop="20240101113000 +0100">
    <title lang="hr">Dozvola za male Fockerse</title>
    <desc lang="hr">Little Fockers - (komedija, SAD, 2010) Bilo je potrebno 10 godina, dva mala Fockera da Greg konačno postane blizak sa svojim svekrom, Jackom. Na dječjoj rođendanskoj zabavi Greg mora dokazati da je glava kuće ili će krug povjerenja biti prekinut.
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Ben Stiller (Greg Focker), Teri Polo (Pamela Byrnes-Focker), Robert De Niro (Jack Byrnes), Owen Wilson (Kevin Rawley), Dustin Hoffman (Bernie Focker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec067f3c0397a6c0ca47e31412ae6986.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101113000 +0100" stop="20240101131500 +0100">
    <title lang="hr">Gravitacija</title>
    <desc lang="hr">Gravity - (SF film, Engleska, 2013) Jedini preživjeli iz svemirske misije čiji je cilj bio popravak teleskopa Hubble, očajnički se pokušava vratiti na Zemlju i ponovno se susresti sa svojom kćeri…
 R.: Alfonso Cuarón
 Ul.: Sandra Bullock (Ryan Stone), George Clooney (Matt Kowalski), Ed Harris (Mission Control), Orto Ignatiussen (Aningaaq), Phaldut Sharma (Shariff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a16077c8c157008e3cb78255050c37f1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101131500 +0100" stop="20240101160000 +0100">
    <title lang="hr">Veliki Gatsby</title>
    <desc lang="hr">The Great Gatsby - (drama, SAD, 2013) Roman F. Scotta Fitzgeralda postaje filmski blockbuster s Leonardom DiCapriom u glavnoj ulozi. Pisac Nick Carraway dolazi u New York 1922. i upoznaje tajnovitog milijunaša Gatsbyja, očaravajuću Daisy, svijet bogatih, njihove iluzije i tragedije…
 R.: Baz Luhrmann
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Jay Gatsby), Lisa Adam (Singing Woman / Weeping), Frank Aldridge (Well Dressed Male Witness - Wilson's Garage), Amitabh Bachchan (Meyer Wolfshiem), Joel Edgerton (Tom Buchanan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e89fd1cb54fc807a6dce6ed543e9536a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101160000 +0100" stop="20240101174500 +0100">
    <title lang="hr">Šaolinski nogomet</title>
    <desc lang="hr">Siu Lam juk kau - (akc. komedija, Hong Kong, 2001) Sing je vješt shaolinski kung-fu borac čija "noga od čelika" zapne za oko nogometnom treneru. Zajedno sastavljaju momčad bivših shaolinskih redovnika privučeni novčanom nagradom na nogometnom natjecanju.
 R.: Stephen Chow
 Ul.: Stephen Chow (Mighty Steel Leg Sing), Man-Tat Ng (Golden Leg Fung), Wei Zhao (Mui), Yin Tse (Team Evil Coach Hung), Hui Li (Banana Peel Girl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eac3a3135ba2cdab7a6fd6187b06ae64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101174500 +0100" stop="20240101200000 +0100">
    <title lang="hr">Čahura</title>
    <desc lang="hr">Cocoon - (SF komedija, SAD, 1985) Kada grupa starijih ljudi se počne pomlađivati nakon što su provaliti i okupali se u bazenu u kojem se nalaze vanzemaljske čahure.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Steve Guttenberg (Jack Bonner), Brian Dennehy (Walter), Maureen Stapleton (Marilyn 'Mary' Luckett), Jessica Tandy (Alma Finley), Don Ameche (Arthur 'Art' Selwyn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/894afeedfc9cad9ee1fa2db18e2bb4ea.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101200000 +0100" stop="20240101210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E03, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Nimisha Mukerji
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101210000 +0100" stop="20240101231500 +0100">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 2</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible II - (akc. film, SAD, 2000) Agenta Ethana Hunta šalju na misiju da pronađe i uništi laboratorij s umjetno stvorenom genetskom bolešću Chimerom. Misija postaje nemoguća jer on nije jedini koji želi uzorke te bolesti.
 R.: John Woo
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Dougray Scott (Sean Ambrose), Thandiwe Newton (Nyah Hall), Ving Rhames (Luther Strickell), Richard Roxburgh (Hugh Stamp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7cb81c8ab7442dde8ab8db979fbd12b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101231500 +0100" stop="20240102013500 +0100">
    <title lang="hr">Zakon ulice</title>
    <desc lang="hr">Brooklyn's Finest - (krim. film, SAD, 2009) Tri nepovezana policajca iz Brooklyna nađu se na istom opasnom mestu prateći različite poslovne puteve.
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Richard Gere (Eddie), Ethan Hawke (Sal), Don Cheadle (Tango), Wesley Snipes (Caz), Will Patton (Lt. Bill Hobarts)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/57993e28714e6f04bc3feda7468b6f4c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240102013500 +0100" stop="20240102035500 +0100">
    <title lang="hr">Veliki Gatsby</title>
    <desc lang="hr">The Great Gatsby - (drama, SAD, 2013) Roman F. Scotta Fitzgeralda postaje filmski blockbuster s Leonardom DiCapriom u glavnoj ulozi. Pisac Nick Carraway dolazi u New York 1922. i upoznaje tajnovitog milijunaša Gatsbyja, očaravajuću Daisy, svijet bogatih, njihove iluzije i tragedije…
 R.: Baz Luhrmann
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Jay Gatsby), Lisa Adam (Singing Woman / Weeping), Frank Aldridge (Well Dressed Male Witness - Wilson's Garage), Amitabh Bachchan (Meyer Wolfshiem), Joel Edgerton (Tom Buchanan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e89fd1cb54fc807a6dce6ed543e9536a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240102035500 +0100" stop="20240102060000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania - (anim. film, SAD, 2012) Film Hotel Transilvanija obiteljska je animirana komedija o Drakuli koji živi daleko od ljudskog svijeta i tamo vodi luksuzni hotel za sva čudovišta poput Frankensteina, Mumije i drugih. Tamo je i njegova kćer Mavis. Drakula živi mirnim i sretnim životom sa svojom kćeri, sve do trenutka kada odmaralište otkrije jedan dječak koji se zaljubljuje u Mavis...
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/299f98898ff9bb103e4764f7beba9521.jpg" />
  </programme>
</tv>

