<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210033000 +0100" stop="20240210060000 +0100">
    <title lang="hr">Priča iz Bronxa</title>
    <desc lang="hr">A Bronx Tale - (krim. film, SAD, 1993) Otac je na muci kada lokalni gangster postane prijatelj njegovu sinu u Bronxu 1960-ih.
 R.: Robert De Niro
 Ul.: Chazz Palminteri (Sonny), Robert De Niro (Lorenzo), Lillo Brancato (Calogero (Age 17)), Taral Hicks (Jane), Kathrine Narducci (Rosina)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de008269a3ac5dab7beea98762c93fe1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210060000 +0100" stop="20240210064500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S03, E03, igrana serija, SAD, 2020) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Miranda Bowen
 Ul.: Sandra Oh (Eve Polastri), Elisabeth Bonjour (Nanny), Jodie Comer (Villanelle), Eulàlia Ballart (Pianist), Raj Bajaj (Mo Jafari)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210064500 +0100" stop="20240210082000 +0100">
    <title lang="hr">Mačak, ne diraj mu šešir</title>
    <desc lang="hr">The Cat in the Hat - (obitelj. pust. film, SAD, 2003) Film utemeljen na klasičnoj dječjoj priči. Vragolasti mačak ulazi u živote Conrada i Sally i okreće ih naopačke, ali za to ih vrijeme također uči nekim važnim životnim lekcijama.
 R.: Bo Welch
 Ul.: Mike Myers (The Cat), Spencer Breslin (Conrad), Dakota Fanning (Sally), Alec Baldwin (Quinn), Kelly Preston (Mom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d747415c78e1a3408e3ea696352d72c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210082000 +0100" stop="20240210101500 +0100">
    <title lang="hr">Hotel za pse</title>
    <desc lang="hr">Hotel for Dogs - (komedija, SAD, 2009) Dvoje djece potajno udomljavaju pse lutalice u praznom hotelu.
 R.: Thor Freudenthal
 Ul.: Emma Roberts (Andi), Jake T. Austin (Bruce), Don Cheadle (Bernie), Johnny Simmons (Dave), Kyla Pratt (Heather)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2dc7804226986291ce629f4df5eb3b75.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210101500 +0100" stop="20240210122000 +0100">
    <title lang="hr">Brak na brzaka</title>
    <desc lang="hr">Fools Rush In - (romant. komedija, SAD, 1997) U priči o sukobu dviju različitih kultura, pratimo živote Alexa i Isabel koji žele zadržati svoju individualnost i vrijednosti te istodobno uče kako se prilagoditi braku i svladati protivljenje roditelja njihovoj vezi.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Matthew Perry (Alex Whitman), Salma Hayek (Isabel Fuentes), Jon Tenney (Jeff), Carlos Gómez (Chuy), Tomas Milian (Tomas Fuentes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d6a5ca977ed6d65ee05b48598214c0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210122000 +0100" stop="20240210141500 +0100">
    <title lang="hr">Veleum</title>
    <desc lang="hr">Megamind - (anim. film, SAD, 2010) Superzlikovac Megamind napokon pobijedi svog suparnika, superheroja Metromana. No bez heroja gubi svaku svrhu i mora si naći novi smisao života.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Will Ferrell (Megamind), Brad Pitt (Metro Man), Tina Fey (Roxanne Ritchi), Jonah Hill (Tighten), David Cross (Minion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b2a35fcd33045c8662e732dea59643c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210141500 +0100" stop="20240210160500 +0100">
    <title lang="hr">Kung Fu Panda</title>
    <desc lang="hr">Kung Fu Panda - (anim. film, SAD, 2008) Zmajev Ratnik mora se sukobiti s okrutnim Tai Lungom jer sudbina Kine visi o koncu. No njegov je plašt pogreškom darovan bucmastoj pandi, novaku u ratničkoj umjetnosti.
 R.: Mark Osborne
 Ul.: Jack Black (Po), Ian McShane (Tai Lung), Angelina Jolie (Tigress), Dustin Hoffman (Shifu), Jackie Chan (Monkey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/08c0762b46ad4082360a9d4e828210f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210160500 +0100" stop="20240210180500 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišta protiv izvanzemaljaca</title>
    <desc lang="hr">Monsters vs Aliens - (anim. film, SAD, 2009) Žena koju je na dan vjenčanja pogodio meteorit pretvara se u diva i priključuje se timu čudovišta koji vlasti SAD-a šalju u bitku s izvanzemaljcima koji pokušavaju osvojiti Zemlju.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Reese Witherspoon (Ginormica / Susan Murphy), Seth Rogen (B.O.B.), Hugh Laurie (Dr. Cockroach Ph.D.), Will Arnett (The Missing Link), Kiefer Sutherland (General W.R. Monger)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a709208895da4199c1a9b98daebcee97.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210180500 +0100" stop="20240210200500 +0100">
    <title lang="hr">Klub Jane Austen</title>
    <desc lang="hr">The Jane Austen Book Club - (drama, SAD, 2007) U Kaliforniji pet žena i jedan muškarac odluče osnovati književni klub kako bi raspravljali o djelima Jane Austen.
 R.: Robin Swicord
 Ul.: Maria Bello (Jocelyn), Emily Blunt (Prudie Drummond), Kathy Baker (Bernadette), Amy Brenneman (Sylvia Avila), Maggie Grace (Allegra Avila)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9107e1d816eca91ec12e1483e0b6b80b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210200500 +0100" stop="20240210221000 +0100">
    <title lang="hr">Gola istina</title>
    <desc lang="hr">The Ugly Truth - (komedija, SAD, 2009) Abby Richter producentica je jutarnjeg televizijskog showa koji otkriva rješenje za sve probleme! Osim kad je u pitanju Abbyjin osobni ljubavni život jer Abby ima niz promašenih veza iza sebe. Kako bi vratila gledanost svojoj emisiji, mora se udružiti s novim izvjestiteljem, Mikeom Chadwayem kojeg Abby baš i ne podnosi...
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Katherine Heigl (Abby), Gerard Butler (Mike Chadway), Bree Turner (Joy), Eric Winter (Colin), Nick Searcy (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd9d627ab101ad6abea2230a65d0cedd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210221000 +0100" stop="20240210235500 +0100">
    <title lang="hr">Stjuardese lete u nebo</title>
    <desc lang="hr">View from the Top - (romant. komedija, SAD, 2003) Žena iz malog mjesta želi ostvariti san i postati stjuardesa. Donna Jensen odrasla je u naselju prikolica u Nevadi. Uvjerena je da je njezin put iz Silver Springsa posao stjuardese, premda nikada nije letjela. Ubrzo će pokazati smisao za posao.
 R.: Bruno Barreto
 Ul.: Gwyneth Paltrow (Donna Jensen), Christina Applegate (Christine Montgomery), Mark Ruffalo (Ted Stewart), Candice Bergen (Sally Weston), Joshua Malina (Randy Jones)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c2337606c295660985fa757054396eaa.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240210235500 +0100" stop="20240211013000 +0100">
    <title lang="hr">Sotona: Razotkrivanje</title>
    <desc lang="hr">The Devil Inside - (horor, SAD, 2012) U Italiji kći pristupa nizu neovlaštenih egzorcizama kako bi otkrila što se uistinu dogodilo njezinoj majci koja je, navodno, ubila troje ljudi tijekom njezina vlastitog egzorcizma.
 R.: William Brent Bell
 Ul.: Fernanda Andrade (Isabella Rossi), Simon Quarterman (Ben), Evan Helmuth (David), Ionut Grama (Michael Schaefer), Suzan Crowley (Maria Rossi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/154ee871463ca3613d1c41dbac92f9b6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211013000 +0100" stop="20240211032000 +0100">
    <title lang="hr">Otmica metroa 123</title>
    <desc lang="hr">The Taking of Pelham 123 - (akc. film, SAD, 2009) Američki akcijski triler Otmica Metroa 123 donosi priču o Walteru Garberu (Denzel Washington) koji radi kao dispečer podzemne željeznice. Situacija se zakomplicira kada Ryder (John Travolta) zajedno sa svojom bandom otme metro i prijeti ubojstvom putnika ukoliko mu ne bude uručena ogromna svota novca kao otkupnina. Uživajte u napetim trenucima ovoga filma i saznajte hoće li putnici biti spašeni!
 R.: Tony Scott
 Ul.: Denzel Washington (Walter Garber), John Travolta (Ryder), Luis Guzmán (Phil Ramos), Victor Gojcaj (Bashkin), Robert Vataj (Emri)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9e91054ed6b3cf00b38d85d64a7eab4c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240211032000 +0100" stop="20240211060000 +0100">
    <title lang="hr">Snajper 3</title>
    <desc lang="hr">Sniper III - (akc. film, SAD, 2004) Tri desetljeća nakon završetka Vijetnamskog rata, veteran Thomas Beckett poslan je u istočnu Aziju kako bi eliminirao svog bivšeg ratnog prijatelja Paula Finnegana. Nakon povlačenja Amerikanaca etablirao se kao moćni trgovac drogom i oružjem i navodno planira teroristički napad. Nakon što je Beckett zapravo ušao u trag Finneganu, otkrio je spletku.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Tom Berenger (Thomas Beckett), Byron Mann (Quan), John Doman (Paul Finnegan), Denis Arndt (William Avery), Troy Winbush (Captain Laraby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/755c3e17c436de84f3421e535a804707.jpg" />
  </programme>
</tv>

