<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611041000 +0200" stop="20240611060000 +0200">
    <title lang="hr">Divlja salsa</title>
    <desc lang="hr">Cuban Fury - (komedija, Engleska, 2014) Debeljuškasti Bruce Garrett kao dječak je suvereno vladao plesnim podijem sve dok nije postao meta nasilnika. Dva desetljeća poslije incidenta zbog kojeg je prestao plesati, Bruce radi uredski posao i bori se s tjeskobom. No s dolaskom nove šefice, naočite Julije koja obožava salsu, vraća mu se želja za plesom.
 R.: James Griffiths
 Ul.: Nick Frost (Bruce), Rashida Jones (Julia), Chris O'Dowd (Drew), Ian McShane (Ron Parfitt), Olivia Colman (Sam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df5090ea5fbdadd09471244cfcb0c4ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611060000 +0200" stop="20240611080500 +0200">
    <title lang="hr">Klopka</title>
    <desc lang="hr">Entrapment - (akc. film, SAD, 1999) Poslodavac šalje agenticu osiguravajućeg društva da uđe u trag i pomogne uhvatiti lopova koji krade skupa umjetnička djela.
 R.: Jon Amiel
 Ul.: Sean Connery (Robert MacDougal), Catherine Zeta-Jones (Gin), Ving Rhames (Thibadeaux), Will Patton (Cruz), Maury Chaykin (Conrad Greene)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8d8c9cc83384af9e97bddf6e78512018.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611080500 +0200" stop="20240611095500 +0200">
    <title lang="hr">Emoji film</title>
    <desc lang="hr">The Emoji Movie - (film, SAD, 2017) Emotikon Gene živi u mobitelu svog korisnika Alexa. Kad Alex pokuša upotrijebiti Genea u poruci, izgleda zbunjeno jer Gene, koji se rodio bez filtera, može poprimiti različite izraze lica. On želi biti poput drugih emotikona pa zajedno sa svojim prijateljima, emojijima Hi-5 i Jailbreakom kreće u avanturu kroz razne aplikacije. 
 R.: Anthony Leondis
 Ul.: T.J. Miller (Gene), James Corden (Hi-5), Anna Faris (Jailbreak), Christina Aguilera (Akiko Glitter), Sofía Vergara (Flamenca)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/369c3f3360cd9172ec63c715f17858a9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611095500 +0200" stop="20240611120000 +0200">
    <title lang="hr">Biti kao Mike</title>
    <desc lang="hr">Like Mike - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Kad 14-godišnji zaljubljenik u košarku, koji sanja o igranju u američkoj košarkaškoj ligi NBA, nađe tajanstveni par starih tenisica, on pravi skok od vragolana s igrališta do košarkaške superzvijezde.
 R.: John Schultz
 Ul.: Shad Moss (Calvin Cambridge), Morris Chestnut (Tracy Reynolds), Jonathan Lipnicki (Murph), Brenda Song (Reg Stevens), Jesse Plemons (Ox)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9b5d02a83ed3aaa68f2e84a9f8b4a822.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611120000 +0200" stop="20240611141500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible - (akc. film, SAD, 1996) Jim Phelps je poslan u Prag spriječiti krađu povjerljivih informacija. Jimova supruga Claire i njegov partner Ethan Hunt, članovi su njegovog tima. Nažalost, stvari krenu po zlu, misija propadne, a Ethan Hunt je jedini preživjeli.
 R.: Brian De Palma
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Jon Voight (Jim Phelps), Emmanuelle Béart (Claire Phelps), Henry Czerny (Eugene Kittridge), Jean Reno (Franz Krieger)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f9735b510da42fe510c0035c4aa25021.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611141500 +0200" stop="20240611160000 +0200">
    <title lang="hr">Sezona lova 2</title>
    <desc lang="hr">Open Season 2 - (anim. film, SAD, 2008) U ovoj novoj animiranoj avanturi, ponovo se susrećemo s grizlijem Boogijem i jelenom Elliotom koji su opet u nevolji. Ovoga puta njihovom prijatelju, jazavčaru Weeniju, potrebna je pomoć jer su ga oteli kućni ljubimci. Ali, to nije sve: javlja se i ljubav između jelena i najljepše šumske srne, Gizelle. Uživajte u zabavnim minutama ovoga filma i saznajte što će se dogoditi s ovim nestašnim bićima!
 R.: Matthew O'Callaghan
 Ul.: Joel McHale (Elliot), Mike Epps (Boog), Jane Krakowski (Giselle), Billy Connolly (McSquizzy), Crispin Glover (Fifi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ec7dae0d5e797c097374e94b3841c0d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611160000 +0200" stop="20240611175000 +0200">
    <title lang="hr">Spašavanje Djeda Mraza</title>
    <desc lang="hr">Saving Santa - (anim. komedija, Engleska, 2013) Vilenjak otkriva da jedino on može spriječiti invaziju na Sjeverni pol znanjem tajne saonica Djeda Mraza, pa putuje kroz vrijeme da bi dva puta spasio Djeda Mraza.
 R.: Leon Joosen
 Ul.: Martin Freeman (Bernard D. Elf), Tim Curry (Neville Baddington), Noel Clarke (Snowy), Tim Conway (Santa), Pam Ferris (Mrs. Claus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/323e9f761be85aa25dbd5d6148dd540e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611175000 +0200" stop="20240611200500 +0200">
    <title lang="hr">Uljezi</title>
    <desc lang="hr">The Others - (film, SAD, 2001) Žena koja živi u zamračenoj kući s dvoje djece osjetljive na svjetlost postaje uvjerena da joj je obiteljska kuća ukleta.
 R.: Alejandro Amenábar
 Ul.: Nicole Kidman (Grace), Fionnula Flanagan (Bertha Mills), Christopher Eccleston (Charles), Elaine Cassidy (Lydia), Eric Sykes (Mr. Tuttle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de6cb09c468d4992d4dd88c81eed55b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611200500 +0200" stop="20240611205500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E12, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Phil Chipera
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Robbie Amell (Deathstorm), Alexa Barajas (Esperanza Garcia / Ultraviolet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611205500 +0200" stop="20240611233000 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 2</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible II - (akc. film, SAD, 2000) Agenta Ethana Hunta šalju na misiju da pronađe i uništi laboratorij s umjetno stvorenom genetskom bolešću Chimerom. Misija postaje nemoguća jer on nije jedini koji želi uzorke te bolesti.
 R.: John Woo
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Dougray Scott (Sean Ambrose), Thandiwe Newton (Nyah Hall), Ving Rhames (Luther Strickell), Richard Roxburgh (Hugh Stamp)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7cb81c8ab7442dde8ab8db979fbd12b8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240611233000 +0200" stop="20240612012500 +0200">
    <title lang="hr">Opasnost iz dubina</title>
    <desc lang="hr">The Shallows - (drama, SAD, 2016) Bezbrižan dan na plaži za Nancy se pretvori u pakao. Nakon što se na dasci za surfanje udalji od obale, postane glavna meta velike bijele psine. Kako bi se izvukla iz opasnosti, morat će ostati pribrana i osloniti se na vlastitu snalažljivost. 
 R.: Jaume Collet-Serra
 Ul.: Blake Lively (Nancy), Óscar Jaenada (Carlos), Brett Cullen (Dad), Sedona Legge (Chloe), Janelle Bailey (Mom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b175f348c75617581238dedcf59e4795.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612012500 +0200" stop="20240612033500 +0200">
    <title lang="hr">As u rukavu</title>
    <desc lang="hr">Smokin' Aces - (akc. komedija, Engleska, 2006) Buddy Israel, izvođač iz Las Vegasa je cinkaroš koji odluči predati dokaze i svjedočiti protiv mafije, što će izazvati želju kod mnogih ljudi da ga više ne vide živog.
 R.: Joe Carnahan
 Ul.: Ryan Reynolds (Richard Messner), Jeremy Piven (Buddy 'Aces' Israel), Ray Liotta (Donald Carruthers), Andy Garcia (Stanley Locke), Alicia Keys (Georgia Sykes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4abcc6e3e4286b312566db5c99a32b42.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612033500 +0200" stop="20240612042000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E12, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Phil Chipera
 Ul.: Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia), Brandon McKnight (Chester P. Runk), Robbie Amell (Deathstorm), Alexa Barajas (Esperanza Garcia / Ultraviolet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240612042000 +0200" stop="20240612060000 +0200">
    <title lang="hr">Uljezi</title>
    <desc lang="hr">The Others - (film, SAD, 2001) Žena koja živi u zamračenoj kući s dvoje djece osjetljive na svjetlost postaje uvjerena da joj je obiteljska kuća ukleta.
 R.: Alejandro Amenábar
 Ul.: Nicole Kidman (Grace), Fionnula Flanagan (Bertha Mills), Christopher Eccleston (Charles), Elaine Cassidy (Lydia), Eric Sykes (Mr. Tuttle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/de6cb09c468d4992d4dd88c81eed55b2.jpg" />
  </programme>
</tv>

