<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616054000 +0200" stop="20240616060000 +0200">
    <title lang="hr">Mladi Rock</title>
    <desc lang="hr">Young Rock - (S01, E05, zab. serija, SAD, 2021) Od globalne zvijezde Dwaynea "Rocka" Johnsona dolazi serija Mladi Rock, hrabra i srčana nova komedija koja se temelji na nevjerojatnim pričama iz njegovih mladih dana.
 R.: Daina Reid
 Ul.: Dwayne Johnson (Dwayne Johnson), Joseph Lee Anderson (Rocky Johnson), Stacey Leilua (Ata Johnson), Ana Tuigamala (Lia Maivia), Adrian Groulx (Dwayne Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/206be542c74b56ca9b0d2edf0a3cd4f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616060000 +0200" stop="20240616074500 +0200">
    <title lang="hr">Božić u raju</title>
    <desc lang="hr">Christmas in Paradise - (film, SAD, 2022) Joannine blagdane pokvari poziv njezinih sestara s viješću da njihov otac ne odgovara na pozive i da je nestao na jednom karipskom otoku. Sestre odluče spasiti oca i dovesti ga doma za Božić…
 R.: Philippe Martinez
 Ul.: Kelsey Grammer (James Christmas), Elizabeth Hurley (Joanna Christmas), Billy Ray Cyrus (Jimmy Love), Nathalie Cox (Caroline Christmas), Naomi Frederick (Paulina Christmas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea56705c44e13042c3790cb4474d0453.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616074500 +0200" stop="20240616094500 +0200">
    <title lang="hr">Holmes i Watson</title>
    <desc lang="hr">Holmes &amp; Watson - (krim. komedija, SAD, 2018) Holmes i Watson prisustvuju suđenju profesoru Jamesu Moriartyju. U isto vrijeme, ubojstva povezana s Moriartyjem nastavljaju se događati.
 R.: Etan Cohen
 Ul.: Will Ferrell (Sherlock Holmes), John C. Reilly (Watson), Ralph Fiennes (Professor James Moriarty), Rebecca Hall (Dr. Grace Hart), Rob Brydon (Inspector Lestrade)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51a76e0d180474f99d2ea04197148e64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616094500 +0200" stop="20240616123500 +0200">
    <title lang="hr">Igra pobjednika</title>
    <desc lang="hr">Moneyball - (biograf. drama, SAD, 2011) Istinita priča o karijeri legendarnog Billyja Beanea, sportskog menadžera bejzbolskog kluba Oakland Athletics koji će učiniti sve da s malo novca sastavi novi tim eksperimentalnom tehnikom računalne analize potencijalnih talenata.
 R.: Bennett Miller
 Ul.: Brad Pitt (Billy Beane), Robin Wright (Sharon), Jonah Hill (Peter Brand), Philip Seymour Hoffman (Art Howe), Chris Pratt (Scott Hatteberg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/96670b8357e1f9932c9244d51e4b5266.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616123500 +0200" stop="20240616142500 +0200">
    <title lang="hr">Božićna pripravnica</title>
    <desc lang="hr">Christmas in Vermont - (film, SAD, 2016) Voditeljica kompanije zadužena je za likvidiranje tvrtke za proizvodnju odjeće u jednom gradiću u tijeku božićnih blagdana...
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Abigail Hawk (Riley Thomas), Chevy Chase (Preston Bullock), David O'Donnell (Wyatt Davis), Howard Hesseman (Nick Harper), Morgan Fairchild (Joanne Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c16c83908745336b2ffb91bdb283a303.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616142500 +0200" stop="20240616170500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija 3</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible III - (akc. triler, SAD, 2006) Umirovljeni super špijun Ethan Hunt obučava nove MMF agente. Hunt je opet pozvan na dužnost kako bi se suočio s najtežim neprijateljem do sada - Owenom Davianom, trgovcem oružja koji ne osjeća kajanje i nema savjest.
 R.: J.J. Abrams
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Ving Rhames (Luther), Michelle Monaghan (Julia), Eddie Marsan (Brownway), Jonathan Rhys Meyers (Declan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8612e963ccca3e05b295f8b9f5c485e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616170500 +0200" stop="20240616200500 +0200">
    <title lang="hr">Nemoguća misija: Raspad sistema</title>
    <desc lang="hr">Mission: Impossible: Fallout - (akc. film, SAD, 2018) Ethan Hunt i njegov IMF tim, zajedno s poznatim saveznicima, utrkuju se s vremenom nakon što je misija pošla po zlu…
 R.: Christopher McQuarrie
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Henry Cavill (August Walker), Ving Rhames (Luther Stickell), Simon Pegg (Benji Dunn), Rebecca Ferguson (Ilsa Faust)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06ddc235c15da163531648ddb1a4d5fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616200500 +0200" stop="20240616223500 +0200">
    <title lang="hr">Klijent</title>
    <desc lang="hr">The Client - (krim. film, SAD, 1994) Dječak koji je svjedočio samoubojstvu mafijaškog odvjetnika uzima odvjetnika kako bi ga zaštitio od okružnog tužitelja koji ga pokušava iskoristiti da sredi obitelj mafijaša.
 R.: Joel Schumacher
 Ul.: Susan Sarandon (Reggie Love), Tommy Lee Jones (Roy Foltrigg), Brad Renfro (Mark Sway), Anthony LaPaglia (Barry Muldano), Mary-Louise Parker (Dianne Sway)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d5947565ff0851a16d2e35a969c9c08.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240616223500 +0200" stop="20240617005500 +0200">
    <title lang="hr">Bliski odnosi</title>
    <desc lang="hr">Closer - (romant. drama, SAD, 2004) Oscarom nagrađen redatelj Mike Nichols adaptirao je kazališni komad Patricka Marbera, erotikom prožetu priču o ljubavi, usamljenosti i izdaji s Julijom Roberts, Judeom Lawom, Natalie Portman i Cliveom Owenom.
 R.: Mike Nichols
 Ul.: Julia Roberts (Anna), Jude Law (Dan), Natalie Portman (Alice), Clive Owen (Larry), Nick Hobbs (Taxi Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52fbaf9a00ca409d8a23456a53208fc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617005500 +0200" stop="20240617024500 +0200">
    <title lang="hr">Elitni ubojice</title>
    <desc lang="hr">The Replacement Killers - (akc. film, SAD, 1998) Problematični ubojica traži pomoć od krivotvoritelja da mu pomogne nabaviti papire za Kinu. Međutim, narkobos je unajmio zamjenu da dovrše posao i ubiju ubojicu.
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Michael Rooker (Stan 'Zeedo' Zedkov), Jürgen Prochnow (Michael Kogan), Til Schweiger (Ryker), Danny Trejo (Collins), Kenneth Tsang (Terence Wei)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/50c0075ed6bd7230ccea1d43e1e216ec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617024500 +0200" stop="20240617041500 +0200">
    <title lang="hr">Sausage Party</title>
    <desc lang="hr">Sausage Party - (anim. pust. film, SAD, 2016) Sausage party animirana je komedija koja donosi priču o kobasici imena Frank. Frank živi u supermarketu i želi otkriti istinu o tome što se zapravo događa s njim i ostalim proizvodima iz supermarketa nakon kupnje, stoga kreće na putovanje zajedno sa svojim prijateljima.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Alistair Abell (Gefilte Fish / Mariachi Salsa), Iris Apatow (Coconut Milk / Grape #3 / Berry Good Candies), Sugar Lyn Beard (Cookies / Baby Carrot), Michael Cera (Barry), Ian James Corlett (Bag of Dog Food / Relish / Tickilish Licorice / Apple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/933484451554e6fe89310c3e6ec6b4ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240617041500 +0200" stop="20240617060000 +0200">
    <title lang="hr">Dobar posao u Italiji</title>
    <desc lang="hr">The Italian Job - (akc. triler, SAD, 2003) Plan je bio besprijekoran, posao izveden savršeno, a bijeg čist. Jedino što lopov Charlie Croker nije očekivao jest da će svemu zaprijetiti član njegove ekipe.
 R.: F. Gary Gray
 Ul.: Mark Wahlberg (Charlie Croker), Charlize Theron (Stella Bridger), Donald Sutherland (John Bridger), Jason Statham (Handsome Rob), Seth Green (Lyle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b34c7cfecd2ae4a89bdb359c36d434a.jpg" />
  </programme>
</tv>

