<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406042500 +0200" stop="20240406060000 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav na prvi lavež</title>
    <desc lang="hr">Love at First Bark - (film, SAD, 2017) Julia Galvins je dizajnerica interijera iz Portlanda koja udomi psa i potraži pomoć od zgodnog stručnjaka za pse, trenera Owena Michaelsa.
 R.: Mike Rohl
 Ul.: Jana Kramer (Julia Galvins), Kevin McGarry (Owen Michaels), Anna van Hooft (Sherry McRay), Natasha Burnett (Cindy Howard), Reese Alexander (Wyatt Salas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f8b28385c333419ec44be5a3f58ece9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406060000 +0200" stop="20240406074000 +0200">
    <title lang="hr">MacGruber</title>
    <desc lang="hr">MacGruber - (akc. komedija, SAD, 2010) Bivši tajni agent MacGruber pozvan je natrag u akciju kako bi svog najvećeg neprijatelja Dietera Von Cuntha spriječio u naumu da nuklearnom bombom uništi Washington.
 R.: Jorma Taccone
 Ul.: Will Forte (MacGruber), Kristen Wiig (Vicki), Ryan Phillippe (Piper), Val Kilmer (Cunth), Powers Boothe (Colonel Faith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cf89381942f4df9243ff9a4f33de826c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406074000 +0200" stop="20240406093000 +0200">
    <title lang="hr">Božićno vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">A Wedding for Christmas - (romant. film, SAD, 2018) Haley Foster bježi iz gradića svog djetinjstva u veliki grad i uspijeva postati vodeća planerica vjenčanja u elitnoj i moćnoj tvrtki gospodina Reynoldsa u Los Angelesu…
 R.: Fred Olen Ray
 Ul.: Cristine Prosperi (Haley Foster), William McNamara (Frank), Lesli Kay (Jane), Vivica A. Fox (Ms. Reynolds), Colton Little (Carter Wilson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afe2c6a0f1d2a5987be02805e34d3182.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406093000 +0200" stop="20240406113000 +0200">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels - (akc. komedija, SAD, 2000) Novi slučaj za Charliejevu poznatu detektivsku agenciju: Eric Knox, vlasnik softverske tvrtke, žrtva je otmice. Charliejeve jednako zgodne i borbene zaposlenice Natalie Cook (Cameron Diaz), Dylan Sanders (Drew Barrymore) i Alex Munday (Lucy Liu) brzo su identificirali gangstera Rogera Corwina kao osumnjičenog.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie), Drew Barrymore (Dylan), Lucy Liu (Alex), Bill Murray (John Bosley), Sam Rockwell (Eric Knox
/
John McKenn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d652722a6527d728347f81b91273fc73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406113000 +0200" stop="20240406134500 +0200">
    <title lang="hr">Jesen u New Yorku</title>
    <desc lang="hr">Autumn in New York - (romant. film, SAD, 2000) Vlasnik istaknutog njujorškog restorana Will, bogati je i zavodljivi četrdesetogodišnjak koji odbija ozbiljne veze. Međutim, odluči zavesti Charlotte, unuke jednog od njegovih prijatelja, koja je dvadeset godina mlađa od njega i vrvi energijom. Nakon njihove prve noći, Charlotte mu kaže da ima neizlječivu bolest srca i da ima malo vremena za život. Will čini sve da se ne zaljubi...
 R.: Joan Chen
 Ul.: Richard Gere (Will), Winona Ryder (Charlotte Fieldingová), Anthony LaPaglia (John), Elaine Stritch (Dolly), Vera Farmiga (Lisa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b9d18561b07a67e16d0e1ca8de909b86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406134500 +0200" stop="20240406155000 +0200">
    <title lang="hr">Aquamarine</title>
    <desc lang="hr">Aquamarine - (komedija, SAD, 2006) Claire i Hailey nerazdvojne su prijateljice koje odbrojavaju posljednje dane ljetnih praznika u gradiću Baybridge. Hailey će uskoro morati napustiti sve što poznaje, jer se zbog majčina posla seli u Australiju. No kada Claire i Hailey pronađu sirenu u bazenu lokalnog kluba, počet će vjerovati u čuda i da je nekako moguće spriječiti Haileyn odlazak. Sirena Aquamarine ima svega tri dana da pronađe pravu ljubav. Uspiju li joj djevojke pomoći u tome, ostvarit će im želju.
 R.: Elizabeth Allen Rosenbaum
 Ul.: Emma Roberts (Claire), Jojo (Hailey Rogers), Sara Paxton (Aquamarine), Jake McDorman (Raymond), Arielle Kebbel (Cecilia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/220a9aea5a5a20cbc009151998972db3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406155000 +0200" stop="20240406174000 +0200">
    <title lang="hr">Moj ljubimac Marmaduke</title>
    <desc lang="hr">Marmaduke - (obitelj. komedija, SAD, 2010) Obitelj Winslow seli se u Kaliforniju. To znači velike promjene i za njihovog ljubimca Marmadukea. Hoće li uspjeti brzo steći nove četveronožne prijatelji i naći svoje mjesto pod suncem?
 R.: Tom Dey
 Ul.: Lee Pace (Phil Winslow), Judy Greer (Debbie Winslow), William H. Macy (Don Twombly), Caroline Sunshine (Barbara Winslow), Finley Jacobsen (Brian Winslow)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/476aa2c46f21dd5c25fee50ed33351e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406174000 +0200" stop="20240406194500 +0200">
    <title lang="hr">16 blokova</title>
    <desc lang="hr">16 Blocks - (akc. film, SAD, 2006) Ostarjeli policajac sklon alkoholu dobiva zadatak da preprati svjedoka iz policijskog pritvora do zgrade suda udaljene 16 stambenih blokova. Na putu do tamo vrebaju ih kaotične sile, ne dajući da sve protekne glatko.
 R.: Richard Donner
 Ul.: Bruce Willis (Jack Mosley), Mos Def (Eddie Bunker), David Morse (Frank Nugent), Jenna Stern (Diane Mosley), Casey Sander (Capt. Dan Gruber)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3df48b0f4568cffd7f759eadef1700a2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406194500 +0200" stop="20240406220000 +0200">
    <title lang="hr">Djevojka iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">The Girl Next Door - (romant. komedija, SAD, 2004) Snovi tinejdžera ostvaruju se kad se bivša porno-zvijezda doseli u susjedni stan i oni se zaljube.
 R.: Luke Greenfield
 Ul.: Emile Hirsch (Matthew Kidman), Elisha Cuthbert (Danielle), Timothy Olyphant (Kelly), James Remar (Hugo Posh), Paul Dano (Klitz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b31f00a9232ccc64ddaedb44c64c1f3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240406220000 +0200" stop="20240407003000 +0200">
    <title lang="hr">Riddickove kronike</title>
    <desc lang="hr">The Chronicles of Riddick - (akc. SF film, SAD, 2004) Nakon što je izbjegao odvođenje s planeta na kojem se skrivao, furijanski odmetnik Riddick stiže na kolonizirani planet New Mecca gdje će se boriti protiv lorda Marchala i spasiti ljudsku vrstu od pretvaranja u ratnike Nekrozorja.
 R.: David Twohy
 Ul.: Vin Diesel (Riddick), Thandiwe Newton (Dame Vaako), Colm Feore (Lord Marshal), Judi Dench (Aereon), Karl Urban (Vaako)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29bbc90fdd87d44868fdb0e88cfc94c6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407003000 +0200" stop="20240407021500 +0200">
    <title lang="hr">Prije nego što zaspim</title>
    <desc lang="hr">Before I Go to Sleep - (triler, Francuska, 2014) Zbog traumatične nesreće iz svoje prošlosti, žena ustaje svakog dana ne sjećajući se ničega. Kad jednog dana isplivaju nove zastrašujuće istine, primorana je preispitati sve oko sebe.
 R.: Rowan Joffe
 Ul.: Nicole Kidman (Christine), Colin Firth (Ben), Mark Strong (Dr. Nasch), Anne-Marie Duff (Claire), Dean-Charles Chapman (Adam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3e0f7892e37baf239f681cd389a62f2f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407021500 +0200" stop="20240407041000 +0200">
    <title lang="hr">RED 2: Umirovljeni, naoružani i iznimno opasni</title>
    <desc lang="hr">Red 2 - (akc. komedija, SAD, 2013) Umirovljeni agent CIA-e, Frank Moses okuplja svoj tim elitnih operativaca za još jednu misiju, pronaći nestalu prijenosnu nuklearnu napravu.
 R.: Dean Parisot
 Ul.: Bruce Willis (Frank), Helen Mirren (Victoria), John Malkovich (Marvin), Mary-Louise Parker (Sarah), Anthony Hopkins (Bailey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f184fa3a8878159c84f47b35ee2dc878.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407041000 +0200" stop="20240407053500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav u vrijeme žetve</title>
    <desc lang="hr">Home for Harvest - (romant. film, Kanada, 2019) Putopiskinja se vraća u svoj rodni grad koji je davno napustila, slomljena srca. Upoznaje novog muškarca, ali susreće i svojeg bivšeg...
 R.: Andrew Cymek
 Ul.: Brigitte Kingsley (Katie), Landy Cannon (Noah), Troy Blundell (Chad), Alys Crocker (Paige), Winny Clarke (Mary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cff036fed050a8339cf4020f1b388a32.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240407053500 +0200" stop="20240407060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E09, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Susie McKenna (Baby's Mother), Andy Bradford (Bumper Cars Attendant), Nick Scott (Man in Booth), Lydia Henderson-Boyle (Irritated Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

