<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026013000 +0200" stop="20231026060000 +0200">
    <title lang="hr">Intervju s vampirom</title>
    <desc lang="hr">Interview with the Vampire: The Vampire Chronicles - (horor, SAD, 1994) Vampir priča svoju epsku životnu priču o ljubavi, izdaji, usamljenosti i gladi.
 R.: Neil Jordan
 Ul.: Tom Cruise (Lestat), Brad Pitt (Louis), Kirsten Dunst (Claudia), Stephen Rea (Santiago), Christian Slater (Malloy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/20c99e1026d41c679299ad3b07bbe455.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026060000 +0200" stop="20231026062500 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E12, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Jacqueline Defferary (Woman in Laundry Room), Grant Masters (Man in Laundry Room), David Battley (Golf Attendant), Marilyn Finlay (Car Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026062500 +0200" stop="20231026091000 +0200">
    <title lang="hr">Hod po rubu</title>
    <desc lang="hr">Walk the Line - (biograf. drama, SAD, 2005) Kronika života legende country glazbe Johnnyja Casha: od njegove mladosti na farmi pamuka u Arkansasu do slave koju je postigao u Sun Recordsu u Memphisu, gdje su također snimali Elvis Presley, Jerry Lee Lewis i Carl Perkins.
 R.: James Mangold
 Ul.: Joaquin Phoenix (John R. Cash), Reese Witherspoon (June Carter), Ginnifer Goodwin (Vivian Cash), Robert Patrick (Ray Cash), Dallas Roberts (Sam Phillips)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/000816d0e64ef4b54e35dbc75c10dfe2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026091000 +0200" stop="20231026110500 +0200">
    <title lang="hr">Škola za frajere</title>
    <desc lang="hr">School for Scoundrels - (komedija, SAD, 2006) Roger upisuje tečaj samopouzdanja, jer želi osvojiti djevojku svojih snova. Stvar se zakomplicira nakon što sazna da njegov profesor ima iste namjere.
 R.: Todd Phillips
 Ul.: Billy Bob Thornton (Dr. P), Jon Heder (Roger), Jacinda Barrett (Amanda), Michael Clarke Duncan (Lesher), Sarah Silverman (Becky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7deab2e81256f975113c1469abeedf0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026110500 +0200" stop="20231026125500 +0200">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio Uskrs</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Easter - (obiteljski film, SAD, 2014) Bliži se Uskrs, a Bannisteri odlaze na obiteljsko krstarenje. Njihov pas Zeus ostaje u hotelu za pse. Kada konkurencija unajmi zlikovce koji žele sabotirati pseći hotel, Zeus i njegovi prijatelji moraju to spriječiti.
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Elisa Donovan (Belinda Bannister), Beverley Mitchell (Alice), Patrick Muldoon (Fred Stein), Catherine Hicks (Cressida)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ee083590c2fdfe2f2575ca478cc8bc7f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026125500 +0200" stop="20231026154500 +0200">
    <title lang="hr">Mali veliki život</title>
    <desc lang="hr">Downsizing - (SF film, SAD, 2017) Društvena satira u kojoj junak shvaća da bi živio bolje ukoliko bi sebe smanjio u nekoliko centimetra visine, jer bi tako živio u bogatstvu i sjaju.
 R.: Alexander Payne
 Ul.: Matt Damon (Paul Safranek), Christoph Waltz (Dusan Mirkovic), Kristen Wiig (Audrey Safranek), Hong Chau (Ngoc Lan Tran), Jason Sudeikis (Dave Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/465c2a8b6d3d2c2de8e42d755355bebc.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026154500 +0200" stop="20231026180000 +0200">
    <title lang="hr">Rock'n'roll škola</title>
    <desc lang="hr">School of Rock - (film, SAD, 2003) Nakon što je izbačen iz svog rock-banda, Dewey Finn postaje učitelj na zamjeni u konzervativnoj osnovnoj školi. Uočivši glazbeni talent u učenicima, Dewey osniva školski- rock-band…
 R.: Richard Linklater
 Ul.: Jack Black (Dewey Finn), Joan Cusack (Rosalie Mullins), Mike White (Ned Schneebly), Sarah Silverman (Patty Di Marco), Miranda Cosgrove (Summer Hathaway)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/14fd2eef156ec982421ebddcea998a37.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026180000 +0200" stop="20231026200500 +0200">
    <title lang="hr">Pijani roditelji</title>
    <desc lang="hr">Drunk Parents - (komedija, SAD, 2019) Par pijanih roditelja pokušava od svoje kćeri i društvenoga kruga kojem pripadaju sakriti svoje krupne financijske probleme i... upadaju u još veće probleme.
 R.: Fred Wolf
 Ul.: Alec Baldwin (Frank Teagarten), Salma Hayek (Nancy Teagarten), Michelle Veintimilla (Rachel Teagarten), Joe Manganiello (Bob Donnelly), Treat Williams (Dan Henderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7770f4bff41970239fc94432e456b01c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026200500 +0200" stop="20231026210000 +0200">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E03, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Douglas Aarniokoski
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026210000 +0200" stop="20231026230500 +0200">
    <title lang="hr">Podzemni svijet: Pobuna likana</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Rise of the Lycans - (akc. film, SAD, 2009) Stoljećima su barbarski Likani bili podčinjeni i zlostavljani kao robovski narod. Okrutni vampirski kralj Viktor ih je učinio robovima i njegovi aristokratski poslušnici s razlogom nose ime "Death Dealer". Mladi Likanac po imenu Lucian spoznaje da je došlo vrijeme da potlačeni narod izvede na slobodu i pokrene željenu promjenu... 
 R.: Patrick Tatopoulos
 Ul.: Rhona Mitra (Sonja / Lucian), Bill Nighy (Viktor), Shane Brolly (Kraven), Steven Mackintosh (Tannis), Kevin Grevioux (Raze)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2b0da73f5fc2fe52d7e9120118e7636a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026230500 +0200" stop="20231027013000 +0200">
    <title lang="hr">Vrisak 2</title>
    <desc lang="hr">Scream 2 - (horor, SAD, 1997) Nakon što su dvije godine prošle od tragedije, svi su se već opustili i vratili normalnim životima. Osim Sidney Prescott koja shvaća da se opasni maskirani ubojica vratio s namjerom da je dokrajči. Zajedno sa svojim prijateljima bježi od ubojice, ali on ih jedno po jedno ubija... Hoće li ovoga puta doći do Sidney?
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Dewey Riley), Liev Schreiber (Cotton Weary), Jada Pinkett Smith (Maureen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4b8d70e3d4f6a414b336093f8db43b46.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231027013000 +0200" stop="20231027060000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 4</title>
    <desc lang="hr">Saw IV - (horor, SAD, 2007) Jigsaw i njegova pomoćnica Amanda su mrtvi. Dvoje iskusnih agenata FBI-a pomažu detektivu Hoffmanu da složi posljednju jezivu slagalicu Jigsawa. Istodobno, zapovjednik specijalaca Rigg je otet i ubačen u smrtonosnu igru koju mu je pripremio Jigsaw…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John Kramer / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Scott Patterson (Agent Strahm), Betsy Russell (Jill Tuck), Lyriq Bent (Rigg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c52a6332ff22c88763a33f3b474a69e3.jpg" />
  </programme>
</tv>

