<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327034500 +0100" stop="20240327060000 +0100">
    <title lang="hr">Što žene žele</title>
    <desc lang="hr">What Women Want - (romant. komedija, SAD, 2000) Šovinistički direktor nakon nezgode može čuti ženske misli.
 R.: Nancy Meyers
 Ul.: Mel Gibson (Nick Marshall), Helen Hunt (Darcy Maguire), Marisa Tomei (Lola), Alan Alda (Dan Wanamaker), Ashley Johnson (Alex Marshall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ca2c67fe031336296daf255d0adfb0cf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327060000 +0100" stop="20240327062500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327062500 +0100" stop="20240327081000 +0100">
    <title lang="hr">Tri bjegunca</title>
    <desc lang="hr">Three Fugitives - (akc. komedija, SAD, 1989) Reformirani pljačkaš banaka postaje talac očajnog čovjeka tijekom pljačke banke, ali prisiljen je pobjeći sa svojim otmičarem nakon što policija zabunom pomisli da oni surađuju.
 R.: Francis Veber
 Ul.: Nick Nolte (Lucas), Martin Short (Perry), Sarah Rowland Doroff (Meg), James Earl Jones (Dugan), Alan Ruck (Tener)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/42dd85671c500a314dc56ed90bccd707.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327081000 +0100" stop="20240327100000 +0100">
    <title lang="hr">Vrijeme za ples</title>
    <desc lang="hr">A Time to Dance - (drama, SAD, 2016) John i Abby bili su savršen par od srednje škole. On je uspješni trener, a ona spisateljica. Nakon više od 20 godina razdvajaju ih vrijeme i sukobi, no kći ih prije rastave iznenađuje viješću o zarukama. Odlučuju ostati zajedno do njezina vjenčanja.
 R.: Mike Rohl
 Ul.: Jennie Garth (Abby Reynolds), Corbin Bernsen (Pops Chapman), Fiona Vroom (Beth Chapman), Ona Grauer (Charlene Denton), Dan Payne (John Reynolds)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd71b2a04721fe8e531bb8df2dcd2029.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327100000 +0100" stop="20240327115500 +0100">
    <title lang="hr">Upoznajte Billa</title>
    <desc lang="hr">Bill - (komedija, SAD, 2007) Bill je bankovni službenik kojega frustrira ženina nevjera, tast koji upravlja bankom i njegovi neuspješni pokušaji da promijeni karijeru. Kada ga nagovore da postane mentor klincu po nadimku Kid, stvari se mijenjaju.
 R.: Bernie Goldmann
 Ul.: Jessica Alba (Lucy), Aaron Eckhart (Bill), Elizabeth Banks (Jess), Timothy Olyphant (Chip Johnson), Reed Diamond (Paul)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cc052aa3cc840febddc80e564bcc18ee.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327115500 +0100" stop="20240327135000 +0100">
    <title lang="hr">Bitka za Božić</title>
    <desc lang="hr">Deck the Halls - (obitelj. komedija, SAD, 2006) Dvojica susjeda se posvađaju kad je jedan od njih osvijetli svoju kuću za blagdane s toliko ukrasnih svjetala da se mogla vidjeti iz svemira.
 R.: John Whitesell
 Ul.: Danny DeVito (Buddy Hall), Matthew Broderick (Steve Finch), Kristin Davis (Kelly Finch), Kristin Chenoweth (Tia Hall), Alia Shawkat (Madison Finch)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0c29dc09a5d8058c40e707435a5d69e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327135000 +0100" stop="20240327155500 +0100">
    <title lang="hr">Umjetnik</title>
    <desc lang="hr">The Artist - (nijemi film, Francuska, 2011) U Hollywoodu 1927. George Valentin, zvijezda nijemog filma, je blažen. Dolazak zvučnog filma uzrok je njegovu padu u zaborav, alkohol i bijedu, dok je zvijezda mlade Peppy Miller u usponu. Ovo je priča o tim dvjema isprepletenim sudbinama.
 R.: Michel Hazanavicius
 Ul.: Jean Dujardin (George Valentin), Bérénice Bejo (Peppy Miller), John Goodman (Al Zimmer), James Cromwell (Clifton), Missi Pyle (Constance)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6b3c336cf0b9a0dc6786ed1b5a3ac7f3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327155500 +0100" stop="20240327175000 +0100">
    <title lang="hr">Ludi provod u Europi</title>
    <desc lang="hr">EuroTrip - (komedija, SAD, 2004) Nakon što ga je ostavila djevojka, maturant odluči sa svojim prijateljima krenuti u prekomorsku pustolovinu u Europi...
 R.: Jeff Schaffer
 Ul.: Scott Mechlowicz (Scott Thomas), Jacob Pitts (Cooper Harris), Kristin Kreuk (Fiona), Michelle Trachtenberg (Jenny), Travis Wester (Jamie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/42b603503ff12f6e8a4bb5c6fb5d1be8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327175000 +0100" stop="20240327200000 +0100">
    <title lang="hr">Groznica na Mississippiju</title>
    <desc lang="hr">Mississippi Grind - (drama, SAD, 2015) Nemajući sreće i suočen s novčanim problemima, Gerry se udružuje s Curtisom, karizmatičnim igračem pokera, ne bi li povratio svoju sreću. Obojica kreću na putovanje po cestama Juga sa željom da ponovno vrate izgubljeno.
 R.: Anna Boden
 Ul.: Ryan Reynolds (Curtis), Ben Mendelsohn (Gerry), Sienna Miller (Simone), Lio Tipton (Vanessa), Alfre Woodard (Sam)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/05d3f2a9700dc55be4a0ec1103114b28.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327200000 +0100" stop="20240327210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S03, E08, pust. serija, SAD, 2017) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Noah Wyle
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), Chris Karczmar (Gregory Visser)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327210000 +0100" stop="20240327230500 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka s bisernom naušnicom</title>
    <desc lang="hr">Girl with a Pearl Earring - (biograf. drama, Engleska, 2003) Film temeljen na romanu Tracy Chevallier donosi priču o zbivanjima oko nastanka slike "Djevojka s bisernom naušnicom", nizozemskog slikarskog majstora iz 17. stoljeća Johannesa Vermeera.
 R.: Peter Webber
 Ul.: Scarlett Johansson (Griet), Colin Firth (Vermeer), Tom Wilkinson (Van Ruijven), Judy Parfitt (Maria Thins), Cillian Murphy (Pieter)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9ba64c6f180698ae0ce8e00975c0294.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240327230500 +0100" stop="20240328021000 +0100">
    <title lang="hr">Umjetna inteligencija</title>
    <desc lang="hr">A.I. Artificial Intelligence - (SF film, SAD, 2001) Vrlo napredno robotizirani dječak čezne da postane "stvaran" kako bi mogao ponovno zadobiti ljubav svoje ljudske majke.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Haley Joel Osment (David), Frances O'Connor (Monica Swinton), Sam Robards (Henry Swinton), Jake Thomas (Martin Swinton), Jude Law (Gigolo Joe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/909ae25946ba92c48c7e861412006dc6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240328021000 +0100" stop="20240328042000 +0100">
    <title lang="hr">Vraćam se</title>
    <desc lang="hr">Volver - (drama, Španjolska, 2006) Film "Vraćam se" prati turbulentne živote žena iz jedne španjolske obitelji. Sestre Raimunda i Sole naći će se u vrlo neobičnim situacijama, a kada se u sve to uplete i duh njihove majke, stvari će se dodatno zakomplicirati. Hoće li uspjeti izgladiti sve probleme?
 R.: Pedro Almodóvar
 Ul.: Penélope Cruz (Raimunda), Carmen Maura (Irene), Lola Dueñas (Sole), Blanca Portillo (Agustina), Yohana Cobo (Paula)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0afd76098861bf402c3008c66b82f91f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240328042000 +0100" stop="20240328060000 +0100">
    <title lang="hr">Godina nevjerojatnih muškaraca</title>
    <desc lang="hr">The Year of Spectacular Men - (film, SAD, 2017) Priča o Izzy Klein, mladoj ženi koja je tek završila školovanje, započela i upropastila vezu s više muškaraca te se muči s odraslim životom, oslanjajući se na svoju majku i stariju sestru za podršku.
 R.: Lea Thompson
 Ul.: Madelyn Deutch (Izzy Klein), Jesse Bradford (Aaron Ezra), Cameron Monaghan (Ross), Brandon T. Jackson (Logan), Zach Roerig (Mikey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/081eda1dc9e3f3e1fb7508fe5caab8dd.jpg" />
  </programme>
</tv>

