<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103040500 +0100" stop="20240103060000 +0100">
    <title lang="hr">Spy Kids</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids - (akc. komedija, SAD, 2001) Nakon što se dva vrhunska tajna agenta, Gregorio i Ingrid, povlače iz službe, odlučuju osnovati obitelj. Na početku su imali zadatak "riješiti se" jedno drugoga, ali se dogodila ljubav. Njihov mirni obiteljski život nekoliko godina poslije uznemiri afera u kojoj nestaju njihovi kolege. Kada nestanu i oni, jedine osobe koje ih mogu spasiti su upravo njihova djeca!
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Alan Cumming (Fegan Floop), Teri Hatcher (Ms. Gradenko), Tony Shalhoub (Alexander Minion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d7663fa6f906ca60e27415f1bf53fdf8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103060000 +0100" stop="20240103063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103063000 +0100" stop="20240103070000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E02, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Paul McDowell (The Customer), Dave O'Higgins (The Busker), Matilda Ziegler (The Waitress), Steve McNicholas (The Violinist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103070000 +0100" stop="20240103084000 +0100">
    <title lang="hr">Šaolinski nogomet</title>
    <desc lang="hr">Siu Lam juk kau - (akc. komedija, Hong Kong, 2001) Sing je vješt shaolinski kung-fu borac čija "noga od čelika" zapne za oko nogometnom treneru. Zajedno sastavljaju momčad bivših shaolinskih redovnika privučeni novčanom nagradom na nogometnom natjecanju.
 R.: Stephen Chow
 Ul.: Stephen Chow (Mighty Steel Leg Sing), Man-Tat Ng (Golden Leg Fung), Wei Zhao (Mui), Yin Tse (Team Evil Coach Hung), Hui Li (Banana Peel Girl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eac3a3135ba2cdab7a6fd6187b06ae64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103084000 +0100" stop="20240103105000 +0100">
    <title lang="hr">Čahura</title>
    <desc lang="hr">Cocoon - (SF komedija, SAD, 1985) Kada grupa starijih ljudi se počne pomlađivati nakon što su provaliti i okupali se u bazenu u kojem se nalaze vanzemaljske čahure.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Steve Guttenberg (Jack Bonner), Brian Dennehy (Walter), Maureen Stapleton (Marilyn 'Mary' Luckett), Jessica Tandy (Alma Finley), Don Ameche (Arthur 'Art' Selwyn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/894afeedfc9cad9ee1fa2db18e2bb4ea.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103105000 +0100" stop="20240103130000 +0100">
    <title lang="hr">Rat svjetova</title>
    <desc lang="hr">War of the Worlds - (SF film, SAD, 2005) Dok Zemlju napadaju vanzemaljski borbeni strojevi na tri noge, jedna se obitelj bori za opstanak.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Ray Ferrier), Dakota Fanning (Rachel Ferrier), Miranda Otto (Mary Ann), Justin Chatwin (Robbie), Tim Robbins (Harlan Ogilvy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a780ca9370c2c7ec7ca6098d0e414db.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103130000 +0100" stop="20240103154500 +0100">
    <title lang="hr">Nemoguća misija: Raspad sistema</title>
    <desc lang="hr">Mission Impossible : Fallout - (akc. film, SAD, 2018) Ethan Hunt i njegov IMF tim, zajedno s poznatim saveznicima, utrkuju se s vremenom nakon što je misija pošla po zlu…
 R.: Christopher McQuarrie
 Ul.: Tom Cruise (Ethan Hunt), Henry Cavill (August Walker), Ving Rhames (Luther Stickell), Simon Pegg (Benji Dunn), Rebecca Ferguson (Ilsa Faust)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/06ddc235c15da163531648ddb1a4d5fb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103154500 +0100" stop="20240103175000 +0100">
    <title lang="hr">Spy Kids 2: Otok izgubljenih snova</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids 2: The Island of Lost Dreams - (pust. film, SAD, 2002) Djeca Cortez već su u prvom nastavku pokazali da svojom maštovitošću i lukavošću i djeca mogu biti uspješni agenti, baš kao i njihovi roditelji koje su spasili iz otmice. Ovim su uspješno obavljenim zadatkom postali punopravni članovi kontraobavještajne zajednice i ponovo kreću u nove pobjede! Njihov se zadatak pretvara u iscrpnu utrku s ludim znanstvenikom...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Alexa PenaVega (Carmen Cortez), Daryl Sabara (Juni Cortez), Steve Buscemi (Romero)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/511571148678c89baa3e28edcb94edae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103175000 +0100" stop="20240103200500 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man - (akc. film, SAD, 2002) Nakon što Petera Parkera ugrize genetski modificirani pauk, život tog srednjoškolca naglo se mijenja. Uočava neobične promjene na sebi - postaje fizički snažan, ima izoštrena osjetila i ostale sposobnosti poput pauka. Međutim, nije jedini koji doživljava promjene: tu je i Norman Osborn koji nakon eksperimentalne eksplozije postaje inteligentniji i snažniji, a samim time postaje prijetnja Peteru.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Willem Dafoe (Norman Osborn / Green Goblin), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Cliff Robertson (Ben Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fde3013dff7f5569fc66a71ebcae973.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103200500 +0100" stop="20240103210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E05, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Lisa Leone
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a9eb22cceae46c92fbde12230193a0bd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103210000 +0100" stop="20240103232000 +0100">
    <title lang="hr">Nikita</title>
    <desc lang="hr">Nikita - (akc. film, Francuska, 1990) Osuđena prijestupnica Nikita, umjesto odlaska u zatvor, dobiva novi identitet i biva obučavana sa stilom za tajnu špijunku i ubojicu.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Anne Parillaud (Nikita
/
Marie Clément), Tchéky Karyo (Bob), Jean Reno (Victor nettoyeur), Jeanne Moreau (Amande), Jean-Hugues Anglade (Marco)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/85a77c7a5e8d53d3070835007e07a6b9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240103232000 +0100" stop="20240104012500 +0100">
    <title lang="hr">Pod opsadom</title>
    <desc lang="hr">Under Siege - (akc. film, SAD, 1992) Bivši mornarički specijalac, sada kuhar, jedina je osoba koja se može suprotstaviti skupini terorista kada zauzmu američki ratni brod.
 R.: Andrew Davis
 Ul.: Steven Seagal (Casey Ryback), Tommy Lee Jones (William Strannix), Gary Busey (Commander Krill), Erika Eleniak (Jordan Tate), Colm Meaney (Daumer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d227e6822e8b04357204e1cf43a9d119.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104012500 +0100" stop="20240104031000 +0100">
    <title lang="hr">Elektra</title>
    <desc lang="hr">Elektra - (akc. film, Kanada, 2005) Nakon što je iz smrti vrati slijepi majstor borilačkih vještina, Elektra neko vrijeme provodi usvajajući borilačku vještinu Kimagure. Zbog nakupljenog bijesa i neriješenih stvari iz prošlosti, Elektra ipak napušta svog učitelja kako bi postala plaćeni ubojica. 
 R.: Rob Bowman
 Ul.: Jennifer Garner (Elektra), Goran Višnjić (Mark Miller), Kirsten Prout (Abby Miller), Will Yun Lee (Kirigi), Cary-Hiroyuki Tagawa (Roshi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/132e84b4f91c771ccc6e492c10857118.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104031000 +0100" stop="20240104035000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E05, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Lisa Leone
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99ff306a4ad84428de2447477f9c341c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240104035000 +0100" stop="20240104060000 +0100">
    <title lang="hr">O za osvetu</title>
    <desc lang="hr">V for Vendetta - (akc. film, SAD, 2005) U futurističkoj Britaniji, tajanstveni borac za slobodu planira svrgnuti tiraniju uz pomoć Evey, koju spašava iz smrtonosne situacije. Poziva ljude da provedu urotu koju je pokušao izvesti Guy Fawkes 1605. godine tako što će raznijeti Parlament.
 R.: James McTeigue
 Ul.: Natalie Portman (Evey), Hugo Weaving (V), Stephen Rea (Finch), Stephen Fry (Deitrich), John Hurt (Adam Sutler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0da88167925af4fe118b2ac2ac9dde57.jpg" />
  </programme>
</tv>

