<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110035000 +0100" stop="20240110060000 +0100">
    <title lang="hr">Spy Kids 2: Otok izgubljenih snova</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids 2: The Island of Lost Dreams - (pust. film, SAD, 2002) Djeca Cortez već su u prvom nastavku pokazali da svojom maštovitošću i lukavošću i djeca mogu biti uspješni agenti, baš kao i njihovi roditelji koje su spasili iz otmice. Ovim su uspješno obavljenim zadatkom postali punopravni članovi kontraobavještajne zajednice i ponovo kreću u nove pobjede! Njihov se zadatak pretvara u iscrpnu utrku s ludim znanstvenikom...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Alexa PenaVega (Carmen Cortez), Daryl Sabara (Juni Cortez), Steve Buscemi (Romero)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/511571148678c89baa3e28edcb94edae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110060000 +0100" stop="20240110080000 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man - (akc. film, SAD, 2002) Nakon što Petera Parkera ugrize genetski modificirani pauk, život tog srednjoškolca naglo se mijenja. Uočava neobične promjene na sebi - postaje fizički snažan, ima izoštrena osjetila i ostale sposobnosti poput pauka. Međutim, nije jedini koji doživljava promjene: tu je i Norman Osborn koji nakon eksperimentalne eksplozije postaje inteligentniji i snažniji, a samim time postaje prijetnja Peteru.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Willem Dafoe (Norman Osborn / Green Goblin), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Cliff Robertson (Ben Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fde3013dff7f5569fc66a71ebcae973.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110080000 +0100" stop="20240110095000 +0100">
    <title lang="hr">Labirint</title>
    <desc lang="hr">Labyrinth - (pust. film, Engleska, 1986) Šesnaestogodišnja Sarah, čuvajući mlađeg brata Tobya, poželi da ga odnesu goblini. Sada ima trinaest sati da prođe kroz labirint kako bi iz ruku kralja goblina izbavila malog brata.
 R.: Jim Henson
 Ul.: David Bowie (Jareth), Jennifer Connelly (Sarah), Toby Froud (Toby), Shelley Thompson (Stepmother), Christopher Malcolm (Father)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fe4ed8f1b529fe89a97da019dbfa982.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110095000 +0100" stop="20240110112500 +0100">
    <title lang="hr">Špijuniraj muški</title>
    <desc lang="hr">Spy Hard - (komedija, SAD, 1996) General Rancor prijeti da će uništiti svijet ispaljivanjem projektila, ali za ostvarenje tog cilja potreban mu je poseban računalni čip koji je izumio profesor Ukrinsky. Specijalni agent Dick Steele udružuje se s profesorom da bi spriječio najgore.
 R.: Rick Friedberg
 Ul.: Leslie Nielsen (Dick Steele, Agent WD-40), Nicollette Sheridan (Veronique Ukrinsky, Agent 3.14), Charles Durning (Chef des Geheimdienstes), Marcia Gay Harden (Miss Cheevus), Barry Bostwick (Norman Coleman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c3b72181e0809af8efa1ff22e4f854f3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110112500 +0100" stop="20240110134000 +0100">
    <title lang="hr">Pomajka</title>
    <desc lang="hr">Stepmom - (drama, SAD, 1998) Smrtno bolesna žena mora odabrati ljubavnicu njezina bivšeg muža koja će postati pomajka njihove djece.
 R.: Chris Columbus
 Ul.: Julia Roberts (Isabel Kelly), Susan Sarandon (Jackie Harrison), Ed Harris (Luke Harrison), Jena Malone (Anna Harrison), Liam Aiken (Ben Harrison)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/10a9f0c4bff60d3254b76f7d83ca5820.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110134000 +0100" stop="20240110162000 +0100">
    <title lang="hr">Karate Kid</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid - (akc. film, SAD, 2010) The Karate Kid obiteljski je film koji predstavlja dvanaestogodišnjeg dječaka koji se seli u Kinu. Zaljubljuje se u prijateljicu iz razreda, Mei Ying što malom Dreu Parkeru donosi probleme s razrednim nasilnikom Chengom. Međutim, tom nezadovoljnom dječaku može pomoći jedino domar Han kako bi ga izvukao iz nevolje. Ono što Dre ne zna jest to da je domar zapravo majstor kung-fua.
 R.: Harald Zwart
 Ul.: Jaden Smith (Dre Parker), Jackie Chan (Mr. Han), Taraji P. Henson (Sherry Parker), Wenwen Han (Meiying), Zhensu Wu (Meiying's Dad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/04a484abea9d9f5273978077686c9767.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110162000 +0100" stop="20240110182500 +0100">
    <title lang="hr">Vodič za autostopere kroz galaktiku</title>
    <desc lang="hr">The Hitchhiker's Guide to the Galaxy - (SF komedija, Engleska, 2005) Miroljubivog i dobroćudnog Arthura Denta u međugalaktički prostor namami njegov prijatelj izvanzemaljac u ljudskom obliku. Nevolje i nedaće počinju kad on i njegovi suputnici krenu u potragu za odgovorima na pitanja o tajni i smislu života i svemira.
 R.: Garth Jennings
 Ul.: Martin Freeman (Arthur Dent), Sam Rockwell (Zaphod Beeblebrox), Mos Def (Ford Prefect), Zooey Deschanel (Trillian), Bill Nighy (Slartibartfast)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/982ef9d3eb71aca146c81a71668081d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110182500 +0100" stop="20240110201000 +0100">
    <title lang="hr">Zoolander</title>
    <desc lang="hr">Zoolander - (komedija, SAD, 2001) Derek Zoolander, nekoć najuspješniji muški model, suočava se s poteškoćama kako na poslovnom planu, tako i na privatnom. Uskoro dobije novi angažman ni ne sluteći da je zapravo uvučen u urotu protiv malezijskog premijera.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Ben Stiller (Derek Zoolander), Owen Wilson (Hansel), Will Ferrell (Mugatu), Milla Jovovich (Katinka), Christine Taylor (Matilda Jeffries)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35a692f215265399daa4c50913d1009d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110201000 +0100" stop="20240110210500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E10, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Ben Hernandez Bray
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena (Deputy Mo Poppernak)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110210500 +0100" stop="20240110233500 +0100">
    <title lang="hr">Čudotvorac</title>
    <desc lang="hr">The Rainmaker - (drama, SAD, 1997) Mladi odvjetnik idealist prihvaća slučaj siromašne obitelji čiji je sin umro zato što mu je moćna osiguravajuća tvrtka odbila medicinsku njegu i otkriva višemilijunsku prijevaru.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Matt Damon (Rudy Baylor), Danny DeVito (Deck Schifflet), Claire Danes (Kelly Riker), Jon Voight (Leo F. Drummond), Mary Kay Place (Dot Black)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78fe23ac998daa015303d95d13470b10.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240110233500 +0100" stop="20240111014000 +0100">
    <title lang="hr">Colombiana</title>
    <desc lang="hr">Colombiana - (akc. film, Francuska, 2011) Mlada žena, nakon što je svjedočila ubojstvu svojih roditelja kao dijete u Bogoti, odrasta u hladnokrvnu ubojicu.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Zoe Saldaña (Cataleya), Jordi Mollà (Marco), Lennie James (Ross), Michael Vartan (Danny Delanay), Cliff Curtis (Emilio Restrepo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c8771cfad97ad609d729e5b89cdb9f8a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240111014000 +0100" stop="20240111034000 +0100">
    <title lang="hr">Sakupljač kostiju</title>
    <desc lang="hr">The Bone Collector - (akc. triler, SAD, 1999) Jedan od najboljih forenzičara Lincoln Rhyme (Denzel Washington) ostaje nepokretan nakon teške i tragične nesreće što ga čini depresivnim. Jedino što ga može odmaknuti od depresivnih misli jest njegova najveća strast: istraživanje misterioznih ubojstava. Nakon što dozna za novi slučaj ubojstva, Lincoln preko policajke Amelie dolazi do novih spoznaja o slučaju.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Angelina Jolie (Amelia Donaghy), Denzel Washington (Lincoln Rhyme), Queen Latifah (Thelma), Michael Rooker (Captain Howard Cheney), Luis Guzmán (Eddie Ortiz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01d03713b30442fcbed84d0836e4371f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240111034000 +0100" stop="20240111060000 +0100">
    <title lang="hr">Paukova zavjera</title>
    <desc lang="hr">Along Came a Spider - (krim. film, SAD, 2001) Nastavnik u privatnoj školi otme senatorovu kćer i u igru nadmudrivanja uvlači kriminalističkog psihologa Alexa Crossa koji je uvjeren da otmičar želi samo medijsku slavu, no ubrzo shvaća da se radi o nečem osobnom.
 R.: Lee Tamahori
 Ul.: Morgan Freeman (Alex Cross), Monica Potter (Jezzie Flannigan), Michael Wincott (Gary Soneji), Dylan Baker (Ollie McArthur), Mika Boorem (Megan Rose)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1838716b839d302496a274e70e522e5b.jpg" />
  </programme>
</tv>

