<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019014000 +0200" stop="20231019060000 +0200">
    <title lang="hr">Krug</title>
    <desc lang="hr">The Ring - (horor, SAD, 2002) Širi se urbana legenda o video kaseti koja nakon sedam dana ubija svakoga tko je pogleda. Četvero tinejdžera umire pa novinarka Rachel Keller nalazi kasetu i gleda je. Legenda se sada ostvaruje, a Rachel ima samo sedam dana da otkrije tajnu Kruga.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), Brian Cox (Richard Morgan), Martin Henderson (Noah), David Dorfman (Aidan), Rachael Bella (Becca)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93fac28a2cd38eb970514f378f55da53.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019060000 +0200" stop="20231019074500 +0200">
    <title lang="hr">Kockanje</title>
    <desc lang="hr">Runner Runner - (triler, SAD, 2013) Kad siromašan student koji krekira online igru pokera ostane bez novaca, organizira susret s čovjekom za kojeg sumnja da ga je prevario, lukavim poduzetnikom...
 R.: Brad Furman
 Ul.: Justin Timberlake (Richie Furst), Ben Affleck (Ivan Block), Gemma Arterton (Rebecca Shafran), Anthony Mackie (Agent Shavers), Michael Esper (Billy 'Pet' Petricoff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c7fd378ecb421002947d2977169f70ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019074500 +0200" stop="20231019094500 +0200">
    <title lang="hr">Flashdance</title>
    <desc lang="hr">Flashdance - (film o glazbi, SAD, 1983) Žena iz Pittsburgha koja radi kao variteljica i egzotična plesačica želi se upisati u školu baleta.
 R.: Adrian Lyne
 Ul.: Jennifer Beals (Alexandra "Alex" Owens), Michael Nouri (Nick Hurley, Alexin šef), Lilia Skala (Hanna Long), Sunny Johnson (Jeanie Szabo), Kyle T. Heffner (Richie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97690ead32d023e9dcaa76731c92f07a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019094500 +0200" stop="20231019115000 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame 2</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House 2 - (akc. komedija, SAD, 2006) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: John Whitesell
 Ul.: Martin Lawrence (Big Mama / Malcolm), Nia Long (Sherri), Emily Procter (Leah Fuller), Zachary Levi (Kevin), Mark Moses (Tom Fuller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/666ed9b7405049c3b5ed91c959c0bc2c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019115000 +0200" stop="20231019135000 +0200">
    <title lang="hr">Tatica se vratio</title>
    <desc lang="hr">Daddy's Home - (komedija, SAD, 2015) Brad Whitaker radijski je voditelj koji želi da ga njegove pastorke zavole i zovu ga tata. Ali njegovi se planovi okreću naglavačke kada se vrati njihov biološki otac, Dusty Mayron.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Will Ferrell (Brad Whitaker), Mark Wahlberg (Dusty Mayron), Linda Cardellini (Sara), Thomas Haden Church (Leo Holt), Scarlett Estevez (Megan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e67e13927b48cf703825fbc57ad470.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019135000 +0200" stop="20231019155500 +0200">
    <title lang="hr">Kronike Spiderwick</title>
    <desc lang="hr">The Spiderwick Chronicles - (fant. film, SAD, 2008) Obitelj Grace seli se u staru kuću na osami i počinju se događati neobične stvari. Djeca ne mogu objasniti nezgode i čudne nestanke pa kreću u istragu i otkrivaju nevjerojatnu istinu o imanju Spiderwick i o čudesnim bićima koja ga nastanjuju.
 R.: Mark Waters
 Ul.: Freddie Highmore (Simon Grace / Jared Grace), Mary-Louise Parker (Helen Grace), Sarah Bolger (Mallory Grace), Joan Plowright (Aunt Lucinda Spiderwick), Andrew McCarthy (Richard Grace)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37919316f5d990424af487fbf9826dd6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019155500 +0200" stop="20231019180000 +0200">
    <title lang="hr">Šetnja po suncu</title>
    <desc lang="hr">Walking on Sunshine - (film o glazbi, Engleska, 2014) Smještena u prekrasnom talijanskom obalnom mjestašcu, radnja filma se počinje zaplitati kada Maddie pozove svoju sestru Taylor na svoje vjenčanje s Rafom, zgodnim Talijanom. Maddie ne zna da je Raf bivša velika ljubav njezine sestre...
 R.: Max Giwa
 Ul.: Greg Wise (Doug), Annabel Scholey (Maddie), Giulio Berruti (Raf), Hannah Arterton (Taylor), Katy Brand (Lil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/16bed1a239ddf53f6f96d3094a6103c3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019180000 +0200" stop="20231019200000 +0200">
    <title lang="hr">MacGruber</title>
    <desc lang="hr">MacGruber - (akc. komedija, SAD, 2010) Bivši tajni agent MacGruber pozvan je natrag u akciju kako bi svog najvećeg neprijatelja Dietera Von Cuntha spriječio u naumu da nuklearnom bombom uništi Washington.
 R.: Jorma Taccone
 Ul.: Will Forte (MacGruber), Kristen Wiig (Vicki), Ryan Phillippe (Piper), Val Kilmer (Cunth), Powers Boothe (Colonel Faith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cf89381942f4df9243ff9a4f33de826c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019200000 +0200" stop="20231019210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E11, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: April Mullen
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019210000 +0200" stop="20231019230000 +0200">
    <title lang="hr">Tajni prozor</title>
    <desc lang="hr">Secret Window - (triler, SAD, 2004) Tajni prozor je priča o piscu koji prolazi kroz bolan razvod, a uhodi ga psihotični stranac koji tvrdi da je pisac ukrao njegovu priču. Kako bi prisililo pisca da to popravi, on neće prezati ni pred čim, pa čak ni ubojstvom.
 R.: David Koepp
 Ul.: Johnny Depp (Mort Rainey), Maria Bello (Amy Rainey), Charles S. Dutton (Ken Karsch), Joan Heney (Mrs. Garvey), Gillian Ferrabee (Fran Evans)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7320403e5a9c9efe0752eb78cb1912b9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231019230000 +0200" stop="20231020005500 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 3D</title>
    <desc lang="hr">Saw 3D - (horor, SAD, 2010) Dok bjesni smrtonosna bitka oko brutalne ostavštine Jigsawa, okuplja se nekolicina preživjelih. Traže pomoć od self-help gurua Bobbyja Dagena, jednog od njih... čije će mračne tajne pokrenuti novi val užasa.
 R.: Kevin Greutert
 Ul.: Tobin Bell (John Kramer / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Betsy Russell (Jill), Cary Elwes (Dr. Gordon), Sean Patrick Flanery (Bobby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4df3717d766c3a16fd5fc43f35a5a9e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020005500 +0200" stop="20231020060000 +0200">
    <title lang="hr">Krug 2</title>
    <desc lang="hr">The Ring Two - (horor, SAD, 2005) Rachel Keller i njezin sin Aidan sele se u gradić zvan Astoria, gdje ona počinje raditi kao novinarka. Saznaje za ubojstvo koje se dogodilo nakon što je tinejdžer s djevojkom pogledao neobičnu videokasetu i počinje sumnjati da je prati prošlost.
 R.: Hideo Nakata
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), David Dorfman (Aidan), Daveigh Chase (Samara), Simon Baker (Max Rourke), Elizabeth Perkins (Dr. Emma Temple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f7295b751ff84598eebf3fcce5d53af.jpg" />
  </programme>
</tv>

