<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215040500 +0100" stop="20240215060000 +0100">
    <title lang="hr">Arthur 3: Rat dvaju svjetova</title>
    <desc lang="hr">Arthur 3: la guerre des deux mondes - (anim. film, Francuska, 2010) Stisnut u sićušnom formatu Minimojca, Arthur može računati na Selenijinu i Betamecheovu pomoć — ali i Darkosovu!
 R.: Luc Besson
 Ul.: Freddie Highmore (Arthur Montgomery), Lou Reed (Emperor Maltazard), Selena Gomez (Princess Selenia), Mia Farrow (Granny Daisy Suchot), Ron Crawford (Archibald Suchot)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/57d784a23092a45a663f14e2c6a13ef0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215060000 +0100" stop="20240215080000 +0100">
    <title lang="hr">Posljednji provod</title>
    <desc lang="hr">Last Holiday - (pust. film, SAD, 2006) Saznavši za svoju terminalnu bolest, sramežljiva žena odluči rasprodati svu svoju imovinu i živjeti u otmjenom srednjoeuropskom hotelu.
 R.: Wayne Wang
 Ul.: Queen Latifah (Georgia Byrd), LL Cool J (Sean Matthews), Timothy Hutton (Matthew Kragen), Giancarlo Esposito (Senator Dillings), Alicia Witt (Ms. Burns)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e4bb17555f619cc4f513b3a45b003338.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215080000 +0100" stop="20240215095000 +0100">
    <title lang="hr">Arthur i Maltazardova osveta</title>
    <desc lang="hr">Arthur et la vengeance de Maltazard - (anim. film, Francuska, 2009) Selenija je opasnosti! Arthur bez razmišljanja kreće priteći joj u pomoć.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Freddie Highmore (Arthur), Selena Gomez (Selenia), Doug Rand (Betameche
/
Clerk), Lou Reed (Emperor Maltazard), Matthew Gonder (Darkos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/214b07cccf8d8cd907c6de32d6d31169.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215095000 +0100" stop="20240215115500 +0100">
    <title lang="hr">Preludij za poljubac</title>
    <desc lang="hr">Prelude to a Kiss - (romant. film, SAD, 1992) Vjenčanje mladog para poremeti misteriozni gost, stariji čovjek, koji se pojavio nakon obreda i poželio poljubiti mladenku.
 R.: Norman René
 Ul.: Meg Ryan (Rita Boyle), Alec Baldwin (Peter Hoskins), Sydney Walker (Old Man), Kathy Bates (Leah Blier), Ned Beatty (doktor Boyle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e4bf6627bbc1636adb54507c914a507.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215115500 +0100" stop="20240215134500 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišta protiv izvanzemaljaca</title>
    <desc lang="hr">Monsters vs Aliens - (anim. film, SAD, 2009) Žena koju je na dan vjenčanja pogodio meteorit pretvara se u diva i priključuje se timu čudovišta koji vlasti SAD-a šalju u bitku s izvanzemaljcima koji pokušavaju osvojiti Zemlju.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Reese Witherspoon (Ginormica / Susan Murphy), Seth Rogen (B.O.B.), Hugh Laurie (Dr. Cockroach Ph.D.), Will Arnett (The Missing Link), Kiefer Sutherland (General W.R. Monger)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a709208895da4199c1a9b98daebcee97.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215134500 +0100" stop="20240215161000 +0100">
    <title lang="hr">Romeo i Julia</title>
    <desc lang="hr">Romeo + Juliet - (drama, SAD, 1996) Shakespeareova poznata drama obnovljena je u modernom predgrađu Verone, ali zadržala je originalne dijaloge.
 R.: Baz Luhrmann
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Romeo), Claire Danes (Juliet), John Leguizamo (Tybalt), Harold Perrineau (Mercutio), Pete Postlethwaite (Father Laurence)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a2cb9ecf5b9ff03760e95de6b3ae5687.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215161000 +0100" stop="20240215180000 +0100">
    <title lang="hr">Gnomeo i Julija</title>
    <desc lang="hr">Gnomeo &amp; Juliet - (anim. film, SAD, 2011) Klasična ljubavna priča o zabranjenoj ljubavi u novom, duhovitom ruhu predstavlja Gnomea i Juliju, patuljke, čiju ljubav razdvaja ograda. Gnomeo pripada plavim patuljcima, a Julija crvenima. No može li njihova romansa pobijediti sve prepreke?
 R.: Kelly Asbury
 Ul.: James McAvoy (Gnomeo), Emily Blunt (Juliet), Ashley Jensen (Nanette), Michael Caine (Lord Redbrick), Matt Lucas (Benny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/60c1ab7c96a0407a8e5650020fec9a48.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215180000 +0100" stop="20240215200500 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka iz Jerseyja</title>
    <desc lang="hr">Jersey Girl - (romant. komedija, SAD, 2004) Nakon što Ollie ostane bez supruge prilikom poroda njihove kćeri, mora se naviknuti na potpuno novi život. Unatoč šoka kojeg je doživio iznenadnom smrću njegove supruge, nažalost se mora suočiti s novom situacijom. Kako ipak ne bi bio u potpunosti sam, ovaj se njujorški biznismen seli u rodni New Jersey, u kuću njegovog oca... 
 R.: Kevin Smith
 Ul.: Ben Affleck (Ollie Trinke), Liv Tyler (Maya), Raquel Castro (Gertie Trinke), George Carlin (Bart Trinke), Jennifer Lopez (Gertrude Steiney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0af2c6f96bc6abb3c6d1002496f9a0e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215200500 +0100" stop="20240215210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S03, E07, igrana serija, SAD, 2020) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Sandra Oh (Eve Polastri), Jodie Comer (Villanelle), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Kim Bodnia (Konstantin), Camille Cottin (Hélène)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215210000 +0100" stop="20240215230500 +0100">
    <title lang="hr">Step Up</title>
    <desc lang="hr">Step Up - (romant. drama, SAD, 2006) Tyler Gage odrastao je na opasnim ulicama Baltimorea. Zbog nevolja sa zakonom Tyler završava na dobrotvornom radu u školi za primijenjenu umjetnost. Ondje upoznaje balerinu Noru i cijeli mu se život drastično mijenja.
 R.: Anne Fletcher
 Ul.: Channing Tatum (Tyler Gage), Jenna Dewan (Nora Clark), Damaine Radcliff (Mac Carter), De'Shawn Washington (Skinny Carter), Mario (Miles Darby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e40ea16d46abc94c6d4c51880a85934.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240215230500 +0100" stop="20240216011500 +0100">
    <title lang="hr">Zločinački um</title>
    <desc lang="hr">Criminal - (akc. SF film, SAD, 2015) U posljednjem pokušaju zaustavljanja dijabolične urote, sjećanja i vještine mrtvog agenta CIA-e usađeni su u zatvorenika osuđenog na smrt u nadi da će on dovršiti misiju operativca CIA-e.
 R.: Ariel Vromen
 Ul.: Kevin Costner (Jerico Stewart), Gary Oldman (Quaker Wells), Tommy Lee Jones (Dr. Franks), Ryan Reynolds (Bill Pope), Jordi Mollà (Xavier Heimdahl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d279a279fc7c5fc7b3af274eb3c5831d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240216011500 +0100" stop="20240216025000 +0100">
    <title lang="hr">Snajper 3</title>
    <desc lang="hr">Sniper III - (akc. film, SAD, 2004) Tri desetljeća nakon završetka Vijetnamskog rata, veteran Thomas Beckett poslan je u istočnu Aziju kako bi eliminirao svog bivšeg ratnog prijatelja Paula Finnegana. Nakon povlačenja Amerikanaca etablirao se kao moćni trgovac drogom i oružjem i navodno planira teroristički napad. Nakon što je Beckett zapravo ušao u trag Finneganu, otkrio je spletku.
 R.: P.J. Pesce
 Ul.: Tom Berenger (Thomas Beckett), Byron Mann (Quan), John Doman (Paul Finnegan), Denis Arndt (William Avery), Troy Winbush (Captain Laraby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/755c3e17c436de84f3421e535a804707.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240216025000 +0100" stop="20240216041500 +0100">
    <title lang="hr">Gnomeo i Julija</title>
    <desc lang="hr">Gnomeo &amp; Juliet - (anim. film, SAD, 2011) Klasična ljubavna priča o zabranjenoj ljubavi u novom, duhovitom ruhu predstavlja Gnomea i Juliju, patuljke, čiju ljubav razdvaja ograda. Gnomeo pripada plavim patuljcima, a Julija crvenima. No može li njihova romansa pobijediti sve prepreke?
 R.: Kelly Asbury
 Ul.: James McAvoy (Gnomeo), Emily Blunt (Juliet), Ashley Jensen (Nanette), Michael Caine (Lord Redbrick), Matt Lucas (Benny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/60c1ab7c96a0407a8e5650020fec9a48.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240216041500 +0100" stop="20240216060000 +0100">
    <title lang="hr">Kung Fu Panda 2</title>
    <desc lang="hr">Kung Fu Panda 2 - (anim. film, SAD, 2011) Po i prijatelji bore se spriječiti pauna razbojnika da pokori Kinu novim ubojitim oružjem, ali Zmajev Ratnik prvo mora prihvatiti svoju prošlost.
 R.: Jennifer Yuh Nelson
 Ul.: Jack Black (Po), Angelina Jolie (Tigress), Dustin Hoffman (Shifu), Gary Oldman (Shen), Jackie Chan (Monkey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b88edf7eb9a9dd1a4d23b53bf647733a.jpg" />
  </programme>
</tv>

