<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031015500 +0100" stop="20231031060000 +0100">
    <title lang="hr">Povratak iz mrtvih</title>
    <desc lang="hr">The Revenant - (pust. film, SAD, 2015) Graničar i trgovac krznom na ekspediciji 1820.-ih godina bori se za život nakon što ga ozlijedi medvjed, a njegovi prijatelji lovci ga ostave misleći da je mrtav.
 R.: Alejandro González Iñárritu
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Hugh Glass), Tom Hardy (John Fitzgerald), Domhnall Gleeson (Andrew Henry), Will Poulter (Bridger), Forrest Goodluck (Hawk)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fe833a2b7d5f0cfd5b07753b8f8e703c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031060000 +0100" stop="20231031064000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E05, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Chloe Domont
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/acf07f57a8ff526b24f1dd3036dcd0e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031064000 +0100" stop="20231031071000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031071000 +0100" stop="20231031091500 +0100">
    <title lang="hr">Ricki I Flash</title>
    <desc lang="hr">Ricki and the Flash - (drama, SAD, 2015) Ricky je hirovita rokerica i nekonvencionalna majka koja je napustila sve kako bi se posvetila glazbi. Vraća se obitelji da bi pokušala popraviti narušene odnose.
 R.: Jonathan Demme
 Ul.: Meryl Streep (Ricki), Kevin Kline (Pete), Mamie Gummer (Julie), Sebastian Stan (Josh), Rick Springfield (Greg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb19390d0882a1fb45688212d61da588.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031091500 +0100" stop="20231031112000 +0100">
    <title lang="hr">Munjeni i zbunjeni</title>
    <desc lang="hr">Dazed and Confused - (komedija, SAD, 1993) Godina je 1976. i zadnji dan nastave u gradiću u Teksasu. Stariji učenici pripremaju tradicionalno zafrkavanje brucoša. Randall Floyd, nogometna zvijezda, vođa je grupe koja voli ponižavati mlađe učenike. Mitch Kramer im uspije nakratko pobjeći.
 R.: Richard Linklater
 Ul.: Jason London (Randall 'Pink' Floyd), Milla Jovovich (Michelle Burroughs), Ben Affleck (Fred O'Bannion), Matthew McConaughey (David Wooderson), Rory Cochrane (Slater)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c37df5703f70b655010de9d9435e9c1f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031112000 +0100" stop="20231031132500 +0100">
    <title lang="hr">Gola istina</title>
    <desc lang="hr">The Ugly Truth - (komedija, SAD, 2009) Abby Richter producentica je jutarnjeg televizijskog showa koji otkriva rješenje za sve probleme! Osim kad je u pitanju Abbyjin osobni ljubavni život jer Abby ima niz promašenih veza iza sebe. Kako bi vratila gledanost svojoj emisiji, mora se udružiti s novim izvjestiteljem, Mikeom Chadwayem kojeg Abby baš i ne podnosi...
 R.: Robert Luketic
 Ul.: Katherine Heigl (Abby), Gerard Butler (Mike Chadway), Bree Turner (Joy), Eric Winter (Colin), Nick Searcy (Stuart)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd9d627ab101ad6abea2230a65d0cedd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031132500 +0100" stop="20231031161000 +0100">
    <title lang="hr">Van Helsing</title>
    <desc lang="hr">Van Helsing - (akc. film, SAD, 2004) Potkraj 19. stoljeća lovca na vampire Van Helsinga progoni prošlost koje se ne može sjetiti i misija koju ne može zanemariti. Pronalazi zemlju kojoj se i ranije divio, a u kojoj oživljavaju legendarna stvorenja tame. Njegova je misija ubiti Drakulu.
 R.: Stephen Sommers
 Ul.: Richard Roxburgh (Count Vladislaus Dracula), Hugh Jackman (Velkan), Kate Beckinsale (Aleera), Marek Vašut (Igor), Silvia Colloca (Verona)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/406f6849dd509752a9cb5bf811567bda.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031161000 +0100" stop="20231031181500 +0100">
    <title lang="hr">Svi kažu volim te</title>
    <desc lang="hr">Everyone Says I Love You - (komedija, SAD, 1996) Djevojka iz New Yorka oca pokušava spojiti s ljepoticom u lošem braku, dok njezina polusestra slavi zaruke.
 R.: Woody Allen
 Ul.: Woody Allen (Joe), Julia Roberts (Von), Drew Barrymore (Skylar), Goldie Hawn (Steffi), Alan Alda (Bob)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7f6c8ad9f26171604e9e10eb3c8c53b2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031181500 +0100" stop="20231031200000 +0100">
    <title lang="hr">Mrak film 2</title>
    <desc lang="hr">Scary Movie 2 - (komedija, SAD, 2001) "Mrak mrak film" donosi još jedan kinohit koji predstavlja skupinu tinejdžera koji se nalaze u već poznatim situacijama i scenama, ovog puta inspiriranim filmovima o ukletim kućama i opsjednutosti duhovima. Glavni su likovi studenti pozvani koji provode vrijeme u Hell Houseu, ukletom ljetnikovcu...
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Ray), Marlon Wayans (Shorty), Anna Faris (Cindy), Regina Hall (Brenda), James Woods (Father McFeely)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1bd0e1d4f53a83f8a1d0d92a45ba42d5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031200000 +0100" stop="20231031210000 +0100">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E06, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.

 Ul.: Rebecca Breeds, Michael Cudlitz, Lucca De Oliveira...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/67745bd5b272b26631c7c4e98f96ecb3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031210000 +0100" stop="20231031232000 +0100">
    <title lang="hr">Victor Frankenstein</title>
    <desc lang="hr">Victor Frankenstein - (horor, Engleska, 2015) Daniel Radcliffe i James McAvoy nositelji su glavnih uloga u filmu punom dinamičnih i napetih obrata prema legendarnoj priči. Zajedno s pomoćnikom Igorom, znanstvenik Victor Frankenstein svojim istraživanjima o besmrtnosti želi pomoći čovječanstvu…
 R.: Paul McGuigan
 Ul.: Daniel Radcliffe (Igor), Jessica Brown Findlay (Lorelei), Bronson Webb (Rafferty), James McAvoy (Victor Frankenstein), Daniel Mays (Barnaby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09556a2185f20541ceb8497dfc8aa21c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231031232000 +0100" stop="20231101011500 +0100">
    <title lang="hr">Petak 13.</title>
    <desc lang="hr">Friday the 13th - (horor, SAD, 1980) Mnogo godina nakon što su ubijena dva instruktora, kamp Crystal Lake se ponovno otvara no nitko ne sumnja da će to potaknuti niz stravičnih ubojstava. Petak 13. više nikad neće biti isti!
 R.: Sean S. Cunningham
 Ul.: Betsy Palmer (Mrs. Voorhees), Adrienne King (Alice), Harry Crosby (Bill), Kevin Bacon (Jack), Laurie Bartram (Brenda)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0673955f615498d8d0647bcd1374898.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231101011500 +0100" stop="20231101060000 +0100">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86a16c9b66903f8bf94b366c787196e2.jpg" />
  </programme>
</tv>

