<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525043000 +0200" stop="20240525060000 +0200">
    <title lang="hr">Špijuniraj muški</title>
    <desc lang="hr">Spy Hard - (komedija, SAD, 1996) General Rancor prijeti da će uništiti svijet ispaljivanjem projektila, ali za ostvarenje tog cilja potreban mu je poseban računalni čip koji je izumio profesor Ukrinsky. Specijalni agent Dick Steele udružuje se s profesorom da bi spriječio najgore.
 R.: Rick Friedberg
 Ul.: Leslie Nielsen (Dick Steele 'Agent WD-40'), Nicollette Sheridan (Veronique Ukrinsky 'Agent 3.14'), Charles Durning (The Director), Marcia Gay Harden (Miss Cheevus), Barry Bostwick (Norman Coleman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c3b72181e0809af8efa1ff22e4f854f3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525060000 +0200" stop="20240525065000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E18, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Mecha-Vibe / Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525065000 +0200" stop="20240525090500 +0200">
    <title lang="hr">Avanture Tintina</title>
    <desc lang="hr">The Adventures of Tintin - (pust. film, SAD, 2011) Novinar Tintin pronađe model broda na tržnici koji u sebi krije tajnu. Naime, unutra je skriven dio karte koja vodi do blaga. Kada Tintin otkrije to, upusti se u pustolovinu kako bi pronašao ostatak karte.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Jamie Bell (Tintin), Andy Serkis (Sir Francis Haddock / Captain Haddock), Daniel Craig (Red Rackham / Sakharine), Nick Frost (Thomson), Simon Pegg (Thompson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dbd3e81357928874c57d200d2c280510.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525090500 +0200" stop="20240525114500 +0200">
    <title lang="hr">Srcolomke</title>
    <desc lang="hr">Heartbreakers - (romant. komedija, SAD, 2001) Max i njezina kći Page znaju kako iskoristiti muškarce. One su profesionalne prevarantice koje imaju ustaljeni plan kako zavesti, a zatim i "opelješiti" bogataše. Max se udaje za bogataša, a zatim ga Page mora zavesti. Kada Max sazna za preljub, odmah traži razvod i pozamašnu svotu.
 R.: David Mirkin
 Ul.: Sigourney Weaver (Ulga Yevanova / Max Conners / Angela Nardino), Jennifer Love Hewitt (Jane Helstrom / Page Conners / Wendy), Ray Liotta (Vinny Staggliano / Dean Cumanno), Jason Lee (Jack Withrowe), Anne Bancroft (Barbara / Gloria Vogal)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8ded1459604fd39b51be4c5ef19e7ad7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525114500 +0200" stop="20240525134500 +0200">
    <title lang="hr">Predsjednikov čovjek 1</title>
    <desc lang="hr">The President's Man - (akc. film, SAD, 2000) Tajni agent od najvećeg povjerenja američkog predsjednika mora pronaći dostojnu zamjenu da preuzme njegove iznimno opasne vojne misije.
 R.: Michael Preece
 Ul.: Chuck Norris (Joshua McCord), Dylan Neal (Deke Slater), Jennifer Tung (Que), Ralph Waite (Prezident Mathews), Marla Adams (First Lady)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/060f28f8a81911b494c7cb13dc154715.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525134500 +0200" stop="20240525154500 +0200">
    <title lang="hr">Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Tim Downie (Montgomery Clyde), Madeleine Worrall (Agatha Clyde), Lottie Steer (Young Millicent), Geoffrey Palmer (Head Geographer), Theresa Watson (Stenographer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd43f5675486fb7ceaa6c72a6e4516a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525154500 +0200" stop="20240525175500 +0200">
    <title lang="hr">Nanny McPhee - Čudesna dadilja</title>
    <desc lang="hr">Nanny McPhee - (obitelj. komedija, SAD, 2005) G. Cedric Brown izgubio je ženu i sad je ostao sam sa sedmero djece koja su toliko zločesta da su sve dadilje pobjegle. Tajnoviti glas govori mu da bi trebao angažirati Nanny McPhee, čarobnu ženu s posebnim moćima.
 R.: Kirk Jones
 Ul.: Emma Thompson (Nanny McPhee), Colin Firth (Mr. Brown), Angela Lansbury (Aunt Adelaide), Kelly MacDonald (Evangeline), Celia Imrie (Mrs Quickly)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/135a395714809930b8c1924c249420e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525175500 +0200" stop="20240525200000 +0200">
    <title lang="hr">40 dana bez komada</title>
    <desc lang="hr">40 Days and 40 Nights - (komedija, SAD, 2002) Mladić se nakon teškog prekida zavjetuje da će tijekom 40 dana Korizme biti u celibatu, ali sreće djevojku svojih snova i ništa ne smije poduzeti.
 R.: Michael Lehmann
 Ul.: Josh Hartnett (Matt Sullivan), Shannyn Sossamon (Erica), Vinessa Shaw (Nicole), Paulo Costanzo (Ryan), Griffin Dunne (Jerry Anderson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8c24bddbd73581dbdf0d640c8a16cc4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525200000 +0200" stop="20240525221000 +0200">
    <title lang="hr">Gangsterska petorka</title>
    <desc lang="hr">The Ladykillers - (komedija, SAD, 2004) Komedija kojoj je u središtu južnjački profesor koji okuplja tim kako bi opljačkao kasino. Unajmljuju sobu kod starije gospođe, ali ona ubrzo otkrije njihov plan pa je moraju ubiti, što je mnogo teži zadatak nego što se u prvi tren čini.
 R.: Joel Coen
 Ul.: Irma P. Hall (Marva Munson), Marlon Wayans (Gawain MacSam), J.K. Simmons (Garth Pancake), Ryan Hurst (Lump Hudson), Diane Delano (Mountain Girl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/69cbeac42f05973f83f6dfd6e1c9f055.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240525221000 +0200" stop="20240526000000 +0200">
    <title lang="hr">Crni dan u Parizu</title>
    <desc lang="hr">Bastille Day - (akc. film, SAD, 2016) Michael Mason je Amerikanac, sitni lopov koji živi u Parizu i nađe se u lovu od strane CIA-e kada ukrade torbu koja sadrži više od novčanika. Sean Briar je agent na slučaju koji ubrzo shvaća da je Michael samo pijun u mnogo većoj igri.
 R.: James Watkins
 Ul.: Idris Elba (Sean Briar), Richard Madden (Michael Mason), Charlotte Le Bon (Zoe), Kelly Reilly (Karen Dacre), José Garcia (Victor Gamieux)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8b26de59f389d8a0f49ff1803ab3798b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240526000000 +0200" stop="20240526022500 +0200">
    <title lang="hr">Vozač</title>
    <desc lang="hr">Baby Driver - (akc. film, SAD, 2017) Mladi vozač prisiljen je raditi kao mafijaški šef i mora se suočiti s posljedicama kada mu neuspješna pljačka zaprijeti životu, ljubavi i slobodi, ali kada upozna djevojku iz svojih snova (Lily James), ima priliku ostaviti život kriminalca i osloboditi se svega...
 R.: Edgar Wright
 Ul.: Ansel Elgort (Baby), Kevin Spacey (Doc), Lily James (Debora), Eiza González (Darling), Jamie Foxx (Bats)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f5794b31e6a4818e79e406a29d986937.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240526022500 +0200" stop="20240526045500 +0200">
    <title lang="hr">Nestala djevojka</title>
    <desc lang="hr">Gone Girl - (triler, SAD, 2014) Pošto je nestanak njegove supruge postao težištem intenzivnog medijskog cirkusa, čovjek uočava kako se svjetlo okreće prema njemu i sumnja se da možda nije nevin.
 R.: David Fincher
 Ul.: Ben Affleck (Nick Dunne), Rosamund Pike (Amy Dunne), Neil Patrick Harris (Desi Collings), Tyler Perry (Tanner Bolt), Carrie Coon (Margo Dunne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c9bbb04a321c4596fcfc36709edc4ac8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240526045500 +0200" stop="20240526054000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E18, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Mecha-Vibe / Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240526054000 +0200" stop="20240526060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S02, E06, humor. serija, SAD, 2013) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Andy Cadiff
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

