<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606040500 +0200" stop="20240606060000 +0200">
    <title lang="hr">Odjednom tata</title>
    <desc lang="hr">Demain tout commence - (komedija, Francuska, 2016) Samuel (Omar Sy) živi životom bez privrženosti i sa što je moguće manje obaveza - sve do dana kada mu jedna od njegovih bivših djevojaka u naručje stavi djevojčicu: Gloriju, njegovu kćer! Francuski remake meksičkog filma "No se Aceptan Devoluciones."
 R.: Hugo Gélin
 Ul.: Omar Sy (Samuel), Gloria Colston (Gloria), Clémence Poésy (Kristin), Ashley Walters (Lowell), Anna Cottis (Miss Appleton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/72724736ee4c50f104d4d4e24fb8127f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606060000 +0200" stop="20240606064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E08, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: David McWhirter
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost), Jesse L. Martin (Joe West), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/87fa212f83f600438b848ee29321a24b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606064500 +0200" stop="20240606084500 +0200">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija 2</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania 2 - (film, SAD, 2015) Nakon vjenčanja Mavis i Johnnyja stvari se mijenjaju i u hotelu Transylvania. Drak sada dopušta boravku ljudskih gostiju u hotelu. Mavis rodi polučovjeka, poluvampira, po imenu Dennis. Kad napuni pet godina, Drak postaje zabrinut jer se njegove vampirske osobine još ne pokazuju. Od prijatelja traži pomoć za školovanje malenog. Stvari se zakompliciraju kada Drakov starinski otac Vlad posjeti hotel. U međuvremenu, Mavis doživljava kulturološki šok u Kaliforniji s Johnnyjem.
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a9f977e449a30a38d039d15fef6dfc0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606084500 +0200" stop="20240606102000 +0200">
    <title lang="hr">Draga, smanjio sam djecu</title>
    <desc lang="hr">Honey, We Shrunk Ourselves! - (komedija, SAD, 1997) Otac znanstvenik smanjuje svoje dvoje tinejdžera, kao i dvoje djece iz susjedstva na veličinu kukaca. Djeca će se morati suočiti s brojnim opasnostima dok otac kreće u potragu za njima.
 R.: Dean Cundey
 Ul.: Rick Moranis (Wayne), Eve Gordon (Diane Szalinski), Bug Hall (Adam Szalinski), Robin Bartlett (Patti Szalinski), Stuart Pankin (Gordon Szalinski)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db72c43f295f02c01771dc44147742d7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606102000 +0200" stop="20240606130500 +0200">
    <title lang="hr">Svjetski trgovački centar</title>
    <desc lang="hr">World Trade Center - (drama, SAD, 2006) Dvojica policajaca ostaju zatrpani pod ruševinama nebodera World Trade Centera…
 R.: Oliver Stone
 Ul.: Nicolas Cage (John McLoughlin), Michael Peña (Will Jimeno), Maria Bello (Donna McLoughlin), Connor Paolo (Steven McLoughlin), Jay Hernandez (Dominick Pezzulo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7ff0695ddbbc1f4126259674ec828ab0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606130500 +0200" stop="20240606150500 +0200">
    <title lang="hr">Angry Birds 2</title>
    <desc lang="hr">The Angry Birds Movie 2 - (film, SAD, 2019) Najveći neprijatelji ljute ptice i zelene svinje vraćaju se u nastavku kultnog animiranog hita.
 R.: Thurop Van Orman
 Ul.: Jason Sudeikis (Red), Josh Gad (Chuck), Danny McBride (Bomb), Rachel Bloom (Silver), Leslie Jones (Zeta)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5da5b88037a57f3327566a4720b80d69.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606150500 +0200" stop="20240606171000 +0200">
    <title lang="hr">Tajni vrt</title>
    <desc lang="hr">The Secret Garden - (fant. film, Engleska, 2020) Djevojčica bez roditelja otkriva čarobni vrt skriven na imanju svog strogog ujaka.
 R.: Marc Munden
 Ul.: Dixie Egerickx (Mary), Edan Hayhurst (Colin), Amir Wilson (Dickon), Julie Walters (Mrs. Medlock), Colin Firth (Archibald Craven)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3a33bb2757b0241e4e250011a8f7ea6f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606171000 +0200" stop="20240606200500 +0200">
    <title lang="hr">Arizona Dream</title>
    <desc lang="hr">Arizona Dream - (film, SAD, 1993) Mladi Njujorčanin dolazi u Arizonu u potrazi za ljubavlju i ostvarenju snova.
 R.: Emir Kusturica
 Ul.: Johnny Depp (Axel Blackmar), Faye Dunaway (Elaine Stalker), Jerry Lewis (Leo Sweetie), Vincent Gallo (Paul Leger), Lili Taylor (Grace Stalker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7d71a05ada5c3738a922ee5bc9bcb3d4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606200500 +0200" stop="20240606210000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E09, akc. serija, SAD, 2022) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Stefan Pleszczynski
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606210000 +0200" stop="20240606234000 +0200">
    <title lang="hr">Čelične magnolije</title>
    <desc lang="hr">Steel Magnolias - (drama, SAD, 1989) Topla priča o skupini žena koje dijele svoje poteškoće i radosti u kozmetičkom salonu na sjeverozapadu Louisiane.
 R.: Herbert Ross
 Ul.: Shirley MacLaine (Ouiser Boudreaux), Sally Field (M'Lynn Eatenton), Julia Roberts (Shelby Eatenton Latcherie), Dolly Parton (Truvy Jones), Daryl Hannah (Annelle Dupuy Desoto)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1bd68a41ba06e902c08a739a7ed2d638.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240606234000 +0200" stop="20240607023000 +0200">
    <title lang="hr">Dobri pastir</title>
    <desc lang="hr">The Good Shepherd - (triler, SAD, 2006) Edward Wilson je student na prestižnom američkom fakultetu Yaleu, ujedno je i pripadnik studentske tajne organizacije "Skull and Bones". Zahvaljujući svom moralu i časti, tijekom Drugog svjetskog rada bit će primljen u novu tajnu vladinu organizaciju, CIA-u. Kao jedan od glavnih osnivača CIA-e, radi u srcu organizacije, a za takvu poziciju treba biti lukav i sposoban...
 R.: Robert De Niro
 Ul.: Matt Damon (Edward Wilson), Angelina Jolie (Margaret 'Clover' Russell), Robert De Niro (Bill Sullivan), John Turturro (Ray Brocco), William Hurt (Philip Allen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9438f9e4376213abc539362cae293433.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240607023000 +0200" stop="20240607041500 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 5</title>
    <desc lang="hr">Saw V - (horor, SAD, 2008) Nakon Jigsawove propasti, Mark Hoffman, zadnji učenik serijskog ubojice, postao je heroj. U međuvremenu, agent Strahm nastavlja pratiti Hoffmana, dok druga grupa stranaca prolazi kroz niz groznih stupica.
 R.: David Hackl
 Ul.: Tobin Bell (Jigsaw / John Kramer), Costas Mandylor (Hoffman), Scott Patterson (Strahm ügynök), Betsy Russell (Jill Tuck), Julie Benz (Brit)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9a8142cd604e336896ce27854d071676.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240607041500 +0200" stop="20240607060000 +0200">
    <title lang="hr">Istinita priča</title>
    <desc lang="hr">True Story - (krim. film, SAD, 2015) Film snimljen prema istinitim događajima prati razvoj neobičnog odnosa između novinara Michaela Finkela i Christiana Longa, ubojice koji se predstavljao kao Finkel kako bi izbjegao uhićenje. U pokušaju da otkrije što se zbilja dogodilo kobnog dana, Finkel će se zaplesti u Longovu mrežu.
 R.: Rupert Goold
 Ul.: Jonah Hill (Michael Finkel), James Franco (Christian Longo), Felicity Jones (Jill Barker), Maria Dizzia (MaryJane Longo), Ethan Suplee (Pat Frato)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ae797c2db590d0caa4586b7f14153b25.jpg" />
  </programme>
</tv>

