<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014014500 +0200" stop="20231014060000 +0200">
    <title lang="hr">Leon</title>
    <desc lang="hr">Léon - (akc. film, Francuska, 1994) Profesionalni ubojica Leon nevoljko prima 12-godišnju Mathildu kojoj su ubijeni roditelji. Među njima nastane neobičan odnos. Mathilda postaje Leonova štićenica i uči postati ubojica.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Jean Reno (Leon), Natalie Portman (Mathilda), Gary Oldman (Stansfield), Danny Aiello (Tony), Peter Appel (Malky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1d6c93b44f70c5608616a201aee65f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014060000 +0200" stop="20231014075500 +0200">
    <title lang="hr">Rango</title>
    <desc lang="hr">Rango - (anim. film, SAD, 2011) Rango je običan kameleon koji spletom okolnosti završi u gradu Dirtu, mjestu u kojem vlada bezakonje i koje očajno treba novog šerifa.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Johnny Depp (Lars / Rango), Isla Fisher (Beans), Abigail Breslin (Priscilla), Ned Beatty (Mayor), Alfred Molina (Roadkill)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8ac402792150f807c6f17e1377480be2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014075500 +0200" stop="20231014100000 +0200">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014100000 +0200" stop="20231014115500 +0200">
    <title lang="hr">Laku noć i sretno</title>
    <desc lang="hr">Good Night, and Good Luck - (drama, SAD, 2005) Televizijski novinar Edward R. Murrow suprotstavlja se zloglasnom senatoru Josephu McCarthyju.
 R.: George Clooney
 Ul.: David Strathairn (Edward R. Murrow), George Clooney (Fred Friendly), Patricia Clarkson (Shirley Wershba), Robert Downey Jr. (Joe Wershba), Frank Langella (William Paley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f6a64e8a5ad7511d443b2777ec2e2ab2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014115500 +0200" stop="20231014140000 +0200">
    <title lang="hr">Step Up</title>
    <desc lang="hr">Step Up - (romant. drama, SAD, 2006) Tyler Gage odrastao je na opasnim ulicama Baltimorea. Zbog nevolja sa zakonom Tyler završava na dobrotvornom radu u školi za primijenjenu umjetnost. Ondje upoznaje balerinu Noru i cijeli mu se život drastično mijenja.
 R.: Anne Fletcher
 Ul.: Channing Tatum (Tyler Gage), Jenna Dewan (Nora Clark), Damaine Radcliff (Mac Carter), De'Shawn Washington (Skinny Carter), Mario (Miles Darby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6e40ea16d46abc94c6d4c51880a85934.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014140000 +0200" stop="20231014160000 +0200">
    <title lang="hr">LEGO film</title>
    <desc lang="hr">The Lego Movie - (film, SAD, 2014) Prvi cjelovečernji LEGO film prati Emmeta, savršeno prosječnu LEGO mini figuru koja se pridržava pravila, ali koja je pogrešno identificirana kao ključ za spašavanje LEGO svijeta. Sad je sudbina svijeta u njegovim sitnim žutim rukama.
 R.: Christopher Miller
 Ul.: Chris Pratt (Emmet Brickowski), Will Arnett (Bruce Wayne / Batman), Elizabeth Banks (Lucy / Wyldstyle), Morgan Freeman (Vitruvius), Will Ferrell (Lord Business / President Business)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fcf9c9eea3f2927c9a31e36bcc20ea39.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014160000 +0200" stop="20231014180000 +0200">
    <title lang="hr">Tatica se vratio</title>
    <desc lang="hr">Daddy's Home - (komedija, SAD, 2015) Brad Whitaker radijski je voditelj koji želi da ga njegove pastorke zavole i zovu ga tata. Ali njegovi se planovi okreću naglavačke kada se vrati njihov biološki otac, Dusty Mayron.
 R.: Sean Anders
 Ul.: Will Ferrell (Brad Whitaker), Mark Wahlberg (Dusty Mayron), Linda Cardellini (Sara), Thomas Haden Church (Leo Holt), Scarlett Estevez (Megan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/34e67e13927b48cf703825fbc57ad470.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014180000 +0200" stop="20231014200500 +0200">
    <title lang="hr">Taksi</title>
    <desc lang="hr">Taxi - (akc. komedija, SAD, 2004) Brbljavi i žustri taksist ima dobre savjete za mladog i neiskusnog policajca, koji pokušava riješiti niz pljački banaka koje je izvela banda brazilskih pljačkašica.
 R.: Tim Story
 Ul.: Queen Latifah (Isabelle 'Belle' Williams), Jimmy Fallon (Andrew 'Andy' Washburn), Henry Simmons (Jesse), Jennifer Esposito (Lt. Marta Robbins), Gisele Bündchen (Vanessa)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bcad0c91c56d86225a8e635ced5291db.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014200500 +0200" stop="20231014224500 +0200">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/08abf52715c3aef1d05be5707cc1e8ef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231014224500 +0200" stop="20231015012000 +0200">
    <title lang="hr">Tajna veza</title>
    <desc lang="hr">Allied - (triler, SAD, 2016) U Casablanci 1942. godine obavještajac Max preuzima identitet muža špijunke francuskog pokreta otpora, Marianne, u koju se zaljubljuje. Nakon vjenčanja vode miran život u Engleskoj sve dok Max ne dobije upozorenje da mu supruga skriva mračnu tajnu.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Brad Pitt (Max Vatan), Marion Cotillard (Marianne Beausejour), Camille Cottin (Monique), Vincent Latorre (Vincent), Xavier de Guillebon (Claude)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/31377b9873ef3cecb3770d2a6bb0d06a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231015012000 +0200" stop="20231015031500 +0200">
    <title lang="hr">Zabranjene fotografije</title>
    <desc lang="hr">One Hour Photo - (triler, SAD, 2002) Seymour "Sy" Parrish je povučeni djelatnik malog foto studija koji se nalazi u sklopu supermarketa. I dok njega ljudi rijetko primjećuju, Sy ih promatra i na neki način intimno poznaje, jer svakodnevno izrađuje njihove uspomene. Tijekom godina posebno je postao privržen obitelj Yorkin. Vodeći osamljeni život, Sy će razviti opsesiju tom naizgled savršenom obitelji.
 R.: Mark Romanek
 Ul.: Robin Williams (Seymour Parrish), Connie Nielsen (Nina Yorkin), Michael Vartan (Will Yorkin), Gary Cole (Bill Owens), Eriq La Salle (James Van Der Zee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29b983603342c164238b94d61bc5f268.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231015031500 +0200" stop="20231015060000 +0200">
    <title lang="hr">Od sumraka do zore</title>
    <desc lang="hr">From Dusk Till Dawn - (akc. film, SAD, 1995) Braća Gecko dva su opasna pljačkaša koji su nakon niza odrađenih pljački, ostavili iza sebe rijeku krvi. Nakon posljednje pljačke u Teksasu, kreću u Meksiko kako bi uživali u opljačkanim novcima. Otmu propovjednika i njegovo dvoje djece i sakriju se u neki sumnjivi bar. Uskoro shvaćaju da u baru nisu tipični gosti...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: George Clooney (Seth Gecko), Quentin Tarantino (Richard Gecko), Harvey Keitel (Jacob Fuller), Juliette Lewis (Kate Fuller), Ernest Liu (Scott Fuller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1296c9933bfc4d3d8f5f46d976ff893b.jpg" />
  </programme>
</tv>

