<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428053500 +0200" stop="20240428060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428060000 +0200" stop="20240428072000 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E07, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Seth MacFarlane
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7fb771efa522d43b4b59cc0b40c698.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428072000 +0200" stop="20240428092500 +0200">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle 3</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle 3 - (komedija, SAD, 2006) Maya Doolittle nikako se ne može uklopiti u školu zbog svog posebnog dara: sposobna je razgovarati sa životinjama. Zato je majka pošalje na ranč da tamo nađe sebe, ali Maya ispočetka ne nalazi sebe nego puno teškog rada…
 R.: Rich Thorne
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Kristen Wilson (Lisa Dolittle), Walker Howard (Bo Jones), John Amos (Jud Jones), Luciana Carro (Brooklyn Webster)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/30261d94dca479c906dfb8b9b3b5166e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428092500 +0200" stop="20240428113500 +0200">
    <title lang="hr">Zamjena</title>
    <desc lang="hr">The Switch - (komedija, SAD, 2010) Muškarac nakon sedam godina spoznaje da je donirao spermu za sina najbolje prijateljice.
 R.: Josh Gordon
 Ul.: Jennifer Aniston (Kassie Larson), Jason Bateman (Wally Mars), Jeff Goldblum (Leonard), Juliette Lewis (Debbie), Patrick Wilson (Roland)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/31d2d5d34d739a18bd95aa1616a83543.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428113500 +0200" stop="20240428134000 +0200">
    <title lang="hr">Čistač</title>
    <desc lang="hr">Cleaner - (krim. film, SAD, 2007) Tom Cutler je bivši policajac koji nakon karijere u plavoj uniformi odluči raditi kao čistač mjesta zločina. Po završetku još jednog, naizgled, rutinskog posla čišćenja kuće, slučajno postaje svjedok ubojstva o kojem vlasnik kuće tvrdi kako ne zna ništa.
 R.: Renny Harlin
 Ul.: Samuel L. Jackson (Tom Cutler), Ed Harris (Eddie Lorenzo), Eva Mendes (Ann Norcut), Luis Guzmán (Det. Jim Vargas), Keke Palmer (Rose Cutler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/14d4d3fed65b12efcec7b1f7d48f4ac5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428134000 +0200" stop="20240428154500 +0200">
    <title lang="hr">Moja djevojka 2</title>
    <desc lang="hr">My Girl 2 - (komedija, SAD, 1994) Vada Sultenfuss mora otići u Los Angeles k svojem ujaku Philu kako bi istražila neke stvari iz života svoje preminule majke, ali... pronalazi puno više od očekivanog.
 R.: Howard Zieff
 Ul.: Dan Aykroyd (Hary Sultenfuss), Jamie Lee Curtis (Shelly Sultenfuss), Anna Chlumsky (Vada Sultenfuss), Austin O'Brien (Nick Zsigmond), Richard Masur (Phil Sultenfuss)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/922d82436899e792159fae4c3a5d0c47.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428154500 +0200" stop="20240428173000 +0200">
    <title lang="hr">Stuart Mali 2</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Stuart i Snowbell kreću u grad kako bi spasili prijatelja.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Michael J. Fox (Stuart Little), Nathan Lane (Snowbell)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/95fb86adfc8fc94b92ee489b49825e2a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428173000 +0200" stop="20240428194000 +0200">
    <title lang="hr">Tropska grmljavina</title>
    <desc lang="hr">Tropic Thunder - (akc. komedija, SAD, 2008) Snimanje ratnog filma u vijetnamskoj džungli odjednom postane previše realistično za filmsku ekipu.
 R.: Ben Stiller
 Ul.: Ben Stiller (Tugg Speedman - Hot LZ), Jack Black (Jeff Portnoy - Hot LZ), Robert Downey Jr. (Kirk Lazarus - Hot LZ), Nick Nolte (Four Leaf Tayback - Vietnam Crew), Jay Baruchel (Kevin Sandusky - Hot LZ)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a0bd9a6c977395acce7625e2eb79f8f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428194000 +0200" stop="20240428220000 +0200">
    <title lang="hr">Veza bez obaveza</title>
    <desc lang="hr">Friends with Benefits - (komedija, SAD, 2011) Je li moguće odvojiti ljubav od seksa i postoje li uopće muško-ženska prijateljstva? Ova komedija u nekoj mjeri donosi odgovore na ta pitanja. Prijatelji Jamie i Dylan odluče eksperimentirati tako da uđu u "vezu bez obaveza". No, koliko će ih to koštati?
 R.: Will Gluck
 Ul.: Justin Timberlake (Dylan), Mila Kunis (Jamie), Patricia Clarkson (Lorna), Jenna Elfman (Annie), Bryan Greenberg (Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/afd95e97b4d75b51349fa068a3ce4f28.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240428220000 +0200" stop="20240429012000 +0200">
    <title lang="hr">Američki gangster</title>
    <desc lang="hr">American Gangster - (krim. film, SAD, 2007) Frank Lucas odluči uvoziti heroin direktno s izvora u Bangkoku i uspostavlja logistiku i transport iz Vijetnama u SAD koristeći avione američke vojske. Istodobno nepotkupljivi detektiv Richie Roberts istražuje glavne dilere u Sjevernoj Americi.
 R.: Ridley Scott
 Ul.: Denzel Washington (Frank Lucas), Russell Crowe (Richie Roberts), Chiwetel Ejiofor (Huey Lucas), Josh Brolin (Detective Trupo), Lymari Nadal (Eva)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/683486b4fccead4aa0c1af14febfca0b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240429012000 +0200" stop="20240429033000 +0200">
    <title lang="hr">88 minuta</title>
    <desc lang="hr">88 Minutes - (triler, SAD, 2007) Na dan izvršenja smrtne kazne serijskom ubojici Forsteru, čuveni forenzički psiholog i sveučilišni profesor dr. Jack Gramm, koji je pridonio njegovom otkrivanju, dobiva prijetnju smrću u kojoj stoji da mu je preostalo još samo 88 minuta života.
 R.: Jon Avnet
 Ul.: Al Pacino (Jack Gramm), Alicia Witt (Kim Cummings), Amy Brenneman (Shelly Barnes), Leelee Sobieski (Lauren Douglas), Deborah Kara Unger (Carol Lynn Johnson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d80eb9bf0e75440eeb16163c71b08a86.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240429033000 +0200" stop="20240429052500 +0200">
    <title lang="hr">Sjeme zla</title>
    <desc lang="hr">The Devil's Own - (triler, SAD, 1997) Mladi vođa skupine terorista, Frankie McGuire (Brad Pitt), želi sklopiti spektakularni ugovor oko oružja u New Yorku. Koristi lažno ime kako bi pronašao smještaj kod obitelji jednog Irca, policajca Toma O'Meare (Harrison Ford). Između njih dvojice razvija se blisko prijateljstvo sve dok O'Meara ne otkrije Frankiev pravi identitet.
 R.: Alan J. Pakula
 Ul.: Harrison Ford (Tom O'Meara), Brad Pitt (Rory Devaney), Margaret Colin (Sheila O'Meara), Rubén Blades (Edwin Diaz), Treat Williams (Billy Burke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/676e3f346b0bd7ebcdfb40daf44c467e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240429052500 +0200" stop="20240429060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

