<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203051000 +0100" stop="20240203060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203060000 +0100" stop="20240203064500 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E05, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Francesca Gregorini
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Arian Nik (Jay), Sandra Oh (Eve Polastri), Nina Sosanya (Jess), Aidan Kelly (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203064500 +0100" stop="20240203083500 +0100">
    <title lang="hr">Medvjedić Paddington</title>
    <desc lang="hr">Paddington - (obitelj. komedija, Engleska, 2014) Mladi medjevedić iz Perua putuje u London kako bi pronašao dom. Izgubljen i sam na stanici Paddington, upoznaje dragu obitelj Brown, koji mu ponude privremeni raj.
 R.: Paul King
 Ul.: Tim Downie (Montgomery Clyde), Madeleine Worrall (Agatha Clyde), Lottie Steer (Young Millicent), Geoffrey Palmer (Head Geographer), Theresa Watson (Stenographer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd43f5675486fb7ceaa6c72a6e4516a5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203083500 +0100" stop="20240203103000 +0100">
    <title lang="hr">Tata u akciji</title>
    <desc lang="hr">Daddy Day Care - (komedija, SAD, 2003) Nakon što Charlie i Phil dobiju otkaz, nisu više u mogućnosti plaćati sinovima skupi vrtić. Zajedničkim snagama vode brigu o svojim sinovima dok su njihove žene na poslu. Tada im je sinula nova ideja: tako se mogu brinuti i za više djece! Odlučili su otvoriti vrtić i to su zaista uspjeli ostvariti. Međutim, to razljuti tetu Harridan koja je ravnateljica skupog vrtića jer sve je manje djece... 
 R.: Steve Carr
 Ul.: Eddie Murphy (Charlie Hinton), Jeff Garlin (Phil), Steve Zahn (Marvin), Regina King (Kim Hinton), Kevin Nealon (Bruce)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd611c51b4ec87c0957b2864ee2d1f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203103000 +0100" stop="20240203122500 +0100">
    <title lang="hr">Marvinova soba</title>
    <desc lang="hr">Marvin's Room - (drama, SAD, 1996) Samostalna žena vraća se doma poslije sedamnaest godina sa svojim buntovnim sinom i... zajedno okreću naglavačke obitelj koju su ostavili za sobom.
 R.: Jerry Zaks
 Ul.: Meryl Streep (Lee), Leonardo DiCaprio (Hank), Diane Keaton (Bessie), Robert De Niro (Dr. Wally), Hume Cronyn (Marvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/555263ae946ce64964ba9630e30ad5bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203122500 +0100" stop="20240203140000 +0100">
    <title lang="hr">Stuart Mali 2</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2002) Stuart i Snowbell kreću u grad kako bi spasili prijatelja.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Kevin Olson (Irwin), Marc John Jefferies (Will)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/95fb86adfc8fc94b92ee489b49825e2a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203140000 +0100" stop="20240203154500 +0100">
    <title lang="hr">Mačak, ne diraj mu šešir</title>
    <desc lang="hr">The Cat in the Hat - (obitelj. pust. film, SAD, 2003) Film utemeljen na klasičnoj dječjoj priči. Vragolasti mačak ulazi u živote Conrada i Sally i okreće ih naopačke, ali za to ih vrijeme također uči nekim važnim životnim lekcijama.
 R.: Bo Welch
 Ul.: Mike Myers (The Cat), Spencer Breslin (Conrad), Dakota Fanning (Sally), Alec Baldwin (Quinn), Kelly Preston (Mom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d747415c78e1a3408e3ea696352d72c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203154500 +0100" stop="20240203174500 +0100">
    <title lang="hr">Hotel za pse</title>
    <desc lang="hr">Hotel for Dogs - (komedija, SAD, 2009) Dvoje djece potajno udomljavaju pse lutalice u praznom hotelu.
 R.: Thor Freudenthal
 Ul.: Emma Roberts (Andi), Jake T. Austin (Bruce), Don Cheadle (Bernie), Johnny Simmons (Dave), Kyla Pratt (Heather)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2dc7804226986291ce629f4df5eb3b75.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203174500 +0100" stop="20240203195000 +0100">
    <title lang="hr">Anđeoske oči</title>
    <desc lang="hr">Angel Eyes - (drama, SAD, 2001) Dok pokušava uhvatiti osumnjičenika, jedne noći hrabra policajka Sharon Pogue umalo ne postane žrtva kobne zasjede. U pravom trenutku stiže tajanstveni stranac imena Catch koji razoruža ubojicu i spasi Sharonov život. Nakon toga događaja, njih se dvoje zaljubljuju jedno u drugo, a tako otkrivaju i njihove tajne koje nose iz prošlosti...
 R.: Luis Mandoki
 Ul.: Jennifer Lopez (Sharon Pogue), Jim Caviezel (Steven 'Catch' Lambert), Jeremy Sisto (Larry Pogue, Sr.), Terrence Howard (Robby), Sonia Braga (Josephine Pogue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cdc9d5a64df93bdcb3ef2a34c9eda15.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203195000 +0100" stop="20240203220500 +0100">
    <title lang="hr">Brak na brzaka</title>
    <desc lang="hr">Fools Rush In - (romant. komedija, SAD, 1997) U priči o sukobu dviju različitih kultura, pratimo živote Alexa i Isabel koji žele zadržati svoju individualnost i vrijednosti te istodobno uče kako se prilagoditi braku i svladati protivljenje roditelja njihovoj vezi.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Matthew Perry (Alex Whitman), Salma Hayek (Isabel Fuentes), Jon Tenney (Jeff), Carlos Gómez (Chuy), Tomas Milian (Tomas Fuentes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d6a5ca977ed6d65ee05b48598214c0c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240203220500 +0100" stop="20240204002000 +0100">
    <title lang="hr">Donnie Brasco</title>
    <desc lang="hr">Donnie Brasco - (krim. film, SAD, 1997) Istinita priča prati agenta FBI-a Joa Pistonea koji se ubacuje u njujoršku mafiju pod imenom Donnie Brasco. Ogranak mafije u koju se ubacio postaje jedan od glavnih, a Pistone skuplja dokaze dok mu se brak raspada, a mafija sumnja da ima u krticu.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Al Pacino (Lefty Ruggiero), Johnny Depp (Donnie), Bruno Kirby (Nicky), Michael Madsen (Sonny), Anne Heche (Maggie)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4453e64b72b5f7a0fb4da16e207d05dd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204002000 +0100" stop="20240204024500 +0100">
    <title lang="hr">Klub boraca</title>
    <desc lang="hr">Fight Club - (drama, SAD, 1999) Nezadovoljan i zasićen lagodnim, ali i pomalo dosadnjikavim životom, neimenovani junak odlazi na grupnu terapiju za oboljele od raka, gdje upozna Marlu s kojom se ubrzo upusti u aferu. Tijekom leta upozna ekscentričnog Tylera Durdena s kojim razvije bizarni odnos prepun nasilnih ispada. Njihove tuče inspirirat će ih da osnuju Klub boraca, mjesto gdje će ljudi moći izbaciti svoje nezadovoljstvo i bijes pod određenim uvjetima.
 R.: David Fincher
 Ul.: Edward Norton (Narator), Brad Pitt (Tyler Durden), Helena Bonham Carter (Marla Singer), Meat Loaf (Robert Paulsen), Jared Leto (Angel Face)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b60a798b5ba909a52dbb08ba0fc320fa.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204024500 +0100" stop="20240204045000 +0100">
    <title lang="hr">U ljubavi s Pablom Escobarom</title>
    <desc lang="hr">Loving Pablo - (biograf. film, Španjolska, 2017) Novinarka se zaljubljuje zloglasnog narkobosa Pabla Escobara.
 R.: Fernando León de Aranoa
 Ul.: Penélope Cruz (Virginia Vallejo), Javier Bardem (Pablo Escobar), Peter Sarsgaard (Shepard), Óscar Jaenada (Santoro), David Valencia (Santos)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01e0d02446c62a679e463d50b9938af6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240204045000 +0100" stop="20240204060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E06, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Francesca Gregorini
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Sandra Oh (Eve Polastri), Fiona Shaw (Carolyn Martens), Nina Sosanya (Jess), Edward Bluemel (Hugo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
</tv>

