<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231032500 +0100" stop="20231231060000 +0100">
    <title lang="hr">Daredevil</title>
    <desc lang="hr">Daredevil - (pust. film, SAD, 2003) Nakon izlaganja opasnom biološkom otpadu, dječak Matt Murdock izgubio je vid te razvio pojačana druga osjetila. Mnogo godina poslije tog događaja, Matt radi danju kao odvjetnik, a noću kao maskirani superjunak koji istjeruje pravdu na ulicama New Yorka. Zaljubljuje se u prelijepu Elektru Natchios, ne sluteći da je njezin otac povezan s mafijašem Fiskom.
 R.: Mark Steven Johnson
 Ul.: Ben Affleck (Daredevil / Matt Murdock), Jennifer Garner (Elektra Natchios), Colin Farrell (Bullseye), Michael Clarke Duncan (The Kingpin / Wilson Fisk), Jon Favreau (Franklin 'Foggy' Nelson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/42a9682f136871488fcab80980c333d7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231060000 +0100" stop="20231231080500 +0100">
    <title lang="hr">Kaos u kući</title>
    <desc lang="hr">Parental Guidance - (komedija, SAD, 2012) Artie i Diane pristanu čuvati svojih troje unučadi dok su njihovi roditelji odsutni zbog posla. Problemi nastanu kad se ponašanje djece iz 21. stoljeća sudari sa zastarjelim metodama odgoja Artiea i Diane.
 R.: Andy Fickman
 Ul.: Billy Crystal (Artie Decker), Bette Midler (Diane Decker), Marisa Tomei (Alice), Tom Everett Scott (Phil Simmons), Bailee Madison (Harper Decker Simmons)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cfa280740ce23606f59627aa8dc7ec64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231080500 +0100" stop="20231231102500 +0100">
    <title lang="hr">Odbjegla nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Runaway Bride - (romant. komedija, SAD, 1999) Reporter je dobio zadaću napisati priču o ženi koja je ostavila niz svojih zaručnika pred oltarom…
 R.: Garry Marshall
 Ul.: Julia Roberts (Maggie Carpenter), Richard Gere (Ike Graham), Joan Cusack (Peggy Flemming), Hector Elizondo (Fisher), Rita Wilson (Ellie Graham)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37012412c8aa7f8bf408645c9fae68d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231102500 +0100" stop="20231231123000 +0100">
    <title lang="hr">Igre novca</title>
    <desc lang="hr">Money Monster - (film, SAD, 2016) Kriminalistički film pod nazivom Money Monster predstavlja Lee Gatesa (George Clooney) i njegovu producenticu Patty (Julia Roberts) koji se nađu u nezgodnoj situaciji nakon što investitor ostane bez novaca zbog Gatesovog savjetovanja. Ostanite uz napete minute ovoga filma i saznajte na koji način Lee i Patty dolaze do rješenja!
 R.: Jodie Foster
 Ul.: George Clooney (Lee Gates), Julia Roberts (Patty Fenn), Jack O'Connell (Kyle Budwell), Dominic West (Walt Camby), Caitriona Balfe (Diane Lester)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dbba2df5a38fd72420b1911f7d76fb4e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231123000 +0100" stop="20231231143000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija 2</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania 2 - (film, SAD, 2015) Nakon vjenčanja Mavis i Johnnyja stvari se mijenjaju i u hotelu Transylvania. Drak sada dopušta boravku ljudskih gostiju u hotelu. Mavis rodi polučovjeka, poluvampira, po imenu Dennis. Kad napuni pet godina, Drak postaje zabrinut jer se njegove vampirske osobine još ne pokazuju. Od prijatelja traži pomoć za školovanje malenog. Stvari se zakompliciraju kada Drakov starinski otac Vlad posjeti hotel. U međuvremenu, Mavis doživljava kulturološki šok u Kaliforniji s Johnnyjem.
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a9f977e449a30a38d039d15fef6dfc0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231143000 +0100" stop="20231231164500 +0100">
    <title lang="hr">Tri muškarca i mala dama</title>
    <desc lang="hr">Three Men and a Little Lady - (komedija, SAD, 1990) Sylvia odlazi u Englesku novom zaručniku s kćeri Mary. Peteru, Michaelu i Jacku to se ne sviđa, smatraju da je Mary i njihova kći. Odlaze u Englesku spriječiti vjenčanje. Sylvijin zaručnik ne voli djecu i kani poslati Mary u internat.
 R.: Emile Ardolino
 Ul.: Tom Selleck (Peter), Steve Guttenberg (Michael), Ted Danson (Jack), Nancy Travis (Sylvia), Robin Weisman (Mary)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d07a469d77bc56a73de698e6322b18b1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231164500 +0100" stop="20231231192000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i posljednji križarski pohod</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Last Crusade - (pust. film, SAD, 1989) Kada dr. Henry Jones stariji iznenada nestane tijekom potrage za Svetim gralom, ugledni arheolog Indiana Jones mora krenuti očevim stopama i zaustaviti naciste.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Sean Connery (Professor Henry Jones), Denholm Elliott (Marcus Brody), Alison Doody (Elsa), John Rhys-Davies (Sallah)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/46df390da9324e00c0d4991fb5a5bb96.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231192000 +0100" stop="20231231215500 +0100">
    <title lang="hr">Ja u ljubav vjerujem</title>
    <desc lang="hr">Notting Hill - (romant. komedija, Engleska, 1999) William, simpatični vlasnik knjižare u zapadnom Londonu, slučajno upozna američku glumicu Annu Scott, s kojom se upusti u romansu. Ubrzo shvati koliko svijet slavnih može biti okrutan. Zbog pritiska medija prekida odnos s Annom, ali uskoro postaje svjestan da je to bila pogreška.
 R.: Roger Michell
 Ul.: Julia Roberts (Anna Scott), Hugh Grant (William Thacker), Hugh Bonneville (Bernie), Emma Chambers (Honey), James Dreyfus (Martin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4e048027b3431d84b99b9634c6a8e176.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231231215500 +0100" stop="20240101002500 +0100">
    <title lang="hr">Rat svjetova</title>
    <desc lang="hr">War of the Worlds - (SF film, SAD, 2005) Dok Zemlju napadaju vanzemaljski borbeni strojevi na tri noge, jedna se obitelj bori za opstanak.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Cruise (Ray Ferrier), Dakota Fanning (Rachel Ferrier), Miranda Otto (Mary Ann), Justin Chatwin (Robbie), Tim Robbins (Harlan Ogilvy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a780ca9370c2c7ec7ca6098d0e414db.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101002500 +0100" stop="20240101024000 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i kraljevstvo kristalne lubanje</title>
    <desc lang="hr">Indiana Jones and the Kingdom of the Crystal Skull - (pust. film, SAD, 2008) Slavni arheolog/pustolov dr. Henry Indiana Jones, opet kreće u akciju kada se zapetlja u sovjetsku zavjeru, kako bi otkrio tajnu koja se krije iza tajnovitih artefakata poznatijih kao kristalne lubanje.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Cate Blanchett (Irina Spalko), Shia LaBeouf (Mutt Williams), Karen Allen (Marion Ravenwood), Ray Winstone (Mac)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6bc53378f4155675f4f37ccb068bce3b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101024000 +0100" stop="20240101041500 +0100">
    <title lang="hr">Elektra</title>
    <desc lang="hr">Elektra - (akc. film, Kanada, 2005) Nakon što je iz smrti vrati slijepi majstor borilačkih vještina, Elektra neko vrijeme provodi usvajajući borilačku vještinu Kimagure. Zbog nakupljenog bijesa i neriješenih stvari iz prošlosti, Elektra ipak napušta svog učitelja kako bi postala plaćeni ubojica. 
 R.: Rob Bowman
 Ul.: Jennifer Garner (Elektra), Goran Višnjić (Mark Miller), Kirsten Prout (Abby Miller), Will Yun Lee (Kirigi), Cary-Hiroyuki Tagawa (Roshi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c45910b9261340af007566086ddf2ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101041500 +0100" stop="20240101044500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240101044500 +0100" stop="20240101060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E06, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (The Postman), Stephen Frost (The Laughing Man), Nick Hancock (The Ticket Inspector)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d6c96c511fcaf387e6897602a3129306.jpg" />
  </programme>
</tv>

