<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203032500 +0100" stop="20231203060000 +0100">
    <title lang="hr">S.W.A.T.</title>
    <desc lang="hr">S.W.A.T. - (akc. film, SAD, 2003) Osramoćeni policajac dobije priliku za iskupljenje kad se pridruži specijalnoj jedinici za borbu protiv kriminala. Prvi veliki zadatak tima jest otpratiti međunarodnog narkobosa u zatvor, ali rutinski zadatak se mijenja kada gangster nudi ogromnu nagradu svakome tko ga može osloboditi. 
 R.: Clark Johnson
 Ul.: Colin Farrell (Jim Street), Samuel L. Jackson (Dan 'Hondo' Harrelson), Michelle Rodriguez (Chris Sanchez), LL Cool J (Deacon 'Deke' Kaye), Josh Charles (T.J. McCabe)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/306e5130afd6679773ceaed663afb628.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203060000 +0100" stop="20231203064000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E07, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Matilda Ziegler (Irma Gobb), Owen Brenman (Harrods Store Manager), Robin Driscoll (Man in Queue), Anna-Marie Wayne (Carol Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203064000 +0100" stop="20231203082500 +0100">
    <title lang="hr">Dr. Dolittle: Vau-vau za predsjednika!</title>
    <desc lang="hr">Dr. Dolittle: Tail to the Chief - (komedija, SAD, 2008) Maya Doolittle, koja može razgovarati sa životinjama kao i njezin otac, dobiva poseban zadatak izravno od američkog predsjednika.
 R.: Craig Shapiro
 Ul.: Kyla Pratt (Maya Dolittle), Peter Coyote (President Sterling), Malcolm Stewart (Chief Dorian), Niall Matter (Cole Fletcher), Elise Gatien (Courtney Sterling)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5b98556c5fb99ad131bfb3401d21ca54.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203082500 +0100" stop="20231203105500 +0100">
    <title lang="hr">Meksikanac</title>
    <desc lang="hr">The Mexican - (akc. komedija, SAD, 2001) Muškarac pokušava prevesti antikni pištolj zvan Meksikanac, za koji se vjeruje da nosi prokletstvo, preko granice, a njegova djevojka ga pritišće da se odrekne kriminala.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Brad Pitt (Jerry Welbach), Julia Roberts (Samantha Barzel), James Gandolfini (Winston Baldry), J.K. Simmons (Ted Slocum), Bob Balaban (Bernie Nayman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5d752708fdcf00935766d315cc27a2ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203105500 +0100" stop="20231203130000 +0100">
    <title lang="hr">Crni vitez</title>
    <desc lang="hr">Black Knight - (komedija, SAD, 2001) Martin Lawrence glumi Jamala, zaposlenika srednjovjekovnog zabavnog parka. Nakon primljenog udarca u glavu, budi se u 14. stoljeću u Engleskoj
 R.: Gil Junger
 Ul.: Martin Lawrence (Skywalker / Jamal Walker), Marsha Thomason (Nicole / Victoria the Chambermaid), Tom Wilkinson (Sir Knolte of Marlborough), Vincent Regan (Percival, Leo's Chief Henchman), Daryl Mitchell (Steve)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9834488252c9a6162f60787ef7ea397d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203130000 +0100" stop="20231203145500 +0100">
    <title lang="hr">Tooth Fairy 2</title>
    <desc lang="hr">Tooth Fairy 2 - (obitelj. komedija, SAD, 2012) Velika faca u gradu preotme djevojku Larryju Guthrieu, a on je odluči ponovno privući i za to iskoristi volontiranje za pomoć djeci u izvanškolskom programu. Međutim, kad mu jednom izleti pred djecom da je zubić vila izmišljena, uslijedi kazna…
 R.: Alex Zamm
 Ul.: Larry The Cable Guy (Larry Guthrie), David Mackey (Beauregard Billings), Erin Beute (Brooke), John Connon (Customer), Bob Lipka (Hank McKible)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78909c6bfbd21f353be5d178488705ed.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203145500 +0100" stop="20231203165000 +0100">
    <title lang="hr">K-9 pustolovine: Legenda o izgubljenom zlatu</title>
    <desc lang="hr">K-9 Adventures: Legend of the Lost Gold - (obiteljski film, SAD, 2014) Kad Kassie i prijatelji slučajno pronađu stari džepni sat, počinje neočekivana pustolovina u kojoj će ekipa uz pomoć vjernog psa Scoota pokušati otkriti tajnu legendarnog zlata.
 R.: Stephen Shimek
 Ul.: Luke Perry (Paul Stevenson), Brooke Langton (Courtney Lewis), Ariana Bagley (Kassie Stevenson), Bob Clendenin (Clint), Renny Grames (Brandy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4d25721da4144975a75bbe9c55dac7d0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203165000 +0100" stop="20231203194000 +0100">
    <title lang="hr">Manchester pokraj mora</title>
    <desc lang="hr">Manchester by the Sea - (drama, SAD, 2016) Potišteni stric preuzima skrb o svom nećaku tinejdžeru nakon što mu je umro otac.
 R.: Kenneth Lonergan
 Ul.: Casey Affleck (Lee Chandler), Michelle Williams (Randi Chandler), Kyle Chandler (Joe Chandler), Lucas Hedges (Patrick), Gretchen Mol (Elise Chandler)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d8cc398713f8048972774d2954bc6689.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203194000 +0100" stop="20231203220500 +0100">
    <title lang="hr">Osmijeh Mona Lise</title>
    <desc lang="hr">Mona Lisa Smile - (romant. komedija, SAD, 2003) Tijekom pedesetih godina prošlog stoljeća profesorica Watson potiče svoje studentice na koledžu Wellesley da slijede svoje želje i ambicije usprkos pritiscima ondašnjeg društva. Sama Watson zaobišla je nametnute prepreke konzervativnog društva živeći kao neudana i financijski neovisna žena. Sada, kao profesorica, promatra svoje studentice kako se nose s istim izazovima s kojima se i sama nosila.
 R.: Mike Newell
 Ul.: Julia Roberts (Katherine Ann Watson), Kirsten Dunst (Betty Warren), Julia Stiles (Joan Brandwyn), Maggie Gyllenhaal (Giselle Levy), Ginnifer Goodwin (Connie Baker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97e449bacff38924677095e345617c96.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231203220500 +0100" stop="20231204013000 +0100">
    <title lang="hr">Atlas oblaka</title>
    <desc lang="hr">Cloud Atlas - (fant. film, Kina, 2012) Istraživanje o tome kako su životi pojedinaca utjecali jedni na druge u prošlosti, ali i danas i u budućnosti. Usto, jedna se duša preoblikuje iz ubojice u junaka, a čin dobrote se mreška kroz stoljeća da bi nadahnuo revoluciju...
 R.: Lana Wachowski
 Ul.: Tom Hanks (Zachry / Cavendish Look-a-Like Actor / Dermot Hoggins / Isaac Sachs / Hotel Manager / Dr. Henry Goose), Halle Berry (Meronym / Ovid / Indian Party Guest / Luisa Rey / Jocasta Ayrs / Native Woman), Jim Broadbent (Prescient 2 / Korean Musician / Timothy Cavendish / Vyvyan Ayrs / Captain Molyneux), Hugo Weaving (Old Georgie / Boardman Mephi / Nurse Noakes / Bill Smoke / Tadeusz Kesselring / Haskell Moore), Jim Sturgess (Adam / Hae-Joo Chang / Highlander / Megan's Dad / Poor Hotel Guest / Adam Ewing)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/05fb29e86f5e6c097c13ea0bc586e171.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231204013000 +0100" stop="20231204031000 +0100">
    <title lang="hr">Iz Pariza s ljubavlju</title>
    <desc lang="hr">From Paris with Love - (akc. film, Francuska, 2009) U Parizu, mladi zaposlenik u uredu američkog veleposlanika povezuje se s američkim špijunom koji pokušava zaustaviti teroristički napad u gradu.
 R.: Pierre Morel
 Ul.: John Travolta (Charlie Wax), Jonathan Rhys Meyers (James Reese), Kasia Smutniak (Caroline), Richard Durden (Ambassador Bennington), Amber Rose Revah (Nichole)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/46606f1a1eee0203d9aaa62eabc8ae30.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231204031000 +0100" stop="20231204044000 +0100">
    <title lang="hr">S.W.A.T.: Specijalna operacija</title>
    <desc lang="hr">S.W.A.T.: Firefight - (akc. film, SAD, 2011) Paul Cutler, najbolji specijalac iz Los Angelesa, pozvan je u Detroit kako bi obučio članove SWAT tima i upoznao ih s vrhunskim tehnikama spašavanja talaca. Međutim, planirani tečaj u osnovi će poremetiti neuspjelu intervenciju u žestokom obiteljskom sporu, tijekom kojeg taoci umiru. Žrtvin partner koji je i Vladin agent odluči se osvetiti Cutleru i cijelom timu.
 R.: Benny Boom
 Ul.: Gabriel Macht (Paul Cutler), Robert Patrick (Walter Hatch), Kristanna Loken (Rose Walker), Carly Pope (Kim Byers), Kevin Phillips (Kyle Watters)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/58f68f36e098591e15ceb0bfb5f3f8e4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231204044000 +0100" stop="20231204060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E07, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Matilda Ziegler (Irma Gobb), Owen Brenman (Harrods Store Manager), Robin Driscoll (Man in Queue), Anna-Marie Wayne (Carol Singer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

