<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309041500 +0100" stop="20240309060500 +0100">
    <title lang="hr">Sumnja</title>
    <desc lang="hr">Doubt - (drama, SAD, 2008) Škola sv. Nicholas u Bronxu 1964. Karizmatični otac Flynn prkosi strogim školskim pravilima koje podržava ravnateljica škole, časna sestra Aloysius Beauvier. Vođena sumnjom da je otac Flynn pedofil, ulazi u borbu s njim kako bi ga izbacila iz škole.
 R.: John Patrick Shanley
 Ul.: Meryl Streep (Sister Aloysius Beauvier), Philip Seymour Hoffman (Father Brendan Flynn), Amy Adams (Sister James), Viola Davis (Mrs. Miller), Alice Drummond (Sister Veronica)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/45f17a96e05f8320e267a2da3e78d754.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309060500 +0100" stop="20240309073000 +0100">
    <title lang="hr">Veliki debeli lažljivac</title>
    <desc lang="hr">Big Fat Liar - (komedija, Njemačka, 2002) Nakon što školski sastavak jednog dječaka dospije u ruke holivudskog producenta, dječak putuje u Los Angeles da se izbori za svoja prava.
 R.: Shawn Levy
 Ul.: Frankie Muniz (Jason Shepherd), Paul Giamatti (Marty Wolf), Amanda Bynes (Kaylee), Amanda Detmer (Monty Kirkham), Donald Faison (Frank Jackson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/50df86f968048f22a9ca54d8903b23ba.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309073000 +0100" stop="20240309091500 +0100">
    <title lang="hr">Rat među nevjestama</title>
    <desc lang="hr">Bride Wars - (romant. komedija, SAD, 2009) Dvije dugogodišnje prijateljice, Emma i Liv, žestoko zarate kada saznaju da se udaju na isti datum. 
 R.: Gary Winick
 Ul.: Kate Hudson (Liv), Anne Hathaway (Emma), Kristen Johnston (Deb), Bryan Greenberg (Nate), Candice Bergen (Marion)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f3e94514f6183ba28d74f48ae52def3d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309091500 +0100" stop="20240309111500 +0100">
    <title lang="hr">Odmetnice</title>
    <desc lang="hr">Bandidas - (akc. komedija, Francuska, 2006) U Meksiku, na prijelazu stoljeća, dvije vrlo različite žene postanu pljačkašice banaka poznate kao Bandidas, kako bi se suprotstavile bezobzirnom silniku koji terorizira njihov grad.
 R.: Joachim Rønning
 Ul.: Penélope Cruz (Maria Alvarez), Salma Hayek (Sara Sandoval), Steve Zahn (Quentin Cooke), Dwight Yoakam (Tyler Jackson), Sam Shepard (Bill Buck)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b06ef6065fef254e4932fd2fad95bf76.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309111500 +0100" stop="20240309132000 +0100">
    <title lang="hr">Potrebno je dvoje</title>
    <desc lang="hr">It Takes Two - (obitelj. komedija, SAD, 1995) Alyssa (bogatašica) i Amanda (siroče) dvije su identične djevojčice koje se jednog dana slučajno sretnu. U pokušaju sprječavanja Alyssinog oca da se oženi umišljenom Clarice, djevojke ga upoznaju s Amandinom socijalnom radnicom, te zamijene mjesta.
 R.: Andy Tennant
 Ul.: Mary-Kate Olsen (Alyssa Callaway), Ashley Olsen (Amanda Lemmon), Kirstie Alley (Diane Barrows), Steve Guttenberg (Roger Callaway), Jane Sibbett (Clarice Kensington)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8575aed5dc517f98b5fce8fad5f7419.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309132000 +0100" stop="20240309151500 +0100">
    <title lang="hr">Purani u bijegu</title>
    <desc lang="hr">Free Birds - (anim. komedija, SAD, 2013) Dva potpuno različita purana moraju premostiti razlike i udružiti se kako bi otputovali natrag u prošlost, promijenili tijek povijesti i zauvijek izbacili purice s jelovnika Dana zahvalnosti.
 R.: Jimmy Hayward
 Ul.: Owen Wilson (Reggie), Woody Harrelson (Jake), Amy Poehler (Jenny), George Takei (S.T.E.V.E.), Colm Meaney (Myles Standish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/99605d88fd561f101069e0464ad169d3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309151500 +0100" stop="20240309171500 +0100">
    <title lang="hr">Moje grčko vjenčanje</title>
    <desc lang="hr">My Big Fat Greek Wedding - (romant. komedija, SAD, 2002) Mlada Grkinja zaljubljuje se u muškarca koji nije Grk. Trudi se da ga prihvati njegova obitelj, a sama se miri sa svojim nasljeđem i kulturnim identitetom.
 R.: Joel Zwick
 Ul.: Nia Vardalos (Toula Portokalos), John Corbett (Ian Miller), Lainie Kazan (Maria Portokalos), Michael Constantine (Gus Portokalos), Gia Carides (Cousin Nikki)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6cca0507f78b3b41938b5588679a3390.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309171500 +0100" stop="20240309201000 +0100">
    <title lang="hr">Bezdan</title>
    <desc lang="hr">The Abyss - (pust. SF film, SAD, 1989) U potrazi za potonulom nuklearnom podmornicom, tim ronilaca suočava se s opasnošću u susretu sa stranim vodenim bićima...
 R.: James Cameron
 Ul.: Ed Harris (Bud Brigman), Mary Elizabeth Mastrantonio (Lindsey Brigman), Michael Biehn (Lt. Coffey), Leo Burmester (Catfish De Vries), Todd Graff (Alan 'Hippy' Carnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e04336735caf2fe3d0f510b2582d8de9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309201000 +0100" stop="20240309220500 +0100">
    <title lang="hr">Divlje sestre</title>
    <desc lang="hr">The Banger Sisters - (komedija, SAD, 2002) Lavinia i Suzette, bivše rock-groupies djevojke i najbolje prijateljice, ponovno se povezuju nakon dvadeset godina. Jedna je divlja kao i prije dok se druga priklonila mnogo konzervativnijem načinu života.
 R.: Bob Dolman
 Ul.: Goldie Hawn (Suzette), Susan Sarandon (Vinnie Kingsley), Geoffrey Rush (Harry Plummer), Erika Christensen (Hannah Kingsley), Robin Thomas (Raymond Kingsley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fd2ec0d6040448883baadee25a226712.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240309220500 +0100" stop="20240310013500 +0100">
    <title lang="hr">Spašavanje vojnika Ryana</title>
    <desc lang="hr">Saving Private Ryan - (ratna drama, SAD, 1998) Radnja se događa u Francuskoj 1944., ubrzo nakon invazije na Normandiju. Govori o američkim vojnicima koji kreću iza neprijateljskih linija, kako bi spasili padobranca Jamesa Ryana.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Hanks (Captain Miller), Tom Sizemore (Sergeant Horvath), Edward Burns (Private Reiben), Barry Pepper (Private Jackson), Adam Goldberg (Private Mellish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35b24e8c9ef7c856307f12791a9825e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240310013500 +0100" stop="20240310033500 +0100">
    <title lang="hr">Nedodirljivi</title>
    <desc lang="hr">The Untouchables - (krim. film, SAD, 1987) Federalni agent Eliot Ness želi zaustaviti Ala Caponea. Korupcija hara policijom pa okuplja mali i birani tim.
 R.: Brian De Palma
 Ul.: Kevin Costner (Eliot Ness), Sean Connery (Jim Malone), Charles Martin Smith (Oscar Wallace), Andy Garcia (George Stone), Robert De Niro (Al Capone)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e3b0fadbf305743a02a300e4e66128a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240310033500 +0100" stop="20240310060500 +0100">
    <title lang="hr">Sav novac svijeta</title>
    <desc lang="hr">All the Money in the World - (krim. drama, SAD, 2017) Film je priča o otmici 16-godišnjeg Johna Paula Gettyja III i očajničkom pokušaju njegove brižne majke Gail da uvjeri njegova djeda milijardera da plati otkupninu. Otmičari postaju sve okrutniji, a Gail ima sve manje vremena da spasi život svom sinu.
 R.: Ridley Scott
 Ul.: Michelle Williams (Gail Harris), Christopher Plummer (J. Paul Getty), Mark Wahlberg (Fletcher Chace), Romain Duris (Cinquanta), Timothy Hutton (Oswald Hinge)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d838425d701efa82dc6d8ccb436effd6.jpg" />
  </programme>
</tv>

