<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="pluto_tv_us" source-info-url="pluto.tv">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012010000 +0200" stop="20231012060000 +0200">
    <title lang="hr">Pogrešno skretanje 4</title>
    <desc lang="hr">Wrong Turn 4: Bloody Beginnings - (triler, SAD, 2011) Pogrešnog skretanja vodi vas na najstrašnije mjesto - Krvavi početak! Grupa studenata traži utočište u napuštenom lječilištu. Ali kada naiđu na bivše pacijente, njihov jedini izbor je uzvratiti udarac... ili umrijeti pokušavajući!
 R.: Declan O'Brien
 Ul.: Jennifer Pudavick (Kenia), Tenika Davis (Sara), Kaitlyn Leeb (Bridget), Terra Vnesa (Jenna), Ali Tataryn (Lauren)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/be912a40aa93de10d7176dc9a387c65a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012060000 +0200" stop="20231012064000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E05, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Wayne Rose
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw), Michelle Lee (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012064000 +0200" stop="20231012071500 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E14, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Christopher Driscoll (Barber), Frederick Treves (Colonel), Tony Haase (Derek), Susie McKenna (Mother)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012071500 +0200" stop="20231012091500 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 2</title>
    <desc lang="hr">Step Up 2: The Streets - (film o glazbi, SAD, 2008) Andie je siroče koje ne zna što želi. Jedino što voli jest ples sa svojom grupom 410. Prijatelj je potiče da se prijavi u prestižnu školu za primijenjenu umjetnost. Andie prolazi audiciju, ali nije sigurna pripada li onamo, kao ni ravnatelj škole.
 R.: Jon M. Chu
 Ul.: Briana Evigan (Andie), Robert Hoffman (Chase), Adam Sevani (Moose), Cassie Ventura (Sophie), Danielle Polanco (Missy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/46880a42233ad606b1a34586ef09104e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012091500 +0200" stop="20231012115500 +0200">
    <title lang="hr">Need for Speed</title>
    <desc lang="hr">Need for Speed - (akc. film, SAD, 2014) Radnja prati uličnog trkača kojem je smjestio bogati poslovni suradnik i koji se, željan osvete po izlasku iz zatvora, odluči uključiti u utrku diljem zemlje. Njegov bivši partner sazna za njegov plan i ucijeni mu glavu za veliku svotu novca.
 R.: Scott Waugh
 Ul.: Aaron Paul (Tobey Marshall), Dominic Cooper (Dino Brewster), Imogen Poots (Julia Maddon), Michael Keaton (Monarch), Kid Cudi (Benny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0cde24827bfa9703c62b73d56ec87ffd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012115500 +0200" stop="20231012140000 +0200">
    <title lang="hr">Kako izdresirati zmaja</title>
    <desc lang="hr">How to Train Your Dragon - (anim. film, SAD, 2010) Nesretni mladi Viking koji želi loviti zmajeve neočekivano se sprijatelji s mladim zmajem i saznaje o tim bićima puno više no što je očekivao.
 R.: Dean DeBlois
 Ul.: Jay Baruchel (Hiccup), Gerard Butler (Stoick), Craig Ferguson (Gobber), America Ferrera (Astrid), Jonah Hill (Snotlout)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/84fd0014e95f2eee216fa172dfce6fcd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012140000 +0200" stop="20231012160000 +0200">
    <title lang="hr">Zabranjene fotografije</title>
    <desc lang="hr">One Hour Photo - (triler, SAD, 2002) Seymour "Sy" Parrish je povučeni djelatnik malog foto studija koji se nalazi u sklopu supermarketa. I dok njega ljudi rijetko primjećuju, Sy ih promatra i na neki način intimno poznaje, jer svakodnevno izrađuje njihove uspomene. Tijekom godina posebno je postao privržen obitelj Yorkin. Vodeći osamljeni život, Sy će razviti opsesiju tom naizgled savršenom obitelji.
 R.: Mark Romanek
 Ul.: Robin Williams (Seymour Parrish), Connie Nielsen (Nina Yorkin), Michael Vartan (Will Yorkin), Gary Cole (Bill Owens), Eriq La Salle (James Van Der Zee)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/29b983603342c164238b94d61bc5f268.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012160000 +0200" stop="20231012181500 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 5</title>
    <desc lang="hr">Step Up All In - (film o glazbi, SAD, 2014) Zvijezde prijašnjih Step Up nastavaka okupljaju se u blještavom Las Vegasu, gdje se bore za pobjedu koja će odrediti njihove snove i karijere.
 R.: Trish Sie
 Ul.: Ryan Guzman (Sean), Briana Evigan (Andie), Misha Gabriel Hamilton (Eddy), Izabella Miko (Alexxa Brava), Alyson Stoner (Camille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0a7ecca05fd79e826583149d515b7c40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012181500 +0200" stop="20231012201000 +0200">
    <title lang="hr">Kockanje</title>
    <desc lang="hr">Runner Runner - (triler, SAD, 2013) Kad siromašan student koji krekira online igru pokera ostane bez novaca, organizira susret s čovjekom za kojeg sumnja da ga je prevario, lukavim poduzetnikom...
 R.: Brad Furman
 Ul.: Justin Timberlake (Richie Furst), Ben Affleck (Ivan Block), Gemma Arterton (Rebecca Shafran), Anthony Mackie (Agent Shavers), Michael Esper (Billy 'Pet' Petricoff)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c7fd378ecb421002947d2977169f70ae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012201000 +0200" stop="20231012210500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E06, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Wayne Rose
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michelle Lee (Violet)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a67f94097310867ebc1705c363151626.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012210500 +0200" stop="20231012232000 +0200">
    <title lang="hr">Sanjiva dolina</title>
    <desc lang="hr">Sleepy Hollow - (horor, SAD, 1999) Prokletstvo bezglavog konjanika ostavština je gradića zvanog Sanjiva dolina. Ichabold Crane ulazi u kaljužu tajna i ubojstava koju je bilo najbolje zaboraviti, ali i on sam ima jednu mračnu tajnu.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Johnny Depp (Ichabod Crane), Christina Ricci (Katrina Van Tassel), Miranda Richardson (Crone / Lady Van Tassel), Michael Gambon (Baltus Van Tassel), Casper van Dien (Brom Van Brunt)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d9a80f2d2b4715e1691f810670d1c6e9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231012232000 +0200" stop="20231013014500 +0200">
    <title lang="hr">Krug</title>
    <desc lang="hr">The Ring - (horor, SAD, 2002) Širi se urbana legenda o video kaseti koja nakon sedam dana ubija svakoga tko je pogleda. Četvero tinejdžera umire pa novinarka Rachel Keller nalazi kasetu i gleda je. Legenda se sada ostvaruje, a Rachel ima samo sedam dana da otkrije tajnu Kruga.
 R.: Gore Verbinski
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), Brian Cox (Richard Morgan), Martin Henderson (Noah), David Dorfman (Aidan), Rachael Bella (Becca)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93fac28a2cd38eb970514f378f55da53.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231013014500 +0200" stop="20231013060000 +0200">
    <title lang="hr">Kasino</title>
    <desc lang="hr">Casino - (biograf. drama, SAD, 1995) Priča o pohlepi, prevari, novcu, moći i ubojstvu koje se dogodilo između dva najbolja prijatelja: mafijaš i voditelj kasina natječu se za kockarsko carstvo i naklonost djevojke.
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Robert De Niro (Sam 'Ace' Rothstein), Sharon Stone (Ginger McKenna), Joe Pesci (Nicky Santoro), James Woods (Lester Diamond), Kevin Pollak (Phillip Green)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/92ea08e1e1862b7266add05d6ccc69a0.jpg" />
  </programme>
</tv>

