<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120032500 +0100" stop="20240120060000 +0100">
    <title lang="hr">Kolekcionar</title>
    <desc lang="hr">Kiss the Girls - (triler, SAD, 1997) Policiji u lovu na serijskog otmičara pomaže prva žrtva koja je uspjela pobjeći.
 R.: Gary Fleder
 Ul.: Morgan Freeman (Dr. Alex Cross), Ashley Judd (Kate Mctiernan), Cary Elwes (Casanova
/
Nick Ruskin), Jay O. Sanders (FBI Agent Kyle Craig), Tony Goldwyn (Will Rudolph)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/86866e8b0f222dcfdf89bd32b0742463.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120060000 +0100" stop="20240120063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120063000 +0100" stop="20240120075500 +0100">
    <title lang="hr">Madagaskar 2: Bijeg u Afriku</title>
    <desc lang="hr">Madagascar: Escape 2 Africa - (anim. film, SAD, 2008) Životinje iz newyorškog Zoo-a: lav Alex, zebra Marty i ostali, napuštaju Madagaskar i ubrzo se iskrcaju u pustinji Afrike gdje Alex upoznaje svoju obitelj. No, nakon duga bivanja u Zoo-u Central Park, teže s njima komunicira.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Ben Stiller (Alex), Chris Rock (Additional Zebras / Marty), David Schwimmer (Melman), Jada Pinkett Smith (Gloria), Sacha Baron Cohen (Julien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51ca56c2c3f4a14f3d15b62585f80856.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120075500 +0100" stop="20240120094500 +0100">
    <title lang="hr">Matilda</title>
    <desc lang="hr">Matilda - (obiteljski film, SAD, 1996) Priča i ljupkoj šestogodišnjoj djevojčici Matildi koja voli ići u školu i čitati knjige i mali je genij. Ali njezini su roditelji vrlo okrutni, kao i ravnatelj škole pa djevojčica u samoobrani nehotice razvije telekinetičke sposobnosti
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Mara Wilson (Matilda Wurmwald), Danny DeVito (Harry Wurmwald), Rhea Perlman (Zinnia Wurmwald), Embeth Davidtz (Florentine Honig), Pam Ferris (Direktorin Knüppelkuh)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/af9862e14f908918f7dcce719332a314.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120094500 +0100" stop="20240120121000 +0100">
    <title lang="hr">Genijalni um</title>
    <desc lang="hr">A Beautiful Mind - (drama, SAD, 2001) Matematički genij je na početku svoje karijere otkrio nešto nevjerojatno i bio na rubu međunarodnog priznanja. No, zgodni i arogantni Nash ipak se mora na bolan način suočiti sa samim sobom i nakon dugo godina i tragedije, dobiti Nobelovu nagradu.
 R.: Ron Howard
 Ul.: Russell Crowe (John Nash), Jennifer Connelly (Alicia Nash), Ed Harris (Parcher), Christopher Plummer (Dr. Rosen), Paul Bettany (Charles)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/400e6ef1a322046792dd147458391a99.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120121000 +0100" stop="20240120141000 +0100">
    <title lang="hr">Čudovišta iz susjedstva</title>
    <desc lang="hr">Goosebumps - (pust. film, SAD, 2015) Nakon selidbe u novi gradić, tinejdžer Zach upoznaje Hannu, lijepu djevojku iz susjedstva. Uskoro sazna da je Hannin otac R. L. Stine, autor poznatih horor romana. Postoji razlog zašto je Stine tako čudan: on je zatočenik vlastite mašte, a čudovišta iz svojih knjiga doživljava stvarnima. On mora zaštititi svoje čitatelje zadržavajući ta stvorenja unutar svojih djela. 
 R.: Rob Letterman
 Ul.: Jack Black (Slappy / Stine), Dylan Minnette (Zach), Odeya Rush (Hannah), Ryan Lee (Champ), Amy Ryan (Gale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/802b3969f7cac3aa896b5fcc4ec0e554.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120141000 +0100" stop="20240120160500 +0100">
    <title lang="hr">Obitelj Addams</title>
    <desc lang="hr">The Addams Family - (komedija, SAD, 1991) Dugo nestali ujak Fester pojavljuje se u Bermudskom trokutu nakon 25 godina, pa Gomez i Morticia Addams planiraju proslavu. Međutim, Stvar upozorava Srijedu da se Fester ponaša neobično obično. Je li to lažni Fester koji želi opljačkati obitelj?
 R.: Barry Sonnenfeld
 Ul.: Anjelica Huston (Morticia Addams), Raul Julia (Gomez Addams), Christopher Lloyd (Uncle Fester Addams
/
Gordon Craven), Dan Hedaya (Tully Alford), Elizabeth Wilson (Greta Pinder-Schloss / Abigail Craven)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3c29ce545a6433d8ea7fecdef28e6674.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120160500 +0100" stop="20240120175000 +0100">
    <title lang="hr">Spužva Bob</title>
    <desc lang="hr">The SpongeBob SquarePants Movie - (film, SAD, 2004) Spužva Bob Skockani odlazi iz Bikinija kako bi pomogao svom šefu koji je lažno optužen da je ukrao krunu kralja Neptuna. Hoće li ga uspjeti spasiti za samo šest dana i izvući iz strašnog grada iz kojeg se stvorenja rijetko vraćaju?
 R.: Stephen Hillenburg
 Ul.: Tom Kenny (SpongeBob / Gary), Bill Fagerbakke (Patrick Star), Clancy Brown (Mr. Krabs), Rodger Bumpass (Squidward), Mr. Lawrence (Plankton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c65f03c17e6a856b7fd6ed27aa51e533.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120175000 +0100" stop="20240120195000 +0100">
    <title lang="hr">Charliejevi anđeli</title>
    <desc lang="hr">Charlie's Angels - (akc. komedija, SAD, 2000) Novi slučaj za Charliejevu poznatu detektivsku agenciju: Eric Knox, vlasnik softverske tvrtke, žrtva je otmice. Charliejeve jednako zgodne i borbene zaposlenice Natalie Cook (Cameron Diaz), Dylan Sanders (Drew Barrymore) i Alex Munday (Lucy Liu) brzo su identificirali gangstera Rogera Corwina kao osumnjičenog.
 R.: Joseph McGinty Nichol
 Ul.: Cameron Diaz (Natalie), Drew Barrymore (Dylan), Lucy Liu (Alex), Bill Murray (John Bosley), Sam Rockwell (Eric Knox
/
John McKenn)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d652722a6527d728347f81b91273fc73.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120195000 +0100" stop="20240120220000 +0100">
    <title lang="hr">Klub samohranih majki</title>
    <desc lang="hr">The Single Moms Club - (komedija, SAD, 2014) Nakon incidenta u školi grupa majki različitih profesija udružuje se kako bi stvorila grupu potpore za sebe. Osnivaju klub samohranih majki kako bi mogle razgovarati o svojim problemima i naći snagu da se suoče s osobnim izazovima.
 R.: Tyler Perry
 Ul.: Nia Long (May), Wendi McLendon-Covey (Jan), Amy Smart (Hillary), Zulay Henao (Esperanza), Cocoa Brown (Lytia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e1e9e1838aa94251a9daaf7052567555.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240120220000 +0100" stop="20240121002500 +0100">
    <title lang="hr">Crveni zmaj</title>
    <desc lang="hr">Red Dragon - (triler, Njemačka, 2002) Agent Will Graham vraćen je iz prijevremene mirovine da uhvati serijskog ubojicu. No prisiljen je zatražiti pomoć svog neprijatelja dr. Hannibala Lectera kako bi mu pomogao uhvatiti ubojicu i privesti ga pravdi.
 R.: Brett Ratner
 Ul.: Anthony Hopkins (Dr. Hannibal Lecter), Edward Norton (Will Graham), Ralph Fiennes (Francis Dolarhyde), Harvey Keitel (Jack Crawford), Emily Watson (Reba McClane)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/96182c7b142306574425c0846be670b3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121002500 +0100" stop="20240121023500 +0100">
    <title lang="hr">G.I. Jane</title>
    <desc lang="hr">G.I. Jane - (akc. film, SAD, 1997) Senatorica uspijeva ubaciti ženu na obuku elitne postrojbe vojske, gdje svi očekuju da neće uspjeti.
 R.: Ridley Scott
 Ul.: Demi Moore (Jordan O'Neill), Viggo Mortensen (Master Chief John James Urgayle), Anne Bancroft (Lillian DeHaven), Jason Beghe (Royce), Jim Caviezel (Slovnik)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b8f856a002a0d0b60c526902aca2456c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121023500 +0100" stop="20240121042000 +0100">
    <title lang="hr">Smrt pod morem</title>
    <desc lang="hr">Deep Rising - (akc. film, SAD, 1998) Dobro naoružana skupina otmičara ukrcava se na luksuzni prekooceanski brod u Južnom Pacifiku s namjerom da ga orobe. No, ubrzo se suočavaju s ljudožderskim nemanima s pipcima, koji već otprije opsjedaju taj brod…
 R.: Stephen Sommers
 Ul.: Treat Williams (Finnegan), Famke Janssen (Trillian), Anthony Heald (Canton), Kevin J. O'Connor (Pantucci), Wes Studi (Hanover)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0bb07fbb99987e57942d22e77e5ee5a6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121042000 +0100" stop="20240121044500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E01, humor. serija, Engleska, 1989) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Briers (Mr. Sprout), Paul Bown (The Student), Roger Sloman (The Blind Man), Howard Goodall (The Church Organist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121044500 +0100" stop="20240121051500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E02, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Paul McDowell (The Customer), Dave O'Higgins (The Busker), Matilda Ziegler (The Waitress), Steve McNicholas (The Violinist)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240121051500 +0100" stop="20240121060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E03, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Howard Davies
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Angus Deayton (Man on Park Bench / The Pool Attendant), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a8fa378e137b106267f5a12c2d95bc1.jpg" />
  </programme>
</tv>

