<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321043500 +0100" stop="20240321060000 +0100">
    <title lang="hr">Ljubav na prvi lavež</title>
    <desc lang="hr">Love at First Bark - (film, SAD, 2017) Julia Galvins je dizajnerica interijera iz Portlanda koja udomi psa i potraži pomoć od zgodnog stručnjaka za pse, trenera Owena Michaelsa.
 R.: Mike Rohl
 Ul.: Jana Kramer (Julia Galvins), Kevin McGarry (Owen Michaels), Anna van Hooft (Sherry McRay), Natasha Burnett (Cindy Howard), Reese Alexander (Wyatt Salas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1fc8e16d0934eaff1702b4e29a33491f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321060000 +0100" stop="20240321075000 +0100">
    <title lang="hr">Povratak ubojice mekog srca</title>
    <desc lang="hr">The Whole Ten Yards - (akc. komedija, SAD, 2004) Tihi, novi život Jimmyja Tulipana uzdrma njegov stari prijatelj Oz čiju je ženu otela mađarska mafija. Tulipan i supruga Jill kreću u akciju.
 R.: Howard Deutch
 Ul.: Bruce Willis (Jimmy), Matthew Perry (Oz), Amanda Peet (Jill), Natasha Henstridge (Cynthia), Kevin Pollak (Lazlo)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6ac4b2b11c54a4ee8088c76d23d112e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321075000 +0100" stop="20240321093000 +0100">
    <title lang="hr">Začaraj me</title>
    <desc lang="hr">A Kind of Magic - (film, SAD, 2015) Matt je potomak poznate vještičje obitelji. Vijeće vještica očekuje da će se vjenčati sa svojom dobrom prijateljicom Lizzie, no Matt upoznaje psihijatricu Saru i njegova ga čarolija izdaje, a Sarah saznaje da je odjedanput dobila čarobne moći.
 R.: Tosca Musk
 Ul.: Nikki Deloach (Sara Kane), Ryan McPartlin (Matt Andover), Harley Jane Kozak (Abby Andover), Briana Lane (Lizzy Paris), Jonathan Patrick Moore (Colin Tate)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cd04512bf2e6c16ad1f68106cc649487.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321093000 +0100" stop="20240321114500 +0100">
    <title lang="hr">Dućan snova</title>
    <desc lang="hr">High Fidelity - (romant. komedija, Engleska, 2000) Rob je vlasnik prodavaonice glazbenih ploča koji kompulzivno piše popise. Prepričava svojih pet najvećih prekida, uključujući i onaj koji je u tijeku.
 R.: Stephen Frears
 Ul.: John Cusack (Rob Gordon), Jack Black (Barry Judd), Lisa Bonet (Marie De Salle), Joelle Carter (Penny Hardwick), Joan Cusack (Liz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2db33f95b76239d1b8f17f7d88687739.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321114500 +0100" stop="20240321134000 +0100">
    <title lang="hr">Vjenčajmo se, frende</title>
    <desc lang="hr">Épouse-moi mon pote - (film, Francuska, 2017) Da bi izbjegao deportaciju, Yassine moli svog najboljeg prijatelja Freda da se oženi njime.
 R.: Tarek Boudali
 Ul.: Tarek Boudali (Yassine), Philippe Lacheau (Fred), Charlotte Gabris (Lisa), Philippe Duquesne (Dussart), Julien Arruti (L'aveugle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8da69a16e557b908b0bc20da058bff0a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321134000 +0100" stop="20240321161500 +0100">
    <title lang="hr">Uhvati me ako možeš</title>
    <desc lang="hr">Catch Me If You Can - (krim. film, SAD, 2002) Tinejdžer Frank Abnagale Jr šokira se kad sazna da je njegov voljeni otac zapao u financijske probleme. Nakon što njihov dom napusti Frankova majka, Frank odluči pobjeći i izgraditi karijeru na novčanim prevarama. Pretvarajući se da je zrakoplovni pilot, liječnik i pomoćnik državnog odvjetnika, Frank će zgrnuti pozamašan novac.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Leonardo DiCaprio (Frank Abagnale Jr.), Tom Hanks (Carl Hanratty), Christopher Walken (Frank Abagnale Sr), Martin Sheen (Roger Strong), Nathalie Baye (Paula Abagnale)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4919d52ddeda1d299ea4f2e80ee94cfe.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321161500 +0100" stop="20240321180000 +0100">
    <title lang="hr">Opet ljubav</title>
    <desc lang="hr">Love on Repeat - (film, SAD, 2019) Amberin život nije najidealniji. Nedavno je prekinula sa savršenim momkom, a posao je nimalo ne ispunjava. Kada joj se počne iznova ponavljati jedan te isti dan, shvati da je zapela i da mora napokon odlučiti raditi ono što je čini sretnom.
 R.: Peter Foldy
 Ul.: Jen Lilley (Amber), Andrew Lawrence (Charlie), Jonathan Bennett (Kevin), Kassandra Clementi (Emily), Bryce Camp (Patron)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4fc86a5e0b36d4c06585c998fe7639c1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321180000 +0100" stop="20240321200500 +0100">
    <title lang="hr">Šetnja u oblacima</title>
    <desc lang="hr">A Walk in the Clouds - (drama, SAD, 1995) Nakon povratka iz rata mladi vojnik Paul Sutton susreće Victoriju Aragon i pristaje glumiti joj supruga da joj pomogne suočiti se sa strogim ocem. Među njima plane strast i oni započinju vezu u kojoj pobjeđuju sve da ostanu zajedno.
 R.: Alfonso Arau
 Ul.: Keanu Reeves (Paul Sutton), Aitana Sánchez-Gijón (Victoria Aragon), Anthony Quinn (Don Pedro Aragon), Giancarlo Giannini (Alberto Aragon), Angélica Aragón (Marie Jose Aragon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/33d98c12f050197281852f7a02f5bd13.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321200500 +0100" stop="20240321210000 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S03, E04, pust. serija, SAD, 2016) Flynn možda izgleda kao običan knjižničar, no zgrada slavne knjižnice Metropolitan krije drevno sjedište učenjaka i pustolova, koji istragom čudnovatih i opasnih artefakata svijet spašavaju od nadnaravnih prijetnji.
 R.: Courtney Rowe
 Ul.: Rebecca Romijn (Eve Baird), Christian Kane (Jake Stone), Lindy Booth (Cassandra Cillian), John Harlan Kim (Ezekiel Jones), John Larroquette (Jenkins)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321210000 +0100" stop="20240321232500 +0100">
    <title lang="hr">Indiana Jones i otimači izgubljenog kovčega</title>
    <desc lang="hr">Raiders of the Lost Ark - (pust. film, SAD, 1981) Američka vlada unajmila je arheologa i pustolova Indianu Jonesa da pronađe Kovčeg Saveza prije nego to učine nacisti.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Harrison Ford (Indiana Jones), Karen Allen (Marion), Paul Freeman (Belloq), Denholm Elliott (Brody), Ronald Lacey (Toht)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9555dda4ee3db4ff528a0f1abaa90c56.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240321232500 +0100" stop="20240322015500 +0100">
    <title lang="hr">Vraćam se</title>
    <desc lang="hr">Volver - (drama, Španjolska, 2006) Film "Vraćam se" prati turbulentne živote žena iz jedne španjolske obitelji. Sestre Raimunda i Sole naći će se u vrlo neobičnim situacijama, a kada se u sve to uplete i duh njihove majke, stvari će se dodatno zakomplicirati. Hoće li uspjeti izgladiti sve probleme?
 R.: Pedro Almodóvar
 Ul.: Penélope Cruz (Raimunda), Carmen Maura (Irene), Lola Dueñas (Sole), Blanca Portillo (Agustina), Yohana Cobo (Paula)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0afd76098861bf402c3008c66b82f91f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240322015500 +0100" stop="20240322042500 +0100">
    <title lang="hr">Hamlet</title>
    <desc lang="hr">Hamlet - (drama, SAD, 1990) Danski kraljević Hamlet smišlja osvetu nakon što je otkrio da je njegov stric Klaudije ubio njegova oca kako bi se dočepao kraljevskog prijestolja…
 R.: Franco Zeffirelli
 Ul.: Mel Gibson (Hamlet), Glenn Close (Gertrude), Alan Bates (Claudius), Paul Scofield (The Ghost), Ian Holm (Polonius)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8bd4b015b15d7f71a669c38a02facf2b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240322042500 +0100" stop="20240322060000 +0100">
    <title lang="hr">Raj postoji</title>
    <desc lang="hr">STAR Movies kanal posebno je posvećen emitiranju najboljih filmova koji će zadovoljiti i najzahtjevnije gledatelje. Preko njega, publika ima pristup najboljim svjetskim filmskim ostvarenjima. Svake godine donosi preko 300 premijera pokrivajući široki spektar filmskih žanrova: od najboljih komedija, snažnih drama, akcijskih filmova punih adrenalina do horor filmova. Gledatelji će moći uživati u visoko budžetnim blockbusterima, klasicima, filmovima snažnih producentskih kuća kao što su 20th Century Fox, Sony Pictures Entertainment, NBC Universal, Disney, Paramount Pictures, ali i brojnim filmovima nezavisne produkcije.</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/41afb1807634861f61e1cab22a41a013.jpg" />
  </programme>
</tv>

