<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418042000 +0200" stop="20240418060000 +0200">
    <title lang="hr">Godina nevjerojatnih muškaraca</title>
    <desc lang="hr">The Year of Spectacular Men - (film, SAD, 2017) Priča o Izzy Klein, mladoj ženi koja je tek završila školovanje, započela i upropastila vezu s više muškaraca te se muči s odraslim životom, oslanjajući se na svoju majku i stariju sestru za podršku.
 R.: Lea Thompson
 Ul.: Madelyn Deutch (Izzy Klein), Jesse Bradford (Aaron Ezra), Cameron Monaghan (Ross), Brandon T. Jackson (Logan), Zach Roerig (Mikey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/081eda1dc9e3f3e1fb7508fe5caab8dd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418060000 +0200" stop="20240418071500 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E01, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Seth MacFarlane
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7fb771efa522d43b4b59cc0b40c698.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418071500 +0200" stop="20240418092000 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame 2</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House 2 - (akc. komedija, SAD, 2006) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: John Whitesell
 Ul.: Martin Lawrence (Big Mama / Malcolm), Nia Long (Sherri), Emily Procter (Leah Fuller), Zachary Levi (Kevin), Mark Moses (Tom Fuller)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/666ed9b7405049c3b5ed91c959c0bc2c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418092000 +0200" stop="20240418111500 +0200">
    <title lang="hr">Samo nebo zna</title>
    <desc lang="hr">Just Like Heaven - (romant. komedija, SAD, 2005) Usamljeni dizajner vrtova zaljubljuje se u duh prekrasne žene koja je nekad živjela u njegovom novom stanu.
 R.: Jonathan Waters
 Ul.: Reese Witherspoon (Elizabeth Martinson), Mark Ruffalo (David Abbott), Donal Logue (Jack Houriskey), Dina Waters (Abby Brody), Ben Shenkman (Brett Rushton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f142181cb92768e422a83722e64d7b41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418111500 +0200" stop="20240418132000 +0200">
    <title lang="hr">Turner i Hooch</title>
    <desc lang="hr">Turner &amp; Hooch - (akc. komedija, SAD, 1989) Scottu Turneru preostaju još tri dana do premještaja u policijsku postaju u većem gradu. Baca se na slučaj ubojstva Amosa Reeda i preuzima brigu o psu koji je jedini "svjedok" u slučaju.
 R.: Roger Spottiswoode
 Ul.: Tom Hanks (Det. Scott Turner), Mare Winningham (Dr. Emily Carson), Craig T. Nelson (Chief Howard Hyde), Reginald Veljohnson (David Sutton), Scott Paulin (Zack Gregory)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/36e225890f931b4e43f7455799ba1c07.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418132000 +0200" stop="20240418154000 +0200">
    <title lang="hr">Svetac</title>
    <desc lang="hr">The Saint - (akc. film, SAD, 1997) Najnoviji posao Simona Templara (Svetac), provalnika po narudžbi, krađa je tajnog postupka hladne fuzije. Dolazi u sukob s izdajnikom povezanim s obaranjem ruske vlade, kao i sa ženom koja znade tajnu.
 R.: Phillip Noyce
 Ul.: Val Kilmer (Simon Templar), Elisabeth Shue (Dr. Emma Russell), Rade Šerbedžija (Ivan Tretiak), Valeriy Nikolaev (Ilya Tretiak), Henry Goodman (Dr. Lev Botvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b0c92487a93d33255fbf687666a01504.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418154000 +0200" stop="20240418172500 +0200">
    <title lang="hr">Film za upucavanje</title>
    <desc lang="hr">Date Movie - (komedija, SAD, 2006) U središtu ove urnebesne parodije američkih romantičnih komedija je pretila Julia Jones, koja će se naći u niz suludih i smiješnih situacija na svom putu do oltara s onim "Pravim". No ni vjenčanje neće proći glatko za ovu junakinju.
 R.: Aaron Seltzer
 Ul.: Alyson Hannigan (Julia Jones), Adam Campbell (Grant Funkyerdoder), Jennifer Coolidge (Roz Funkyerdoder), Tony Cox (Hitch), Fred Willard (Bernie Funkyerdoder)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bd2919a096fca5a84b510c8b04d4f2c5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418172500 +0200" stop="20240418194500 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 5</title>
    <desc lang="hr">Step Up All In - (film o glazbi, SAD, 2014) Zvijezde prijašnjih Step Up nastavaka okupljaju se u blještavom Las Vegasu, gdje se bore za pobjedu koja će odrediti njihove snove i karijere.
 R.: Trish Sie
 Ul.: Ryan Guzman (Sean), Briana Evigan (Andie), Misha Gabriel Hamilton (Eddy), Izabella Miko (Alexxa Brava), Alyson Stoner (Camille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0a7ecca05fd79e826583149d515b7c40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418194500 +0200" stop="20240418211000 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E02, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Jon Cassar
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/361e3e097dd999a03420b4aef7c850e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418211000 +0200" stop="20240418232000 +0200">
    <title lang="hr">96 sati: U bijegu</title>
    <desc lang="hr">Taken 3 - (akc. film, SAD, 2014) Bivši vladin agent Bryan Mills, optužen je za nemilosrdno ubojstvo koje nije počinio. Dok ga love i traže, Mills koristi svoje posebne vještine kako bi pronašao pravog ubojicu i uklonio ljagu sa svog imena.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Liam Neeson (Bryan Mills), Maggie Grace (Kim Mills), Forest Whitaker (Frank Dotzler), Dougray Scott (Stuart St. John), Leland Orser (Sam (Gilroy))...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8a2e842b7889c3bd4ead52fe9c6e00.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240418232000 +0200" stop="20240419013000 +0200">
    <title lang="hr">Transporter 3</title>
    <desc lang="hr">Transporter 3 - (akc. film, Francuska, 2008) Frank Martin mora Valentinu, otetu kćer ukrajinskog člana vlade, dostaviti od Marseillesa do Crnog mora. Putem se mora boriti s nasilnicima koji ga u tome žele spriječiti.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Jason Statham (Frank Martin), Robert Knepper (Johnson), François Berléand (Tarconi), Jeroen Krabbé (Leonid Vasilev), Alex Kobold (Leonid's Aide)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a11cd03fb6166c0a1e4311129620e947.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240419013000 +0200" stop="20240419041000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 3</title>
    <desc lang="hr">The Expendables 3 - (akc. film, SAD, 2014) Barney (Stallone), Christmas (Statham) i ostatak tima suočeni su licem u lice s Conradom Stonebanksom (Gibson), koji je prije mnogo godina s Barneyjem osnovao Plaćenike.
 R.: Patrick Hughes
 Ul.: Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Antonio Banderas (Galgo), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3e89b6276d40b7b4e3c0a9577f23a94a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240419041000 +0200" stop="20240419060000 +0200">
    <title lang="hr">John Wick</title>
    <desc lang="hr">John Wick - (akc. triler, SAD, 2014) Bivši plaćeni ubojica prisiljen je prekinuti mirovinu i uloviti kriminalca koji mu je ubio psa i uzeo ono najvrjednije što posjeduje.
 R.: Chad Stahelski
 Ul.: Keanu Reeves (John Wick), Michael Nyqvist (Viggo Tarasov), Alfie Allen (Iosef Tarasov), Willem Dafoe (Marcus), Dean Winters (Avi)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32f3ed42c9c963df4cfff5082cf0477f.jpg" />
  </programme>
</tv>

