<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619054000 +0200" stop="20240619060000 +0200">
    <title lang="hr">Mladi Rock</title>
    <desc lang="hr">Young Rock - (S01, E08, zab. serija, SAD, 2021) Od globalne zvijezde Dwaynea "Rocka" Johnsona dolazi serija Mladi Rock, hrabra i srčana nova komedija koja se temelji na nevjerojatnim pričama iz njegovih mladih dana.
 R.: Daina Reid
 Ul.: Dwayne Johnson (Dwayne Johnson), Joseph Lee Anderson (Rocky Johnson), Stacey Leilua (Ata Johnson), Ana Tuigamala (Lia Maivia), Adrian Groulx (Dwayne Johnson (Age 10))...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f9bd68bd799759c79f24814aa250fc88.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619060000 +0200" stop="20240619073500 +0200">
    <title lang="hr">Novi kralj komedije</title>
    <desc lang="hr">The New King of Comedy - (film, Kina, 2019) Rumeng sanja o tome da postane filmska zvijezda. Godinama je naporno radila, ali nije uspjela dobiti više od dnevnih nastupa svirača. Otac i obitelj vrše pritisak da odustane a samo je dečko podrška.
 R.: Stephen Chow
 Ul.: Jingwen E. (Rumeng), Baoqiang Wang (Ma Ke), Quandan Zhang (Charlie), Ruyang Jing (Xiaomi), Qi Zhang (Rumeng's father)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2c01bb368fb2175fddb0d0b570f32426.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619073500 +0200" stop="20240619092500 +0200">
    <title lang="hr">Pirati! Banda nepoželjnih</title>
    <desc lang="hr">The Pirates! In an Adventure with Scientists! - (anim. film, Engleska, 2012) Zajedno sa svojom posadom piratski kapetan odlazi na put kako bi porazio svoje suparnike Black Bellamyja i Cutlass Lizu, te osvojio nagradu "Pirat godine". Potraga ih vodi na obalu Krvavog otoka ali i do maglovitih ulica viktorijanskog Londona.
 R.: Peter Lord
 Ul.: Hugh Grant (The Pirate Captain), Martin Freeman (The Pirate with a Scarf), Imelda Staunton (Queen Victoria), David Tennant (Charles Darwin), Jeremy Piven (Black Bellamy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4f896ddbd945c80751e78473a86a03f0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619092500 +0200" stop="20240619115000 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid 3</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid III - (obiteljski film, SAD, 1989) Obiteljski film Karate Kid 3 donosi nastavak priče o Danielu i njegovom karate učitelju, Miyagiju. Nakon što su porazili karataše i učitelja Kreesa (Martin Kove), on odluči napustiti grad i o tome je obavijestio prijatelja Terryja koji ima novi plan kako bi uzvratio za prijateljev poraz: namjerava dovesti Mikea Barnesa koji će se boriti s Danielom.
 R.: John G. Avildsen
 Ul.: Ralph Macchio (Daniel), Pat Morita (Mr. Miyagi), Robyn Lively (Jessica Andrews), Thomas Ian Griffith (Terry Silver), Sean Kanan (Mike Barnes)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6c0c4bdd377a5e4f893b5bafa6ff145e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619115000 +0200" stop="20240619133500 +0200">
    <title lang="hr">Anakonda</title>
    <desc lang="hr">Anaconda - (horor, SAD, 1997) Filmska ekipa National Geographica skreće na opasni teritorij kada uzmu putnika opsjednutog istraživanjem staništa najveće svjetske zmije.
 R.: Luis Llosa
 Ul.: Jennifer Lopez (Terri Flores), Ice Cube (Danny Rich), Jon Voight (Paul Sarone), Eric Stoltz (Dr. Steven Cale), Jonathan Hyde (Warren Westridge)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c2293f41bd0a414b20ef0c8206d2e839.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619133500 +0200" stop="20240619154000 +0200">
    <title lang="hr">Madagaskar 2: Bijeg u Afriku</title>
    <desc lang="hr">Madagascar: Escape 2 Africa - (anim. film, SAD, 2008) Životinje iz newyorškog Zoo-a: lav Alex, zebra Marty i ostali, napuštaju Madagaskar i ubrzo se iskrcaju u pustinji Afrike gdje Alex upoznaje svoju obitelj. No, nakon duga bivanja u Zoo-u Central Park, teže s njima komunicira.
 R.: Tom McGrath
 Ul.: Ben Stiller (Alex), Chris Rock (Marty), David Schwimmer (Melman), Jada Pinkett Smith (Gloria), Sacha Baron Cohen (Julien)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/51ca56c2c3f4a14f3d15b62585f80856.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619154000 +0200" stop="20240619181000 +0200">
    <title lang="hr">Karate Kid</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid - (pust. film, SAD, 1984) Obiteljski film Karate Kid donosi priču o tinejdžeru Danielu (Ralph Macchio) koji se seli u Kaliforniju zajedno sa svojom mamom. Trudi se uklopiti najbolje što može, ali problem mu stvaraju učenici karatea koji ga zadirkivaju jer se Danielu svidjela djevojka koja je u njihovom društvu. Iz jedne od tučnjava, Daniela spašava Miyagi koji mu obećava da će ga naučiti vještinama karatea.
 R.: John G. Avildsen
 Ul.: Ralph Macchio (Daniel), Pat Morita (Miyagi), Elisabeth Shue (Ali), Martin Kove (Kreese), Randee Heller (Lucille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/731bcac53b73d81c2124661b451c2411.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619181000 +0200" stop="20240619201000 +0200">
    <title lang="hr">Tata od formata</title>
    <desc lang="hr">Big Daddy - (komedija, SAD, 1999) Kada Vanesaa (Kristy Swanson) odluči prekinuti vezu s Sonnyjem Koufaxom (Adam Sandler), tridesetogodišnjakom koji svoje vrijeme provodi uzaludno, on će učiniti sve da dokaže svoju odgovornost i da mu se ona vrati. Kada se na njegovim vratima pojavi maleni Julian (Cole/Dylan Sprouse) koji je navodno sin njegovog cimera, Sonny preuzima ulogu oca što mu može pomoći u njegovom naumu...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Sonny Koufax), Joey Lauren Adams (Layla), Jon Stewart (Kevin Gerrity), Rob Schneider (Delivery), Cole Sprouse (Julian 'Frankenstein' McGrath)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d781d97ef87a4d3951a2b0c67819ce05.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619201000 +0200" stop="20240619210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E18, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Marcus Stokes
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619210500 +0200" stop="20240619235500 +0200">
    <title lang="hr">Godzilla</title>
    <desc lang="hr">Godzilla - (fant. akc. film, SAD, 1998) Znanstveno fantastični film "Godzilla" predstavlja priču o pojavi ogromnog čudovišta pod nazivom Godzilla koji se prikazuje nakon izvođenja nuklearnih pokusa u južnom Pacificu. Ono uništava grad i za sobom ostavlja samo tragove, a kako bi ga zaustavili potreban je tim stručnih i sposobnih ljudi.
 R.: Roland Emmerich
 Ul.: Matthew Broderick (Dr. Niko Tatopoulos), Jean Reno (Philippe Roaché), Maria Pitillo (Audrey Timmonds), Hank Azaria (Victor 'Animal' Palotti), Kevin Dunn (Colonel Hicks)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/80a02bd02420392d5e80e53abdea78e6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240619235500 +0200" stop="20240620020000 +0200">
    <title lang="hr">Uhvatite Cartera</title>
    <desc lang="hr">Get Carter - (akc. film, SAD, 2000) "Uhvatite Cartera" akcijski je film o Jacku Carteru, mafijašu koji dolazi iz Las Vegasa u rodni grad Seattle na bratov sprovod. Tijekom boravka shvati da smrt njegovog brata nije slučajna, već da se dogodilo ubojstvo. Ne može dopustiti da krivci za smrt njegovog brata ostanu nekažnjeni. Uživajte u napetim minutama ovoga filma i saznajte kraj ove istrage!
 R.: Stephen Kay
 Ul.: Sylvester Stallone (Jack Carter), Miranda Richardson (Gloria), Rachael Leigh Cook (Doreen), Mickey Rourke (Cyrus Paice), Michael Caine (Cliff Brumby)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/302f416a0a03177bdf27330b9873b160.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620020000 +0200" stop="20240620034500 +0200">
    <title lang="hr">Sausage Party</title>
    <desc lang="hr">Sausage Party - (anim. pust. film, SAD, 2016) Sausage party animirana je komedija koja donosi priču o kobasici imena Frank. Frank živi u supermarketu i želi otkriti istinu o tome što se zapravo događa s njim i ostalim proizvodima iz supermarketa nakon kupnje, stoga kreće na putovanje zajedno sa svojim prijateljima.
 R.: Conrad Vernon
 Ul.: Alistair Abell (Gefilte Fish / Mariachi Salsa), Iris Apatow (Coconut Milk / Grape #3 / Berry Good Candies), Sugar Lyn Beard (Cookies / Baby Carrot), Michael Cera (Barry), Ian James Corlett (Bag of Dog Food / Relish / Tickilish Licorice / Apple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/933484451554e6fe89310c3e6ec6b4ff.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620034500 +0200" stop="20240620043000 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S08, E18, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Marcus Stokes
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Caitlin Snow), Danielle Nicolet (Cecile Horton), Kayla Compton (Allegra Garcia)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240620043000 +0200" stop="20240620060000 +0200">
    <title lang="hr">Tata od formata</title>
    <desc lang="hr">Big Daddy - (komedija, SAD, 1999) Kada Vanesaa (Kristy Swanson) odluči prekinuti vezu s Sonnyjem Koufaxom (Adam Sandler), tridesetogodišnjakom koji svoje vrijeme provodi uzaludno, on će učiniti sve da dokaže svoju odgovornost i da mu se ona vrati. Kada se na njegovim vratima pojavi maleni Julian (Cole/Dylan Sprouse) koji je navodno sin njegovog cimera, Sonny preuzima ulogu oca što mu može pomoći u njegovom naumu...
 R.: Dennis Dugan
 Ul.: Adam Sandler (Sonny Koufax), Joey Lauren Adams (Layla), Jon Stewart (Kevin Gerrity), Rob Schneider (Delivery), Cole Sprouse (Julian 'Frankenstein' McGrath)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d781d97ef87a4d3951a2b0c67819ce05.jpg" />
  </programme>
</tv>

