<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020005500 +0200" stop="20231020060000 +0200">
    <title lang="hr">Krug 2</title>
    <desc lang="hr">The Ring Two - (horor, SAD, 2005) Rachel Keller i njezin sin Aidan sele se u gradić zvan Astoria, gdje ona počinje raditi kao novinarka. Saznaje za ubojstvo koje se dogodilo nakon što je tinejdžer s djevojkom pogledao neobičnu videokasetu i počinje sumnjati da je prati prošlost.
 R.: Hideo Nakata
 Ul.: Naomi Watts (Rachel), David Dorfman (Aidan), Daveigh Chase (Samara), Simon Baker (Max Rourke), Elizabeth Perkins (Dr. Emma Temple)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5f7295b751ff84598eebf3fcce5d53af.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020060000 +0200" stop="20231020064500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E11, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: April Mullen
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020064500 +0200" stop="20231020072000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020072000 +0200" stop="20231020091000 +0200">
    <title lang="hr">Školski ples</title>
    <desc lang="hr">School Dance - (film, SAD, 2014) Jason Jackson pohađa prvi razred srednje škole i žarko se želi pridružiti popularnoj ekipi plesača u školi ali na nastupu se ukoči od treme pa mora učiniti sve kako bi prošao inicijaciju.
 R.: Nick Cannon
 Ul.: Wilmer Valderrama (Flaco), Patrick Warburton (Prairie Puff Man), Tiffany Haddish (Trina), Bobb'e J. Thompson (Jason Jackson), Amber Rose (MarryWanna)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e80940b551a0dd15db9b0d34ed639493.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020091000 +0200" stop="20231020112500 +0200">
    <title lang="hr">Debela mama: Kakav otac, takav sin</title>
    <desc lang="hr">Big Mommas: Like Father, Like Son - (komedija, SAD, 2011) Martin Lawrence, kao FBI-ev agent Malcolm Turner, vraća se ulozi koja ga je proslavila - Debele mame, južnjačke bake s gomilom trikova u rukavu. Prerušen, zajedno sa svojim posinkom, na tajnom je zadatku u školi za djevojčice u lovu na ubojicu...
 R.: John Whitesell
 Ul.: Martin Lawrence (Big Momma / Malcolm), Brandon T. Jackson (Charmaine / Trent), Jessica Lucas (Haley), Michelle Ang (Mia), Portia Doubleday (Jasmine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35e0c1391d0ec0476b1a95519dad835e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020112500 +0200" stop="20231020133000 +0200">
    <title lang="hr">LEGO film</title>
    <desc lang="hr">The Lego Movie - (film, SAD, 2014) Prvi cjelovečernji LEGO film prati Emmeta, savršeno prosječnu LEGO mini figuru koja se pridržava pravila, ali koja je pogrešno identificirana kao ključ za spašavanje LEGO svijeta. Sad je sudbina svijeta u njegovim sitnim žutim rukama.
 R.: Christopher Miller
 Ul.: Chris Pratt (Emmet Brickowski), Will Arnett (Bruce Wayne / Batman), Elizabeth Banks (Lucy / Wyldstyle), Morgan Freeman (Vitruvius), Will Ferrell (Lord Business / President Business)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fcf9c9eea3f2927c9a31e36bcc20ea39.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020133000 +0200" stop="20231020152500 +0200">
    <title lang="hr">Tajni prozor</title>
    <desc lang="hr">Secret Window - (triler, SAD, 2004) Tajni prozor je priča o piscu koji prolazi kroz bolan razvod, a uhodi ga psihotični stranac koji tvrdi da je pisac ukrao njegovu priču. Kako bi prisililo pisca da to popravi, on neće prezati ni pred čim, pa čak ni ubojstvom.
 R.: David Koepp
 Ul.: Johnny Depp (Mort Rainey), Maria Bello (Amy Rainey), Charles S. Dutton (Ken Karsch), Joan Heney (Mrs. Garvey), Gillian Ferrabee (Fran Evans)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7320403e5a9c9efe0752eb78cb1912b9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020152500 +0200" stop="20231020180500 +0200">
    <title lang="hr">Dreamgirls</title>
    <desc lang="hr">Dreamgirls - (film o glazbi, SAD, 2006) U ranim šezdesetim godinama prošlog stoljeća, tri afroameričke pjevačice soul glazbe uspinju se glazbenim ljestvicama do samog vrha. Njihov put do vrha neće proći bez osobnih problema.
 R.: Bill Condon
 Ul.: Jamie Foxx (Curtis Taylor Jr.), Beyoncé Knowles (Deena Jones), Eddie Murphy (James 'Thunder' Early), Danny Glover (Marty Madison), Jennifer Hudson (Effie White)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9a49cbffd8b55b1097318403aa0d3f29.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020180500 +0200" stop="20231020201000 +0200">
    <title lang="hr">Putnik</title>
    <desc lang="hr">The Commuter - (film, SAD, 2018) Prodavač polica osiguranja, inače bivši policajac, uvučen je u smrtonosnu urotu tijekom svog dnevnog putovanja s posla doma.
 R.: Jaume Collet-Serra
 Ul.: Liam Neeson (Michael MacCauley), Vera Farmiga (Joanna), Jonathan Banks (Walt), Sam Neill (Captain Hawthorne), Elizabeth McGovern (Karen MacCauley)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/356bb1c7013ce690a01d6e5b914b5e50.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020201000 +0200" stop="20231020210000 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E12, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: April Mullen
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a67f94097310867ebc1705c363151626.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020210000 +0200" stop="20231020234500 +0200">
    <title lang="hr">Ispod površine</title>
    <desc lang="hr">What Lies Beneath - (horor, SAD, 2000) Supruga sveučilišnog profesora i istraživača vjeruje da je njihova vikendica u Vermontu zaposjednuta duhovima ili da ona gubi razum.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Michelle Pfeiffer (Claire Spencer), Harrison Ford (Norman Spencer), Katharine Towne (Caitlin Spencer), Miranda Otto (Mary Feur), James Remar (Warren Feur)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/493b006d6f0bb366c3bbe4948112af4b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231020234500 +0200" stop="20231021015000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 4</title>
    <desc lang="hr">Saw IV - (horor, SAD, 2007) Jigsaw i njegova pomoćnica Amanda su mrtvi. Dvoje iskusnih agenata FBI-a pomažu detektivu Hoffmanu da složi posljednju jezivu slagalicu Jigsawa. Istodobno, zapovjednik specijalaca Rigg je otet i ubačen u smrtonosnu igru koju mu je pripremio Jigsaw…
 R.: Darren Lynn Bousman
 Ul.: Tobin Bell (John Kramer / Jigsaw), Costas Mandylor (Hoffman), Scott Patterson (Agent Strahm), Betsy Russell (Jill Tuck), Lyriq Bent (Rigg)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c52a6332ff22c88763a33f3b474a69e3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231021015000 +0200" stop="20231021060000 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave</title>
    <desc lang="hr">Saw - (horor, SAD, 2004) Dvojica muškaraca se probude u skrovištu serijskog ubojice s nadimkom "Jigsaw". Na podu između njih je mrtvac, a oni moraju slijediti niz pravila ako žele preživjeti i pobijediti u smrtonosnoj igri koja im je zadana.
 R.: James Wan
 Ul.: Cary Elwes (Dr. Lawrence Gordon), Leigh Whannell (Adam Faulkner-Stanheight), Danny Glover (Detective David Tapp), Monica Potter (Alison Gordon), Michael Emerson (Zep Hindle)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c59a887da513293aa5cd7a97ab9ca4af.jpg" />
  </programme>
</tv>

