<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023012500 +0200" stop="20231023060000 +0200">
    <title lang="hr">Ispod površine</title>
    <desc lang="hr">What Lies Beneath - (horor, SAD, 2000) Supruga sveučilišnog profesora i istraživača vjeruje da je njihova vikendica u Vermontu zaposjednuta duhovima ili da ona gubi razum.
 R.: Robert Zemeckis
 Ul.: Michelle Pfeiffer (Claire Spencer), Harrison Ford (Norman Spencer), Katharine Towne (Caitlin Spencer), Miranda Otto (Mary Feur), James Remar (Warren Feur)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/493b006d6f0bb366c3bbe4948112af4b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023060000 +0200" stop="20231023075500 +0200">
    <title lang="hr">Kuća debele mame</title>
    <desc lang="hr">Big Momma's House - (akc. komedija, SAD, 2000) FBI-ev agent Malcolm Turner najpoznatiji je majstor prerušavanja. Njegov najnoviji zadatak odvodi ga u gradić u Georgiji, gdje kani uhvatiti pljačkaša banke. Jedini način da to uspješno obavi je - da se preruši u debelu mrzovoljnu južnjačku baku.
 R.: Raja Gosnell
 Ul.: Martin Lawrence (Malcolm Turner), Nia Long (Sherry Pierce), Jascha Washington (Trent Pierce), Terrence Howard (Lester Vesco), Anthony Anderson (Nolan)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/03dc95f079ea9fae4b4f305ba39baaae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023075500 +0200" stop="20231023095500 +0200">
    <title lang="hr">Šetnja po suncu</title>
    <desc lang="hr">Walking on Sunshine - (film o glazbi, Engleska, 2014) Smještena u prekrasnom talijanskom obalnom mjestašcu, radnja filma se počinje zaplitati kada Maddie pozove svoju sestru Taylor na svoje vjenčanje s Rafom, zgodnim Talijanom. Maddie ne zna da je Raf bivša velika ljubav njezine sestre...
 R.: Max Giwa
 Ul.: Greg Wise (Doug), Annabel Scholey (Maddie), Giulio Berruti (Raf), Hannah Arterton (Taylor), Katy Brand (Lil)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/16bed1a239ddf53f6f96d3094a6103c3.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023095500 +0200" stop="20231023115500 +0200">
    <title lang="hr">MacGruber</title>
    <desc lang="hr">MacGruber - (akc. komedija, SAD, 2010) Bivši tajni agent MacGruber pozvan je natrag u akciju kako bi svog najvećeg neprijatelja Dietera Von Cuntha spriječio u naumu da nuklearnom bombom uništi Washington.
 R.: Jorma Taccone
 Ul.: Will Forte (MacGruber), Kristen Wiig (Vicki), Ryan Phillippe (Piper), Val Kilmer (Cunth), Powers Boothe (Colonel Faith)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cf89381942f4df9243ff9a4f33de826c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023115500 +0200" stop="20231023141500 +0200">
    <title lang="hr">Casanova</title>
    <desc lang="hr">Casanova - (pust. film, SAD, 2005) U dobu razuma i znanosti, kocke i udvornosti, užitka i zabave, Casanova je imao i radio sve. Bio je violinist, svećenik, kockar i intelektualac. Istodobno seljak i plemić, bogat i siromašan, ali prije svega - ljubavnik.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Heath Ledger (Casanova), Sienna Miller (Francesca Bruni), Jeremy Irons (Pucci), Oliver Platt (Paprizzio), Lena Olin (Andrea)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9004df2db3c36095d2d10257a516bcef.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023141500 +0200" stop="20231023155000 +0200">
    <title lang="hr">Mrtva nevjesta</title>
    <desc lang="hr">Corpse Bride - (anim. film, Engleska, 2005) Sramežljivi mladoženja u šumi ponavlja zavjete i vježba ceremoniju vjenčanja. U jednom trenutku stavi zaručnički prsten na osušenu grančicu koja oživi i iz zemlje izađe u obliku mrtve nevjeste, Emily, koja je uvjerena da je upravo nju oženio.
 R.: Tim Burton
 Ul.: Johnny Depp (Victor Van Dort), Helena Bonham Carter (Emily the Corpse Bride), Emily Watson (Victoria Everglot), Tracey Ullman (Hildegarde / Nell Van Dort), Paul Whitehouse (Paul The Head Waiter / Mayhew / William Van Dort)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d3a54d70087ba3aac478465654f08c31.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023155000 +0200" stop="20231023174500 +0200">
    <title lang="hr">Pjesma broj jedan</title>
    <desc lang="hr">Song One - (drama, SAD, 2014) Franny odlazi kući nakon što njezin brat završi u komi nakon nesreće i upušta se u vezu s glazbenikom kojeg njezin brat obožava.
 R.: Kate Barker-Froyland
 Ul.: Anne Hathaway (Franny), Johnny Flynn (James Forester), Mary Steenburgen (Karen), Ben Rosenfield (Henry), Al Thompson (Andy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/845b8af75f0c57ee699d2118ab240c34.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023174500 +0200" stop="20231023201000 +0200">
    <title lang="hr">Mit</title>
    <desc lang="hr">San wa - (akc. komedija, Kina, 2005) Arheolog ostaje u čudu kad počinje sanjati snove o prošlome životu drevnog ratnika. Otkriva da se snovi zasnivaju na činjenicama koje će ga odvesti na put otkrivanja najveće tajne njegove domovine.
 R.: Stanley Tong
 Ul.: Jackie Chan (Meng Yi / Jack), Hee-seon Kim (Ok-soo), Tony Ka Fai Leung (William), Zhou Sun (Mr. Koo), Mallika Sherawat (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d0afac8ecd55e928555893d0b10f0608.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023201000 +0200" stop="20231023210500 +0200">
    <title lang="hr">Krv i blago</title>
    <desc lang="hr">Blood &amp; Treasure - (S02, E13, pust. serija, SAD, 2022) Danny McNamara bivši je agent koji je nakon odlaska iz FBI-a odlučio iskoristiti svoje znanje o umjetnosti i antikvitetima. Udružit će se s Lexi Vaziri, zgodnom i snalažljivom kradljivicom umjetnina, kako bi zajedno uhvatili nemilosrdnog terorista koji financira svoje napade ukradenim blagom. Dok progone kriminalce ulicama najljepših svjetskih gradova, otkrit će davno zaboravljene misterije egipatskih grobnica i borbu između dobra i zla koje su stare više od 2000 godina.
 R.: Steve Boyum
 Ul.: Matt Barr (Danny McNamara), Sofia Pernas (Lexi Vaziri), Mark Gagliardi (Father Chuck), James Callis (Simon Hardwick), Michael James Shaw (Aiden Shaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/61f7ffc14cc4aeeba3e58ff22939dbc1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023210500 +0200" stop="20231023234500 +0200">
    <title lang="hr">Intervju s vampirom</title>
    <desc lang="hr">Interview with the Vampire: The Vampire Chronicles - (horor, SAD, 1994) Vampir priča svoju epsku životnu priču o ljubavi, izdaji, usamljenosti i gladi.
 R.: Neil Jordan
 Ul.: Tom Cruise (Lestat), Brad Pitt (Louis), Kirsten Dunst (Claudia), Stephen Rea (Santiago), Christian Slater (Malloy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/20c99e1026d41c679299ad3b07bbe455.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231023234500 +0200" stop="20231024014500 +0200">
    <title lang="hr">Slagalica strave 5</title>
    <desc lang="hr">Saw V - (horor, SAD, 2008) Nakon Jigsawove propasti, Mark Hoffman, zadnji učenik serijskog ubojice, postao je heroj. U međuvremenu, agent Strahm nastavlja pratiti Hoffmana, dok druga grupa stranaca prolazi kroz niz groznih stupica.
 R.: David Hackl
 Ul.: Tobin Bell (Jigsaw / John Kramer), Costas Mandylor (Hoffman), Scott Patterson (Strahm ügynök), Betsy Russell (Jill Tuck), Julie Benz (Brit)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9a8142cd604e336896ce27854d071676.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231024014500 +0200" stop="20231024060000 +0200">
    <title lang="hr">Spašavanje vojnika Ryana</title>
    <desc lang="hr">Saving Private Ryan - (ratna drama, SAD, 1998) Radnja se događa u Francuskoj 1944., ubrzo nakon invazije na Normandiju. Govori o američkim vojnicima koji kreću iza neprijateljskih linija, kako bi spasili padobranca Jamesa Ryana.
 R.: Steven Spielberg
 Ul.: Tom Hanks (Captain Miller), Tom Sizemore (Sergeant Horvath), Edward Burns (Private Reiben), Barry Pepper (Private Jackson), Adam Goldberg (Private Mellish)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35b24e8c9ef7c856307f12791a9825e1.jpg" />
  </programme>
</tv>

