<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105040000 +0100" stop="20240105060000 +0100">
    <title lang="hr">Hotel Transilvanija 2</title>
    <desc lang="hr">Hotel Transylvania 2 - (film, SAD, 2015) Nakon vjenčanja Mavis i Johnnyja stvari se mijenjaju i u hotelu Transylvania. Drak sada dopušta boravku ljudskih gostiju u hotelu. Mavis rodi polučovjeka, poluvampira, po imenu Dennis. Kad napuni pet godina, Drak postaje zabrinut jer se njegove vampirske osobine još ne pokazuju. Od prijatelja traži pomoć za školovanje malenog. Stvari se zakompliciraju kada Drakov starinski otac Vlad posjeti hotel. U međuvremenu, Mavis doživljava kulturološki šok u Kaliforniji s Johnnyjem.
 R.: Genndy Tartakovsky
 Ul.: Adam Sandler (Dracula), Andy Samberg (Jonathan), Selena Gomez (Mavis), Kevin James (Frankenstein), Steve Buscemi (Wayne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/6a9f977e449a30a38d039d15fef6dfc0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105060000 +0100" stop="20240105063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105063000 +0100" stop="20240105065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E05, humor. serija, Engleska, 1992) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Richard Wilson (The Dentist), Sam Mead (The Schoolboy), Christine Ellerbeck (Mum), Bridget Brammall (The Dental Nurse)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1f0615d1ce6de7393d344ba0794e611b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105065500 +0100" stop="20240105084000 +0100">
    <title lang="hr">Spy Kids 2: Otok izgubljenih snova</title>
    <desc lang="hr">Spy Kids 2: The Island of Lost Dreams - (pust. film, SAD, 2002) Djeca Cortez već su u prvom nastavku pokazali da svojom maštovitošću i lukavošću i djeca mogu biti uspješni agenti, baš kao i njihovi roditelji koje su spasili iz otmice. Ovim su uspješno obavljenim zadatkom postali punopravni članovi kontraobavještajne zajednice i ponovo kreću u nove pobjede! Njihov se zadatak pretvara u iscrpnu utrku s ludim znanstvenikom...
 R.: Robert Rodriguez
 Ul.: Antonio Banderas (Gregorio Cortez), Carla Gugino (Ingrid Cortez), Alexa PenaVega (Carmen Cortez), Daryl Sabara (Juni Cortez), Steve Buscemi (Romero)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/511571148678c89baa3e28edcb94edae.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105084000 +0100" stop="20240105105000 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man</title>
    <desc lang="hr">Spider-Man - (akc. film, SAD, 2002) Nakon što Petera Parkera ugrize genetski modificirani pauk, život tog srednjoškolca naglo se mijenja. Uočava neobične promjene na sebi - postaje fizički snažan, ima izoštrena osjetila i ostale sposobnosti poput pauka. Međutim, nije jedini koji doživljava promjene: tu je i Norman Osborn koji nakon eksperimentalne eksplozije postaje inteligentniji i snažniji, a samim time postaje prijetnja Peteru.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Willem Dafoe (Norman Osborn / Green Goblin), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn), Cliff Robertson (Ben Parker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7fde3013dff7f5569fc66a71ebcae973.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105105000 +0100" stop="20240105123500 +0100">
    <title lang="hr">Šaolinski nogomet</title>
    <desc lang="hr">Siu Lam juk kau - (akc. komedija, Hong Kong, 2001) Sing je vješt shaolinski kung-fu borac čija "noga od čelika" zapne za oko nogometnom treneru. Zajedno sastavljaju momčad bivših shaolinskih redovnika privučeni novčanom nagradom na nogometnom natjecanju.
 R.: Stephen Chow
 Ul.: Stephen Chow (Mighty Steel Leg Sing), Man-Tat Ng (Golden Leg Fung), Wei Zhao (Mui), Yin Tse (Team Evil Coach Hung), Hui Li (Banana Peel Girl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eac3a3135ba2cdab7a6fd6187b06ae64.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105123500 +0100" stop="20240105144500 +0100">
    <title lang="hr">Rat Roseovih</title>
    <desc lang="hr">The War of the Roses - (komedija, SAD, 1989) U središtu ove američke komedije je bračni par Rose, Barbara i Oliver, koji nakon mnogo godina provedenih skupa shvate da je bolje da se rastanu. Umjesto da se civilizirano dogovore oko imovine, započne žustra borba.
 R.: Danny DeVito
 Ul.: Michael Douglas (Oliver Rose), Kathleen Turner (Barbara Rose), Danny DeVito (Gavin D'Amato), Marianne Sägebrecht (Susan), G.D. Spradlin (Harry Thurmont)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ae8c2d5c6a338199328875d506e81ca0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105144500 +0100" stop="20240105172000 +0100">
    <title lang="hr">Karate Kid</title>
    <desc lang="hr">The Karate Kid - (akc. film, SAD, 2010) The Karate Kid obiteljski je film koji predstavlja dvanaestogodišnjeg dječaka koji se seli u Kinu. Zaljubljuje se u prijateljicu iz razreda, Mei Ying što malom Dreu Parkeru donosi probleme s razrednim nasilnikom Chengom. Međutim, tom nezadovoljnom dječaku može pomoći jedino domar Han kako bi ga izvukao iz nevolje. Ono što Dre ne zna jest to da je domar zapravo majstor kung-fua.
 R.: Harald Zwart
 Ul.: Jaden Smith (Dre Parker), Jackie Chan (Mr. Han), Taraji P. Henson (Sherry Parker), Wenwen Han (Meiying), Zhensu Wu (Meiying's Dad)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/04a484abea9d9f5273978077686c9767.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105172000 +0100" stop="20240105200500 +0100">
    <title lang="hr">Spider-Man 3</title>
    <desc lang="hr">SpiderMan 3 - (akc. film, SAD, 2007) Nakon teških odluka pred kojima se našao Peter Parker, napokon je uspio uspostaviti ravnotežu između svog jedinstvenog dara i ljubavi. Međutim, tada dolaze nove prepreke. Njegovo odijelo postaje sasvim crno i pojačava njegove moći što izvlači njegove negativne strane na vidjelo. Zbog toga postaje previše siguran u sebe, a tako povrijeđuje ljude kojima je stalo do njega.
 R.: Sam Raimi
 Ul.: Tobey Maguire (Spider-Man / Peter Parker), Kirsten Dunst (Mary Jane Watson), James Franco (Harry Osborn / New Goblin), Thomas Haden Church (Flint Marko / Sandman), Topher Grace (Eddie Brock / Venom)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7b880dea20c997719c096f4a0dfae9ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105200500 +0100" stop="20240105210000 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E07, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Tori Garrett
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena ()...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a5cf59ebe8995b99f3cbde5d698c8f9f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240105210000 +0100" stop="20240106000000 +0100">
    <title lang="hr">Engleski pacijent</title>
    <desc lang="hr">The English Patient - (romant. drama, SAD, 1996) Hana radi kao medicinska sestra na terenskoj bolnici u Italiji i brine se za pacijenta, pilota koji ima užasne opekline. On kod sebe nema nikakvih dokumenata, a zbog ozljede se ne sjeća svoga imena. Svima je poznat kao "engleski pacijent", a tako su ga prozvali zbog naglaska. Nakon što slijedom okolnosti ostaju sami, Hana počinje slagati njegovu priču prema informacijama kojih se sjeća...
 R.: Anthony Minghella
 Ul.: Ralph Fiennes (Count Laszlo de Almásy), Juliette Binoche (Hana), Willem Dafoe (David Caravaggio), Kristin Scott Thomas (Katharine Clifton), Naveen Andrews (Kip)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dfbf46c59d20496095c9c9f3f69305d8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240106000000 +0100" stop="20240106022000 +0100">
    <title lang="hr">L. A. Povjerljivo</title>
    <desc lang="hr">L.A. Confidential - (krim. drama, SAD, 1997) Pedesetih godina, korupcija je na vrhuncu u Los Angelesu. Tri policajca - dobar, loš i zao - istražuju niz umorstava na svoj način.
 R.: Curtis Hanson
 Ul.: Kevin Spacey (Jack Vincennes), Russell Crowe (Bud White), Guy Pearce (Ed Exley), James Cromwell (Dudley Smith), Kim Basinger (Lynn Bracken)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/649b38d8bc33824411d5e5a61a3be480.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240106022000 +0100" stop="20240106043000 +0100">
    <title lang="hr">Zakon ulice</title>
    <desc lang="hr">Brooklyn's Finest - (krim. film, SAD, 2009) Tri nepovezana policajca iz Brooklyna nađu se na istom opasnom mestu prateći različite poslovne puteve.
 R.: Antoine Fuqua
 Ul.: Richard Gere (Eddie), Ethan Hawke (Sal), Don Cheadle (Tango), Wesley Snipes (Caz), Will Patton (Lt. Bill Hobarts)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ef9d6e5ba447df91a202771a306beb34.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240106043000 +0100" stop="20240106051500 +0100">
    <title lang="hr">Veliko nebo</title>
    <desc lang="hr">Big Sky - (S03, E07, igrana serija, SAD, 2022) Druga sezona prati privatne detektive Cassie Dewell i Jenny Hoyt, dok istražuju olupinu automobila pored gada Helena u Montani, te uskoro otkrivaju da slučaj nije baš tako jednostavan kako se na prvi pogled čini.
 R.: Tori Garrett
 Ul.: Katheryn Winnick (Jenny Hoyt), Kylie Bunbury (Cassie Dewell), Dedee Pfeiffer (Denise Brisbane), Jamie-Lynn Sigler (Tonya Walsh), J. Anthony Pena ()...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/09c87780c88ace2befcf73a9553bc1bb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240106051500 +0100" stop="20240106060000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
</tv>

