<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504042500 +0200" stop="20240504060000 +0200">
    <title lang="hr">Bez vesla</title>
    <desc lang="hr">Without a Paddle - (film, SAD, 2004) Trojica prijatelja odlaze na putovanje kanuom u potrazi za blagom vrijednim 200.000 dolara. Nisu svjesni prepreka koje ih čekaju, poput opasne rijeke i ludih gorštaka.
 R.: Steven Brill
 Ul.: Matthew Lillard (Jerry Conlaine), Seth Green (Dan Mott), Dax Shepard (Tom Marshall), Matthew Price (mladi Tom), Andrew Hampton (Young Jerry)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2282de4905f3a669ffdee77656996b6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504060000 +0200" stop="20240504064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E03, akc. serija, SAD, 2020) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon), Danielle Nicolet (Cecile Horton)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504064500 +0200" stop="20240504082500 +0200">
    <title lang="hr">Velika pustolovina Stuarta Malog</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little - (komedija, SAD, 1999) Obitelj Little usvoji šarmantnog mladog miša po imenu Suart, ali obiteljski mačak želi ga se riješiti.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Jeffrey Jones (Uncle Crenshaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6a66831be6aae92a56bfb0de8ce83ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504082500 +0200" stop="20240504104000 +0200">
    <title lang="hr">Sve što želim to si ti</title>
    <desc lang="hr">Dear John - (romant. drama, SAD, 2010) Romantična drama o vojniku koji na dopustu kod kuće zaljubi u konzervativnu studenticu.
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Channing Tatum (John Tyree), Amanda Seyfried (Savannah Lynn Curtis), Henry Thomas (Tim Wheddon), Scott Porter (Randy), Richard Jenkins (Mr. Tyree)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/4a75e7fb1db6b698079c177ceb406e7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504104000 +0200" stop="20240504124500 +0200">
    <title lang="hr">Rat u kući</title>
    <desc lang="hr">The War with Grandpa - (film, SAD, 2020) Uzrujan što sobu koju voli mora dijeliti s djedom, Peter odlučuje objaviti rat kako bi vratio svoju sobu.
 R.: Tim Hill
 Ul.: Robert De Niro (Ed), Uma Thurman (Sally), Rob Riggle (Arthur), Oakes Fegley (Peter), Cheech Marin (Danny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/aa9d7d482a0993df7eac7f3fa4ae1341.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504124500 +0200" stop="20240504143500 +0200">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs - (anim. film, SAD, 2009) Ekscentrični mladi izumitelj Flint Lockwood živi u gradiću Affenfels, gdje se sve vrti oko sardina. Kako bi osvijestio sugrađane o važnosti raznolike prehrane, Flint izumi stroj koji proizvodi svakakva jela koja će padati na glave prolaznika umjesto uobičajenih padalina. Stvari krenu po zlu, kada Flint shvati da ne može zaustaviti stroj.
 R.: Phil Lord
 Ul.: Robin Kahnmeyer (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Andy Samberg ('Baby' Brent), Bruce Campbell (Mayor Shelbourne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f81c7b0dbeedfe5dc03b78e2d7a98d7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504143500 +0200" stop="20240504165500 +0200">
    <title lang="hr">Vodič za autostopere kroz galaktiku</title>
    <desc lang="hr">The Hitchhiker's Guide to the Galaxy - (SF komedija, Engleska, 2005) Miroljubivog i dobroćudnog Arthura Denta u međugalaktički prostor namami njegov prijatelj izvanzemaljac u ljudskom obliku. Nevolje i nedaće počinju kad on i njegovi suputnici krenu u potragu za odgovorima na pitanja o tajni i smislu života i svemira.
 R.: Garth Jennings
 Ul.: Martin Freeman (Arthur Dent), Sam Rockwell (Zaphod Beeblebrox), Mos Def (Ford Prefect), Zooey Deschanel (Trillian), Bill Nighy (Slartibartfast)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/982ef9d3eb71aca146c81a71668081d9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504165500 +0200" stop="20240504200000 +0200">
    <title lang="hr">Da Vincijev kod</title>
    <desc lang="hr">The Da Vinci Code - (film, SAD, 2006) Da Vincijev kod američki je triler s elementima misterija. Glavni nositelj radnje ovoga filma je Robert Langdon (Tom Hanks), harvardski profesor koji za vrijeme boravka u Parizu dobije obavijest o ubojstvu starog kustosa muzeja Louvrea. Ono što je svima neshvatljivo jest kod koji se nalazio u blizini tijela...
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Audrey Tautou (Sophie Neveu), Ian McKellen (Sir Leigh Teabing), Jean Reno (Captain Bezu Fache), Paul Bettany (Silas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd66d191db032d8a8b08e3a89b07d7f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504200000 +0200" stop="20240504220000 +0200">
    <title lang="hr">Mala stvar zvana ubojstvo</title>
    <desc lang="hr">A Little Thing Called Murder - (komedija, SAD, 2006) Temeljeno na istinitoj priči o majci i sinu, Sante Kimes i njezinom potomku, Kennyju, koji su putovali zemljom i počinili niz zločina, među kojima su pljačke, prijevare, paleži, ropstvo i ubojstva koja su šokirala svijet.
 R.: Richard Benjamin
 Ul.: Judy Davis (Sante Kimes), Chelcie Ross (Ken stariji), Jake D. Smith (Kenny), Garry Chalk (Jake), Bill Meilen (Mel Sachs)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/2f318b5cca5bad9ffb57508500823fe9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240504220000 +0200" stop="20240505000500 +0200">
    <title lang="hr">Izvorni kod</title>
    <desc lang="hr">Source Code - (triler, SAD, 2011) Vojnik se budi u tuđem tijelu i otkriva da je dio eksperimentalnog programa Vlade za pronalaženje bombaša iz putničkg vlaka... u roku od 8 minuta.
 R.: Duncan Jones
 Ul.: Jake Gyllenhaal (Colter Stevens), Jeffrey Wright (Dr. Rutledge), Michelle Monaghan (Christina Warren), Vera Farmiga (Colleen Goodwin), Michael Arden (Derek Frost)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/62165a5c94e20e54570578b65c07c8f6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240505000500 +0200" stop="20240505020500 +0200">
    <title lang="hr">Znam što si radila prošlog ljeta</title>
    <desc lang="hr">I Know What You Did Last Summer - (triler, SAD, 1997) Američki horor pod nazivom "Znam što si radila prošlog ljeta" predstavlja priču o četvorici prijatelja koji svoje ljetne praznike prije odlaska na školovanje provode zajedno u jednom priobalnom mjestu. Međutim, njihovoj idili dolazi kraj kada nesretno usmrte pješaka.
 R.: Jim Gillespie
 Ul.: Jennifer Love Hewitt (Julie James), Sarah Michelle Gellar (Helen Shivers), Anne Heche (Melissa Egan), Ryan Phillippe (Barry Cox), Freddie Prinze jr. (Ray Bronson)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/df8802bcff69af9e35f83c2d736fcb7a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240505020500 +0200" stop="20240505034500 +0200">
    <title lang="hr">Još uvijek znam što si radila prošlog ljeta</title>
    <desc lang="hr">I Still Know What You Did Last Summer - (triler, SAD, 1998) Ovaj američki teen horor nastavlja se na prethodni blockbuster. Dvije godine nakon jezivog ubojstva koji je počinio psihotični ribar, dvoje preživjelih tinejdžera pokušava se vratiti normalnom životu. To će ubrzo poremetiti pojava sablasnog ribara.
 R.: Danny Cannon
 Ul.: Jennifer Love Hewitt (Julie James), Freddie Prinze jr. (Ray Bronson), Brandy Norwood (Karla Wilson), Mekhi Phifer (Tyrell), Muse Watson (Ben Willis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a6e4d27eb2c194e078efd30bb9652123.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240505034500 +0200" stop="20240505051500 +0200">
    <title lang="hr">Oblačno s ćuftama</title>
    <desc lang="hr">Cloudy with a Chance of Meatballs - (anim. film, SAD, 2009) Ekscentrični mladi izumitelj Flint Lockwood živi u gradiću Affenfels, gdje se sve vrti oko sardina. Kako bi osvijestio sugrađane o važnosti raznolike prehrane, Flint izumi stroj koji proizvodi svakakva jela koja će padati na glave prolaznika umjesto uobičajenih padalina. Stvari krenu po zlu, kada Flint shvati da ne može zaustaviti stroj.
 R.: Phil Lord
 Ul.: Robin Kahnmeyer (Flint Lockwood), Anna Faris (Sam Sparks), James Caan (Tim Lockwood), Andy Samberg ('Baby' Brent), Bruce Campbell (Mayor Shelbourne)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f81c7b0dbeedfe5dc03b78e2d7a98d7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240505051500 +0200" stop="20240505054000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E02, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Rob Schiller
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240505054000 +0200" stop="20240505060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E03, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Bob Koherr
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/5a09c78b78d17762f5ae56a49f2b1924.jpg" />
  </programme>
</tv>

