<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025013000 +0200" stop="20231025060000 +0200">
    <title lang="hr">Vrućina</title>
    <desc lang="hr">Heat - (akc. film, SAD, 1995) Skupina visoko obučenih lopova počinje osjećati "vrućinu" od policije iz Los Angelesa kad nesvjesno za sobom ostave trag o svojoj posljednjoj pljački.
 R.: Michael Mann
 Ul.: Al Pacino (Lt. Vincent Hanna), Robert De Niro (Neil McCauley), Val Kilmer (Chris Shiherlis), Jon Voight (Nate), Tom Sizemore (Michael Cheritto)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/37e0727a36b0417d74b30fb722b74759.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025060000 +0200" stop="20231025063000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E11, humor. serija, Engleska, 1994) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025063000 +0200" stop="20231025081500 +0200">
    <title lang="hr">Pjesma broj jedan</title>
    <desc lang="hr">Song One - (drama, SAD, 2014) Franny odlazi kući nakon što njezin brat završi u komi nakon nesreće i upušta se u vezu s glazbenikom kojeg njezin brat obožava.
 R.: Kate Barker-Froyland
 Ul.: Anne Hathaway (Franny), Johnny Flynn (James Forester), Mary Steenburgen (Karen), Ben Rosenfield (Henry), Al Thompson (Andy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/845b8af75f0c57ee699d2118ab240c34.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025081500 +0200" stop="20231025103500 +0200">
    <title lang="hr">Mit</title>
    <desc lang="hr">San wa - (akc. komedija, Kina, 2005) Arheolog ostaje u čudu kad počinje sanjati snove o prošlome životu drevnog ratnika. Otkriva da se snovi zasnivaju na činjenicama koje će ga odvesti na put otkrivanja najveće tajne njegove domovine.
 R.: Stanley Tong
 Ul.: Jackie Chan (Meng Yi / Jack), Hee-seon Kim (Ok-soo), Tony Ka Fai Leung (William), Zhou Sun (Mr. Koo), Mallika Sherawat (Samantha)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d0afac8ecd55e928555893d0b10f0608.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025103500 +0200" stop="20231025122500 +0200">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio ljeto</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Summer - (obiteljski film, SAD, 2015) Kada pas Zeus slučajno uništi važnu zabavu, vlasnici ga u najgorem mogućem trenutku odluče poslati na dresuru. U međuvremenu, tri lopova planiraju pljačku. Može li Zeus spasiti dan?
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Gary Valentine (Belinda Bannister), Elisa Donovan (George Bannister), Patrick Muldoon (Fred Stein), Joey Diaz (Stewey McMann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9359b784292f102151b25f6fbcf7650b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025122500 +0200" stop="20231025150500 +0200">
    <title lang="hr">Hod po rubu</title>
    <desc lang="hr">Walk the Line - (biograf. drama, SAD, 2005) Kronika života legende country glazbe Johnnyja Casha: od njegove mladosti na farmi pamuka u Arkansasu do slave koju je postigao u Sun Recordsu u Memphisu, gdje su također snimali Elvis Presley, Jerry Lee Lewis i Carl Perkins.
 R.: James Mangold
 Ul.: Joaquin Phoenix (John R. Cash), Reese Witherspoon (June Carter), Ginnifer Goodwin (Vivian Cash), Robert Patrick (Ray Cash), Dallas Roberts (Sam Phillips)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/000816d0e64ef4b54e35dbc75c10dfe2.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025150500 +0200" stop="20231025173000 +0200">
    <title lang="hr">Glazba tišine</title>
    <desc lang="hr">La musica del silenzio - (drama, Italija, 2017) Rođen s ozbiljnom očnom bolešću koje na kraju rezultira njegovom sljepoćom, Bocelli se ipak uzdiže iznad izazova, vođen velikim ambicijama prema svojoj strasti. Tiha potraga za njegovom svakodnevnom misijom se nastavlja.
 R.: Michael Radford
 Ul.: Toby Sebastian (Amos), Antonio Banderas (Maestro), Luisa Ranieri (Edi), Jordi Mollà (Sandro), Ennio Fantastichini (zio Giovanni)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9f8b67a91dc96aa9805b942abe50de2d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025173000 +0200" stop="20231025200000 +0200">
    <title lang="hr">Što muškarci žele</title>
    <desc lang="hr">What Men Want - (film, SAD, 2019) Nakon što sportsku agenticu preskoče s promaknućem jer je žena, jednog jutra se probudi i shvati da ima sposobnost slušanja misli muškaraca.
 R.: Adam Shankman
 Ul.: Taraji P. Henson (Ali Davis), Aldis Hodge (Will), Josh Brener (Brandon Wallace), Erykah Badu (Sister), Richard Roundtree (Skip Davis)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/97080b88ed6a5110dbcb471520df7c55.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025200000 +0200" stop="20231025210000 +0200">
    <title lang="hr">Clarice</title>
    <desc lang="hr">Clarice - (S01, E02, igrana serija, SAD, 2021) Godina je 1993., godinu dana nakon događaja "Kad jaganjci utihnu." CLARICE je neispričana osobna priča o Clarice Starling, o njezinom povratku na teren u potjeri za serijskim ubojicama i seksualnim predatorima.
 R.: Douglas Aarniokoski
 Ul.: Rebecca Breeds (Clarice Starling), Michael Cudlitz (Paul Krendler), Lucca De Oliveira (Tomas Esquivel), Kal Penn (Shaan Tripathi), Nick Sandow (Murray Clarke)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e522098c212777cdc1d8f1ae35d53616.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025210000 +0200" stop="20231025231000 +0200">
    <title lang="hr">Underworld: Evolucija</title>
    <desc lang="hr">Underworld: Evolution - (akc. triler, SAD, 2006) Izolirana vampirska ratnica Selene pokušava probuditi Marcusa, posljednjeg od drevnih vampira koji je još uvijek živ. Ovaj poludi i želi stvoriti novu rasu čudovišta koja će vladati svijetom. Selene nema drugog izbora nego se upustiti u nemilosrdnu borbu protiv Drevnog...
 R.: Len Wiseman
 Ul.: Kate Beckinsale (Selene), Scott Speedman (Michael), Tony Curran (Marcus), Derek Jacobi (Corvinus), Bill Nighy (Viktor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/7877a6f42dff9cd0e15a991f78ff7c7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231025231000 +0200" stop="20231026013000 +0200">
    <title lang="hr">Vrisak</title>
    <desc lang="hr">Scream - (horor, SAD, 1996) Godinu dana nakon smrti njezine majke, Sydney Prescott i njeni prijatelji primaju neke čudne pozive. Kasnije doznaju da ti pozivi dolaze od opasnog serijskog ubojice koji želi osvetu. Njegovi su pozivi puni pitanja, a Sydney postaje glavna meta tog maskiranog ubojice...
 R.: Wes Craven
 Ul.: Neve Campbell (Sidney Prescott), Courteney Cox (Gale Weathers), David Arquette (Deputy Dewey), Skeet Ulrich (Billy Loomis), Drew Barrymore (Casey Becker)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/548015572fea0e450fae5d62908a1912.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20231026013000 +0200" stop="20231026060000 +0200">
    <title lang="hr">Intervju s vampirom</title>
    <desc lang="hr">Interview with the Vampire: The Vampire Chronicles - (horor, SAD, 1994) Vampir priča svoju epsku životnu priču o ljubavi, izdaji, usamljenosti i gladi.
 R.: Neil Jordan
 Ul.: Tom Cruise (Lestat), Brad Pitt (Louis), Kirsten Dunst (Claudia), Stephen Rea (Santiago), Christian Slater (Malloy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/20c99e1026d41c679299ad3b07bbe455.jpg" />
  </programme>
</tv>

