<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422040000 +0200" stop="20240422060000 +0200">
    <title lang="hr">Transporter 3</title>
    <desc lang="hr">Transporter 3 - (akc. film, Francuska, 2008) Frank Martin mora Valentinu, otetu kćer ukrajinskog člana vlade, dostaviti od Marseillesa do Crnog mora. Putem se mora boriti s nasilnicima koji ga u tome žele spriječiti.
 R.: Olivier Megaton
 Ul.: Jason Statham (Frank Martin), Robert Knepper (Johnson), François Berléand (Tarconi), Jeroen Krabbé (Leonid Vasilev), Alex Kobold (Leonid's Aide)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a11cd03fb6166c0a1e4311129620e947.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422060000 +0200" stop="20240422074500 +0200">
    <title lang="hr">Film za upucavanje</title>
    <desc lang="hr">Date Movie - (komedija, SAD, 2006) U središtu ove urnebesne parodije američkih romantičnih komedija je pretila Julia Jones, koja će se naći u niz suludih i smiješnih situacija na svom putu do oltara s onim "Pravim". No ni vjenčanje neće proći glatko za ovu junakinju.
 R.: Aaron Seltzer
 Ul.: Alyson Hannigan (Julia Jones), Adam Campbell (Grant Funkyerdoder), Jennifer Coolidge (Roz Funkyerdoder), Tony Cox (Hitch), Fred Willard (Bernie Funkyerdoder)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bd2919a096fca5a84b510c8b04d4f2c5.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422074500 +0200" stop="20240422101000 +0200">
    <title lang="hr">Step Up 5</title>
    <desc lang="hr">Step Up All In - (film o glazbi, SAD, 2014) Zvijezde prijašnjih Step Up nastavaka okupljaju se u blještavom Las Vegasu, gdje se bore za pobjedu koja će odrediti njihove snove i karijere.
 R.: Trish Sie
 Ul.: Ryan Guzman (Sean), Briana Evigan (Andie), Misha Gabriel Hamilton (Eddy), Izabella Miko (Alexxa Brava), Alyson Stoner (Camille)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/0a7ecca05fd79e826583149d515b7c40.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422101000 +0200" stop="20240422124000 +0200">
    <title lang="hr">Čokolada</title>
    <desc lang="hr">Chocolat - (romant. komedija, Engleska, 2001) Vianne Rocher žena je koja se nakon ispunjenih poslovnih snova i putovanja želi smjestiti u malu francusku provinciju, zajedno sa svojom šestogodišnjom kćeri. Tamo otvara slastičarnicu u kojoj nudi čokoladne slastice napravljene po receptima starih američkih civilizacija što uznemiruje gradonačelnika. Vianne uskoro ostaje zaintrigirana naočitim irskim Ciganinom...
 R.: Lasse Hallström
 Ul.: Juliette Binoche (Vianne Rocher), Johnny Depp (Roux), Judi Dench (Armande Voizin), Alfred Molina (Comte de Reynaud), Carrie-Anne Moss (Caroline Clairmont)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1df6709043c67f48ab17e5708489a903.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422124000 +0200" stop="20240422150000 +0200">
    <title lang="hr">Debela mama: Kakav otac, takav sin</title>
    <desc lang="hr">Big Mommas: Like Father, Like Son - (komedija, SAD, 2011) Martin Lawrence, kao FBI-ev agent Malcolm Turner, vraća se ulozi koja ga je proslavila - Debele mame, južnjačke bake s gomilom trikova u rukavu. Prerušen, zajedno sa svojim posinkom, na tajnom je zadatku u školi za djevojčice u lovu na ubojicu...
 R.: John Whitesell
 Ul.: Juana Franklin (Big Momma / Malcolm), Brandon T. Jackson (Charmaine / Trent), Jessica Lucas (Haley), Michelle Ang (Mia), Portia Doubleday (Jasmine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/35e0c1391d0ec0476b1a95519dad835e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422150000 +0200" stop="20240422172500 +0200">
    <title lang="hr">Kako postati latino lover</title>
    <desc lang="hr">How to Be a Latin Lover - (komedija, SAD, 2017) Maximo dobije iznenađenje života kada ga njegova bogata, 80-godišnja supruga ostavi zbog mlađeg muškarca. Primoran je useliti se sa svojom sestrom i njenim sinom. Željan luksuznog života, Maximo smišlja plan kako bih opet živio na visokoj nozi.
 R.: Ken Marino
 Ul.: Eugenio Derbez (Maximo), Salma Hayek (Sara), Raphael Alejandro (Hugo), Rob Lowe (Rick), Kristen Bell (Cindy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d5e8056570f182da8d8e9da3a5cf9c2f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422172500 +0200" stop="20240422194500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubavnici</title>
    <desc lang="hr">Two Lovers - (romant. drama, SAD, 2008) Romantična drama smještena u Brooklynu o neženji razapetom između ženidbe obiteljske prijateljice po mjeri njegovih roditelja i prekrasne hirovite nove susjede.
 R.: James Gray
 Ul.: Joaquin Phoenix (Leonard Kraditor), Gwyneth Paltrow (Michelle Rausch), Vinessa Shaw (Sandra Cohen), Moni Moshonov (Reuben Kraditor), Isabella Rossellini (Ruth Kraditor)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/93caacf6723850c41536f2dc2ea1979a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422194500 +0200" stop="20240422210000 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E04, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Jon Cassar
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7fb771efa522d43b4b59cc0b40c698.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422210000 +0200" stop="20240422230500 +0200">
    <title lang="hr">Slobodni pad</title>
    <desc lang="hr">Terminal Velocity - (akc. komedija, SAD, 1994) Ditch Brodie je instruktor skakanja padobranom. Jednog dana lijepa djevojka na svojem prvom skoku u trenutku nepažnje padne iz aviona i pogine. Policija istražuje, on je prilično siguran da je djevojku u zrakoplovu osigurao sigurnosnim pojasom.
 R.: Deran Sarafian
 Ul.: Charlie Sheen (Ditch Brodie), Nastassja Kinski (Krista Moldova / Chris Morrow), James Gandolfini (Ben Pinkwater), Christopher McDonald (Kerr), Gary Bullock (Lex)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ed22edbe561d8458bbe19133e0b4f56d.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240422230500 +0200" stop="20240423010000 +0200">
    <title lang="hr">Savršen plan</title>
    <desc lang="hr">Best Laid Plans - (triler, SAD, 1999) Pritisnuti dugom nakon propale pljačke, mladić i njegova djevojka pokušavaju izvesti razrađenu prijevaru starog znanca sve dok mladić ne otkrije da je on taj koji je prevaren.
 R.: Mike Barker
 Ul.: Alessandro Nivola (Nick), Reese Witherspoon (Lissa), Josh Brolin (Bryce), Jonathan McMurtry (Vet), Rebecca Klingler (Diner Waitress)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/378675036e24023cf605d9b13dee7b39.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240423010000 +0200" stop="20240423033500 +0200">
    <title lang="hr">Leon</title>
    <desc lang="hr">Léon - (akc. film, Francuska, 1994) Profesionalni ubojica Leon nevoljko prima 12-godišnju Mathildu kojoj su ubijeni roditelji. Među njima nastane neobičan odnos. Mathilda postaje Leonova štićenica i uči postati ubojica.
 R.: Luc Besson
 Ul.: Jean Reno (Leon), Natalie Portman (Mathilda), Gary Oldman (Stansfield), Danny Aiello (Tony), Peter Appel (Malky)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1d6c93b44f70c5608616a201aee65f04.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240423033500 +0200" stop="20240423053000 +0200">
    <title lang="hr">Kako postati latino lover</title>
    <desc lang="hr">How to Be a Latin Lover - (komedija, SAD, 2017) Maximo dobije iznenađenje života kada ga njegova bogata, 80-godišnja supruga ostavi zbog mlađeg muškarca. Primoran je useliti se sa svojom sestrom i njenim sinom. Željan luksuznog života, Maximo smišlja plan kako bih opet živio na visokoj nozi.
 R.: Ken Marino
 Ul.: Eugenio Derbez (Maximo), Salma Hayek (Sara), Raphael Alejandro (Hugo), Rob Lowe (Rick), Kristen Bell (Cindy)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/d5e8056570f182da8d8e9da3a5cf9c2f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240423053000 +0200" stop="20240423060000 +0200">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E04, humor. serija, Engleska, 1991) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: Paul Weiland
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr Bean), Nick Hancock (The Camera Thief), Robin Driscoll (The Police Sergeant), Dursley McLinden (The Shoe Salesman), Matilda Ziegler (The Girlfriend)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
</tv>

