<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501043500 +0200" stop="20240501060000 +0200">
    <title lang="hr">Orville: Novi horizonti</title>
    <desc lang="hr">The Orville - (S03, E10, pust. serija, SAD, 2022) Komedija prati pustolovine posade istraživačkog svemirskog broda US Orville. U ime "Planetarne unije", živopisna posada upušta se u uzbudljive međugalaktičke misije. Zapovjednik broda je Ed Mercer koji se rastao od svoje supruge Kelly nakon njezine afere s vanzemaljcem. Na Edovu nesreću, Kelly je prva časnica broda.
 R.: Seth MacFarlane
 Ul.: Seth MacFarlane (Capt. Ed Mercer), Adrianne Palicki (Cmdr. Kelly Grayson), Penny Johnson Jerald (Dr. Claire Finn), Scott Grimes (Lt. Gordon Malloy), Peter Macon (Lt. Cmdr. Bortus)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7fb771efa522d43b4b59cc0b40c698.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501060000 +0200" stop="20240501064500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E01, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Katee Sackhoff (Amunet Black), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/cb1b2a2a6e98d75bb304fd1ea90982a7.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501064500 +0200" stop="20240501085000 +0200">
    <title lang="hr">Američka pita</title>
    <desc lang="hr">American Pie - (komedija, SAD, 1999) Četiri prijatelja sklapaju pakt o gubitku nevinosti prije nego što diplomiraju. Dogovor je da to učine na maturalnoj večeri. Međutim, pokazalo se da je lakše reći nego učiniti, posebno za Jima, čiji je otac uvijek pri ruci s besplatnim besplatnim savjetima o izvršenju djela. 
 R.: Paul Weitz
 Ul.: Jason Biggs (Jim), Jennifer Coolidge (Stifler's Mom), Shannon Elizabeth (Nadia), Alyson Hannigan (Michelle), Chris Klein (Oz)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/536a4f6d6589a72e6556f3a8a812b4f4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501085000 +0200" stop="20240501110000 +0200">
    <title lang="hr">K vragu i ljubav</title>
    <desc lang="hr">Down with Love - (romant. komedija, SAD, 2003) Catcher Block, novinar, zaklinje se da će zavesti spisateljicu, Barbaru Novak, koja tvrdi da žene ne trebaju muškarce da bi bile sretne. No, dok igra svoju igru, polako se u nju zaljubljuje...
 R.: Peyton Reed
 Ul.: Renée Zellweger (Barbara Novak), Ewan McGregor (Catcher Block), Sarah Paulson (Vikki Hiller), David Hyde Pierce (Peter MacMannus), Tony Randall (Theodore Banner)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/32c804c946ed4e882a447e5140663800.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501110000 +0200" stop="20240501125500 +0200">
    <title lang="hr">Mamurni kumovi 2</title>
    <desc lang="hr">A Few Less Men - (film, Australija, 2017) Planovi putovanja za trojicu muškaraca u neprikladnim svadbenim smokinzima pretvaraju se u noćnu moru. Nastavak hit-komedije iz 2011. "Mamurni kumovi".
 R.: Mark Lamprell
 Ul.: Dacre Montgomery (Mike), Xavier Samuel (David), Kris Marshall (Tom), Ryan Corr (Henry), Sacha Horler (Ranger Ruth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1f1ebb795d1efaab54eb61c87b79351c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501125500 +0200" stop="20240501145000 +0200">
    <title lang="hr">Taxi 4</title>
    <desc lang="hr">Taxi 4 - (akc. komedija, Francuska, 2007) Daniel, vozač jednog jako posebnog taxija u Marseillesu, pomaže nogometašu da na vrijeme stigne na nogometni stadion, a šeprtljavom prijatelju policajcu Émilienu da uhvati opasnog Belgijanca koji mu je pobjegao.
 R.: Gérard Krawczyk
 Ul.: Samy Naceri (Daniel Morales), Frédéric Diefenthal (Émilien Coutant-Kerbalec), Emma Wiklund (Petra), Bernard Farcy (Commissaire Gibert), Edouard Montoute (Alain)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e2700b76fadaf2c80880b808cab7c412.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501145000 +0200" stop="20240501173500 +0200">
    <title lang="hr">Prvi vitez</title>
    <desc lang="hr">First Knight - (pust. film, SAD, 1995) Gospa Guinevere se sprema udati za kralja Arthura, ali se zaljubi u njegovog mačevaoca Lancelota. Nađe se razapeta između svojih osjećaja prema Lancelotu i obećanja koje je dala kralju Arthuru. U međuvremenu, kralj Arthur i njegovi vitezovi Okruglog stola moraju braniti kraljevstvo koje je u opasnosti.
 R.: Jerry Zucker
 Ul.: Sean Connery (King Arthur), Richard Gere (Lancelot), Julia Ormond (Guinevere), Ben Cross (Prince Malagant), Liam Cunningham (Agravaine)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/739e959563db850f610b1f78e325e000.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501173500 +0200" stop="20240501200500 +0200">
    <title lang="hr">Razmišljaj kao muškarac</title>
    <desc lang="hr">Think Like a Man - (komedija, SAD, 2012) Četiri nerazdvojna prijatelja provode zajedno vrijeme raspravljajući o svemu, pa i o ženama i izlascima. Ono što ne znaju jest da žene koje upoznaju crpe inspiraciju iz knjige pod nazivom "Ponašaj se kao žena, misli kao muškarac", kako bi izbjegle sve zamke zajedničkog života...
 R.: Tim Story
 Ul.: Michael Ealy (Dominic), Jerry Ferrara (Jeremy), Meagan Good (Mya), Regina Hall (Candace), Kevin Hart (Cedric)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/b166c10264445abdc72c58c04a5af711.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501200500 +0200" stop="20240501210500 +0200">
    <title lang="hr">Flash</title>
    <desc lang="hr">The Flash - (S07, E01, akc. serija, SAD, 2021) Temeljena na poznatom liku DC-jevih stripova, ova superherojska serija govori o Barryju Allenu, forenzičaru policije iz središnjeg grada, kojeg pogodi munja i nakon što se probudi iz kome sazna da ima sposobnost kretanja nadljudskom brzinom. Uz samo nekoliko bliskih prijatelja i suradnika koji znaju da je Barry najbrži čovjek na životu, odlučuje svoj život posvetiti borbi protiv kriminala i zla.
 R.: Greg Berlanti
 Ul.: Grant Gustin (The Flash / Barry Allen), Candice Patton (Iris West-Allen), Katee Sackhoff (Amunet Black), Danielle Panabaker (Frost / Caitlin Snow), Carlos Valdes (Cisco Ramon)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/375e8b52bfd9923363b01aafc99b40f8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240501210500 +0200" stop="20240502001000 +0200">
    <title lang="hr">Da Vincijev kod</title>
    <desc lang="hr">The Da Vinci Code - (film, SAD, 2006) Da Vincijev kod američki je triler s elementima misterija. Glavni nositelj radnje ovoga filma je Robert Langdon (Tom Hanks), harvardski profesor koji za vrijeme boravka u Parizu dobije obavijest o ubojstvu starog kustosa muzeja Louvrea. Ono što je svima neshvatljivo jest kod koji se nalazio u blizini tijela...
 R.: Ron Howard
 Ul.: Tom Hanks (Robert Langdon), Audrey Tautou (Sophie Neveu), Ian McKellen (Sir Leigh Teabing), Jean Reno (Captain Bezu Fache), Paul Bettany (Silas)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/dd66d191db032d8a8b08e3a89b07d7f9.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502001000 +0200" stop="20240502022500 +0200">
    <title lang="hr">Soba panike</title>
    <desc lang="hr">Panic Room - (akc. triler, SAD, 2002) Meg Altman nakon rastave kupuje kuću u New Yorku i u njoj otkriva sobu panike. To je sigurna soba u koju nitko ne može ući. Kad provalnici upadnu u kuću, Meg se sa kćeri skrije u sobu panike, ali ono što provalnici traže upravo je u toj sobi.
 R.: David Fincher
 Ul.: Jodie Foster (Meg Altman), Kristen Stewart (Sarah Altman), Forest Whitaker (Burnham), Dwight Yoakam (Raoul), Jared Leto (Junior)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3f6cbcb14565f091c1723f2232e3fdc4.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502022500 +0200" stop="20240502041000 +0200">
    <title lang="hr">Posljednji posao</title>
    <desc lang="hr">Layer Cake - (film, Engleska, 2004) Uoči planiranog prijevremenog umirovljenja, uspješni diler kokainom dobiva dva teška zadatka od svog šefa…
 R.: Matthew Vaughn
 Ul.: Daniel Craig (XXXX), Sienna Miller (Tammy), Michael Gambon (Eddie Temple), Colm Meaney (Gene), Kenneth Cranham (Jimmy Price)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/00f0d3f6c2987d2bcdb33acf67c71b4a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502041000 +0200" stop="20240502054000 +0200">
    <title lang="hr">Mamurni kumovi 2</title>
    <desc lang="hr">A Few Less Men - (film, Australija, 2017) Planovi putovanja za trojicu muškaraca u neprikladnim svadbenim smokinzima pretvaraju se u noćnu moru. Nastavak hit-komedije iz 2011. "Mamurni kumovi".
 R.: Mark Lamprell
 Ul.: Dacre Montgomery (Mike), Xavier Samuel (David), Kris Marshall (Tom), Ryan Corr (Henry), Sacha Horler (Ranger Ruth)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1f1ebb795d1efaab54eb61c87b79351c.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240502054000 +0200" stop="20240502060000 +0200">
    <title lang="hr">Bijes pod kontrolom</title>
    <desc lang="hr">Anger Management - (S01, E01, humor. serija, SAD, 2012) Charlie Goodson, bivši igrač bejzbola, znao je imati problema s bijesom. Zahvaljujući terapeutici, dr. Kate Wales, Charlie je u stanju te probleme staviti pod kontrolu. No, jednog dana se ponovi tijekom velike ligaške utakmice i u bijesu slomi palicu preko koljena što uzrokuje ozbiljnu ozljedu, kobnu za njegovu karijeru. Charlie se odluči i sam postati terapeut za kontrolu bijesa.
 R.: Andy Cadiff
 Ul.: Charlie Sheen (Charlie Goodson), Selma Blair (Kate Wales), Shawnee Smith (Jennifer Goodson), Daniela Bobadilla (Sam Goodson), Noureen Dewulf (Lacey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/231fa78ca839bb6aed9a86125cd0de8e.jpg" />
  </programme>
</tv>

