<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129044000 +0100" stop="20240129060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E01, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Sandra Oh (Eve Polastri), Irina Lytiak (Paramedic), Sonia Elliman (Madame Tattevin), Jodie Comer (Villanelle), Thomas Jeand'heur (TCA Officer)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/3eeb66bd5b16c7b6c4103bc0f5591e61.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129060000 +0100" stop="20240129063000 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E12, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Jacqueline Defferary (Woman in Laundry Room), Grant Masters (Man in Laundry Room), David Battley (Golf Attendant), Marilyn Finlay (Car Driver)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db07f4b91107f8e7f849a0fa05281620.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129063000 +0100" stop="20240129065500 +0100">
    <title lang="hr">Nevolje s mr. Beanom</title>
    <desc lang="hr">Mr. Bean - (S01, E13, humor. serija, Engleska, 1995) Humoristična serija "Mr. Bean" donosi priču o muškarcu koji je zapravo dijete u tijelu odrasle osobe. Njegova je svakodnevica puna smiješnih situacija jer često stvari izmaknu kontroli. Sve što napravi izaziva smijeh, bilo da je riječ o interakciji s drugim ljudima ili jednostavno situacijama u kojim se nađe. Iako rijetko kad priča, uz njegove nam avanture nikad nije dosadno!
 R.: John Birkin
 Ul.: Rowan Atkinson (Mr. Bean), Rupert Vansittart (Guardsman), Penelope Nice (Unidentified), Rupert Bates (Unidentified), Elizabeth Bennett (Unidentified)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/926cb7972988dd81a8ba204102385d01.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129065500 +0100" stop="20240129084500 +0100">
    <title lang="hr">Made in America</title>
    <desc lang="hr">Made in America - (komedija, SAD, 1993) Mlada crnkinja otkriva da je njezin otac bio donator sperme i, još gore - da je bijelac.
 R.: Richard Benjamin
 Ul.: Whoopi Goldberg (Sarah Mathews), Ted Danson (Hal Jackson), Will Smith (Tea Cake Walters), Nia Long (Zora Mathews), Paul Rodriguez (Jose)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/a52e8e4c366aca8fc8480f682195538b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129084500 +0100" stop="20240129102500 +0100">
    <title lang="hr">Ups! Noa je otišao</title>
    <desc lang="hr">Ooops! Noah is Gone... - (anim. film, Njemačka, 2015) Kraj je svijeta i vode potopa nadiru. Nasreću za par nespretnih svitodomaca - Dade i njegova sina Frica - sagrađena je arka da spasi sve životinje. No, izgleda da su neke ipak ostale vani...
 R.: Toby Genkel
 Ul.: Dermot Magennis (Prairie Dog / Mr. Griffin / Dave), Callum Maloney (Finny), Tara Flynn (Hazel), Ava Connolly (Leah), Paul Tylak (Chimpanzee / Stayput / Obesey)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/fdf6ae9fd4475526c7c28aa9cc292646.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129102500 +0100" stop="20240129122500 +0100">
    <title lang="hr">Mrak komadi</title>
    <desc lang="hr">White Chicks - (komedija, SAD, 2004) Braća Kevin i Marcus Copeland dvojica su agenata koji dobiju novi zadatak. Moraju od otmice zaštititi nasljednice carstva cruisera, Brittany i Tiffany Wilson. To im je ujedno i posljednja šansa da se dokažu šefu, inače će izgubiti posao. Braća Copeland morat će se prerušiti u bjelkinje, kako bi što više nalikovali na sestre Wilson... 
 R.: Keenen Ivory Wayans
 Ul.: Shawn Wayans (Kevin Copeland), Marlon Wayans (Marcus Copeland), Jaime King (Heather Vandergeld), Frankie Faison (Chief Elliott Gordon), Lochlyn Munro (Agent Jake Harper)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/240853c05db7fde9d81cb84709eb6f7b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129122500 +0100" stop="20240129142500 +0100">
    <title lang="hr">Marvinova soba</title>
    <desc lang="hr">Marvin's Room - (drama, SAD, 1996) Samostalna žena vraća se doma poslije sedamnaest godina sa svojim buntovnim sinom i... zajedno okreću naglavačke obitelj koju su ostavili za sobom.
 R.: Jerry Zaks
 Ul.: Meryl Streep (Lee), Leonardo DiCaprio (Hank), Diane Keaton (Bessie), Robert De Niro (Dr. Wally), Hume Cronyn (Marvin)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/555263ae946ce64964ba9630e30ad5bf.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129142500 +0100" stop="20240129163000 +0100">
    <title lang="hr">Ispovijedi opasnog uma</title>
    <desc lang="hr">Confessions of a Dangerous Mind - (biograf. film, SAD, 2002) Adaptacija kultnih memoara Chucka Barrisa, voditelja televizijskog kviza, u kojima tvrdi da je bio CIA-in ubojica. Barris je odrastao uz snove o uspjehu u šoubiznisu i osvajanju lijepih žena, no vrlo se brzo unatoč određenom uspjehu suočava s jakim otporom i žena i televizijske industrije. Šezdesete godine za Barrisa su bile sretnije: upoznao je Penny, ljubav svog života, a ABC-u je prodao ideju o kvizu Dating Game. No nakon što se, zahvaljujući kvizu, obogatio i postao uspješan, Barrisu prilazi zagonetni Jim Byrd, CIA-in agent koji ga želi regrutirati kao tajnog operativca. Barrisa zaintrigira ideja o igranju špijuna i pristane, ali uskoro saznaje da Byrd i njegovi partneri od Barrisa žele da diljem svijeta ubija ljude koji nisu spremni na suradnju. Barris ubrzo uviđa da su mu Byrd i druga CIA-ina agentica, tajnovita i seksipilna Patricia, gotovo preuzeli život. Lutajući svijetom i ubijajući ljude u ime američke sigurnosti (koristeći se statusom voditelja kviza Dating Game kao krinkom), Barris sazna da je KGB otkrio njegovu tajnu i da mu je život u velikoj opasnosti.
 R.: George Clooney
 Ul.: Dick Clark (Himself), Sam Rockwell (Chuck Barris), Michelle Sweeney (J. Sweeney), Drew Barrymore (Penny), Chelsea Ceci (Tuvia, Age 8)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c711021185bdadf67d775ebe7584c44f.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129163000 +0100" stop="20240129181500 +0100">
    <title lang="hr">Velika pustolovina Stuarta Malog</title>
    <desc lang="hr">Stuart Little - (komedija, SAD, 1999) Obitelj Little usvoji šarmantnog mladog miša po imenu Suart, ali obiteljski mačak želi ga se riješiti.
 R.: Rob Minkoff
 Ul.: Michael J. Fox (Stuart Little), Geena Davis (Mrs. Little), Hugh Laurie (Mr. Little), Jonathan Lipnicki (George Little), Jeffrey Jones (Uncle Crenshaw)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/e6a66831be6aae92a56bfb0de8ce83ce.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129181500 +0100" stop="20240129200500 +0100">
    <title lang="hr">Zabranjeno voće</title>
    <desc lang="hr">Say It Isn't So - (romant. komedija, SAD, 2001) Mladić, siroče, otkriva da bi njegova ljubavnica mogla biti njegova biološka sestra. Nakon raskida saznaje da nisu krvno vezani i da mora preći cijelu zemlju da bi spriječio njezino vjenčanje. Javnost u njegovu priču ne vjeruje...
 R.: J.B. Rogers
 Ul.: Chris Klein (Gilbert Noble), Heather Graham (Josephine Wingfield), Orlando Jones (Dig McCaffey), Sally Field (Valdine Wingfield), Richard Jenkins (Walter Wingfield)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c213477ef080acf015d30a4131734eec.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129200500 +0100" stop="20240129210000 +0100">
    <title lang="hr">Ubijanje Eve</title>
    <desc lang="hr">Killing Eve - (S02, E02, igrana serija, SAD, 2019) Eve je operativka službe sigurnosti kojoj je dosadno na svom radnom mjestu, a nakon što je otpuštena, tajna služba ju poziva na tajnu misiju. Dobiva zadatak uloviti međunarodnog ubojicu po imenu Villanelle. Kako vrijeme prolazi, dvije se žene nalaze u opasnoj igri mačke i miša i postaju opsjednute jedna s drugom počevši se manje fokusirati na svoje početne misije... 
 R.: Damon Thomas
 Ul.: Jodie Comer (Villanelle), Luke de Woolfson (British Dad), Sandra Oh (Eve Polastri), Owen McDonnell (Niko Polastri), Victoria Howell (Launderette Owner)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/ea7cce0282594aa0943b3eb07df7f8e1.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129210000 +0100" stop="20240129230000 +0100">
    <title lang="hr">Anđeoske oči</title>
    <desc lang="hr">Angel Eyes - (drama, SAD, 2001) Dok pokušava uhvatiti osumnjičenika, jedne noći hrabra policajka Sharon Pogue umalo ne postane žrtva kobne zasjede. U pravom trenutku stiže tajanstveni stranac imena Catch koji razoruža ubojicu i spasi Sharonov život. Nakon toga događaja, njih se dvoje zaljubljuju jedno u drugo, a tako otkrivaju i njihove tajne koje nose iz prošlosti...
 R.: Luis Mandoki
 Ul.: Jennifer Lopez (Sharon Pogue), Jim Caviezel (Steven 'Catch' Lambert), Jeremy Sisto (Larry Pogue, Sr.), Terrence Howard (Robby), Sonia Braga (Josephine Pogue)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8cdc9d5a64df93bdcb3ef2a34c9eda15.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240129230000 +0100" stop="20240130011000 +0100">
    <title lang="hr">Sicario 2: Rat bez pravila</title>
    <desc lang="hr">Sicario 2: Soldado - (akc. film, SAD, 2018) Rat protiv droga na meksičko-američkoj granici se pojačava s akcijom kartela da prokrijumčare teroriste preko granice u SAD. Saveznom agentu Mattu Graveru u ratu se pridružuje ćudljivi Alejandro.
 R.: Stefano Sollima
 Ul.: Benicio del Toro (Alejandro), Josh Brolin (Matt Graver), Isabela Merced (Isabel Reyes), Jeffrey Donovan (Steve Forsing), Catherine Keener (Cynthia Foards)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8e397f4ece2b416268f5a9dd1e45c39a.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130011000 +0100" stop="20240130040500 +0100">
    <title lang="hr">Kum</title>
    <desc lang="hr">The Godfather - (krim. drama, SAD, 1972) Stari patrijarh dinastije koja se bavi organiziranim kriminalom predaje kontrolu svoga tajnog carstva svom sinu koji to ne želi.
 R.: Francis Ford Coppola
 Ul.: Marlon Brando (Don Vito Corleone), Al Pacino (Michael Corleone), James Caan (Sonny Corleone), Diane Keaton (Kay Adams), Richard S. Castellano (Clemenza)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/01953e00e97efe936b0fa58597b90122.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240130040500 +0100" stop="20240130060000 +0100">
    <title lang="hr">Ubojite namjere</title>
    <desc lang="hr">Basic - (akc. film, SAD, 2003) Agent A D.E.A. istražuje nestanak legendarnog narednika rengera zaduženog za vojnu obuku i nekolicine njegovih kadeta za vrijeme vježbe koja je ozbiljno krenula po zlu.
 R.: John McTiernan
 Ul.: John Travolta (Hardy), Connie Nielsen (Osborne), Samuel L. Jackson (West), Tim Daly (Styles), Giovanni Ribisi (Kendall)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/c66be419695bd0b34d3da8498e05c655.jpg" />
  </programme>
</tv>

