<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV" source-info-url="iskon_tv_epg.xml">
  <channel id="StarMovies.hr">
    <display-name>Star Movies</display-name>
    <url>https://www.iskon.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/35/1b/Y6eSWKO0_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219043000 +0100" stop="20240219060000 +0100">
    <title lang="hr">Pas koji je spasio ljeto</title>
    <desc lang="hr">The Dog Who Saved Summer - (obiteljski film, SAD, 2015) Kada pas Zeus slučajno uništi važnu zabavu, vlasnici ga u najgorem mogućem trenutku odluče poslati na dresuru. U međuvremenu, tri lopova planiraju pljačku. Može li Zeus spasiti dan?
 R.: Sean Olson
 Ul.: Dean Cain (Ted Stein), Gary Valentine (Belinda Bannister), Elisa Donovan (George Bannister), Patrick Muldoon (Fred Stein), Joey Diaz (Stewey McMann)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/9359b784292f102151b25f6fbcf7650b.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219060000 +0100" stop="20240219073500 +0100">
    <title lang="hr">Ljubavni guru</title>
    <desc lang="hr">The Love Guru - (komedija, Engleska, 2008) Amerikanac Pitka, kojeg su vani odgojili gurui, vraća se u SAD da bi pokrenuo self-help biznis. Prvi mu je izazov rješavanje romantičnih nevolja i mogućeg profesionalnog fijaska hokejaške zvijezde kojeg je ostavila žena zbog suparničkog sportaša.
 R.: Marco Schnabel
 Ul.: Mike Myers (Guru Pitka
/
Young Pitka
/
Teenage Pitka
/
Mike Myers), Jessica Alba (Jane Bullard), Ben Kingsley (Guru Tugginmypudha), Justin Timberlake (Jacques Grande), Kanye West (Kanye West)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/af1fc5ba10960519fc546f7e7df2e3cb.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219073500 +0100" stop="20240219091500 +0100">
    <title lang="hr">Gnomeo i Julija</title>
    <desc lang="hr">Gnomeo &amp; Juliet - (anim. film, SAD, 2011) Klasična ljubavna priča o zabranjenoj ljubavi u novom, duhovitom ruhu predstavlja Gnomea i Juliju, patuljke, čiju ljubav razdvaja ograda. Gnomeo pripada plavim patuljcima, a Julija crvenima. No može li njihova romansa pobijediti sve prepreke?
 R.: Kelly Asbury
 Ul.: James McAvoy (Gnomeo), Emily Blunt (Juliet), Ashley Jensen (Nanette), Michael Caine (Lord Redbrick), Matt Lucas (Benny)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/85b62db424b6e3e1fcabedc996308c28.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219091500 +0100" stop="20240219111000 +0100">
    <title lang="hr">Djevojka iz Jerseyja</title>
    <desc lang="hr">Jersey Girl - (romant. komedija, SAD, 2004) Nakon što Ollie ostane bez supruge prilikom poroda njihove kćeri, mora se naviknuti na potpuno novi život. Unatoč šoka kojeg je doživio iznenadnom smrću njegove supruge, nažalost se mora suočiti s novom situacijom. Kako ipak ne bi bio u potpunosti sam, ovaj se njujorški biznismen seli u rodni New Jersey, u kuću njegovog oca... 
 R.: Kevin Smith
 Ul.: Ben Affleck (Ollie Trinke), Liv Tyler (Maya), Raquel Castro (Gertie Trinke), George Carlin (Bart Trinke), Jennifer Lopez (Gertrude Steiney)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/f0af2c6f96bc6abb3c6d1002496f9a0e.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219111000 +0100" stop="20240219134000 +0100">
    <title lang="hr">Žena kojoj sam čitao</title>
    <desc lang="hr">The Reader - (romant. drama, SAD, 2008) Nakon kraja Drugog svjetskog rata, 15-godišnji Michael upušta se u vezu s usamljenom starijom Hannom. Osam godina kasnije, Michael je student prava i prisustvuje sudskom procesu protv šest žena optuženih za ratne zločine. Jedna od njih je i Hanna.
 R.: Stephen Daldry
 Ul.: Kate Winslet (Hanna Schmitz), Ralph Fiennes (Michael Berg), David Kross (Michael), Lena Olin (Ilana Mather / Rose Mather), Bruno Ganz (Rohl)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/1e7e4bd9e6e0f2c15cc8d2d9de00cafd.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219134000 +0100" stop="20240219155000 +0100">
    <title lang="hr">Klopka</title>
    <desc lang="hr">Entrapment - (akc. film, SAD, 1999) Poslodavac šalje agenticu osiguravajućeg društva da uđe u trag i pomogne uhvatiti lopova koji krade skupa umjetnička djela.
 R.: Jon Amiel
 Ul.: Sean Connery (Robert MacDougal), Catherine Zeta-Jones (Gin), Ving Rhames (Thibadeaux), Will Patton (Cruz), Maury Chaykin (Conrad Greene)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/8d8c9cc83384af9e97bddf6e78512018.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219155000 +0100" stop="20240219180000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix protiv Cezara</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix contre César - (komedija, Francuska, 1999) Galsko selo poznato iz stripova o Asterixu i Obelixu je u nevolji. Kako bi se uvjerio zašto selo ne plaća porez Rimljanima, pred selo dolazi osobno Julije Cezar. Jedini način za pobijediti Gale je ostaviti ih bez njihovog čarobnog napitka...
 R.: Claude Zidi
 Ul.: Gérard Depardieu (Obélix), Christian Clavier (Astérix), Roberto Benigni (Lucius Detritus), Michel Galabru (Abraracourcix), Claude Piéplu (Panoramix)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/13533b2a96092141de0b9c8599bdf9be.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219180000 +0100" stop="20240219194500 +0100">
    <title lang="hr">Igra sudbine</title>
    <desc lang="hr">Serendipity - (komedija, SAD, 2001) Romantična komedija "Igra sudbine" predstavlja Jonathana i Saru, dvoje mladih Njujorčana koji se upoznaju u robnoj kući. Oboje žele kupiti posljednji par rukavica, ali kao božićni poklon za svoje partnere. Odlučiše ikušati sudbinu takošto će se razdvojiti i vidjeti hoće li ih sudbina ponovo ikad spojiti...
 R.: Peter Chelsom
 Ul.: John Cusack (Jonathan Trager), Kate Beckinsale (Sara Thomas), Jeremy Piven (Dean Kansky), Bridget Moynahan (Halley Buchanan), Eugene Levy (Bloomingdale's Salesman)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/bcebc6c86401e546463418a31d44fc41.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219194500 +0100" stop="20240219204500 +0100">
    <title lang="hr">Knjižničari</title>
    <desc lang="hr">The Librarians - (S01, E01, pust. serija, SAD, 2014) Flynn Carsen može izgledati na prvu kao običan knjižničar zaposlen u čuvenoj knjižnici Metropolitan. Međutim ispod knjižnice krije se stoljećima čuvan, tajni stožer znanstvenika i pustolova - skupljača i istraživača zagonetnih, opasnih artefakata.
 R.: Dean Devlin
 Ul.: Lindy Booth (Cassandra Cillian), Rebecca Romijn (Eve Baird), John Larroquette (Galahad / Jenkins), Christian Kane (Jake Stone), Noah Wyle (Flynn Carsen)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/db6561a47b13e6db14d09384793475e8.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219204500 +0100" stop="20240219231000 +0100">
    <title lang="hr">Boja novca</title>
    <desc lang="hr">The Color of Money - (drama, SAD, 1986) Brzopotezni Eddie Felson poučava nadmenog ali iznimno nadarenog mladića igranju biljara, što ga i samog nadahnjuje da se vrati igri koju je napustio…
 R.: Martin Scorsese
 Ul.: Paul Newman (Fast Eddie Felson), Tom Cruise (Vincent Lauria), Mary Elizabeth Mastrantonio (Carmen), Helen Shaver (Janelle), John Turturro (Julian)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/698a9449701e50bf51a9c4ef629600a6.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240219231000 +0100" stop="20240220020500 +0100">
    <title lang="hr">Pakleni šund</title>
    <desc lang="hr">Pulp Fiction - (krim. film, SAD, 1994) Kultni film "Pakleni šund" donosi priču o dvojici plaćenika, Julesu Winnfieldu (Samuel L. Jackson) i Vincentu Vegi (John Travolta) koji su došli preuzeti kovčeg od poslodavca, mafijaša M. Wallacea...Uz par plaćenih ubojica, boksača u bijegu, bossovu ženu, dvoje ljubavnika i mnoge druge, ovaj će vas film zasigurno ostaviti bez daha!
 R.: Quentin Tarantino
 Ul.: John Travolta (Vincent Vega), Samuel L. Jackson (Jules Winnfield), Uma Thurman (Mia Wallace), Bruce Willis (Butch Coolidge), Harvey Keitel (Winston Wolf)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/78a7836e7f53a3575945d90f497add32.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220020500 +0100" stop="20240220040000 +0100">
    <title lang="hr">Vitez pehara</title>
    <desc lang="hr">Knight of Cups - (romant. drama, SAD, 2015) Pisac koji uživa u svemu što Los Angeles i Las Vegas nude, počinje se osjećati isprazno i kreće u potragu za ljubavlju i samim sobom. Bijeg od situacije pronalazi u raskalašenom životu i kratkim vezama sa šest različitih žena.
 R.: Terrence Malick
 Ul.: Christian Bale (Rick), Cate Blanchett (Nancy), Natalie Portman (Elizabeth), Brian Dennehy (Joseph), Antonio Banderas (Tonio)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/eab0c27494edc3843c1992024b66e291.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="StarMovies.hr" start="20240220040000 +0100" stop="20240220060000 +0100">
    <title lang="hr">Asterix i Obelix protiv Cezara</title>
    <desc lang="hr">Astérix &amp; Obélix contre César - (komedija, Francuska, 1999) Galsko selo poznato iz stripova o Asterixu i Obelixu je u nevolji. Kako bi se uvjerio zašto selo ne plaća porez Rimljanima, pred selo dolazi osobno Julije Cezar. Jedini način za pobijediti Gale je ostaviti ih bez njihovog čarobnog napitka...
 R.: Claude Zidi
 Ul.: Gérard Depardieu (Obélix), Christian Clavier (Astérix), Roberto Benigni (Lucius Detritus), Michel Galabru (Abraracourcix), Claude Piéplu (Panoramix)...</desc>
    <category lang="hr">Movies</category>
    <icon src="https://tv.iskon.hr/var/ezdemo_site/storage/epg/111285/13533b2a96092141de0b9c8599bdf9be.jpg" />
  </programme>
</tv>

