<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Televizija guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLCroatia.hr">
    <display-name>RTL Televizija</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/46/6a/ksoGYSF1_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921060000 +0200" stop="20230921065500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/07536de3-13d5-4954-a474-b39477de964f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921065500 +0200" stop="20230921070000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002640/e2f28c02-d59e-4459-b2bc-d99bd6197961-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921070000 +0200" stop="20230921072000 +0200">
    <title lang="hr">Yu-Gi-Oh! Arc-V (sezona 2, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Yuya Sakakijev san je slijediti svog oca i postati najveći "duel-tainer" u povijesti, što bi i mogao postati kad odjednom otkriva Pendulum Summoning tehniku koju nikad prije nije vidio, a koja mu omogućuje da pozove mnoga čudovišta istovremeno! Međutim, mnogobrojni suparnici pojavljuju se kako bi bili u centru pažnje. Yuya mora podesiti svoju igru jer će dvoboj evoluirati u neprekidan svijet akcije!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/4a038df7-b7f7-4257-b532-bc3de275a22a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921072000 +0200" stop="20230921073500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 29)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/5f2930bb-ebd7-4273-a360-60a381b9213d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921073500 +0200" stop="20230921081000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Direkt</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/7ee20fbd-d33d-441f-8a91-96946ef42b4b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921081000 +0200" stop="20230921091500 +0200">
    <title lang="hr">Grand Designs: Australija (sezona 8, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Spin-off britanske inačice, "Grand Designs: Australija" pokazuje gledateljima napore graditelja koji pokušavaju podići posebne kuće i domove, specijalno osmišljene prema idejama i nacrtima vlasnika te razne izazove i prepreke kojima se suočavaju graditelji.</desc>
    <category lang="hr">Lifestyle</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/5ccf3923-2582-4401-84d3-afb557bb9dee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921091500 +0200" stop="20230921101000 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/2b3554a3-da08-4d81-94df-03004e051d87-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921101000 +0200" stop="20230921112000 +0200">
    <title lang="hr">Smrt u raju, serija (sezona 9, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Tim mora istražiti slučaj mrtvog čovjeka pronađenog u čamcu. Jackova kći vraća se na otok kako bi posjetila oca, a on mora donijeti važnu odluku o svojoj budućnosti.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/469b059d-6e37-47a7-8cc0-7cfa760477c1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921112000 +0200" stop="20230921121500 +0200">
    <title lang="hr">Castle, serija (sezona 2, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Richard Castle (Nathan Fillion) poznati je pisac romana misterija, kojem u zadnje vrijeme ništa ne ide po planu. Kreativna blokada zaustavila mu je dotok inspiracije zbog čega odluči ubiti svog glavnog junaka Storma i okončati seriju knjiga. Uskoro na njegova vrata pokuca njujorška policija i privede ga jer je nedavno počinjeno ubojstvo identično onome u njegovom romanu. U postaji Castle sretne Kate Beckett (Stana Katic), detektivku koja je preuzela slučaj. Inspiracija stiže na najrazličitije načine pa tako Castle iskoristi Beckett kao svoju muzu te stvori lik Nikki Heat, koja će biti junakinja njegovog novog romana.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Kriminalistički, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/68df883e-6a74-4641-bc0a-73ea9e1e5fbe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921121500 +0200" stop="20230921131000 +0200">
    <title lang="hr">Castle, serija (sezona 2, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">Richard Castle (Nathan Fillion) poznati je pisac romana misterija, kojem u zadnje vrijeme ništa ne ide po planu. Kreativna blokada zaustavila mu je dotok inspiracije zbog čega odluči ubiti svog glavnog junaka Storma i okončati seriju knjiga. Uskoro na njegova vrata pokuca njujorška policija i privede ga jer je nedavno počinjeno ubojstvo identično onome u njegovom romanu. U postaji Castle sretne Kate Beckett (Stana Katic), detektivku koja je preuzela slučaj. Inspiracija stiže na najrazličitije načine pa tako Castle iskoristi Beckett kao svoju muzu te stvori lik Nikki Heat, koja će biti junakinja njegovog novog romana.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Kriminalistički, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/a77b59f7-2b2f-4c60-90e6-63f57fa8f0a2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921131000 +0200" stop="20230921135500 +0200">
    <title lang="hr">Blago nama, serija (sezona 2, epizoda 27)</title>
    <desc lang="hr">Drago se teško miri s činjenicom da je Daša pronašla novog partnera pa se za pomoć obraća kome god stigne. Nakraju uspije iskopati sočne informacije koje bi mu pomogle razvrgnuti novonastalu vezu, ali kad se njegova ljubomora pretvori u opsesiju, u svoje planove uspije uplesti cijelu kuću i Dašinu kći Irenu.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/08cf5e7a-d644-4e14-af6d-e356eaa01ec7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921135500 +0200" stop="20230921140000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Voyo svojim korisnicima pruža jedinstveno iskustvo streamanja - raznovrstan i recentan sadržaj, gledanje bez reklama, fantastičnu opciju da pogledaju svoj omiljeni show 24 sata prije prikazivanja na televiziji te brojne druge mogućnosti! Na novoj RTL-ovoj streaming platformi Voyo korisnici mogu gledati sve RTL-ove kanale uživo, a očekuje ih čak 1500 različitih naslova - širok izbor novih filmova svih žanrova, kao i poznati filmski klasici, strane serije te regionalni hitovi, vrhunski dokumentarci, sportski i glazbeni megaspektakli, najveći reality showovi i bogat dječji sadržaj. Svi Voyo sadržaji dostupni su na svim pametnim televizorima, pametnim telefonima, tabletima, računalima ili putem Chromecasta na podržanim uređajima, i to bez reklama! Određene sadržaje korisnici mogu preuzeti kad im odgovara te ih gledati kasnije, čak i ako nisu povezani na internet. Svi sadržaji dostupni su bez reklama, strani sadržaj dolazi s hrvatskim titlovima, dječji sadržaj je sinkroniziran na hrvatski jezik, a sportski sadržaj emitira se uz hrvatske komentatore. Oni najmlađi vrlo lako svoj sadržaj mogu gledati na odvojenim dječjim profilima uz mogućnost uključivanja roditeljske zaštite. Sadržaji na platformi Voyo mogu se istovremeno gledati na dvama uređajima u isto vrijeme, a na jednoj pretplati moguće je dodati do pet personaliziranih profila. Više informacija dostupno je na voyo.hr.</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/12f077fe-3f06-4f98-9895-aff933cdb191-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921140000 +0200" stop="20230921150500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Jedno otkriće o Alenu ohrabrit će Maju da ga ponovno uzme za klijenta. Kad se ’dream team’ ponovno okupi i smisli obećavajuću strategiju, čini se da je pobjeda na vidiku. No Mirko će shvatiti da možda još nije vrijeme za slavlje. Jasna se priprema za Mateov dolazak u Zagreb. Stjeran u kut, Bubalo pomoć zatraži tamo gdje najmanje želi. Herman se udružuje kako bi ostvario vlastiti interes, što razljuti Ladu.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/ab67fdeb-3737-4f6d-9a17-0e7f82c94206-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921150500 +0200" stop="20230921161000 +0200">
    <title lang="hr">Večera za 5, kulinarski show (sezona 7, epizoda 83)</title>
    <desc lang="hr">Kulinarski</desc>
    <category lang="hr">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/e8755eea-eaae-4d86-a8bf-2a10431891ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921161000 +0200" stop="20230921163000 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav je na selu, reality show (sezona 16, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/3bc13f39-2881-4f8f-93ec-e58ff9e529b3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921163000 +0200" stop="20230921170000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/9bd7a131-e534-48f3-908e-461025866bd5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921170000 +0200" stop="20230921175500 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/a39b1d0b-0d67-4787-9f26-9d8b46d87313-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921175500 +0200" stop="20230921190000 +0200">
    <title lang="hr">Večera za 5, kulinarski show (sezona 7, epizoda 84)</title>
    <desc lang="hr">Kulinarski</desc>
    <category lang="hr">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/0487af19-510a-41b6-ada4-f77ad195b3d4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921190000 +0200" stop="20230921201500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/7d835626-1ef6-475a-ba31-dfba87e3c47e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921201500 +0200" stop="20230921211500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">Iako Alen inzistira, Mirko neće lako odustati od stanova i intervencije na sudu. Po svaku cijenu pokušat će si osigurati budućnost. No može li Maja sve prešutjeti i istrpjeti? Bubalo ponizno sklapa ugovor s Višnjom, no detalji i pikanterije poljuljat će odnose u klubu. Nakon oproštajnog slavlja koje se otme kontroli, Mateo i Jasna naglo će otputovati za Zagreb.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002640/0c62f70b-712b-47ef-bb3a-028c33eda80b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921211500 +0200" stop="20230921224500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav je na selu, reality show (sezona 16, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/519a8571-6a55-401b-a4cd-ab769103d95a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921224500 +0200" stop="20230921232500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Direkt</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/dc5b0a20-d834-4a51-8429-0052e43b9532-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230921232500 +0200" stop="20230922015000 +0200">
    <title lang="hr">Sedam, film</title>
    <desc lang="hr">Serija nevjerojatno brutalnih ubojstava potresla je javnost, a detektivi Sommerset (Morgan Freeman) i Mills (Brad Pitt) se, izgleda, nalaze pred nerješivom zagonetkom. Model po kojem nepoznati zločinac bira i ubija svoje žrtve preuzet je iz biblijske predaje; jedan po jedan, stradavaju ljudi koje se može okriviti za jedan od sedam smrtnih grijeha, okrutnim načinima koji ne ostavljaju dvojbe u motive manijakalnog ubojice. Iskusni i načitani Sommerset proučava predaju o sedam smrtnih grijeha kako bi što bolje shvatio ubojičine motive i sredstva, a njegov se mlađi kolega Mills grozi mogućnosti shvaćanja poremećenog uma. Situacija za detektive postaje još složenija kada ubojica i njih konkretnije uključi u realizaciju svoga nevjerojatnog plana.  Mračan triler s istaknutim horor elementima, ’Sedam’ slavnog redatelja Davida Finchera bez imalo dvojbe jest jedan od definirajućih filmskih naslova posljednjih dvadesetak godina, djelo koje je svojom originalnošću zaprepastilo cijeli svijet i izleglo pravu gomilu loših i neuvjerljivih kopija. Scenarist Andrew Kevin Walker za svoju velebnu sagu o grijehu, iskupljenju, kazni i sudbini nije mogao poželjeti bolji tim, sastavljen sve od samih prvaka modernoga Hollywooda. David Fincher je svoju karijeru otpočeo zapaženim videospotovima za, primjerice, Madonnu, Aerosmith i Stinga, a nakon ovog filma se brojnim hitovima (’Igra’, ’Klub boraca’, ’Panic Room’) potvrdio kao jedan od najzanimljivijih svjetskih redatelja. Glumačka postava jedn...</desc>
    <category lang="hr">Triler</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/75b0800e-ad7f-4fc6-9c6f-5496df4dbae9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922015000 +0200" stop="20230922015500 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Voyo svojim korisnicima pruža jedinstveno iskustvo streamanja - raznovrstan i recentan sadržaj, gledanje bez reklama, fantastičnu opciju da pogledaju svoj omiljeni show 24 sata prije prikazivanja na televiziji te brojne druge mogućnosti! Na novoj RTL-ovoj streaming platformi Voyo korisnici mogu gledati sve RTL-ove kanale uživo, a očekuje ih čak 1500 različitih naslova - širok izbor novih filmova svih žanrova, kao i poznati filmski klasici, strane serije te regionalni hitovi, vrhunski dokumentarci, sportski i glazbeni megaspektakli, najveći reality showovi i bogat dječji sadržaj. Svi Voyo sadržaji dostupni su na svim pametnim televizorima, pametnim telefonima, tabletima, računalima ili putem Chromecasta na podržanim uređajima, i to bez reklama! Određene sadržaje korisnici mogu preuzeti kad im odgovara te ih gledati kasnije, čak i ako nisu povezani na internet. Svi sadržaji dostupni su bez reklama, strani sadržaj dolazi s hrvatskim titlovima, dječji sadržaj je sinkroniziran na hrvatski jezik, a sportski sadržaj emitira se uz hrvatske komentatore. Oni najmlađi vrlo lako svoj sadržaj mogu gledati na odvojenim dječjim profilima uz mogućnost uključivanja roditeljske zaštite. Sadržaji na platformi Voyo mogu se istovremeno gledati na dvama uređajima u isto vrijeme, a na jednoj pretplati moguće je dodati do pet personaliziranih profila. Više informacija dostupno je na voyo.hr.</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/402ce9a5-1bc2-468f-90e6-1a94c18a25c4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922015500 +0200" stop="20230922024500 +0200">
    <title lang="hr">Zločinački umovi, serija (sezona 3, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Kako bi se približio zločincu, prvo moraš upoznati njegov um. Jednu od najpopularnijih kriminalističkih TV-serija u svijetu, „Zločinački umovi, koja prati rad specijalne jedinice FBI-a u rješavanju najtežih i najokrutnijih zločina koje um može smisliti, premijerno prikazanu na CBS-u od rujna 2016. do svibnja 2017., ponovno gledamo na RTL-u. Odanost, prijateljstvo i razum naći se na testu u 12. sezoni. Dr. Spencer Reid (Matthew Grey Grubler) naći će se u životnim iskušenjima, povrh sukoba koje vodi sa svojom majkom, a provest će dobar dio sezone u zatvoru zbog ubojstva u Meksiku, Jennifer Jeraue (AJ Cook) postaje svjesna da posao uzima danak njezinom privatnom životu te se pita je li posao u BAU zaista ono što joj treba, Rossi (Joe Mantegna) je primoran još jednom uskočiti i voditi BAU tim dok je Hotchner (Thomas Gibson) na privremenom radnom zadatku, doktorica Lewis (Aisha Tyler) i agent Aleverez (Adam Rodriguez) prilagođavaju se životu u BAU-u, Penelope Garcia (Kristen Vangsness) još uvijek se navikava što Dereka Morgana (Shamar Moore) više nema, što mijenja njezino ponašanje u novim epizodama. U 12. sezoni specijalnu jedinicu čine David Rossi (Joe Mantegna), Spencer Reid (Matthew Gray Gubler), JJ Jerau (A. J. Cook), Penelope Garcia (Kirsten Vangsness), a zbog važnih izmjena u glumačkoj postavi, ekipi su se pridružili i Stephen Walker (Damon Gupton) te dr. Tara Lewis (Aisha Tayler). Shemar Moore, koji je utjelovio Dereka Morgana, napustio je seriju u 11. sezoni, a umjesto nj...</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/b38f72a8-0c74-4ce0-9ffd-236412c5a267-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922024500 +0200" stop="20230922032000 +0200">
    <title lang="hr">Zločinački umovi, serija (sezona 3, epizoda 17)</title>
    <desc lang="hr">Kako bi se približio zločincu, prvo moraš upoznati njegov um. Jednu od najpopularnijih kriminalističkih TV-serija u svijetu, „Zločinački umovi, koja prati rad specijalne jedinice FBI-a u rješavanju najtežih i najokrutnijih zločina koje um može smisliti, premijerno prikazanu na CBS-u od rujna 2016. do svibnja 2017., ponovno gledamo na RTL-u. Odanost, prijateljstvo i razum naći se na testu u 12. sezoni. Dr. Spencer Reid (Matthew Grey Grubler) naći će se u životnim iskušenjima, povrh sukoba koje vodi sa svojom majkom, a provest će dobar dio sezone u zatvoru zbog ubojstva u Meksiku, Jennifer Jeraue (AJ Cook) postaje svjesna da posao uzima danak njezinom privatnom životu te se pita je li posao u BAU zaista ono što joj treba, Rossi (Joe Mantegna) je primoran još jednom uskočiti i voditi BAU tim dok je Hotchner (Thomas Gibson) na privremenom radnom zadatku, doktorica Lewis (Aisha Tyler) i agent Aleverez (Adam Rodriguez) prilagođavaju se životu u BAU-u, Penelope Garcia (Kristen Vangsness) još uvijek se navikava što Dereka Morgana (Shamar Moore) više nema, što mijenja njezino ponašanje u novim epizodama. U 12. sezoni specijalnu jedinicu čine David Rossi (Joe Mantegna), Spencer Reid (Matthew Gray Gubler), JJ Jerau (A. J. Cook), Penelope Garcia (Kirsten Vangsness), a zbog važnih izmjena u glumačkoj postavi, ekipi su se pridružili i Stephen Walker (Damon Gupton) te dr. Tara Lewis (Aisha Tayler). Shemar Moore, koji je utjelovio Dereka Morgana, napustio je seriju u 11. sezoni, a umjesto nj...</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/c4e7e87c-bcb7-41cb-a621-ff462565d452-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922032000 +0200" stop="20230922044500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/cf0c9a3a-20fc-4c0b-b3f8-699767b7cfbd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922044500 +0200" stop="20230922053000 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/a91a9d13-45ef-496a-9dc6-954efe99b21b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230922053000 +0200" stop="20230922065500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/acd2693f-a0af-42d7-be5f-9f5a91e93752-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

