<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Televizija guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLCroatia.hr">
    <display-name>RTL Televizija</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/46/6a/ksoGYSF1_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923060000 +0200" stop="20230923065500 +0200">
    <title lang="hr">Top.HR</title>
    <desc lang="hr">Glazbeni</desc>
    <category lang="hr">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002640/68682be6-5899-4afe-9f78-2c8b358b977e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923065500 +0200" stop="20230923070000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/29e48e24-7493-458b-bfb2-c43b5cc95743-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923070000 +0200" stop="20230923072000 +0200">
    <title lang="hr">Yu-Gi-Oh! Arc-V (sezona 2, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Krenite u akciju s Yu-Gi-Oh! ARC-V! San Yuye Sakakija je slijediti očeve stope i postati najveći "dvobojnik" u povijesti - a mogao bi to i ostvariti kada iznenada otkrije Pendulum Summoning, dosad neviđenu tehniku koja mu omogućuje prizivanje mnogih čudovišta najednom! Ali kad se bezbrojni suparnici pojave da mu ukradu svjetla pozornosti, Yuya mora pojačati svoju igru jer je dvoboj evoluirao u neprekidni svijet akcije! U potpuno novim akcijskim dvobojima, čudovišta doslovno oživljavaju s napretkom u holografskoj tehnologiji! Duelisti više ne stoje po strani i ne dopuštaju svojim čudovištima da se bore za njih na igralištu - oni sada jašu svoja čudovišta dok jure kroz stvarne lokacije kako bi srušili svoje protivnike svojim akcijskim kartama! Od egzotičnih dvoraca do gustih džungli, Yuya i njegovi prijatelji bolje se pripreme za svaku mogućnost jer se ne može znati gdje će biti sljedeća bitka! Yu-Gi-Oh! ARC-V: Gdje dvoboji postaju STVARNI!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/d062eb29-a454-43fe-a9ba-612a1055e12e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923072000 +0200" stop="20230923073500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 31)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove. Ovu kultnu animiranu seriju osmislio je belgijski crtač stripova Peyo godine 1958. kada je izmišljeno ime štrumpf iskoristio za male plave likove u stripu "Johan et Pirlouit", srednjovjekovnoj priči o glavnom junaku Johanu i njegovom patuljastom pomoćniku Pirlouitu, koji pronalaze male plave likove štrumpfove, da bi Peyo uskoro napravio i zasebni strip posvećen samo njima. Štrumpfovi su se proslavili animiranom serijom i filmovima te su ubrzo postali omiljeni. Nove priče o malim plavim stvorenjima koji žive u šumi pojavile su se 2021. u novom ruhu, kompjuterskoj animaciji.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/f765bdc8-ea34-4429-bbc4-d524c8836d2c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923073500 +0200" stop="20230923082500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Alen pronalazi podatke o poslovanju firme koji ga uznemire te kreće u obračun, ali treba Majinu pomoć. Sonja i Zvonimir u potrazi su za novim dokazima koje bi dostavili sudu, no nailaze na probleme. Ni Telac se ne provede dobro. Mateo bježi od kuće i utočište traži među Stošićima - mogu li se Ante i Mirko pomiriti ili će žene preuzeti riječ?</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002640/c38c13b6-2d5c-4979-af49-b4812b934d16-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923082500 +0200" stop="20230923100000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 17)</title>
    <desc lang="hr">Alen i Maja prijavljuju Ivičinu firmu policiji, a to će se odraziti na Bubala i Croatiju, čiji funkcioniranje postaje upitno. Sonjino otkriće natjerat će Maju da posve promijeni taktiku na suđenju, ali i istraži Alenovu prošlost. Mateo ima problema u školi, a rješavanja istih uhvate se Mirko i Jasna, koji imaju suprotan pristup. Novog partnera Herman pronalazi Ladi pred nosom.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002640/4a31975e-788f-46c1-bcc4-bba06df22da5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923100000 +0200" stop="20230923110000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Jedno otkriće o Alenu ohrabrit će Maju da ga ponovno uzme za klijenta. Kad se ’dream team’ ponovno okupi i smisli obećavajuću strategiju, čini se da je pobjeda na vidiku. No Mirko će shvatiti da možda još nije vrijeme za slavlje. Jasna se priprema za Mateov dolazak u Zagreb. Stjeran u kut, Bubalo pomoć zatraži tamo gdje najmanje želi. Herman se udružuje kako bi ostvario vlastiti interes, što razljuti Ladu.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002640/ffa40051-d04d-4b1c-9214-d2a8e27f766f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923110000 +0200" stop="20230923114500 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">"Večeras o ubojstvu, ona je napisala..." Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca. Dugovječna (1984.-1996.) i popularna američka kriminalistička serija „Ubojstvo, napisala je kreirali su Peter S. Fischer, Richard Levinson i William Link, a glavnu ulogu ponijela je Angela Lansbury, koja će zauvijek ostati zapamćena po ulozi koja joj je donijela slavu. U 12 sezona, tj. 264 epizode, serija je cijelo desetljeće bila hit na CBS-u te se pokazala kao jedna od najuspješnijih i najdugovječnijih televizijskih emisija u povijesti, s prosječno više od 30 milijuna gledatelja, kada je bila najgledanija. Lansbury je bila nominirana za nevjerojatnih deset Zlatnih globusa, od kojih je osvojila četiri, te još nevjerojatnijih dvanaest Emmy nominacija, dok je sama serija zaradila tri Emmy nominacije u kategoriji najbolje dramske serije te šest nominacija za Zlatni globus u istoj kategoriji, od čega je ubilježila i dvije osvojene nagrade.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/6ecc667d-5487-4db8-99a1-b6e102a14cb0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923114500 +0200" stop="20230923125000 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 20)</title>
    <desc lang="hr">"Večeras o ubojstvu, ona je napisala..." Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca. Dugovječna (1984.-1996.) i popularna američka kriminalistička serija „Ubojstvo, napisala je kreirali su Peter S. Fischer, Richard Levinson i William Link, a glavnu ulogu ponijela je Angela Lansbury, koja će zauvijek ostati zapamćena po ulozi koja joj je donijela slavu. U 12 sezona, tj. 264 epizode, serija je cijelo desetljeće bila hit na CBS-u te se pokazala kao jedna od najuspješnijih i najdugovječnijih televizijskih emisija u povijesti, s prosječno više od 30 milijuna gledatelja, kada je bila najgledanija. Lansbury je bila nominirana za nevjerojatnih deset Zlatnih globusa, od kojih je osvojila četiri, te još nevjerojatnijih dvanaest Emmy nominacija, dok je sama serija zaradila tri Emmy nominacije u kategoriji najbolje dramske serije te šest nominacija za Zlatni globus u istoj kategoriji, od čega je ubilježila i dvije osvojene nagrade.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/eb6790b4-4263-4808-b076-799ec066c725-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923125000 +0200" stop="20230923142500 +0200">
    <title lang="hr">Suzannein dnevnik za Nicholasa, film</title>
    <desc lang="hr">Književna urednica iz New Yorka, Kate Wilkinson zaljubi se u pjesnika Matta Harrisona. On joj slomi srce ostavivši je iste večeri kad je planirala svečanu večeru u čast izlaska njegove prve zbirke pjesama. Matt kaže Kate da se više ne mogu viđati i ode, bez da je vidio srebrnu zvečku koju mu je htjela dati kako bi proslavili vijest o njezinoj trudnoći. Dok se Kate bori da se pomiri s Mattovom izdajom, dobije paket u kojem je dnevnik kojeg je napisala Mattova prva žena. Dnevnik je naslovljen "Suzannin dnevnik za Nicholasa". Kate želi pročitati dnevnik, zato što je Matt uvijek odbijao razgovarati o svojoj prošlosti.  Film je ispresijecan kadrovima Kate u sadašnjosti i Suzanne u prošlosti, a dnevnik služi kao narativno sredstvo koje gledatelje vodi na putovanje i objašnjava im Mattove postupke... Dnevnik je sredstvo kojim će Kate vratiti Matta.</desc>
    <category lang="hr">Romantični, Drama</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/51a9c26f-9334-490c-b6c9-c7c53893c144-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923142500 +0200" stop="20230923145000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Voyo svojim korisnicima pruža jedinstveno iskustvo streamanja - raznovrstan i recentan sadržaj, gledanje bez reklama, fantastičnu opciju da pogledaju svoj omiljeni show 24 sata prije prikazivanja na televiziji te brojne druge mogućnosti! Na novoj RTL-ovoj streaming platformi Voyo korisnici mogu gledati sve RTL-ove kanale uživo, a očekuje ih čak 1500 različitih naslova - širok izbor novih filmova svih žanrova, kao i poznati filmski klasici, strane serije te regionalni hitovi, vrhunski dokumentarci, sportski i glazbeni megaspektakli, najveći reality showovi i bogat dječji sadržaj. Svi Voyo sadržaji dostupni su na svim pametnim televizorima, pametnim telefonima, tabletima, računalima ili putem Chromecasta na podržanim uređajima, i to bez reklama! Određene sadržaje korisnici mogu preuzeti kad im odgovara te ih gledati kasnije, čak i ako nisu povezani na internet. Svi sadržaji dostupni su bez reklama, strani sadržaj dolazi s hrvatskim titlovima, dječji sadržaj je sinkroniziran na hrvatski jezik, a sportski sadržaj emitira se uz hrvatske komentatore. Oni najmlađi vrlo lako svoj sadržaj mogu gledati na odvojenim dječjim profilima uz mogućnost uključivanja roditeljske zaštite. Sadržaji na platformi Voyo mogu se istovremeno gledati na dvama uređajima u isto vrijeme, a na jednoj pretplati moguće je dodati do pet personaliziranih profila. Više informacija dostupno je na voyo.hr.</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/e43ef76d-ad56-43ac-9f93-274b15a26067-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923145000 +0200" stop="20230923163000 +0200">
    <title lang="hr">Bio jednom princ... film</title>
    <desc lang="hr">Princ koji dolazi u SAD zaljubi se u djevojku kojoj pruži pomoć. No njegova majka nije zadovoljna njegovim odabirom i pokušava dokazati da američka djevojka nije prikladna za kraljevsku nevjestu.</desc>
    <category lang="hr">Romantični</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002640/685660ca-49ec-4aed-837d-6a224b62d62f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923163000 +0200" stop="20230923165000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/d542724b-c760-415f-8111-6f0f031f3ea2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923165000 +0200" stop="20230923175000 +0200">
    <title lang="hr">Život na vagi - extra, reality show</title>
    <desc lang="hr">Kandidati sedme sezone ’Života na vagi’ započinju s fizičkom transformacijom pod budnim okom trenera, nutricionista, liječnika i psihologa! Nova sezona, novi kandidati, nova trenerica i nova lokacija - kreće sedma sezona RTL-ova showa ’Život na vagi’, emisije kojoj je najvažniji cilj pomoći pretilim osobama da promijene svoje loše navike i što je još važnije - sebe i svoje zdravlje napokon nauče staviti na prvo mjesto! Kao i svakoj sezoni, natjecatelji ističu kako su im najveća podrška i motivacija obitelj i prijatelji koji su s oduševljenjem primili vijest o ulasku svojih najdražih u show. Zdravlje je svima bilo glavna motivacija za prijavu u novu sezonu, a Extra donosi snimke i događaje koji upotpunjuju tjedno izdanje emisije. Svake sezone produkcija napravi nešto novo kako za kandidate, tako i za gledatelje. Uz Edu Mehmedovića, nova trenerica je Mirna Čužić, Zagrepčanka sa stalnom adresom na samom jugu Hrvatske dat će sve od sebe kako bi pomogla novim kandidatima da promijene dosadašnji način života zbog kojeg su došli do pretilosti i izloženosti raznim bolestima. Nova lokacija je karlovački kraj zbog vrlo ugodne klime i natjecateljima uvijek prisutnog osvježenja u rijeci Dobri, koja im teče tik uz imanje na kojemu borave. Karlovački kraj obiluje svime što nam je potrebno kako bi se sezona začinili raznim izazovima i iskušenjima, a snima se na sve četiri rijeke toga kraja; Dobri, Korani, Kupi i Mrežnici.</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/d30a95ff-f767-492d-b725-c910cfc6bdff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923175000 +0200" stop="20230923190000 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Plinko, Jedna je prava, Sreća u vreći ili, pak, Veliko kolo - nema puno Hrvata koji barem jednom ispred malih ekrana zajedno s kandidatima nisu zaigrali ove i mnoge druge dinamične igre te pogađali cijene u game showu ’Dođi, pogodi, osvoji!’. Popularni format postao je omiljena poslijepodnevna zabava za sve generacije, a njegova posebnost krije se upravo u opuštenoj atmosferi, neposrednosti i činjenici da za sudjelovanje ne morate biti hodajuća enciklopedija i znati baš sve - važno je samo pogoditi pravu cijenu. Ni ovaj put natjecatelji u lovu na pregršt bogatih nagrada neće biti prepušteni sami sebi. Naime, za razliku od ostalih kvizova i game showova u kojima se zahtijeva tišina i stroga koncentracija igrača, u ‘Dođi, pogodi, osvoji!’ navijanje publike i sugeriranje odgovora sasvim je dopušteno, štoviše, i više nego poželjno! Upravo su sjajna atmosfera, iskrene emocije dobitnika te glasna i užarena publika koja bodri i navija za svakog novog natjecatelja koji trči na pozornicu okušati svoju sreću, ono što daje posebnu čar svakoj epizodi showa ’Dođi, pogodi, osvoji!’. Šaroliki natjecatelji u game showu ’Dođi, pogodi, osvoji’ imaju   samo jedan zadatak - pogoditi pravu cijenu uobičajenih ili malo   manje uobičajenih raznovrsnih artikala, koje potom i osvajaju, od   staklenke majoneze, brendirane torbice, kosilice ili pak   automobila, a do tog će ih cilja kroz brojne zabavne,  humoristične i neobične igre voditi jedno od najomiljenijih  hrvatskih televizijsk...</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/e39572f9-57c7-445f-8e7d-4414c2a488fa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923190000 +0200" stop="20230923201500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230922/000200/XTV100002640/44037538-57b3-4687-a092-5b4d86e53d9a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923201500 +0200" stop="20230923222000 +0200">
    <title lang="hr">Superstar, show (sezona 1, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">’Superstar’ stiže na male ekrane! Raskošni televizijski spektakl s prikazivanjem na RTL-u kreće u subotu, 23. rujna u 20.15 sati. Severina, Tonči Huljić, Filip Miletić i Nika Turković stižu na ekrane i donose najveći RTL-ov projekt sezone. Na glazbenom spektaklu radi više od sto ljudi, a u fokusu raskošnog showa su talentirani kandidati među kojima se krije i ’Superstar’ koji će, uz priliku da ostvari svoje glazbene snove, osvojiti i nagradu od 50 tisuća eura! Što to čini osobu ’superstarom’? Severina, Tonči Huljić, Filip Miletić i Nika Turković slažu se u jednom - to je karizma, energija, talent i istinska predanost. Na audicijama koje kreću u subotu u raskošnom RTL-ovom televizijskom spektaklu žiri će kandidatima otkriti vide li baš u njima novog hrvatskog ’superstara’. Žiri je spreman, a spremni su i kandidati, među kojima je i koreografkinja, zvijezda TikToka i majka blizanaca Gloria Hršak. Franšiza originalnog naziva ‘Pop Idol’ globalni je hit i jedan od najuspješnijih zabavnih formata u povijesti televizije! Inačice showa producirane su u čak 56 zemalja diljem svijeta, od SAD-a i Velike Britanije, preko Turske, Filipina, Brazila, čak i Maldiva, a više od 3,2 milijarde ljudi u vrtoglavih 150 zemalja svijeta dobilo je priliku pogledati barem jednu sezonu ovog megapopularnog showa. Uz to, vjerojatno ne postoji osoba koja na društvenim mrežama ili YouTubeu nije pogledala barem jednu audiciju ili senzacionalan nastup nekih prepoznatljivih kandidata. N...</desc>
    <category lang="hr">Zabava, Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/ef9473f8-9bdd-4e58-8125-cfa03eadf429-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923222000 +0200" stop="20230923235000 +0200">
    <title lang="hr">Američka pita 2, film</title>
    <desc lang="hr">Nakon što je uz brojne peripetije na kraju srednje škole ipak doživio svoje prvo seksualno iskustvo, tinejdžer Jim Levenstein (J. Biggs) upravo se sprema za drugo. U njegovu studentsku sobu u kojoj vodi ljubav s novom djevojkom, upadnu njegovi brižni otac (E. Levy) i majka (M. Cheek) te je Jim, po tko zna koji put, ponovno javno osramoćen. Ništa zato. Zajedno sa svojim najboljim prijateljima Chrisom ’Ozom’ (C. Klein), Kevinom (T. I. Nicholas), Steveom (S. W. Scott) i Paulom (E. K. Thomas) Jim planira dugi odmor nakon završetka prve godine studija, a dobije i neočekivani poziv svoje neprežaljene ljubavi iz srednjoškolskih klupa, prelijepe učenice na razmjeni Nadije (S. Elizabeth)...   Da formula seks + mladi + humor periodično daje izvrsne rezultate na kinoblagajnama, potvrdili su autori filma "Američka pita" koji se 1999. premetnuo u jedan od najvećih hitova u svijetu. Tri godine poslije pojavila se "Američka pita 2" koja je okupila gotovo istu ekipu kao i prethodna. Jedina je razlika bio redatelj - James B. Rogers (Say It Isn’t So, See Arnold Run), prvi pomoćnik redatelj izvorne "Američke pite" Paula Weitza. U ekipi se našao i autor likova koji su proslavili izvornik, Adam Herz, koji je napisao novu priču s kolegom Davidom H. Steinbergom. Kako su sada i očekivanja bila veća, u produkciju je uloženo tri puta više u odnosu na prvi film i sve se isplatilo. Publici se svidjela nova doza ludiranja, zaljubljivanja i nadmudrivanja pri čemu treba istaknuti da su se kreatori filma opet...</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230921/000200/XTV100002640/9d06f6c6-256c-4156-96e1-5a27bc6cd863-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230923235000 +0200" stop="20230924000000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Voyo svojim korisnicima pruža jedinstveno iskustvo streamanja - raznovrstan i recentan sadržaj, gledanje bez reklama, fantastičnu opciju da pogledaju svoj omiljeni show 24 sata prije prikazivanja na televiziji te brojne druge mogućnosti! Na novoj RTL-ovoj streaming platformi Voyo korisnici mogu gledati sve RTL-ove kanale uživo, a očekuje ih čak 1500 različitih naslova - širok izbor novih filmova svih žanrova, kao i poznati filmski klasici, strane serije te regionalni hitovi, vrhunski dokumentarci, sportski i glazbeni megaspektakli, najveći reality showovi i bogat dječji sadržaj. Svi Voyo sadržaji dostupni su na svim pametnim televizorima, pametnim telefonima, tabletima, računalima ili putem Chromecasta na podržanim uređajima, i to bez reklama! Određene sadržaje korisnici mogu preuzeti kad im odgovara te ih gledati kasnije, čak i ako nisu povezani na internet. Svi sadržaji dostupni su bez reklama, strani sadržaj dolazi s hrvatskim titlovima, dječji sadržaj je sinkroniziran na hrvatski jezik, a sportski sadržaj emitira se uz hrvatske komentatore. Oni najmlađi vrlo lako svoj sadržaj mogu gledati na odvojenim dječjim profilima uz mogućnost uključivanja roditeljske zaštite. Sadržaji na platformi Voyo mogu se istovremeno gledati na dvama uređajima u isto vrijeme, a na jednoj pretplati moguće je dodati do pet personaliziranih profila. Više informacija dostupno je na voyo.hr.</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/50ffe522-2632-4eb8-bc06-de056ee2070c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924000000 +0200" stop="20230924020000 +0200">
    <title lang="hr">Suzannein dnevnik za Nicholasa, film</title>
    <desc lang="hr">Književna urednica iz New Yorka, Kate Wilkinson zaljubi se u pjesnika Matta Harrisona. On joj slomi srce ostavivši je iste večeri kad je planirala svečanu večeru u čast izlaska njegove prve zbirke pjesama. Matt kaže Kate da se više ne mogu viđati i ode, bez da je vidio srebrnu zvečku koju mu je htjela dati kako bi proslavili vijest o njezinoj trudnoći. Dok se Kate bori da se pomiri s Mattovom izdajom, dobije paket u kojem je dnevnik kojeg je napisala Mattova prva žena. Dnevnik je naslovljen "Suzannin dnevnik za Nicholasa". Kate želi pročitati dnevnik, zato što je Matt uvijek odbijao razgovarati o svojoj prošlosti.  Film je ispresijecan kadrovima Kate u sadašnjosti i Suzanne u prošlosti, a dnevnik služi kao narativno sredstvo koje gledatelje vodi na putovanje i objašnjava im Mattove postupke... Dnevnik je sredstvo kojim će Kate vratiti Matta.</desc>
    <category lang="hr">Romantični, Drama</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002640/577056a0-df15-4aa5-8a40-3fb3f8b6b0d6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924020000 +0200" stop="20230924043000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/5d487a2b-5f79-456c-9a8e-cf85cb288666-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924043000 +0200" stop="20230924050000 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230922/000200/XTV100002640/fadaf0a0-87d2-4c82-a925-f20257abb1c6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924050000 +0200" stop="20230924061000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230922/000200/XTV100002640/5277b2c0-1a46-4125-8677-1c14762f63db-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

