<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Televizija guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLCroatia.hr">
    <display-name>RTL Televizija</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/46/6a/ksoGYSF1_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916060000 +0200" stop="20230916065500 +0200">
    <title lang="hr">Top.HR</title>
    <desc lang="hr">Glazbeni</desc>
    <category lang="hr">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002640/e40f0258-1204-49ec-afeb-26510c11fef6-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916065500 +0200" stop="20230916070000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 27)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/c4930401-1de8-4f01-9486-2962c2e4f3c5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916070000 +0200" stop="20230916073000 +0200">
    <title lang="hr">Yu-Gi-Oh! Arc-V (sezona 1, epizoda 47)</title>
    <desc lang="hr">Yuya Sakakijev san je slijediti svog oca i postati najveći "duel-tainer" u povijesti, što bi i mogao postati kad odjednom otkriva Pendulum Summoning tehniku koju nikad prije nije vidio, a koja mu omogućuje da pozove mnoga čudovišta istovremeno! Međutim, mnogobrojni suparnici pojavljuju se kako bi bili u centru pažnje. Yuya mora podesiti svoju igru jer će dvoboj evoluirati u neprekidan svijet akcije!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/820f8213-7835-4351-ad60-293eb8438822-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916073000 +0200" stop="20230916080000 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 24)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/db79f285-aa4b-46e4-92c0-c80a16a2d6a5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916080000 +0200" stop="20230916090000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">U TV studiju Alen izgubi živce zbog Telčeva ponašanja na terenu, a istovremeno svojim izjavama sebi uzrokuje problem s Bubalom, ali i u Majinom uredu. Zvonimir i Kristina smišljaju još jedan plan za parnicu, ali ovaj put ništa neće teći glatko. Mirko pronalazi originalno rješenje koje bi trebalo riješiti situaciju s Telcem, a Alen se zapošljava u novoj branši.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/3178c348-47b4-4656-98de-548cb9d7f64b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916090000 +0200" stop="20230916100000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Maja neplanirano uzrokuje sukob između Jasne i Alena, a Alenova veza s Kristinom posvuda stvara probleme. Telac shvaća da ga navijači nisu baš prigrlili pa će se Mirko morati potruditi da ga uvjeri da izađe na teren. Alen se ne može prilagoditi novom poslovnom okruženju, dok se Hermanu u realizaciji plana priključuje Sonja, koja traži nešto i za sebe.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/2b6c733f-733a-42b9-936b-41e03b67bfb1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916100000 +0200" stop="20230916110000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Kristina je odlučila dobiti tužbu po svaku cijenu, no na putu do pobjede ispriječe joj se stare strasti. Ročište je odjednom prebačeno na raniji datum pa Maja i Herman moraju ubrzati proces. Jasnin slučajni propust s Kristinom sada ugrožava cijeli slučaj pa je teško prognozirati kako će se parnica rasplesti. Telac dozna da mu prijeti pauza od igranja s momčadi pa s Mirkom poduzima sve što može da se vrati na teren, ali se pritom odaje poznatim porocima.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/3720e1a7-2de1-406a-bfe6-d1281964556f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916110000 +0200" stop="20230916120000 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/0daafce0-0e63-4038-8bd1-465c08278c5a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916120000 +0200" stop="20230916131500 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/2096bee4-2666-48a0-8624-ec4468bfe16c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916131500 +0200" stop="20230916145000 +0200">
    <title lang="hr">Zdravo, sestro, zbogom, živote, film</title>
    <desc lang="hr">Nakon što izgubi oca i pomajku u automobilskoj nesreći, studentica dobiva skrbništvo nad sedmogodišnjom polusestrom.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/de99c385-9b68-4d03-92a4-2952a90658bb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916145000 +0200" stop="20230916150000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo, najava sadržaja</title>
    <desc lang="hr">Ostalo</desc>
    <category lang="hr">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230912/000200/XTV100002640/426cd70e-45d8-439d-8ed2-b88d60f0cc68-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916150000 +0200" stop="20230916163000 +0200">
    <title lang="hr">Posao i ljubav, TV film</title>
    <desc lang="hr">Novinarka Lane Daniels (Hilary Duff) oduvijek je sanjala pisati o temi koja koja će završiti na početnoj stranici Cosmopolitana. Ipak se iznenadila kad joj je urednica Kate (Jamie Pressly) dala zeleno svjetlo za priču.  Kako na poslu pronaći ljubavi - tema je članka pa Lane kreće u istražiteljsko novinarstvo, tj. u potragu za pravim muškarcem u korporativnom svijetu.  Počne izlaziti na spojeve s kolegama - Tom (Michael McMillan) i Seth (Matt Dallas) pokažu se kao prave prilike, no čini se da je najveći ulov šarmantni Liam (Chris Carmack), glazbeni producent.</desc>
    <category lang="hr">Romantični, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/69c388aa-22f1-4f86-83da-fcb4db72ebe5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916163000 +0200" stop="20230916165000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/79d88d09-e5b3-46d3-800f-99770104803b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916165000 +0200" stop="20230916175000 +0200">
    <title lang="hr">Život na vagi - extra, reality show</title>
    <desc lang="hr">U Gorski kotar, u mjesto Lividraga, stigli su natjecatelji koji tvrde da su spremni iz temelja promijeniti život i pružiti si novu priliku za sretniju budućnost. Novih 20 kandidata šeste sezone showa zajedno teže oko dvije i pol tone, a o njima ovisi s koliko će kilograma napustiti ’Život na vagi’! Razna mjerenja kažu da je Hrvatska u samom vrhu Europe kad je o pretilosti riječ, a natjecatelje to nije previše iznenadilo. Natjecatelji znaju da im neće biti nimalo lako. Vježbat će dva do tri puta na dan, najuporniji će uspjeti odraditi oko 260 treninga, 20 izazova, hodat će po više od 30 lokacija po cijelom Gorskom kotaru, morati piti velike količine vode, zavoljeti zdrave namirnice i naučiti sve o pravilnoj prehrani.  Treneri Maja Ćustić i Edin Mehmedović još će jednom biti podrška i motivacija natjecateljima da pobjede sve svoje strahove i daju priliku boljem i zdravijem životu. Što sve čeka natjecatelje u čarobnom krajoliku Gorskog Kotara, gdje se vremenski uvjeti mijenjaju iz sata u sat, kako će se snaći u najvećoj izolaciji do sada; bez mobitela, televizije te ostalih blagodati modernog života te svojih najmilijih, gledatelji će doznati u šestoj sezoni ’Života na vagi’</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/dd876f3f-a8c4-460f-a863-da69cebd6add-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916175000 +0200" stop="20230916190000 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230911/000200/XTV100002640/ce0b44bd-bd60-491b-b0dd-5d81d583ce4e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916190000 +0200" stop="20230916201500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002640/9f4cd33d-66b5-47d3-89c3-3dcbd3de24b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916201500 +0200" stop="20230916220000 +0200">
    <title lang="hr">Neboder, film</title>
    <desc lang="hr">Bivši marinac Will Sawyer (Dwayne Johnson) vodi FBI-jev tim za spašavanje talaca. Na zadatku s kolegom Gillespiejem (Pablo Schreiber), izgubi nogu kada otmičar aktivira bombu. Deset godina kasnije Sawyer radi kao sigurnosni savjetnik koji na preporuku bivšeg kolege Gillespieja dobije posao provjere sigurnosti najvišeg nebodera na svijetu, hongkonškog tornja od 225 katova, "The Pearl", čije je vlasnik Zhaoa Long Ji (Chin Han). Sa Sawyerom u Hong Kong stižu njegova supruga Sarah (Neve Campbell) i djeca Georgia (McKenna Roberts) i Henry (Noah Cottrell).</desc>
    <category lang="hr">Triler, Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/cb4c3229-7449-467e-952e-3058e9ad4a4f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230916220000 +0200" stop="20230917000000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 3, film</title>
    <desc lang="hr">Plaćenici, koje predvodi Barney Ross (Sylvester Stallone), a čine ih još Lee Christmas (Jason Statham), Gunnar Jensen (Dolph Lundgren) i Toll Road (Randy Couture) oslobađaju specijalista za noževe i doktora, poznatijeg kao Doktor Smrt (Wesley Snipes), iz vojnog zatvora za vrijeme njegovog transporta vlakom. Doktor im treba kako bi spriječili da pošiljka oružja stigne do ratnog huškača u Somaliji. I kada stignu na mjesto preuzimanja pošiljke, iznenade se kada ugledaju bivšeg ratnog druga iz ekipe Conrada Stonebanksa (Mel Gibson) kako prodaje naoružanje. Ekipa uspije ubiti sve krijumčare osim Stonebanksa, koji rani Halea Caesara (Terry Crews), koji je sada u kritičnom stanju. Treći dio „Plaćenika nastavlja priču akcijskih junaka na čelu sa Sylvesterom Stalloneom, koji se potrudio osigurati nevjerojatnu glumačku mašineriju. Pa tako, ako jeste ili ste bili velika akcijska zvijezda, a niste se pojavili u prošla dva nastavka ovog filmskog serijala, u ovom ćete sigurno biti. Iako ovog puta nema Jean-Claudea Van Dammea, Chucka Norrisa, Mickyja Rourka ili Brucea Willisa, od novih tu su Mel Gibson, Harrison Ford i Wesley Snipes, koji će vam pružiti i više nego dovoljno zabave. I ovog puta filmskih zvijezda je suludo mnogo pa ih nećemo poimence izdvajati, ali svi su upakirani u akciju u koju je „upucana i veća doza humora. Što se tiče samog zapleta, tu se nema što posebno reći jer ovo je filmski serijal u kojem se zvijezde holivudske A-liste natječu i izmjenjuju u svojoj prezentacij...</desc>
    <category lang="hr">Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/d36abc41-3322-4c0a-b201-d3d031dc2e59-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917000000 +0200" stop="20230917001000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo, najava sadržaja</title>
    <desc lang="hr">Ostalo</desc>
    <category lang="hr">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230912/000200/XTV100002640/17bf3dd8-d713-4449-b760-5129e285161a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917001000 +0200" stop="20230917023000 +0200">
    <title lang="hr">Grimizno slovo, film</title>
    <desc lang="hr">Doseljenička kolonija u zaljevu Massachusetts Bay, 1666. Napustivši domovinu, mlada emancipirana Engleskinja Hester Prynne (D. Moore) otpočinje život u novom svijetu. Udana za liječnika dr. Rogera Prynnea (R. Duvall), Hester u koloniju stiže sama očekujući da joj se suprug ubrzo pridruži. Slobodoljubiva i modernih nazora, Hester odmah po dolasku izazove nerazumijevanje konzervativnih sumještana predvođenih namjesnikom Johnom Bellinghamom (E. Hardwicke) i propovjednikom Thomasom Cheeverom (R. Dotrice), koji s mjesnim indijanskim stanovništvom žive u krhkom primirju. Hester uskoro privuče naočiti propovjednik Arthur Dimmesdale (G. Oldman), pa kad do nje stignu vijesti da joj je suprug na putu do kolonije poginuo u obračunu s Indijancima, ona s njim započne strastvenu vezu. Zatrudnjevši, Hester se izvrgne oštroj osudi sredine, ali ni po koju cijenu ne pristaje otkriti identitet djetetova oca. Čak ni onda kada se iznenada pojavi Roger koji nije poginuo, već je cijelo vrijeme bio u indijanskom zarobljeništvu...   Jedan od kapitalnih romana američke književnosti 19. stoljeća "The Scarlet Letter" iz 1850. autora Nathaniela Hawthornea (1804.-1864.) u suvremenim je interpretacijama stekao reputaciju protofeminističkog manifesta čija se oštra osuda naličja američkog puritanskog svjetonazora, odnosno, njegova licemjerja prema položaju žena u društvu, i dan danas čini iznimno svježom i poticajnom u svojoj analitičnosti. Osim toga, riječ je i o vrlo kompleksnoj knjizi bogatoj psiholo...</desc>
    <category lang="hr">Romantični</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100002640/5b2028a9-1bdf-41aa-b932-238f6f1c184b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917023000 +0200" stop="20230917043000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230910/000200/XTV100002640/7993f2ab-ad64-4a79-b38a-19ca5d05948b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917043000 +0200" stop="20230917051500 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230911/000200/XTV100002640/74a16eca-7015-447f-a4db-7f544fc68b5e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917051500 +0200" stop="20230917063000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230911/000200/XTV100002640/047365b2-dfb9-47f2-bda4-1ba3dfac8193-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

