<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Kockica guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLKockica.hr">
    <display-name>RTL Kockica</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/5a/c8/ROo27S9T_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921060000 +0200" stop="20230921060500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/f013c6ed-aacb-4822-87df-31d9568fda68-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921060500 +0200" stop="20230921061500 +0200">
    <title lang="hr">Sport za sve (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Edukativni format domaće produkcije sastoji se od 20 epizoda, a svaka je posvećena jednom sportu. Voditelji serijala su Tatjana Gržan i Davor Balažin, dobro poznati voditelji RTL Kockice, kojima je ovo prvi zajednički serijal jer su se do sada uglavnom pojavljivali zasebno. Sada su proputovali cijelu Hrvatsku kako bi svojim gledateljima predstavili što više sportova. U Zagrebu su snimali skijanje, hokej, klizanje, gimnastiku, penjanje na umjetnim stjenama, badminton. Posjetili su i Rijeku, Pulu i Split. Na morskim lokacijama snimali su vodene sportove, atletiku, koturaljkanje, skejtanje.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/67b26812-5c94-4e6e-921c-5fcb78cb35b8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921061500 +0200" stop="20230921063500 +0200">
    <title lang="hr">Kad smo bili mali (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">U novoj emisiji u produkciji RTL Kockice imate priliku upoznati svoje idole, osobe iz javnog života, sportaše, glumce, kraljeve društvenih mreža i saznati što ih je dovelo do njihovog današnjeg zanimanja. Otvoreno i bez zadrške o svojem djetinjstvu pričaju najpopularnija imena hrvatske medijske scene. Pokazujući nam stare fotografije iz djetinjstva otkrivaju nepoznate dijelove svog života. Otkrijte kako je svoju glazbenu karijeru započela Mia Dimšić, bez koje slastice ne može živjeti Andrea Andreassy, gdje je prve rukometne korake napravio Goran Šprem, tko si bili idoli poznatog blogera Ribafisha i još puno zanimljivosti iz života poznatih i slavnih.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/ba0baf97-72ca-4f2a-b8e1-8a36521ec369-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921063500 +0200" stop="20230921064000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 42)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/b4fdca79-9c38-4cf4-9edd-142a0121c819-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921064000 +0200" stop="20230921064500 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 43)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/82213fb7-5f9f-49cc-9e33-6113d06481a7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921064500 +0200" stop="20230921065000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 44)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/0d75e221-73c1-4baa-89f0-197bb9ac2d34-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921065000 +0200" stop="20230921070000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela farma (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Zabavi se uz raznovrsne dogodovštine veselih životinja koje obitavaju na istoj farmi.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/58a90c17-94cb-4eec-b2d2-18de833e60f9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921070000 +0200" stop="20230921071000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/f85de9f5-bb62-4c12-8af8-1940a55b2ee0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921071000 +0200" stop="20230921072000 +0200">
    <title lang="hr">Tajne vrta (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">’Tajne vrta’ novi je serijal domaće produkcije koji čini 20 epizoda posvećenih vrtnim radinostima. Serijal je nastao u suradnji s kreativkom Desire Crnković, velikom zaljubljenicom u hortikulturu. Naime, upravo nam ona sa svojim mališanima otvara vrata svog vrta i otkiva sve tajne njegove ljepote. Ovo veselo društvo, uz voditeljicu Tatjanu Horvatić, pokazuje nam kako napraviti mali staklenik, hotel za kukce, vode nas u svijet vrijednih pčela, ali i nude savjete kako uzgojiti vlastito bobičasto voće. Uz to, ne boje se zaprljati ruke kako bi sami zasadili nadraže cvijeće ili pak ubrali svježe povrće iz vlastitog povrtnjaka.  RTL Kockica ponovno pronalazi svoje mjesto u prirodi koja nas ima toliko toga za naučiti.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/31680817-cc55-4853-8ef7-bd038dc044f4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921072000 +0200" stop="20230921073000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela učionica (sezona 3, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal namijenjen je djeci predškolske dobi i služi kao svojevrsna priprema za početak osnovnoškolskog obrazovanja. Serijal, koji čini 20 zanimljivih, kreativnih, ali i poučnih epizoda, prilika je da mališani nauče brojeve, slova ili izradu mentalnih mapa koje će im uvelike olakšati boravak u školskim klupama.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/1a215f50-c13b-49f4-8467-c11babab338f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921073000 +0200" stop="20230921073500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/37d04d07-5b71-443b-bce0-f16122b3c2ea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921073500 +0200" stop="20230921074000 +0200">
    <title lang="hr">Idemo u ZOO (sezona 4, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Otkrivamo tajne životinjskog carstva!   Nove epizode emisije „Idemo u ZOO i njezin voditelj Davor Balažin vode nas u tajne životinjskog carstva. Serijal kojem je cilj upoznati djecu s raznim vrstama životinja, educirati ih o njima, njihovom načinu života i eventualnoj ugroženosti u prirodi, nastao je u suradnji sa Zoološkim vrtom Zagreb. Njegovi edukatori predstavit će djeci stanovnike najvećeg hrvatskog zoološkog vrta.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/fdae94b9-bd82-4cf4-a7df-ea310ccd794a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921074000 +0200" stop="20230921074500 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 45)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/0e0cd248-af67-4d08-b099-b9571ffd9135-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921074500 +0200" stop="20230921075000 +0200">
    <title lang="hr">Tri mace (sezona 3, epizoda 51)</title>
    <desc lang="hr">Veseli mačić Keksić živi s velikim bratom Čokom i malenom sestrom Lolom. Njihovi dani ispunjeni su zabavom i druženjem s najboljim prijateljima. Vole se igrati, jesti slatkiše te istraživati nepoznate pojave i predmete koji ih okružuju. Svaki dan upuštaju se u novu pustolovinu, a zahvaljujući mudrim savjetima njihovih brižnih roditelja, rješavaju sve prepreke i uče brojne životne lekcije.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/8b3f06d7-01ed-4df1-ae35-40018d1238aa-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921075000 +0200" stop="20230921075500 +0200">
    <title lang="hr">Tri mace (sezona 3, epizoda 52)</title>
    <desc lang="hr">Veseli mačić Keksić živi s velikim bratom Čokom i malenom sestrom Lolom. Njihovi dani ispunjeni su zabavom i druženjem s najboljim prijateljima. Vole se igrati, jesti slatkiše te istraživati nepoznate pojave i predmete koji ih okružuju. Svaki dan upuštaju se u novu pustolovinu, a zahvaljujući mudrim savjetima njihovih brižnih roditelja, rješavaju sve prepreke i uče brojne životne lekcije.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/0c736658-d2bc-45a3-964a-08a9273b9085-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921075500 +0200" stop="20230921080000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7b3c2f99-25cd-4f8a-ae81-2aa980c06f22-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921080000 +0200" stop="20230921081000 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 23)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/95fd4683-bb64-4ada-be4f-34392bf66c23-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921081000 +0200" stop="20230921082000 +0200">
    <title lang="hr">Kockićeve priče (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">U godini čitanja najšareniji televizijski kanal, RTL Kockica, svojim je malim i velikim gledateljima pripremio prikladan i posve nov edukativno-zabavan serijal. Riječ je o projektu ’Kockićeve priče’, u kojem gledateljima Kockice priče čitaju poznata RTL-ova lica. Tako će se na maštovito uređen set, među igračke, oblake i zvijezde, s knjigom u ruci na udobnu fotelju RTL Kockice smjestiti - Zoran Šprajc, Enis Bešlagić, Marijana Batinić, Antonija Blaće, Tomislav Jelinčić, Ana Brdarić Boljat, Jelena Pajić, Željka Klemenčić, Edita Misirić Vrkljan, glumac Matko Knešaurek te voditelji Kockice Tatjana Horvatić i Davor Balažin. Upravo oni otvorit će vrata dječjeg svijeta i čitati priče koje će zaokupiti pažnju mališana, ali i ostalih članova obitelji. No za razliku od sličnih formata u kojima se čitaju klasične priče i bajke dobro poznate svima, ’Kockićeve priče’ napisane su posebno za ovaj projekt i stižu iz pera autorice Jelene Ribić Pavelić. Lik koji se provlači kroz čak 28 novih priča je zaštitni znak RTL Kockice, svima omiljeni Kockić te njegova prijateljica Loptica, koji svakoga dana kreću u nove pustolovine koje će najmlađe gledatelje zabaviti, poučiti i zaintrigirati. Svaka priča posebna je zbog teme koju obrađuje, no jedno je zajedničko svima njima, pozitivne vrijednosti koje se pokušavaju prenijeti mališanima - dobrota, ljubav, poštenje, marljivost, iskrenost i pravo prijateljstvo koje ne može ugroziti nijedna nevolja.  I zato, okupite obi...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/96d26284-ca06-4aeb-86ee-278bcdcb0a7d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921082000 +0200" stop="20230921083000 +0200">
    <title lang="hr">Zagrepčanke i dečki (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/aa13f52c-1ccb-4d33-b5bc-c95f095df821-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921083000 +0200" stop="20230921084000 +0200">
    <title lang="hr">Moćni vlakovi (sezona 1, epizoda 37)</title>
    <desc lang="hr">U Tracksvilleu, gradu bez odraslih, djeca upravljaju željezničkim postajama te zajedno s pametnim i moćnim vlakovima, koji imaju dar govora, kreću na razna putovanja i upuštaju se u svakakve pustolovine. Teretni Nate, Mehaničar Milo, Graditelj Brock, Farmerica Faye, Red, Penny, Flicker i Mandy vlakovi su koji imaju svoje zadatke i dužnosti u gradu, oni svojim alatima i teretnim vagonima pomažu zajednicu s djecom održati sretnom i veselom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/720ae5a8-b176-4836-9323-0724f318668b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921084000 +0200" stop="20230921085000 +0200">
    <title lang="hr">Mouk, serija (sezona 2, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Simpatični i neustrašivi medvjedić Mouk putuje svijetom sa svojim prijateljem Chavapom, dijeleći svoja iskustva o novim zemljama i kulturama s najmlađim gledateljima.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/2d5f82a8-5e1a-4521-8794-cb12330c7663-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921085000 +0200" stop="20230921091000 +0200">
    <title lang="hr">Kad smo bili mali (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/8b71a820-bf6a-49f8-920e-5784f629b422-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921091000 +0200" stop="20230921093000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra (sezona 3, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">Eli Shane ustrajan je u svojoj namjeri da postane najveći heroj među Slugovima! Kako bi se uspio oduprijeti silama zla, zajedno s prijateljima Trixie, Kordom i Prontom mora pažljivo sakupljati i trenirati malene životinjice, različite puževe, koji imaju sposobnost transformirati se u magična snažna čudovišta. Eli i njegova družina otkrivaju špilje, pronalaze nove puževe te izazivaju rivale na borbe. No najveću opasnost predstavlja im ozloglašeni Dr. Blakk koji pronađene puževe želi pretvoriti u opasno oružje. Još nitko nije uspio poraziti vojsku Blakkovih časnika... dosad!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/f7a2757b-e08f-4f73-8f3c-2d31a44ecd66-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921093000 +0200" stop="20230921095000 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/35cd7b26-1fd9-4a1b-a9ea-15ab94939d60-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921095000 +0200" stop="20230921100000 +0200">
    <title lang="hr">Sonic: Super jež (sezona 2, epizoda 41)</title>
    <desc lang="hr">Plavi superbrzi jež Sonic i njegovi prijatelji Tails, žuti lisac s dva repa, Amy, ružičasta ježica s velikim čekićem, Knuckles, crvena echidna, najjači i najmišićaviji član tima, te Sticks, jazavac specijalist u bumerangu, brane svoje selo na Seaside Islandu od napada doktora Eggmana, ludog znanstvenika i njegovih robota, Orbota, crvenog robota u obliku kugle i Cubota, žutog robota u obliku kocke.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7a57b7bc-3b3c-4df5-83bf-73fa72d4da8a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921100000 +0200" stop="20230921100500 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 263)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/bdc4797a-52cc-4a0b-ae91-0ffeccf2eaa3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921100500 +0200" stop="20230921101000 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">A je to! crtani film, poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najsmješnijih crtanih filmova. Ta dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima nažalost uvijek krene nešto po zlu. Crtić A je to zapravo je jedno veliko i humoristično "ne" izjavama sam svoj majstor ili uradi sam. U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati majstora da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/75ff7a35-8255-4089-92db-b9baa2155b5a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921101000 +0200" stop="20230921102000 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">A je to! crtani film, poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najsmješnijih crtanih filmova. Ta dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima nažalost uvijek krene nešto po zlu. Crtić A je to zapravo je jedno veliko i humoristično "ne" izjavama sam svoj majstor ili uradi sam. U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati majstora da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/2bc78320-5115-4fa0-a8fa-133474e3b6e7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921102000 +0200" stop="20230921103000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002608/246290f1-497d-406c-9ee0-ef2e9a5f7f6b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921103000 +0200" stop="20230921105000 +0200">
    <title lang="hr">Živio kralj Gjuro (sezona 2, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Strog, ali strašljiv kralj Gjuro XII., lemur s prstenastim repom odriče se prijestolja nakon što mu je predskazano da će ga pojesti fosa. Titulu ostavlja svom nećaku, koji je potpuno drugačijeg karaktera jer se voli ludo zabavljati. Nećak postaje kralj Gjuro XIII., novi kralj s velikom odgovornošču vođenja kraljevstva lemura. I dok ujaka kralja Gjure nema, novi kralj Gjuro upada u razne neprilike zajedno sa svojim savjetnikom Mauriceom, šefom osiguranja Cloverom i svojim najvećim obožavateljem Mortom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7a32783d-a1d6-4355-99da-7304d74739ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921105000 +0200" stop="20230921111000 +0200">
    <title lang="hr">Spirit: Slobodno jahanje (sezona 1, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Fortuna "Lucky" Esperanza Navarro Prescott je 12-godišnja djevojčica koja se preselila iz grada u malo mjesto Miradero. Tamo upoznaje divljeg mustanga po imenu Spirit koji je iz divljine silom dovučen na selo kako bi se pripitomio. Lucky se brzo zbliži s pastuhom te ga oslobodi iz obora. Lucky pronađe i nove prijatelje;  Prudence "Pru" Granger, koja ima palomino konja,  Chica Linda i Abigail Stone, koja posjeduje šašavog pinto konja, Boomeranga. Uskoro tri djevojke sa svojim prijateljima kreću u brojne avanture.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/6889c738-e96d-4018-be2e-84c4246e3f54-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921111000 +0200" stop="20230921112000 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 23)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/403efd79-35db-4c08-add3-dfd1f04fb7f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921112000 +0200" stop="20230921113500 +0200">
    <title lang="hr">Infinity Nado (sezona 6, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Nado igrači Jin i Dawn otkrivaju da su, nakon udara meteora, mnogi Nado junaci iz drugih dimenzija stigli u njihov svijet. S njima je stigao i Hellish Ghost - mračni avatar koji prijeti uništenju planete i uništava sve Nado borce koji mu stanu na put, a Jin i Dawn su jedini koji ga mogu zaustaviti.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/8b1655fa-0a77-4f17-8677-ce041073fac9-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921113500 +0200" stop="20230921114400 +0200">
    <title lang="hr">Leonardo (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Doktor Leonardo je genij i svaki dan stvara revolucionarne izume koje uvijek testira s Basilom, svojim vjernim, ali lijenim učenikom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/eecc09ef-f5d9-49d9-a8e9-7879e31a8607-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921114400 +0200" stop="20230921115300 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 42)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/e09f28e3-5972-46df-bf44-b707cc30c721-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921115300 +0200" stop="20230921120200 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 43)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/17e4f772-98cd-49fc-9a41-fd56f8b04b4f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921120200 +0200" stop="20230921121000 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 44)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/29288ee0-cf7d-4d1e-af3b-d84fd00a4367-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921121000 +0200" stop="20230921122000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela učionica (sezona 3, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal namijenjen je djeci predškolske dobi i služi kao svojevrsna priprema za početak osnovnoškolskog obrazovanja. Serijal, koji čini 20 zanimljivih, kreativnih, ali i poučnih epizoda, prilika je da mališani nauče brojeve, slova ili izradu mentalnih mapa koje će im uvelike olakšati boravak u školskim klupama.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/68fa6b66-d074-4a70-b367-34d77cde9d29-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921122000 +0200" stop="20230921122500 +0200">
    <title lang="hr">Djeca kuhaju (sezona 4, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7f021424-e5d7-4a54-9f22-0a7df7e531bd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921122500 +0200" stop="20230921123000 +0200">
    <title lang="hr">Razigrani laboratorij (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal i idealno mjesto za sve one koji su oduvijek voljeli eksperimente.  Voditelj Nikola Vikić-Topić u svakoj epizodi ugostit će po jednog malog asistenta te gledatelje, kroz jednostavne, zanimljive i šarene pokuse, uvesti u fascinantan svijet znanosti. Sve o gustoći tekućina, tlaku zraka, difuziji i polaritetu vode doznajte uskoro u ’Razigranom laboratoriju’.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/51756509-0ae8-406b-b7b9-654f5e6c55e1-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921123000 +0200" stop="20230921123500 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/d03e0661-ac6a-41ad-a2f0-2dc0c98b721d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921123500 +0200" stop="20230921124500 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 23)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/100401e8-0b76-48d1-aa15-d24252950a51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921124500 +0200" stop="20230921125000 +0200">
    <title lang="hr">Prijatelji planeta, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">’Prijatelji planeta’ novi je edukativno-zabavan serijal RTL Kockice posvećen ekologiji. U njemu naša najmlađa voditeljica Lucija upoznaje Kockiće s važnosti očuvanja prirode i približava koncept održivog načina života. Pridružite joj se u eko avanturi, postanite prijatelji planeta i naučite sve o važnosti štednje vode, recikliranju, sadnji drveća, zamjeni plastičnih vrećica platnenim i mnogim drugim ekološkim temama. Serijal je nastao u suradnji s neprofitnom organizacijom Zelena akcija, a njihove aktivne članice Marija i Ana-Marija s nama su podijelile praktične savjeti kako očuvati naš predivan plavi planet.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni, Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7713e0f3-c108-4f7a-8e1c-10f67ebb8896-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921125000 +0200" stop="20230921125500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/eaf60056-f920-4712-a047-a424ba2e2d36-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921125500 +0200" stop="20230921130000 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 45)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/7eb5a618-70c1-40a7-a3f9-59f9ac38735a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921130000 +0200" stop="20230921130500 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 263)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/0575cdfe-4c1a-4950-8929-322c65ee5ef1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921130500 +0200" stop="20230921131000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/8aca10e0-c604-4de2-938c-687232146d29-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921131000 +0200" stop="20230921131500 +0200">
    <title lang="hr">Mašta crta svašta (sezona 4, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">Poučni serijal u kojem oni najmlađi mogu u samo nekoliko poteza stvoriti čaroliju na papiru. Tijekom svake emisije mališanima pokazujemo kakvi sve zanimljivi likovi ili stvari nastaju od samo jednog slova abecede i brojke! Također učimo i na koji način iskoristiti osnovne geometrijske likove za prava mala remek-djela…</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/6f9548ba-8494-44ad-acf6-53dfeb61fa5e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921131500 +0200" stop="20230921132000 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/eeec6b4d-e317-4e90-9e5d-cd738f61d871-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921132000 +0200" stop="20230921133000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela učionica (sezona 3, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal namijenjen je djeci predškolske dobi i služi kao svojevrsna priprema za početak osnovnoškolskog obrazovanja. Serijal, koji čini 20 zanimljivih, kreativnih, ali i poučnih epizoda, prilika je da mališani nauče brojeve, slova ili izradu mentalnih mapa koje će im uvelike olakšati boravak u školskim klupama.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/d44c6f20-ca76-4729-b450-a6c504118062-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921133000 +0200" stop="20230921134000 +0200">
    <title lang="hr">Apćiha (sezona 1, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Teo je vedar i pametan 9-godišnjak, naizgled baš poput ostalih vršnjaka. No skriva veliku tajnu i posebnu supermoć - kad god se mora suočiti s nekom emotivnom situacijom, on kihne i pretvara se u životinju! No to nikad nije ista životinja pa dječak Teo tako jednoga dana može biti tigar, drugog papiga, a trećeg medvjed! Pritom, poprima i neke životinjske osobine - sikće kao zmija, laje kao pas ili kljuca kao kokoš.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/d12edb4d-5d9c-44bf-bfdd-4d8d49b6d21c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921134000 +0200" stop="20230921135000 +0200">
    <title lang="hr">Sport za sve (sezona 1, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Edukativni format domaće produkcije sastoji se od 20 epizoda, a svaka je posvećena jednom sportu. Voditelji serijala su Tatjana Gržan i Davor Balažin, dobro poznati voditelji RTL Kockice, kojima je ovo prvi zajednički serijal jer su se do sada uglavnom pojavljivali zasebno. Sada su proputovali cijelu Hrvatsku kako bi svojim gledateljima predstavili što više sportova. U Zagrebu su snimali skijanje, hokej, klizanje, gimnastiku, penjanje na umjetnim stjenama, badminton. Posjetili su i Rijeku, Pulu i Split. Na morskim lokacijama snimali su vodene sportove, atletiku, koturaljkanje, skejtanje.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/f01ae3fc-948e-4b37-a437-74973c373c36-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921135000 +0200" stop="20230921135500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/e3810861-1211-4e0a-8cf8-62c8502ec3da-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921135500 +0200" stop="20230921140500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/0b3a2b67-25c7-4884-a396-b7515d276e76-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921140500 +0200" stop="20230921141000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 42)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/836da2d2-ca19-4096-a96c-e4756d43badd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921141000 +0200" stop="20230921141500 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 43)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/64221762-d030-4a9f-bf1b-5355a1c79151-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921141500 +0200" stop="20230921142000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 44)</title>
    <desc lang="hr">Znatiželjni zeko Molang i pilić Piu Piu nerazdvojni su najbolji prijatelji koji se uvijek dobro zabavljaju u zajedničkim avanturama.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/76470953-5324-4841-b698-513f92ebd027-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921142000 +0200" stop="20230921142500 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/74c94bdb-2241-4188-8425-29e4c14a917a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921142500 +0200" stop="20230921143000 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/8f3dad9c-ae5c-4624-b75d-9a590a99a69c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921143000 +0200" stop="20230921143500 +0200">
    <title lang="hr">Mašta crta svašta (sezona 4, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">Poučni serijal u kojem oni najmlađi mogu u samo nekoliko poteza stvoriti čaroliju na papiru. Tijekom svake emisije mališanima pokazujemo kakvi sve zanimljivi likovi ili stvari nastaju od samo jednog slova abecede i brojke! Također učimo i na koji način iskoristiti osnovne geometrijske likove za prava mala remek-djela…</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/71620812-2a31-4fbe-b3e5-0d538ace4f6c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921143500 +0200" stop="20230921144500 +0200">
    <title lang="hr">Tajne vrta (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">’Tajne vrta’ novi je serijal domaće produkcije koji čini 20 epizoda posvećenih vrtnim radinostima. Serijal je nastao u suradnji s kreativkom Desire Crnković, velikom zaljubljenicom u hortikulturu. Naime, upravo nam ona sa svojim mališanima otvara vrata svog vrta i otkiva sve tajne njegove ljepote. Ovo veselo društvo, uz voditeljicu Tatjanu Horvatić, pokazuje nam kako napraviti mali staklenik, hotel za kukce, vode nas u svijet vrijednih pčela, ali i nude savjete kako uzgojiti vlastito bobičasto voće. Uz to, ne boje se zaprljati ruke kako bi sami zasadili nadraže cvijeće ili pak ubrali svježe povrće iz vlastitog povrtnjaka.  RTL Kockica ponovno pronalazi svoje mjesto u prirodi koja nas ima toliko toga za naučiti.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/aab5f3b9-fe90-4384-9528-41bbc2e50d0b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921144500 +0200" stop="20230921145000 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 263)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/4f969a97-6cbc-4c4d-99d6-14fde105000c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921145000 +0200" stop="20230921145500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/1a3e4416-e3de-4f56-9c26-34b82325fefd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921145500 +0200" stop="20230921150000 +0200">
    <title lang="hr">Prijatelji planeta, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">’Prijatelji planeta’ novi je edukativno-zabavan serijal RTL Kockice posvećen ekologiji. U njemu naša najmlađa voditeljica Lucija upoznaje Kockiće s važnosti očuvanja prirode i približava koncept održivog načina života. Pridružite joj se u eko avanturi, postanite prijatelji planeta i naučite sve o važnosti štednje vode, recikliranju, sadnji drveća, zamjeni plastičnih vrećica platnenim i mnogim drugim ekološkim temama. Serijal je nastao u suradnji s neprofitnom organizacijom Zelena akcija, a njihove aktivne članice Marija i Ana-Marija s nama su podijelile praktične savjeti kako očuvati naš predivan plavi planet.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni, Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/fcb7ed75-a6f6-41e2-8841-27f67b943ab0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921150000 +0200" stop="20230921151000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela učionica (sezona 3, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal namijenjen je djeci predškolske dobi i služi kao svojevrsna priprema za početak osnovnoškolskog obrazovanja. Serijal, koji čini 20 zanimljivih, kreativnih, ali i poučnih epizoda, prilika je da mališani nauče brojeve, slova ili izradu mentalnih mapa koje će im uvelike olakšati boravak u školskim klupama.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/faac1f07-e282-46e6-b1a2-c3792961719a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921151000 +0200" stop="20230921151500 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 45)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/48e7155a-c7df-46b0-9baf-d9a226bdc6b7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921151500 +0200" stop="20230921152500 +0200">
    <title lang="hr">Mouk, serija (sezona 2, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Simpatični i neustrašivi medvjedić Mouk putuje svijetom sa svojim prijateljem Chavapom, dijeleći svoja iskustva o novim zemljama i kulturama s najmlađim gledateljima.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/5d5864bf-f207-4f7a-8e9d-8acd5ddf639d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921152500 +0200" stop="20230921153500 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 23)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/089790aa-6c66-4014-ad5d-da27a7fe9b27-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921153500 +0200" stop="20230921154500 +0200">
    <title lang="hr">Idemo u ZOO (sezona 4, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Otkrivamo tajne životinjskog carstva!   Nove epizode emisije „Idemo u ZOO i njezin voditelj Davor Balažin vode nas u tajne životinjskog carstva. Serijal kojem je cilj upoznati djecu s raznim vrstama životinja, educirati ih o njima, njihovom načinu života i eventualnoj ugroženosti u prirodi, nastao je u suradnji sa Zoološkim vrtom Zagreb. Njegovi edukatori predstavit će djeci stanovnike najvećeg hrvatskog zoološkog vrta.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/8ab50b5d-a8cb-433f-be6e-6a297ccef244-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921154500 +0200" stop="20230921155000 +0200">
    <title lang="hr">Djeca kuhaju (sezona 4, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/bdbe0696-c061-4bd4-8847-c0c5fe9362bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921155000 +0200" stop="20230921155500 +0200">
    <title lang="hr">Razigrani laboratorij (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Edukativno-zabavni serijal i idealno mjesto za sve one koji su oduvijek voljeli eksperimente.  Voditelj Nikola Vikić-Topić u svakoj epizodi ugostit će po jednog malog asistenta te gledatelje, kroz jednostavne, zanimljive i šarene pokuse, uvesti u fascinantan svijet znanosti. Sve o gustoći tekućina, tlaku zraka, difuziji i polaritetu vode doznajte uskoro u ’Razigranom laboratoriju’.</desc>
    <category lang="hr">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/9dedce93-bf96-4a55-a899-08ed373985ad-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921155500 +0200" stop="20230921160000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/91ae7590-cda0-48ca-aacd-fb7bfbc06720-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921160000 +0200" stop="20230921161000 +0200">
    <title lang="hr">Kockićeve priče (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">U godini čitanja najšareniji televizijski kanal, RTL Kockica, svojim je malim i velikim gledateljima pripremio prikladan i posve nov edukativno-zabavan serijal. Riječ je o projektu ’Kockićeve priče’, u kojem gledateljima Kockice priče čitaju poznata RTL-ova lica. Tako će se na maštovito uređen set, među igračke, oblake i zvijezde, s knjigom u ruci na udobnu fotelju RTL Kockice smjestiti - Zoran Šprajc, Enis Bešlagić, Marijana Batinić, Antonija Blaće, Tomislav Jelinčić, Ana Brdarić Boljat, Jelena Pajić, Željka Klemenčić, Edita Misirić Vrkljan, glumac Matko Knešaurek te voditelji Kockice Tatjana Horvatić i Davor Balažin. Upravo oni otvorit će vrata dječjeg svijeta i čitati priče koje će zaokupiti pažnju mališana, ali i ostalih članova obitelji. No za razliku od sličnih formata u kojima se čitaju klasične priče i bajke dobro poznate svima, ’Kockićeve priče’ napisane su posebno za ovaj projekt i stižu iz pera autorice Jelene Ribić Pavelić. Lik koji se provlači kroz čak 28 novih priča je zaštitni znak RTL Kockice, svima omiljeni Kockić te njegova prijateljica Loptica, koji svakoga dana kreću u nove pustolovine koje će najmlađe gledatelje zabaviti, poučiti i zaintrigirati. Svaka priča posebna je zbog teme koju obrađuje, no jedno je zajedničko svima njima, pozitivne vrijednosti koje se pokušavaju prenijeti mališanima - dobrota, ljubav, poštenje, marljivost, iskrenost i pravo prijateljstvo koje ne može ugroziti nijedna nevolja.  I zato, okupite obi...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/2ad4e5fe-716c-41f4-bc64-dc75f7118d3b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921161000 +0200" stop="20230921162000 +0200">
    <title lang="hr">Zagrepčanke i dečki (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/202187fc-745c-4b9d-abf9-6662e8879df2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921162000 +0200" stop="20230921163000 +0200">
    <title lang="hr">Moćni vlakovi (sezona 1, epizoda 37)</title>
    <desc lang="hr">U Tracksvilleu, gradu bez odraslih, djeca upravljaju željezničkim postajama te zajedno s pametnim i moćnim vlakovima, koji imaju dar govora, kreću na razna putovanja i upuštaju se u svakakve pustolovine. Teretni Nate, Mehaničar Milo, Graditelj Brock, Farmerica Faye, Red, Penny, Flicker i Mandy vlakovi su koji imaju svoje zadatke i dužnosti u gradu, oni svojim alatima i teretnim vagonima pomažu zajednicu s djecom održati sretnom i veselom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/6fef72ca-ab08-4d87-8c0d-f957ba2786a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921163000 +0200" stop="20230921164000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 26)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/5e00939d-60d3-4f6d-bb1e-e9c56874c2ca-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921164000 +0200" stop="20230921170000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra (sezona 3, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">Eli Shane ustrajan je u svojoj namjeri da postane najveći heroj među Slugovima! Kako bi se uspio oduprijeti silama zla, zajedno s prijateljima Trixie, Kordom i Prontom mora pažljivo sakupljati i trenirati malene životinjice, različite puževe, koji imaju sposobnost transformirati se u magična snažna čudovišta. Eli i njegova družina otkrivaju špilje, pronalaze nove puževe te izazivaju rivale na borbe. No najveću opasnost predstavlja im ozloglašeni Dr. Blakk koji pronađene puževe želi pretvoriti u opasno oružje. Još nitko nije uspio poraziti vojsku Blakkovih časnika... dosad!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/01d83ce8-2bdf-4f85-ac44-86aacfde00f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921170000 +0200" stop="20230921171000 +0200">
    <title lang="hr">Infinity Nado (sezona 6, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Nado igrači Jin i Dawn otkrivaju da su, nakon udara meteora, mnogi Nado junaci iz drugih dimenzija stigli u njihov svijet. S njima je stigao i Hellish Ghost - mračni avatar koji prijeti uništenju planete i uništava sve Nado borce koji mu stanu na put, a Jin i Dawn su jedini koji ga mogu zaustaviti.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/871acae2-cf8c-4a59-bf4f-f34cfa6d4fd0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921171000 +0200" stop="20230921172000 +0200">
    <title lang="hr">Leonardo (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Doktor Leonardo je genij i svaki dan stvara revolucionarne izume koje uvijek testira s Basilom, svojim vjernim, ali lijenim učenikom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/bed0e1b6-4c7f-44b4-84df-c735fc5eb8d2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921172000 +0200" stop="20230921174000 +0200">
    <title lang="hr">Kad smo bili mali (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/34148562-8059-42ad-be2d-475e248e8238-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921174000 +0200" stop="20230921175000 +0200">
    <title lang="hr">Sonic: Super jež (sezona 2, epizoda 41)</title>
    <desc lang="hr">Plavi superbrzi jež Sonic i njegovi prijatelji Tails, žuti lisac s dva repa, Amy, ružičasta ježica s velikim čekićem, Knuckles, crvena echidna, najjači i najmišićaviji član tima, te Sticks, jazavac specijalist u bumerangu, brane svoje selo na Seaside Islandu od napada doktora Eggmana, ludog znanstvenika i njegovih robota, Orbota, crvenog robota u obliku kugle i Cubota, žutog robota u obliku kocke.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/5ad87013-5922-41bb-b7ad-8f09e6e79a31-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921175000 +0200" stop="20230921175500 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 264)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/0fc5d248-6e60-42bc-97c4-5c2bf182a858-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921175500 +0200" stop="20230921180500 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">A je to! crtani film, poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najsmješnijih crtanih filmova. Ta dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima nažalost uvijek krene nešto po zlu. Crtić A je to zapravo je jedno veliko i humoristično "ne" izjavama sam svoj majstor ili uradi sam. U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati majstora da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/4f78b505-6f3e-45e7-b2e1-da5ff06a75e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921180500 +0200" stop="20230921181500 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">A je to! crtani film, poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najsmješnijih crtanih filmova. Ta dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima nažalost uvijek krene nešto po zlu. Crtić A je to zapravo je jedno veliko i humoristično "ne" izjavama sam svoj majstor ili uradi sam. U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati majstora da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/332f335e-fb0f-414d-a553-3695fbadad48-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921181500 +0200" stop="20230921183500 +0200">
    <title lang="hr">Živio kralj Gjuro (sezona 2, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Strog, ali strašljiv kralj Gjuro XII., lemur s prstenastim repom odriče se prijestolja nakon što mu je predskazano da će ga pojesti fosa. Titulu ostavlja svom nećaku, koji je potpuno drugačijeg karaktera jer se voli ludo zabavljati. Nećak postaje kralj Gjuro XIII., novi kralj s velikom odgovornošču vođenja kraljevstva lemura. I dok ujaka kralja Gjure nema, novi kralj Gjuro upada u razne neprilike zajedno sa svojim savjetnikom Mauriceom, šefom osiguranja Cloverom i svojim najvećim obožavateljem Mortom.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/b0acd27f-3d70-43e0-b05d-11c0c722701c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921183500 +0200" stop="20230921185500 +0200">
    <title lang="hr">Spirit: Slobodno jahanje (sezona 1, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Fortuna "Lucky" Esperanza Navarro Prescott je 12-godišnja djevojčica koja se preselila iz grada u malo mjesto Miradero. Tamo upoznaje divljeg mustanga po imenu Spirit koji je iz divljine silom dovučen na selo kako bi se pripitomio. Lucky se brzo zbliži s pastuhom te ga oslobodi iz obora. Lucky pronađe i nove prijatelje;  Prudence "Pru" Granger, koja ima palomino konja,  Chica Linda i Abigail Stone, koja posjeduje šašavog pinto konja, Boomeranga. Uskoro tri djevojke sa svojim prijateljima kreću u brojne avanture.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/ce9b63a2-f6b0-40e6-9490-ee5009513c0d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921185500 +0200" stop="20230921190500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 23)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/9e4d8aa8-20dd-4933-af2b-1f886451deaf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921190500 +0200" stop="20230921192900 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/8daf148c-9b8a-435d-b8b2-7f4a22f8c908-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921192900 +0200" stop="20230921193800 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 45)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/65469f98-3ac0-4887-9c4b-0359d457210a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921193800 +0200" stop="20230921194700 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 46)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002608/8afe916e-b5e4-4f35-b66f-7d91152f56be-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921194700 +0200" stop="20230921195500 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 47)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/f34d47ab-e88a-493a-a5cf-cf6e5e136bdd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921195500 +0200" stop="20230921202000 +0200">
    <title lang="hr">Dadilja, serija (sezona 1, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Fran Fine (FRAN DRESCHER) je Židovka nazalnog, plačljivog glasa iz Queensa koju su upravo zadesile brojne nesreće. Dobila je otkaz na poslu i istovremeno ju je ostavio momak. Rješenje za prvi problem je nakratko pronašla prodajući kozmetiku na Manhattanu, što ju je odvelo do kuće Maxwella Sheffielda (CHARLES SHAUGHNESSY), bogatog engleskog udovca, inače uspješnog producenta na Broadwayu. Kako krivo pretpostavi da je Fran došla zbog oglasa kojim je tražio dadilju za svoje troje djece, ona biva zaposlena upravo s tim zadacima. Fran se ubrzo silno veže za djecu; Maggie (NICOLE TOM), Brightona (BENJAMIN SALISBURY) i Grace (MADELINE ZIMA), te se sprijatelji s batlerom Nilesom (DANIEL DAVIS) koji uvijek ima najnovije i najtočnije informacije o svemu što se zbiva u kući. Tom neočekivanom zabunom, Sheffieldi su dobili ne samo dadilju, nego i cijelu galeriju živopisnih likova koji kao u paketu dolaze s Fran. Tu je Franina majka Sylvia (RENEE TAYLOR), Franina najbolja prijateljica Val (RACHEL CHAGALL) koja ima niski IQ i Franina prabaka Yetta (ANN MORGAN GUILBERT). Fran je uspjela vratiti veselje u kuću koja je bila tužna sve od smrti gospođe Sheffield, a osim što je dijelom zamijenila majku za troje djece, javlja se tenzija seksualne privlačnosti između Fran i gospodina Sheffielda, što nikako ne odgovara njegovoj poslovnoj partnerici C.C. Babbock (LAUREN LANE), koja je u njega zaljubljena i u Franny vidi konkurenciju.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/990b9dab-717c-424f-ad3a-52abd0bec008-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921202000 +0200" stop="20230921205000 +0200">
    <title lang="hr">Dadilja, serija (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Fran Fine (FRAN DRESCHER) je Židovka nazalnog, plačljivog glasa iz Queensa koju su upravo zadesile brojne nesreće. Dobila je otkaz na poslu i istovremeno ju je ostavio momak. Rješenje za prvi problem je nakratko pronašla prodajući kozmetiku na Manhattanu, što ju je odvelo do kuće Maxwella Sheffielda (CHARLES SHAUGHNESSY), bogatog engleskog udovca, inače uspješnog producenta na Broadwayu. Kako krivo pretpostavi da je Fran došla zbog oglasa kojim je tražio dadilju za svoje troje djece, ona biva zaposlena upravo s tim zadacima. Fran se ubrzo silno veže za djecu; Maggie (NICOLE TOM), Brightona (BENJAMIN SALISBURY) i Grace (MADELINE ZIMA), te se sprijatelji s batlerom Nilesom (DANIEL DAVIS) koji uvijek ima najnovije i najtočnije informacije o svemu što se zbiva u kući. Tom neočekivanom zabunom, Sheffieldi su dobili ne samo dadilju, nego i cijelu galeriju živopisnih likova koji kao u paketu dolaze s Fran. Tu je Franina majka Sylvia (RENEE TAYLOR), Franina najbolja prijateljica Val (RACHEL CHAGALL) koja ima niski IQ i Franina prabaka Yetta (ANN MORGAN GUILBERT). Fran je uspjela vratiti veselje u kuću koja je bila tužna sve od smrti gospođe Sheffield, a osim što je dijelom zamijenila majku za troje djece, javlja se tenzija seksualne privlačnosti između Fran i gospodina Sheffielda, što nikako ne odgovara njegovoj poslovnoj partnerici C.C. Babbock (LAUREN LANE), koja je u njega zaljubljena i u Franny vidi konkurenciju.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/d09ecf73-3b77-47a1-98d4-7dc139390f6c-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921205000 +0200" stop="20230921225000 +0200">
    <title lang="hr">Poirot, serija (sezona 11, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Britanska kriminalistička drama „Poirot, koja se u originalu prikazivala na ITV-ju tijekom 13 sezona, od 1989. do 2013., najpopularnija je i najbolja ekranizacija detektiva spisateljice Agathe Christie. Sjajnog Davida Sucheta kao Herculea Poirota odabrala je sama obitelj Agathe Christie, a serija je bila nominirana za čak 20 BAFTA nagrada.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/1fef4f9d-04f3-4b32-8f96-5a7303da5670-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921225000 +0200" stop="20230921235000 +0200">
    <title lang="hr">Naša mala klinika, serija (sezona 1, epizoda 84)</title>
    <desc lang="hr">Kultna nagrađivana humoristična serija jedna je od najgledanijih u svom žanru i modernoj TV povijesti. Likovi koje je iznjedrila „Naša mala klinika nasmijavaju sve generacije pred malim ekranima. Serija na duhovit način govori o zgodama i nezgodama u jednoj vrlo osebujnoj klinici.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/fe89ae3c-a39f-4a8d-9d88-1bd555defa3b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230921235000 +0200" stop="20230922001000 +0200">
    <title lang="hr">Svjetska blaga (sezona 1, epizoda 157)</title>
    <desc lang="hr">Pratimo UNESCO-v popis svjetske baštine te ga obavijamo nevjerojatnim pričama o našoj ljudskoj povijesti i sudbini.  Pod motom "Čuvamo ono što volimo. Volimo ono što razumijemo. Razumijemo ono što smo naučili." UNESCO od 1972. godine diljem svijeta čuva sada već 890 jedinstvenih prirodnih spomenika i onih koji su čovječjih ruku djelo. Serija prati UNESCO-v popis svjetske baštine te ga uz pomoć fantastičnih prizora obavija nevjerojatnim pričama o našoj ljudskoj povijesti i sudbini. Svaka epizoda pruža ne samo impresivnu količinu informacija o našem svijetu, nego i osjećaj za duh svake lokacije te gledateljima nudi nove uvide i poglede.  Serija nevjerojatnim pričama otkriva i daje uvid u UNESCO-v popis spomenika svjetske baštine snimajući sve na 35-milimetarskoj vrpci.</desc>
    <category lang="hr">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/3b7da18c-168c-442c-be03-e70b93788a26-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922001000 +0200" stop="20230922003500 +0200">
    <title lang="hr">Svjetska blaga (sezona 1, epizoda 158)</title>
    <desc lang="hr">Pratimo UNESCO-v popis svjetske baštine te ga obavijamo nevjerojatnim pričama o našoj ljudskoj povijesti i sudbini.  Pod motom "Čuvamo ono što volimo. Volimo ono što razumijemo. Razumijemo ono što smo naučili." UNESCO od 1972. godine diljem svijeta čuva sada već 890 jedinstvenih prirodnih spomenika i onih koji su čovječjih ruku djelo. Serija prati UNESCO-v popis svjetske baštine te ga uz pomoć fantastičnih prizora obavija nevjerojatnim pričama o našoj ljudskoj povijesti i sudbini. Svaka epizoda pruža ne samo impresivnu količinu informacija o našem svijetu, nego i osjećaj za duh svake lokacije te gledateljima nudi nove uvide i poglede.  Serija nevjerojatnim pričama otkriva i daje uvid u UNESCO-v popis spomenika svjetske baštine snimajući sve na 35-milimetarskoj vrpci.</desc>
    <category lang="hr">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/67f4a463-e835-401b-9ddb-96022f6857a4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922003500 +0200" stop="20230922010000 +0200">
    <title lang="hr">Pronađi me u Parizu, serija (sezona 2, epizoda 22)</title>
    <desc lang="hr">Nakon što Lena sazna da samo Thea i Isaac imaju uloge u Maxovoj slobodnoj točki, požali se Gabrielle koja podijeli točku u dva dijela između Maxa i Lene.</desc>
    <category lang="hr">Obiteljski, Fantastika, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/b860862f-3d30-4460-b7d4-b06b3e2dc193-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922010000 +0200" stop="20230922012500 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/cb0ee209-6cf6-4e6a-b9d2-410ec6c1fbce-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922012500 +0200" stop="20230922014000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/ab5b27f9-99f2-4d39-a90e-011f94b173cd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922014000 +0200" stop="20230922015500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/c7c5f5ed-77ae-4f77-9f9a-3f734081e783-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922015500 +0200" stop="20230922043000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100002608/056fe06e-6ec4-4976-9107-bbfe0a7c7fa6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922043000 +0200" stop="20230922051000 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/cecd5214-adf0-421d-9970-740dd38840fc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922051000 +0200" stop="20230922052500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/b2d355d1-eaba-423e-ba0a-a1d547e22322-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922052500 +0200" stop="20230922054000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/e9610818-2d15-4c8a-a66d-6c4ffb9ae187-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922054000 +0200" stop="20230922055500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 8, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/b1aadd2c-3c70-4584-9b89-39e14a4022d8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230922055500 +0200" stop="20230922060500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 10)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002608/db5a3936-1901-4943-8808-9c6f6bdea1ab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

