<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Televizija guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLCroatia.hr">
    <display-name>RTL Televizija</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/46/6a/ksoGYSF1_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917060000 +0200" stop="20230917063500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/4eb5dd83-cb72-4d7f-8fe2-36c19718e942-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917063500 +0200" stop="20230917074000 +0200">
    <title lang="hr">Top.HR</title>
    <desc lang="hr">Glazbeni</desc>
    <category lang="hr">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/c193b741-eb01-43e3-a1d4-1b6cbeb76f5e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917074000 +0200" stop="20230917074500 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 29)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/4f4a5e8a-598b-485e-909d-f359f06a8abe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917074500 +0200" stop="20230917081000 +0200">
    <title lang="hr">Yu-Gi-Oh! Arc-V (sezona 1, epizoda 48)</title>
    <desc lang="hr">Yuya Sakakijev san je slijediti svog oca i postati najveći "duel-tainer" u povijesti, što bi i mogao postati kad odjednom otkriva Pendulum Summoning tehniku koju nikad prije nije vidio, a koja mu omogućuje da pozove mnoga čudovišta istovremeno! Međutim, mnogobrojni suparnici pojavljuju se kako bi bili u centru pažnje. Yuya mora podesiti svoju igru jer će dvoboj evoluirati u neprekidan svijet akcije!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/f2443f33-6902-48c3-a9a1-918a227dc2dc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917081000 +0200" stop="20230917082000 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/d805124f-761e-4ef1-a84f-cea535bdbbcd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917082000 +0200" stop="20230917092500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 14)</title>
    <desc lang="hr">Alen i Maja sada imaju prednost na ročištu, no ona je kratkog daha. Društvene mreže odradit će svoje i vratiti ih dva koraka unazad, Kristina će dodatno zapapriti situaciju, a ubrzo će joj se pridružiti i Leo. Medijski pritisak je velik i sve se lomi na Mirku i Jasni, koji će Maji slučajno zakomplicirati obranu. Telac, Jozić i Dujmović u međuvremenu se udružuju u namjeri da se obračunaju s Alenom, što će se odraziti i na Bubala, koji radi nepromišljen potez.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/1460697c-eea0-4479-bc44-46cd51912da3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917092500 +0200" stop="20230917102500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Zbog medijskog trača koji je povezuju Alenom, Maja je u poslovnoj dilemi. Mirku se otvara nova mogućnost vezana za nekretnine, no dolazi i do privatnih teškoća. Bubalu se i dalje gomilaju problemi. Herman shvaća da loša vijest brzo putuje. Sonja otkrije zanimljivu snimku. Matea su izbacili iz kampa i to Anti kvari planove.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/faeef321-6c41-45bb-806d-28c60c176d2d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917102500 +0200" stop="20230917112500 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 17)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/9f420ac2-2d7c-416d-9b92-7953073ba331-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917112500 +0200" stop="20230917122500 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 18)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/2900b7f4-44e8-4a05-9b8e-cf2f8e991967-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917122500 +0200" stop="20230917141500 +0200">
    <title lang="hr">Posao i ljubav, TV film</title>
    <desc lang="hr">Novinarka Lane Daniels (Hilary Duff) oduvijek je sanjala pisati o temi koja koja će završiti na početnoj stranici Cosmopolitana. Ipak se iznenadila kad joj je urednica Kate (Jamie Pressly) dala zeleno svjetlo za priču.  Kako na poslu pronaći ljubavi - tema je članka pa Lane kreće u istražiteljsko novinarstvo, tj. u potragu za pravim muškarcem u korporativnom svijetu.  Počne izlaziti na spojeve s kolegama - Tom (Michael McMillan) i Seth (Matt Dallas) pokažu se kao prave prilike, no čini se da je najveći ulov šarmantni Liam (Chris Carmack), glazbeni producent.</desc>
    <category lang="hr">Romantični, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/b799797a-bcd6-406a-a046-2e60b1fb282e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917141500 +0200" stop="20230917142500 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo, lokalna produkcija</title>
    <desc lang="hr">Ostalo</desc>
    <category lang="hr">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/c25bc668-f8b5-46fa-bf1e-14c75b58925b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917142500 +0200" stop="20230917163000 +0200">
    <title lang="hr">Neboder, film</title>
    <desc lang="hr">Bivši marinac Will Sawyer (Dwayne Johnson) vodi FBI-jev tim za spašavanje talaca. Na zadatku s kolegom Gillespiejem (Pablo Schreiber), izgubi nogu kada otmičar aktivira bombu. Deset godina kasnije Sawyer radi kao sigurnosni savjetnik koji na preporuku bivšeg kolege Gillespieja dobije posao provjere sigurnosti najvišeg nebodera na svijetu, hongkonškog tornja od 225 katova, "The Pearl", čije je vlasnik Zhaoa Long Ji (Chin Han). Sa Sawyerom u Hong Kong stižu njegova supruga Sarah (Neve Campbell) i djeca Georgia (McKenna Roberts) i Henry (Noah Cottrell).</desc>
    <category lang="hr">Triler, Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/2a1e8551-7dac-4386-b122-23382cb5a940-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917163000 +0200" stop="20230917164500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/06d34794-c6b6-4d3c-86af-f8b9e108e4dc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917164500 +0200" stop="20230917180500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav je na selu - extra, reality show (sezona 16, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/55b10aba-aa55-4b94-a22a-607000a2c6ec-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917180500 +0200" stop="20230917190000 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/1bd197f9-7f18-4973-a1c2-06a9eb81d995-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917190000 +0200" stop="20230917201500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230912/000200/XTV100002640/85b9667d-42d4-4ff2-919a-9dff0dc6c3ea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917201500 +0200" stop="20230917225000 +0200">
    <title lang="hr">Brzi i žestoki 6, film</title>
    <desc lang="hr">Vin Diesel, Paul Walker i Dwayne Johnson predvode povratničku zvjezdanu postavu u globalno popularnom serijalu o brzinskim utrkama koja juri na svoj sljedeći kontinent u „Brzima i žestokima 6. Otkako je Domova i Brianova pljačka u Riju srušila carstvo narkobosa i zaradila njihovoj ekipi sto milijuna dolara, naši su se junaci raštrkali po svijetu. Ali nemogućnost da se vrate kući umjesto da zauvijek žive u bijegu, ostavila je njihove živote nepotpunima. U međuvremenu, Hobbs je pratio organizaciju ubojito vještih plaćeničkih vozača diljem 12 zemalja, čiji glavni pokretač ima nemilosrdnu pomoćnicu za koju se otkrije da je to Domova ljubav koju je smatrao mrtvom, Letty. Jedini način da zaustave kriminalce jest da ih nadvladaju na uličnoj razini pa Hobbs zamoli Doma da okupi svoj elitni tim u Londonu. Potpuno pomilovanje za sve njih kako bi se mogli vratiti kući i svojim obiteljima.</desc>
    <category lang="hr">Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/24ba9436-790c-4cf9-b6cf-c036cd3254bd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230917225000 +0200" stop="20230918010000 +0200">
    <title lang="hr">Red 2, film</title>
    <desc lang="hr">Akcijska komedija. CIA-in umirovljeni agent Frank Moses ponovno se vraća sa svojim timom vrhunskih operativaca u potrazi za malenim nuklearnim uređajem.  Dok Frank (B. Willis) pokušava život sa svojom djevojkom Sarah Ross (M-L. Parker) vratiti u svakodnevni ritam koji je narušila prethodna akcija, pristupi mu bivši partner Marvin Boggs (J. Malkovich) i tvrdi da ga još uvijek traže. Ali Frank ga otpravi. Marvin pokuša ponovno i eksplodira mu auto. Iako Frank ne vjeruje da je Marvin doista mrtav, Sarah ga uvjeri da mu ode na sprovod. Tamo ga zaskoče vladini agenti i odvedu na ispitivanje...</desc>
    <category lang="hr">Komedija, Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/9dcb7ffc-d705-4b90-bf1f-804686451369-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230918010000 +0200" stop="20230918011000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo, lokalna produkcija</title>
    <desc lang="hr">Ostalo</desc>
    <category lang="hr">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/7a0921d9-9622-43ce-80e7-7641fb13382a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230918011000 +0200" stop="20230918032000 +0200">
    <title lang="hr">Plaćenici 3, film</title>
    <desc lang="hr">Plaćenici, koje predvodi Barney Ross (Sylvester Stallone), a čine ih još Lee Christmas (Jason Statham), Gunnar Jensen (Dolph Lundgren) i Toll Road (Randy Couture) oslobađaju specijalista za noževe i doktora, poznatijeg kao Doktor Smrt (Wesley Snipes), iz vojnog zatvora za vrijeme njegovog transporta vlakom. Doktor im treba kako bi spriječili da pošiljka oružja stigne do ratnog huškača u Somaliji. I kada stignu na mjesto preuzimanja pošiljke, iznenade se kada ugledaju bivšeg ratnog druga iz ekipe Conrada Stonebanksa (Mel Gibson) kako prodaje naoružanje. Ekipa uspije ubiti sve krijumčare osim Stonebanksa, koji rani Halea Caesara (Terry Crews), koji je sada u kritičnom stanju. Treći dio „Plaćenika nastavlja priču akcijskih junaka na čelu sa Sylvesterom Stalloneom, koji se potrudio osigurati nevjerojatnu glumačku mašineriju. Pa tako, ako jeste ili ste bili velika akcijska zvijezda, a niste se pojavili u prošla dva nastavka ovog filmskog serijala, u ovom ćete sigurno biti. Iako ovog puta nema Jean-Claudea Van Dammea, Chucka Norrisa, Mickyja Rourka ili Brucea Willisa, od novih tu su Mel Gibson, Harrison Ford i Wesley Snipes, koji će vam pružiti i više nego dovoljno zabave. I ovog puta filmskih zvijezda je suludo mnogo pa ih nećemo poimence izdvajati, ali svi su upakirani u akciju u koju je „upucana i veća doza humora. Što se tiče samog zapleta, tu se nema što posebno reći jer ovo je filmski serijal u kojem se zvijezde holivudske A-liste natječu i izmjenjuju u svojoj prezentacij...</desc>
    <category lang="hr">Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/f0586db8-b774-45b6-b5cc-d12cdd14dccb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230918032000 +0200" stop="20230918043000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/b5f6b2d0-2581-4d73-bd0b-35abe7d1e568-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230918043000 +0200" stop="20230918050500 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/49e57c80-dce1-4702-8b31-089f237ec5e7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230918050500 +0200" stop="20230918062000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">Informativni</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100002640/f10f6ce9-d70b-40cd-8e85-9cc14b6b12ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

