<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Kockica guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLKockica.hr">
    <display-name>RTL Kockica</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/5a/c8/ROo27S9T_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923060000 +0200" stop="20230923060500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Serijal od 25 epizoda pod nazivom "Etno sat" bavi se tradicijskom kulturom Hrvatske. Putujući Istrom, Slavonijom, Dalmacijom, Hrvatskim zagorjem i drugim dijelovima Lijepe Naše susretali smo se s kulturnom ostavštinom pojedinih krajeva te doznali kako se ona njeguje i danas. Danas su u tradicijske običaje, plesove i sviranje starih instrumenata dosta uključena i djeca, koja njeguju ostavštinu svojih djedova i baka. Ekipa Etno sata družila se s malim zvončarima iz Viškova, vrsnim plesačicama baluna iz Pazina, prisustvovala je klapskom pjevanju mladih Splićanki i Splićana te posjetila vrtićke alkare i djevojke iz Vrlike koje njeguju ojkanje. Folklorne skupine pokazale su kako se pleše nijemo kolo, linđo, drmeš i slavonsko kolo. Zabilježili smo zvukove mandolina, tamburica, gajda, sopela te naučili izradu licitarskog srca, drvenih igračaka za djecu i šestinskih kišobrana.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/9be86412-2b06-4216-bf5e-ef85724cd686-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923060500 +0200" stop="20230923061500 +0200">
    <title lang="hr">Sport za sve (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Edukativni format domaće produkcije sastoji se od 20 epizoda, a svaka je posvećena jednom sportu. Voditelji serijala su Tatjana Gržan i Davor Balažin, dobro poznati voditelji RTL Kockice, kojima je ovo prvi zajednički serijal jer su se do sada uglavnom pojavljivali zasebno. Sada su proputovali cijelu Hrvatsku kako bi svojim gledateljima predstavili što više sportova. U Zagrebu su snimali skijanje, hokej, klizanje, gimnastiku, penjanje na umjetnim stjenama, badminton. Posjetili su i Rijeku, Pulu i Split. Na morskim lokacijama snimali su vodene sportove, atletiku, koturaljkanje, skejtanje.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/a32e3a88-3767-4bec-9ad9-f0102e88c34c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923061500 +0200" stop="20230923063500 +0200">
    <title lang="hr">Kad smo bili mali (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/2d99a6e1-ac8a-43d8-9a40-848b48ec9c45-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923063500 +0200" stop="20230923064000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 48)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/8ef28269-b17e-4686-931f-a273eb229d35-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923064000 +0200" stop="20230923064500 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 49)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/c21c65af-6c63-4d8a-ade0-706cc60a47bb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923064500 +0200" stop="20230923065000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 50)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/44779843-64b8-463d-9515-c4fb0123fa84-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923065000 +0200" stop="20230923070000 +0200">
    <title lang="hr">Vesela farma (sezona 1, epizoda 28)</title>
    <desc lang="hr">Vesela farma je najposebnije mjesto koje možete zamisliti! Farma je to koju vode smiješne i pomalo čudne domaće životinje, koje i najobičniju stvar mogu pretvoriti u avanturu prepunu igre i zabave. Sa svojim jedinstvenim osobnostima reagiraju potpuno drugačije u istim trenucima, a to naravno, stvara brojne urnebesne situacije.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230921/000200/XTV100002608/56611e0b-8e4d-413c-871c-7b4452f10f00-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923070000 +0200" stop="20230923070700 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati. Neodoljiva animirana serija temelji se na ilustracijama Teda Dewana, autora Binga, koji se susreće sa situacijama i životnim lekcijama koje se mogu poistovjetiti s onima iz stvarnog života djece i njihovih roditelja. Na kraju svake epizode Bing otkrije što je naučio.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/23d00eee-7fb0-46dc-841c-f4e0bcdbb939-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923070700 +0200" stop="20230923071000 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/8bcdeb4d-73f9-43dd-b3d5-9114d7b1cec3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923071000 +0200" stop="20230923071500 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 47)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, njegovu sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje! Najgledanija online serija na svijetu započinje svoje emitiranje  na RTL Kockici! Od srpnja 2021. YouTube kanal Cocomelon može se   pohvaliti titulom najgledanijeg kanala u SAD-u i drugog   najgledanijeg na svijetu. Također, kanal čvrsto drži prvo mjesto   dječjeg kanala s najviše pretplatnika na svijetu te je drugi   kanal s najvećim brojem pretplatnika u svijetu! Vrhunska 3D animacija i poučne pričice i   životne lekcije u obliku rimovanih i lako pamtljivih pjesmica (s   titlovima ispisanima na dnu ekrana) savršena su zabava za   najmlađe koji uče o svijetu koji ih okružuje. Prema riječima   tvoraca serije, glavni je cilj okupiti obitelj pružajući im   zabavan i edukativan sadržaj te roditeljima dati priliku da   podučavaju svoju djecu i igraju se skupa dok gledaju   ’Cocomelon’.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/3a9d867d-8e70-4545-a601-d2fff4bdb2ce-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923071500 +0200" stop="20230923072000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/6f5bfa1c-6617-4954-9f2a-13dfb9626bbc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923072000 +0200" stop="20230923073000 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik. Prema dječjoj slikovnici iz 1970. Francuskinje Annette Tison i Amerikanca Talusa Taylora nastao je lik Barbapape, tj. vrste neobičnih stvorenja. Knjiga za djecu na francuskom prevedena je na više od 30 jezika. Barbapapa su ružičaste mrlje ili blobs koje mijenjaju oblik te se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Najnovija ekranizacija Barbapape nastala je 2019., a seriju su napisali Alice Taylor, kći Tison i Taylora te Thomas Taylor.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/d69e758d-447e-4a5a-97a0-3c051dcefb4b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923073000 +0200" stop="20230923074000 +0200">
    <title lang="hr">Kockićeve priče (sezona 1, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">U godini čitanja najšareniji televizijski kanal, RTL Kockica, svojim je malim i velikim gledateljima pripremio prikladan i posve nov edukativno-zabavan serijal. Riječ je o projektu ’Kockićeve priče’, u kojem gledateljima Kockice priče čitaju poznata RTL-ova lica. Tako će se na maštovito uređen set, među igračke, oblake i zvijezde, s knjigom u ruci na udobnu fotelju RTL Kockice smjestiti - Zoran Šprajc, Enis Bešlagić, Marijana Batinić, Antonija Blaće, Tomislav Jelinčić, Ana Brdarić Boljat, Jelena Pajić, Željka Klemenčić, Edita Misirić Vrkljan, glumac Matko Knešaurek te voditelji Kockice Tatjana Horvatić i Davor Balažin. Upravo oni otvorit će vrata dječjeg svijeta i čitati priče koje će zaokupiti pažnju mališana, ali i ostalih članova obitelji. No za razliku od sličnih formata u kojima se čitaju klasične priče i bajke dobro poznate svima, ’Kockićeve priče’ napisane su posebno za ovaj projekt i stižu iz pera autorice Jelene Ribić Pavelić. Lik koji se provlači kroz čak 28 novih priča je zaštitni znak RTL Kockice, svima omiljeni Kockić te njegova prijateljica Loptica, koji svakoga dana kreću u nove pustolovine koje će najmlađe gledatelje zabaviti, poučiti i zaintrigirati. Svaka priča posebna je zbog teme koju obrađuje, no jedno je zajedničko svima njima, pozitivne vrijednosti koje se pokušavaju prenijeti mališanima - dobrota, ljubav, poštenje, marljivost, iskrenost i pravo prijateljstvo koje ne može ugroziti nijedna nevolja.  I zato, okupite obi...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/e0ec3279-4d79-497d-bf0c-089177052ee3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923074000 +0200" stop="20230923075000 +0200">
    <title lang="hr">Zagrepčanke i dečki (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/9b08e248-fbed-496c-8d5f-e366c2aff5f7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923075000 +0200" stop="20230923080000 +0200">
    <title lang="hr">Moćni vlakovi (sezona 1, epizoda 39)</title>
    <desc lang="hr">U Tracksvilleu, gradu bez odraslih, djeca upravljaju željezničkim postajama te zajedno s pametnim i moćnim vlakovima, koji imaju dar govora, kreću na razna putovanja i upuštaju se u svakakve pustolovine. Teretni Nate, Mehaničar Milo, Graditelj Brock, Farmerica Faye, Red, Penny, Flicker i Mandy vlakovi su koji imaju svoje zadatke i dužnosti u gradu, oni svojim alatima i teretnim vagonima pomažu zajednicu s djecom održati sretnom i veselom.   U produkciji Keitha Chapmana, Spin Master Entertainmenta i Netflixa nastala je obožavana serija ’Moćni vlakovi’ iza koje stoji animacijski studio Atomic Cartoons, koji je od 2020. godine isporučio više od 40 zabavnih i edukativnih epizoda za najmlađe te nekoliko specijala, uključujući i božićni.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/69d45be6-8614-4c33-960c-ec30ba7a8b94-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923080000 +0200" stop="20230923081000 +0200">
    <title lang="hr">Mouk, serija (sezona 2, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Krenite s nama na put oko svijeta! Dva prijatelja Mouk i Chavapa istražuju svijet na svojim biciklima. Od Hong-Konga i New Yorka do Brazila ili pak Madagaskara, oni upoznaju šarolike stanovnike koji ondje žive i s njima se sprijateljuju. Animirana serija ’Mouk’ na primjeren način najmlađe gledatelje uči o brojnim svjetskim čudima te im daje priliku da upoznaju i dožive drugačije kulture i pritom se dobro zabave!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/a08452f9-702c-400b-afe0-4aa458ad7fa6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923081000 +0200" stop="20230923083000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra (sezona 3, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Njihovo je streljivo maleno, ali vrlo moćno! Eli Shane ustrajan je u svojoj namjeri da postane najveći heroj među Slugovima! Kako bi se uspio oduprijeti silama zla, zajedno s prijateljima Trixie, Kordom i Prontom mora pažljivo sakupljati i trenirati malene životinjice, različite puževe, koji imaju sposobnost transformirati se u magična snažna čudovišta. Eli i njegova družina otkrivaju špilje, pronalaze nove puževe te izazivaju rivale na borbe. No najveću opasnost predstavlja im ozloglašeni Dr. Blakk koji pronađene puževe želi pretvoriti u opasno oružje. Još nitko nije uspio poraziti vojsku Blakkovih časnika... dosad! Kanadska animirana serija  Slugterra , nastala 2012. godine, humoristična je znanstveno-fantastična avantura smještena duboko pod zemljom, u podzemnom svijetu gdje opstaju samo najbrži i najsnalažljiviji! Svaka špilja skriva novu pustolovinu, opasnu bitku i malene, ali moćne puževe koje treba otkriti!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230921/000200/XTV100002608/3db376b2-4dbc-4f84-8f34-0d91fe8033fd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923083000 +0200" stop="20230923085000 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 20)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život. Animirani serijal o mačku Oggyju i trojici žohara nasmijat će stare i mlade. Žohari u svakoj epizodi smišljaju maštovite zamke samo kako bi mačku Oggyiu upropastili dan. Tek kad izvedu vragolije koje su zamislila i kad Oggy postane dovoljno živčan, Joey, DeeDee i Marky su zadovoljni.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/2005bcce-e142-4581-9d04-cc70de5a5de5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923085000 +0200" stop="20230923090000 +0200">
    <title lang="hr">Sonic: Super jež (sezona 2, epizoda 43)</title>
    <desc lang="hr">Plavi superbrzi jež Sonic i njegovi prijatelji Tails, žuti lisac s dva repa, Amy, ružičasta ježica s velikim čekićem, Knuckles, crvena echidna, najjači i najmišićaviji član tima, te Sticks, jazavac specijalist u bumerangu, brane svoje selo na Seaside Islandu od napada doktora Eggmana, ludog znanstvenika i njegovih robota, Orbota, crvenog robota u obliku kugle i Cubota, žutog robota u obliku kocke. U produkciji Sega of America, Inc. i OuiDo! produkcije stvorena je ova sjajna kompjuterska animacija, nastala prema „Sonic the Hedghog videoigrici autora Yujia Nake, Naotoa Ohshime i Hirokaze Yasuhare, te je peta animirana TV serija u franšizi, ali i prva nastala u računalno generiranoj animaciji i visokoj rezoluciji.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230921/000200/XTV100002608/16e7d18b-436d-47c3-9ae9-e93a9ed9a524-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923090000 +0200" stop="20230923090500 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 265)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/c9246ead-79af-4b34-9c98-bb61832a98c1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923090500 +0200" stop="20230923091000 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Crtani film  A je to! , poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najvoljenijih crtanih filmova svih vremena nastao u Čehoslovačkoj davne 1976. godine. Dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima, nažalost, nešto uvijek nešto uspije krenuti po zlu. Crtić  A je to!  zapravo je jedno veliko i humoristično ne izjavama  sam svoj majstor  ili  uradi sam . U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati stručnjaka da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/17500ded-c3b7-46b1-bc90-e73d08ee5f82-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923091000 +0200" stop="20230923092000 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Crtani film  A je to! , poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najvoljenijih crtanih filmova svih vremena nastao u Čehoslovačkoj davne 1976. godine. Dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima, nažalost, nešto uvijek nešto uspije krenuti po zlu. Crtić  A je to!  zapravo je jedno veliko i humoristično ne izjavama  sam svoj majstor  ili  uradi sam . U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati stručnjaka da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/589f7342-c4b7-438d-99d2-0905620ebd68-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923092000 +0200" stop="20230923093000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati. Neodoljiva animirana serija temelji se na ilustracijama Teda Dewana, autora Binga, koji se susreće sa situacijama i životnim lekcijama koje se mogu poistovjetiti s onima iz stvarnog života djece i njihovih roditelja. Na kraju svake epizode Bing otkrije što je naučio.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/aae28b16-c5cd-4aca-aef4-020e23f10e98-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923093000 +0200" stop="20230923095000 +0200">
    <title lang="hr">Živio kralj Gjuro (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Strog, ali strašljiv kralj Gjuro XII., lemur s prstenastim repom odriče se prijestolja nakon što mu je predskazano da će ga pojesti fosa. Titulu ostavlja svom nećaku, koji je potpuno drugačijeg karaktera jer se voli ludo zabavljati. Nećak postaje kralj Gjuro XIII., novi kralj s velikom odgovornošču vođenja kraljevstva lemura. I dok ujaka kralja Gjure nema, novi kralj Gjuro upada u razne neprilike zajedno sa svojim savjetnikom Mauriceom, šefom osiguranja Cloverom i svojim najvećim obožavateljem Mortom. No bivši kralj čitavo vrijeme pokušava pronaći podmukle načine da se vrati na prijestolje i makne svog nećaka. Osim ujaka kralja Gjure i fose, Julien se hvata u koštac i s drugim prijetnjama, poput ludog fanaloke Karla i Cloverine sestre blizanke Crimson. DreamWorks animacija je 2014. isporučila odličnu animarnu seriju, prequel „Madagaskar franšize, a u njemu se, uz lemura Gjuru, pojavljuju od prije poznati Maurice i Mort, koje su gledatelji upoznali u slavnom filmskom serijalu. Hvaljena serija se po prvi put pojavila na ekranima 2014., a snimljene su još četiri sezone.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/26c807a9-638a-4e5a-b20f-9f75ebd6724e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923095000 +0200" stop="20230923101000 +0200">
    <title lang="hr">Gabbya (sezona 3, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Gabby i njezin pomoćnik Pandy Paws, koji obožava zagrljaje i uvijek je spreman za grickalice i nestašluke, vode nas u pustolovine prepune šarene magije i slatkih mačića!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230921/000200/XTV100002608/2d830d5f-b7f1-4201-bb67-e8fc5347a040-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923101000 +0200" stop="20230923102000 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove. Ovu kultnu animiranu seriju osmislio je belgijski crtač stripova Peyo godine 1958. kada je izmišljeno ime štrumpf iskoristio za male plave likove u stripu "Johan et Pirlouit", srednjovjekovnoj priči o glavnom junaku Johanu i njegovom patuljastom pomoćniku Pirlouitu, koji pronalaze male plave likove štrumpfove, da bi Peyo uskoro napravio i zasebni strip posvećen samo njima. Štrumpfovi su se proslavili animiranom serijom i filmovima te su ubrzo postali omiljeni. Nove priče o malim plavim stvorenjima koji žive u šumi pojavile su se 2021. u novom ruhu, kompjuterskoj animaciji.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/f4f9e18d-23b6-420a-a9eb-bba7d08fedab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923102000 +0200" stop="20230923103500 +0200">
    <title lang="hr">Infinity Nado (sezona 6, epizoda 13)</title>
    <desc lang="hr">Nado igrači Jin i Dawn otkrivaju da su, nakon udara meteora, mnogi Nado junaci iz drugih dimenzija stigli u njihov svijet. S njima je stigao i Hellish Ghost - mračni avatar koji prijeti uništenju planete i uništava sve Nado borce koji mu stanu na put, a Jin i Dawn su jedini koji ga mogu zaustaviti. Nova Infinity Nado sezona prati dječaka Luka i njegove prijatelje   u avanturama u Nado Akademiji i potrazi za misterioznom energijom   Elemenata koja se nalazi u svakom moćnom Nado zvrku. Luke mora   naučiti sve tajne Nado napada i obrane, izdržljivosti i   ujednačenosti dok priziva avatara i otkriva njegove moći.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/b25ca711-0df3-4561-8e10-6ad65bd1fe16-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923103500 +0200" stop="20230923104000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra: Povratak (sezona 1, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zarobljeni sa samo nekoliko svojih slugova, Eli i Trixie morat će iskoristiti svu pamet i strategiju kako bi nadmudrili zle blizance Lockea i Lodea i pobjegli im - sve dok ne pronađu legendarnog Univerzalnog sluga! Ovo moćno stvorenje može oponašati najjači potez bilo kojeg sluga, ali uz cijenu koju Eli i Trixie neće rado platiti...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/f613ad1f-e1b5-4f1a-8329-c3da090d24b1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923104000 +0200" stop="20230923104400 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra: Povratak (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Zarobljeni sa samo nekoliko svojih slugova, Eli i Trixie morat će iskoristiti svu pamet i strategiju kako bi nadmudrili zle blizance Lockea i Lodea i pobjegli im - sve dok ne pronađu legendarnog Univerzalnog sluga! Ovo moćno stvorenje može oponašati najjači potez bilo kojeg sluga, ali uz cijenu koju Eli i Trixie neće rado platiti...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/0516f7f8-41f8-405a-b754-3771048aeb94-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923104400 +0200" stop="20230923105300 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 48)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/f3858b86-5c99-46e4-a113-b13e64cc88b4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923105300 +0200" stop="20230923110200 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 49)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/822c9924-b72c-4e92-8d6e-ebb7ac3f5bf0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923110200 +0200" stop="20230923111000 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 50)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/4a35b260-d2d6-47b6-be82-89f40abad1cc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923111000 +0200" stop="20230923112000 +0200">
    <title lang="hr">Tehnolovac (sezona 7, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">U današnjem digitalnom dobu društvenih mreža, profila i aplikacija, brojni gadgeti koji se koriste u IT industriji postali su dostupni najširem krugu ljudi. Nove tehnologije nastaju brzinom munje, a iako su im najrazličitiji uređaj ponuđeni na dlanu, stotine milijuna korisnika suočavaju se s brojnim dvojbama - kako izabrati one najbolje, prilagođene vlastitim potrebama. Upravo stoga nova emisija  Tehnolovac  otvara vrata uzbudljivom svijetu tehnologije. U 10-minutnoj emisiji voditelj i producent Tomislav Tomašević gledateljima će ponuditi aktualne novosti iz svijeta tehnoloških dostignuća te prezentirati  najnovije modele uređaja bez kojih se moderni život teško može zamisliti. U emisiji su objedinjeni popularni unboxing te recenzija najnovijih tehničkih uređaja poput mobitela, tableta, slušalica, laptopa, pametnih satova ili akcijskih kamera. Emisija će se dotaknuti i  važnosti podizanja svijesti o sigurnosti i pravilima ponašanja na internetu te savjesnom korištenju tehnologija. Posebnost ‘’Tehnolovca  svakako su testovi uređaja koje će raditi najmlađi Kockići te mogućnost da gledatelji putem društvenih mreža sami biraju koji će gadget biti predstavljen u emisiji, što u prijevodu znači da će publika na svojevrstan način sudjelovati u kreiranju pojedinih epizoda. Emisija će tako, uz mnoštvo korisnih savjeta, gledatelje informirati, usmjeriti te na pristupačan i zanimljiv način ponuditi odgovore na brojna virtualna pitanja.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/d8c707f1-4e84-471a-a14d-7c6ab8d80b02-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923112000 +0200" stop="20230923112500 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati. Neodoljiva animirana serija temelji se na ilustracijama Teda Dewana, autora Binga, koji se susreće sa situacijama i životnim lekcijama koje se mogu poistovjetiti s onima iz stvarnog života djece i njihovih roditelja. Na kraju svake epizode Bing otkrije što je naučio.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/4cebdd9f-86e4-466a-aa28-d3108c6d57de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923112500 +0200" stop="20230923113700 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik. Prema dječjoj slikovnici iz 1970. Francuskinje Annette Tison i Amerikanca Talusa Taylora nastao je lik Barbapape, tj. vrste neobičnih stvorenja. Knjiga za djecu na francuskom prevedena je na više od 30 jezika. Barbapapa su ružičaste mrlje ili blobs koje mijenjaju oblik te se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Najnovija ekranizacija Barbapape nastala je 2019., a seriju su napisali Alice Taylor, kći Tison i Taylora te Thomas Taylor.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/8d8b0029-ceaa-4098-bcb0-c0a1e2abcdfb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923113700 +0200" stop="20230923114000 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/7eedb11b-087b-4c79-98ef-ad57b706d88c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923114000 +0200" stop="20230923114500 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 47)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, njegovu sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje! Najgledanija online serija na svijetu započinje svoje emitiranje  na RTL Kockici! Od srpnja 2021. YouTube kanal Cocomelon može se   pohvaliti titulom najgledanijeg kanala u SAD-u i drugog   najgledanijeg na svijetu. Također, kanal čvrsto drži prvo mjesto   dječjeg kanala s najviše pretplatnika na svijetu te je drugi   kanal s najvećim brojem pretplatnika u svijetu! Vrhunska 3D animacija i poučne pričice i   životne lekcije u obliku rimovanih i lako pamtljivih pjesmica (s   titlovima ispisanima na dnu ekrana) savršena su zabava za   najmlađe koji uče o svijetu koji ih okružuje. Prema riječima   tvoraca serije, glavni je cilj okupiti obitelj pružajući im   zabavan i edukativan sadržaj te roditeljima dati priliku da   podučavaju svoju djecu i igraju se skupa dok gledaju   ’Cocomelon’.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/614447d6-7d89-4784-a7ab-5352d2407706-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923114500 +0200" stop="20230923115000 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 265)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/19b0175a-7b77-48de-b728-b275f24f5a0d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923115000 +0200" stop="20230923120500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 10, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/d6605b72-3342-4c14-b589-9db691a7073d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923120500 +0200" stop="20230923121000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/bb9c3aa8-cb3a-423c-8c57-f89b341b2579-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923121000 +0200" stop="20230923123000 +0200">
    <title lang="hr">SOS za životinjski svijet (sezona 1, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Ovo ljeto rezervirano je za novi zabavno-edukativni serijal u produkciji RTL Kockice, koja je zadnjih nekoliko mjeseci provela na putovanjima. ’SOS za životinjski svijet’ pod povećalo stavlja životinjske vrste koje su danas u prirodi u opadanju, neke od njih su iznimno rijetke, a njihov daljnji opstanak je ugrožen. Ulazimo u jame u potrazi za čovječjom ribicom, koju smo snimili na njezinom izvornom staništu. Probijamo se kroz šume gorske Hrvatske kako bismo postavili kamere za snimanje divljih zvijeri. Putujemo u Moslavinu u potrazi za rodama koje svake godine dolaze u Čigoč, za mnoge  izgubljeno  selo. Uz to, zaboravljena nije ostala ni obala Jadranskog mora na kojoj žive mnoge životinje koje trebaju našu pomoć - kornjače, dupini, plemenite periske. U formatu ’SOS za životinjski svijet’ prenosimo priče onih koji se ne mogu sami izboriti za svoja prva i opstanak, ali zato na nama ostaje važan zadatak edukacije i širenja znanja. Gledajte nas subotom na RTL Kockici.</desc>
    <category lang="hr">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/84121a26-808d-48fe-8944-9720009c1e17-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923123000 +0200" stop="20230923123500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/f7e5da75-149c-412e-8dcc-1d8c43e3d16e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923123500 +0200" stop="20230923130000 +0200">
    <title lang="hr">Spin Fighters (sezona 1, epizoda 21)</title>
    <desc lang="hr">Roki, tinejdžer koji želi ostvariti svoj i očev san te osvojiti Spin Fighters turnir, prijavljuje se na Spin Fighters Akademiju. U Akademiji upoznaje nove prijatelje kao i tajanstvenog Dr. Strangea, osnivača Spin Fightersa. Uskoro se naši hrabri Spin Fighters junaci nađu u središtu velike urote.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/cc28c7ec-22e8-43f9-bf13-26fd60b21f68-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923130000 +0200" stop="20230923131000 +0200">
    <title lang="hr">Apćiha (sezona 1, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Teo je vedar i pametan 9-godišnjak, naizgled baš poput ostalih vršnjaka. No skriva veliku tajnu i posebnu supermoć - kad god se mora suočiti s nekom emotivnom situacijom, on kihne i pretvara se u životinju! No to nikad nije ista životinja pa dječak Teo tako jednoga dana može biti tigar, drugog papiga, a trećeg medvjed! Pritom, poprima i neke životinjske osobine - sikće kao zmija, laje kao pas ili kljuca kao kokoš. Uz pomoć svojih najboljih prijatelja Teo se uvijek nekako uspijeva izvući iz nevolja i ponovno se pretvoriti u običnog dječaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/b2c3e265-904f-465c-9dff-a938bfcfae0b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923131000 +0200" stop="20230923132000 +0200">
    <title lang="hr">Apćiha (sezona 1, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Teo je vedar i pametan 9-godišnjak, naizgled baš poput ostalih vršnjaka. No skriva veliku tajnu i posebnu supermoć - kad god se mora suočiti s nekom emotivnom situacijom, on kihne i pretvara se u životinju! No to nikad nije ista životinja pa dječak Teo tako jednoga dana može biti tigar, drugog papiga, a trećeg medvjed! Pritom, poprima i neke životinjske osobine - sikće kao zmija, laje kao pas ili kljuca kao kokoš. Uz pomoć svojih najboljih prijatelja Teo se uvijek nekako uspijeva izvući iz nevolja i ponovno se pretvoriti u običnog dječaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/2901ecf5-65af-43c4-8c86-1652c1f2be3f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923132000 +0200" stop="20230923133000 +0200">
    <title lang="hr">Apćiha (sezona 1, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Teo je vedar i pametan 9-godišnjak, naizgled baš poput ostalih vršnjaka. No skriva veliku tajnu i posebnu supermoć - kad god se mora suočiti s nekom emotivnom situacijom, on kihne i pretvara se u životinju! No to nikad nije ista životinja pa dječak Teo tako jednoga dana može biti tigar, drugog papiga, a trećeg medvjed! Pritom, poprima i neke životinjske osobine - sikće kao zmija, laje kao pas ili kljuca kao kokoš. Uz pomoć svojih najboljih prijatelja Teo se uvijek nekako uspijeva izvući iz nevolja i ponovno se pretvoriti u običnog dječaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/fe9983ea-0534-43bb-8072-4d6ab57c4118-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923133000 +0200" stop="20230923134000 +0200">
    <title lang="hr">Tehnolovac (sezona 7, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">U današnjem digitalnom dobu društvenih mreža, profila i aplikacija, brojni gadgeti koji se koriste u IT industriji postali su dostupni najširem krugu ljudi. Nove tehnologije nastaju brzinom munje, a iako su im najrazličitiji uređaj ponuđeni na dlanu, stotine milijuna korisnika suočavaju se s brojnim dvojbama - kako izabrati one najbolje, prilagođene vlastitim potrebama. Upravo stoga nova emisija  Tehnolovac  otvara vrata uzbudljivom svijetu tehnologije. U 10-minutnoj emisiji voditelj i producent Tomislav Tomašević gledateljima će ponuditi aktualne novosti iz svijeta tehnoloških dostignuća te prezentirati  najnovije modele uređaja bez kojih se moderni život teško može zamisliti. U emisiji su objedinjeni popularni unboxing te recenzija najnovijih tehničkih uređaja poput mobitela, tableta, slušalica, laptopa, pametnih satova ili akcijskih kamera. Emisija će se dotaknuti i  važnosti podizanja svijesti o sigurnosti i pravilima ponašanja na internetu te savjesnom korištenju tehnologija. Posebnost ‘’Tehnolovca  svakako su testovi uređaja koje će raditi najmlađi Kockići te mogućnost da gledatelji putem društvenih mreža sami biraju koji će gadget biti predstavljen u emisiji, što u prijevodu znači da će publika na svojevrstan način sudjelovati u kreiranju pojedinih epizoda. Emisija će tako, uz mnoštvo korisnih savjeta, gledatelje informirati, usmjeriti te na pristupačan i zanimljiv način ponuditi odgovore na brojna virtualna pitanja.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/42066d9a-975a-4010-8ba3-32fc8d693dae-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923134000 +0200" stop="20230923135000 +0200">
    <title lang="hr">Sport za sve (sezona 1, epizoda 15)</title>
    <desc lang="hr">Edukativni format domaće produkcije sastoji se od 20 epizoda, a svaka je posvećena jednom sportu. Voditelji serijala su Tatjana Gržan i Davor Balažin, dobro poznati voditelji RTL Kockice, kojima je ovo prvi zajednički serijal jer su se do sada uglavnom pojavljivali zasebno. Sada su proputovali cijelu Hrvatsku kako bi svojim gledateljima predstavili što više sportova. U Zagrebu su snimali skijanje, hokej, klizanje, gimnastiku, penjanje na umjetnim stjenama, badminton. Posjetili su i Rijeku, Pulu i Split. Na morskim lokacijama snimali su vodene sportove, atletiku, koturaljkanje, skejtanje.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/058a4a90-16b7-4bdf-bc37-110857c09567-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923135000 +0200" stop="20230923135500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/623b3e68-f8cc-495a-902a-ec9cb6f224a2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923135500 +0200" stop="20230923140500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Serijal od 25 epizoda pod nazivom "Etno sat" bavi se tradicijskom kulturom Hrvatske. Putujući Istrom, Slavonijom, Dalmacijom, Hrvatskim zagorjem i drugim dijelovima Lijepe Naše susretali smo se s kulturnom ostavštinom pojedinih krajeva te doznali kako se ona njeguje i danas. Danas su u tradicijske običaje, plesove i sviranje starih instrumenata dosta uključena i djeca, koja njeguju ostavštinu svojih djedova i baka. Ekipa Etno sata družila se s malim zvončarima iz Viškova, vrsnim plesačicama baluna iz Pazina, prisustvovala je klapskom pjevanju mladih Splićanki i Splićana te posjetila vrtićke alkare i djevojke iz Vrlike koje njeguju ojkanje. Folklorne skupine pokazale su kako se pleše nijemo kolo, linđo, drmeš i slavonsko kolo. Zabilježili smo zvukove mandolina, tamburica, gajda, sopela te naučili izradu licitarskog srca, drvenih igračaka za djecu i šestinskih kišobrana.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/e72f042e-62b6-4326-8859-27deb83a0e6f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923140500 +0200" stop="20230923141000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 48)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/3634871d-833b-4979-97e5-da86c02a7791-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923141000 +0200" stop="20230923141500 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 49)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/8e17d926-8b53-4358-941d-00f28c1186a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923141500 +0200" stop="20230923142000 +0200">
    <title lang="hr">Molang (sezona 3, epizoda 50)</title>
    <desc lang="hr">Molang i Piu Piu dva su neobična prijatelja koji se suočavaju sa svakodnevnim problemima na duhovit način. Molang je bijeli zečić koji sve radi sa srcem i velikim optimizmom, a Piu Piu pilić koji je sramežljiv, ali pravedan. Razigrani i znatiželjni, kroz sve avanture prolaze sa osmijehom i pozitivnim stavom, uvijek okruženi dobrim prijateljima, učeći najmlađe gledatelje vrijednim životnim lekcijama. Simpatična francuska animirana serija ’Molang’ premijerno je prikazana 2015. godine, a zahvaljujući svojim poukama i jeziku prilagođenom djeci, preko noći je postala hit pa se do danas emitirala u čak 190 zemalja svijeta! Snimljeno je pet sezona serije, devet televizijskih specijala, glazbeni album, a izdana je i linija igračaka.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/9d4fce49-7c3c-4153-a1db-77227e53ac5a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923142000 +0200" stop="20230923143000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati. Neodoljiva animirana serija temelji se na ilustracijama Teda Dewana, autora Binga, koji se susreće sa situacijama i životnim lekcijama koje se mogu poistovjetiti s onima iz stvarnog života djece i njihovih roditelja. Na kraju svake epizode Bing otkrije što je naučio.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/5b7a3521-bf6e-4679-b815-37cf448ceab5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923143000 +0200" stop="20230923143500 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/96d325e3-747b-486e-a69a-229b2f958a56-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923143500 +0200" stop="20230923144000 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 265)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/b5e9eafd-c803-4932-9613-58bb52300623-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923144000 +0200" stop="20230923144200 +0200">
    <title lang="hr">Ententinići (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zapjevajte uz mišicu En, slonića Tena i zebru Tinu poznate dječje pjesmice!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/80996a05-d281-4bd8-88a0-70fefe13a3c0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923144200 +0200" stop="20230923144500 +0200">
    <title lang="hr">CoComelon (sezona 2, epizoda 47)</title>
    <desc lang="hr">Uz ovu škvadru, svaki dan je tulum! Naučite slova, brojke, boje, glasanje životinja i još puno zabavnih stvari uz malenog J.J.-a, njegovu sestricu YoYo, brata TomToma, mamu i tatu. Ova vesela obitelj pripremila je mnoštvo nezaboravnih pjesmica, pomno odabranih plesnih koreografija, puno zabave i smijeha te igrica u kojima će uživati čitava obitelj. Ne propustite nezaboravno Cocomelon obiteljsko druženje! Najgledanija online serija na svijetu započinje svoje emitiranje  na RTL Kockici! Od srpnja 2021. YouTube kanal Cocomelon može se   pohvaliti titulom najgledanijeg kanala u SAD-u i drugog   najgledanijeg na svijetu. Također, kanal čvrsto drži prvo mjesto   dječjeg kanala s najviše pretplatnika na svijetu te je drugi   kanal s najvećim brojem pretplatnika u svijetu! Vrhunska 3D animacija i poučne pričice i   životne lekcije u obliku rimovanih i lako pamtljivih pjesmica (s   titlovima ispisanima na dnu ekrana) savršena su zabava za   najmlađe koji uče o svijetu koji ih okružuje. Prema riječima   tvoraca serije, glavni je cilj okupiti obitelj pružajući im   zabavan i edukativan sadržaj te roditeljima dati priliku da   podučavaju svoju djecu i igraju se skupa dok gledaju   ’Cocomelon’.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/c13a0d74-72a1-43ed-a8de-12aa95a85c58-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923144500 +0200" stop="20230923145000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra: Povratak (sezona 1, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Zarobljeni sa samo nekoliko svojih slugova, Eli i Trixie morat će iskoristiti svu pamet i strategiju kako bi nadmudrili zle blizance Lockea i Lodea i pobjegli im - sve dok ne pronađu legendarnog Univerzalnog sluga! Ovo moćno stvorenje može oponašati najjači potez bilo kojeg sluga, ali uz cijenu koju Eli i Trixie neće rado platiti...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/157fe63a-06ab-4f4d-9ab7-d2037bb4f2ea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923145000 +0200" stop="20230923145500 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra: Povratak (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Zarobljeni sa samo nekoliko svojih slugova, Eli i Trixie morat će iskoristiti svu pamet i strategiju kako bi nadmudrili zle blizance Lockea i Lodea i pobjegli im - sve dok ne pronađu legendarnog Univerzalnog sluga! Ovo moćno stvorenje može oponašati najjači potez bilo kojeg sluga, ali uz cijenu koju Eli i Trixie neće rado platiti...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/ae82e3bd-c6cc-4b99-95b6-1d664a6a31a1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923145500 +0200" stop="20230923150500 +0200">
    <title lang="hr">Barbapapa (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Upoznajete Barbapape, obitelj koja se upušta u brojne duhovite avanture. Bilo da se radi o izgradnji rakete ili skrivanju slona u kući, svaki dan ispunjen je uzbuđenjem ovoj neobičnoj obitelji mrlja koja mijenja oblik. Prema dječjoj slikovnici iz 1970. Francuskinje Annette Tison i Amerikanca Talusa Taylora nastao je lik Barbapape, tj. vrste neobičnih stvorenja. Knjiga za djecu na francuskom prevedena je na više od 30 jezika. Barbapapa su ružičaste mrlje ili blobs koje mijenjaju oblik te se pokušavaju uklopiti u ljudski svijet. Najnovija ekranizacija Barbapape nastala je 2019., a seriju su napisali Alice Taylor, kći Tison i Taylora te Thomas Taylor.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/e3981249-b3a9-4684-b721-2a873fc5bfe6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923150500 +0200" stop="20230923151000 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Stigla je zabavna i poučna animirana serija ’Kockić i prijatelji’ s omiljenim likom u glavnoj ulozi! Kockić je dobio svoju kazališnu predstavu, njegove poučne ’Kockićeve priče’, koje naglas čitaju omiljena RTL-ova lica, svakodnevno okupljaju sve generacije, a u formatu ’Kockić zna kako’ vrijedno dijeli važne lekcije o pristojnosti, urednosti i sigurnosti… Omiljeni Kockić  ima  pune ruke posla, a očekuju ga i neke posve nove, ali jednako zabavne uloge! Naime, zaštitni znak RTL Kockice postao je glavna zvijezda nove animirane serije ’Kockić i prijatelji’, a u njegovim će mnogobrojnim zgodama mali i veliki gledatelji na RTL-u Znatiželjni i razigrani Kockić središnji je lik animiranog serijala. Svaki dan kreće u nove šarolike avanture koje zabavljaju, poučavaju i intrigiraju. Maleni će se gledatelji na taj način vrlo lako moći poistovjetiti s njim, slijediti ga u brojnim pustolovinama i pomagati mu savladati sve probleme s kojima se susreće.Osim Kockića, gledatelji će upoznati i njegove svestrane prijatelje s kojima provodi vrijeme u igri, druženju i istraživanju. To su Valjak Oto koji voli prirodne znanosti te uvijek podučava i promovira znanje, Piramida Ida koja obožava istraživati svijet oko sebe i boraviti u prirodi te Loptica Lu koja promiče aktivan život, pozitivu i bavljenje sportom.Teme obrađene u serijalu uistinu su šarolike te vrlo aktualne i prilagođene najmlađima - od prihvaćanja različitosti, pomaganja drugima, ljubavi prema životinjama, uč...</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/0070c837-b9a3-4bf3-ae4e-e908cb597880-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923151000 +0200" stop="20230923152000 +0200">
    <title lang="hr">Kockićeve priče (sezona 1, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">U godini čitanja najšareniji televizijski kanal, RTL Kockica, svojim je malim i velikim gledateljima pripremio prikladan i posve nov edukativno-zabavan serijal. Riječ je o projektu ’Kockićeve priče’, u kojem gledateljima Kockice priče čitaju poznata RTL-ova lica. Tako će se na maštovito uređen set, među igračke, oblake i zvijezde, s knjigom u ruci na udobnu fotelju RTL Kockice smjestiti - Zoran Šprajc, Enis Bešlagić, Marijana Batinić, Antonija Blaće, Tomislav Jelinčić, Ana Brdarić Boljat, Jelena Pajić, Željka Klemenčić, Edita Misirić Vrkljan, glumac Matko Knešaurek te voditelji Kockice Tatjana Horvatić i Davor Balažin. Upravo oni otvorit će vrata dječjeg svijeta i čitati priče koje će zaokupiti pažnju mališana, ali i ostalih članova obitelji. No za razliku od sličnih formata u kojima se čitaju klasične priče i bajke dobro poznate svima, ’Kockićeve priče’ napisane su posebno za ovaj projekt i stižu iz pera autorice Jelene Ribić Pavelić. Lik koji se provlači kroz čak 28 novih priča je zaštitni znak RTL Kockice, svima omiljeni Kockić te njegova prijateljica Loptica, koji svakoga dana kreću u nove pustolovine koje će najmlađe gledatelje zabaviti, poučiti i zaintrigirati. Svaka priča posebna je zbog teme koju obrađuje, no jedno je zajedničko svima njima, pozitivne vrijednosti koje se pokušavaju prenijeti mališanima - dobrota, ljubav, poštenje, marljivost, iskrenost i pravo prijateljstvo koje ne može ugroziti nijedna nevolja.  I zato, okupite obi...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/bb969ec9-b179-4faa-b7cf-d1fbb0bac494-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923152000 +0200" stop="20230923153000 +0200">
    <title lang="hr">Zagrepčanke i dečki (sezona 1, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/87616083-68c8-46c3-8a18-880edb58cc2e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923153000 +0200" stop="20230923154200 +0200">
    <title lang="hr">Moćni vlakovi (sezona 1, epizoda 39)</title>
    <desc lang="hr">U Tracksvilleu, gradu bez odraslih, djeca upravljaju željezničkim postajama te zajedno s pametnim i moćnim vlakovima, koji imaju dar govora, kreću na razna putovanja i upuštaju se u svakakve pustolovine. Teretni Nate, Mehaničar Milo, Graditelj Brock, Farmerica Faye, Red, Penny, Flicker i Mandy vlakovi su koji imaju svoje zadatke i dužnosti u gradu, oni svojim alatima i teretnim vagonima pomažu zajednicu s djecom održati sretnom i veselom.   U produkciji Keitha Chapmana, Spin Master Entertainmenta i Netflixa nastala je obožavana serija ’Moćni vlakovi’ iza koje stoji animacijski studio Atomic Cartoons, koji je od 2020. godine isporučio više od 40 zabavnih i edukativnih epizoda za najmlađe te nekoliko specijala, uključujući i božićni.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/75bb5274-0af2-4f63-b5fb-6d1ef01b08f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923154200 +0200" stop="20230923155000 +0200">
    <title lang="hr">Bing (sezona 1, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Trogodišnji antropomorfni zečić Bing svaki se dan suočava s problemima i zagonetkama koji mu pomažu da otkriva svijet oko sebe. Omiljena mu je igračka zec superheroj Hoppity Voosh, a kao sva djeca, i Bing voli pjevati i bezbrižno se igrati. Neodoljiva animirana serija temelji se na ilustracijama Teda Dewana, autora Binga, koji se susreće sa situacijama i životnim lekcijama koje se mogu poistovjetiti s onima iz stvarnog života djece i njihovih roditelja. Na kraju svake epizode Bing otkrije što je naučio.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/1de87e3e-290b-4c1b-8fd9-b1ce7f8bb9c6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923155000 +0200" stop="20230923161000 +0200">
    <title lang="hr">Slugterra (sezona 3, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Njihovo je streljivo maleno, ali vrlo moćno! Eli Shane ustrajan je u svojoj namjeri da postane najveći heroj među Slugovima! Kako bi se uspio oduprijeti silama zla, zajedno s prijateljima Trixie, Kordom i Prontom mora pažljivo sakupljati i trenirati malene životinjice, različite puževe, koji imaju sposobnost transformirati se u magična snažna čudovišta. Eli i njegova družina otkrivaju špilje, pronalaze nove puževe te izazivaju rivale na borbe. No najveću opasnost predstavlja im ozloglašeni Dr. Blakk koji pronađene puževe želi pretvoriti u opasno oružje. Još nitko nije uspio poraziti vojsku Blakkovih časnika... dosad! Kanadska animirana serija  Slugterra , nastala 2012. godine, humoristična je znanstveno-fantastična avantura smještena duboko pod zemljom, u podzemnom svijetu gdje opstaju samo najbrži i najsnalažljiviji! Svaka špilja skriva novu pustolovinu, opasnu bitku i malene, ali moćne puževe koje treba otkriti!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/44660524-ec68-422b-a8d2-a3b9ced75803-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923161000 +0200" stop="20230923172000 +0200">
    <title lang="hr">Scooby-Doo: Kamp straha, film</title>
    <desc lang="hr">Vrijeme je za nove zastrašujuće avanture uz svima omiljenu ekipu detektiva, ovoga puta u prirodi! Fred se veseli povratku u kamp u kojem je kao dijete provodio svako ljeto. Međutim, kada Fred, Velma, Daphne, Shaggy i Scooby-Doo stignu u kamp, shvate da je zatvoren jer se pojavio jezivi duh o kojem su mnogi pričali strašne priče uz logorsku vatru. Uskoro još dva legendarna duha posjete kamp, što potakne ekipu da se bace na rješavanje novog misterija!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230920/000200/XTV100002608/31800eb2-bae8-4cc2-8f4e-1cd4104bae4b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923172000 +0200" stop="20230923174000 +0200">
    <title lang="hr">SOS za životinjski svijet (sezona 1, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Ovo ljeto rezervirano je za novi zabavno-edukativni serijal u produkciji RTL Kockice, koja je zadnjih nekoliko mjeseci provela na putovanjima. ’SOS za životinjski svijet’ pod povećalo stavlja životinjske vrste koje su danas u prirodi u opadanju, neke od njih su iznimno rijetke, a njihov daljnji opstanak je ugrožen. Ulazimo u jame u potrazi za čovječjom ribicom, koju smo snimili na njezinom izvornom staništu. Probijamo se kroz šume gorske Hrvatske kako bismo postavili kamere za snimanje divljih zvijeri. Putujemo u Moslavinu u potrazi za rodama koje svake godine dolaze u Čigoč, za mnoge  izgubljeno  selo. Uz to, zaboravljena nije ostala ni obala Jadranskog mora na kojoj žive mnoge životinje koje trebaju našu pomoć - kornjače, dupini, plemenite periske. U formatu ’SOS za životinjski svijet’ prenosimo priče onih koji se ne mogu sami izboriti za svoja prva i opstanak, ali zato na nama ostaje važan zadatak edukacije i širenja znanja. Gledajte nas subotom na RTL Kockici.</desc>
    <category lang="hr">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/84e723b0-b875-4ec5-8f5a-93702275cf64-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923174000 +0200" stop="20230923175000 +0200">
    <title lang="hr">Sonic: Super jež (sezona 2, epizoda 43)</title>
    <desc lang="hr">Plavi superbrzi jež Sonic i njegovi prijatelji Tails, žuti lisac s dva repa, Amy, ružičasta ježica s velikim čekićem, Knuckles, crvena echidna, najjači i najmišićaviji član tima, te Sticks, jazavac specijalist u bumerangu, brane svoje selo na Seaside Islandu od napada doktora Eggmana, ludog znanstvenika i njegovih robota, Orbota, crvenog robota u obliku kugle i Cubota, žutog robota u obliku kocke. U produkciji Sega of America, Inc. i OuiDo! produkcije stvorena je ova sjajna kompjuterska animacija, nastala prema „Sonic the Hedghog videoigrici autora Yujia Nake, Naotoa Ohshime i Hirokaze Yasuhare, te je peta animirana TV serija u franšizi, ali i prva nastala u računalno generiranoj animaciji i visokoj rezoluciji.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/164b0d89-a072-43a6-b896-79b04684d018-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923175000 +0200" stop="20230923175500 +0200">
    <title lang="hr">Crtež dana, epizoda 266)</title>
    <desc lang="hr">Djeco, šaljite nam crteže sa svojim   podacima na adresu: RTL Kockica, Krapinska 45, 10000 Zagreb  i osvojite vrijedne nagrade! Nagrađene   crteže pokazujemo u emisiji od ponedjeljka do nedjelje u 17.45 sati!</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/97d43be4-9f4c-4bc8-b786-25e98a85224c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923175500 +0200" stop="20230923180500 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 11)</title>
    <desc lang="hr">Crtani film  A je to! , poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najvoljenijih crtanih filmova svih vremena nastao u Čehoslovačkoj davne 1976. godine. Dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima, nažalost, nešto uvijek nešto uspije krenuti po zlu. Crtić  A je to!  zapravo je jedno veliko i humoristično ne izjavama  sam svoj majstor  ili  uradi sam . U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati stručnjaka da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/175995aa-ea21-4c0d-8e58-b194fea7df97-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923180500 +0200" stop="20230923181500 +0200">
    <title lang="hr">A je to! (sezona 1, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Crtani film  A je to! , poznat još kao Pat i Mat, jedan je od najvoljenijih crtanih filmova svih vremena nastao u Čehoslovačkoj davne 1976. godine. Dva komična lika zapravo su radišni ljudi kojima, nažalost, nešto uvijek nešto uspije krenuti po zlu. Crtić  A je to!  zapravo je jedno veliko i humoristično ne izjavama  sam svoj majstor  ili  uradi sam . U ovom crtiću shvatit ćete da ponekad stvarno treba jednostavno pozvati stručnjaka da popravi stvar.</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/07e87ebc-6e62-4d70-85eb-19f08c4f5610-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923181500 +0200" stop="20230923183500 +0200">
    <title lang="hr">Živio kralj Gjuro (sezona 2, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">Strog, ali strašljiv kralj Gjuro XII., lemur s prstenastim repom odriče se prijestolja nakon što mu je predskazano da će ga pojesti fosa. Titulu ostavlja svom nećaku, koji je potpuno drugačijeg karaktera jer se voli ludo zabavljati. Nećak postaje kralj Gjuro XIII., novi kralj s velikom odgovornošču vođenja kraljevstva lemura. I dok ujaka kralja Gjure nema, novi kralj Gjuro upada u razne neprilike zajedno sa svojim savjetnikom Mauriceom, šefom osiguranja Cloverom i svojim najvećim obožavateljem Mortom. No bivši kralj čitavo vrijeme pokušava pronaći podmukle načine da se vrati na prijestolje i makne svog nećaka. Osim ujaka kralja Gjure i fose, Julien se hvata u koštac i s drugim prijetnjama, poput ludog fanaloke Karla i Cloverine sestre blizanke Crimson. DreamWorks animacija je 2014. isporučila odličnu animarnu seriju, prequel „Madagaskar franšize, a u njemu se, uz lemura Gjuru, pojavljuju od prije poznati Maurice i Mort, koje su gledatelji upoznali u slavnom filmskom serijalu. Hvaljena serija se po prvi put pojavila na ekranima 2014., a snimljene su još četiri sezone.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/051ebd44-b2ed-4b23-a26c-975fa98310a7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923183500 +0200" stop="20230923185500 +0200">
    <title lang="hr">Gabbya (sezona 3, epizoda 2)</title>
    <desc lang="hr">Gabby i njezin pomoćnik Pandy Paws, koji obožava zagrljaje i uvijek je spreman za grickalice i nestašluke, vode nas u pustolovine prepune šarene magije i slatkih mačića! Animiranu interaktivnu predškolsku seriju, čije je prvo prikazivanje bilo 2021., stvorili su Traci Paige Johnson, Jennifer Twomey i Christopher J. Nowak. Snimljeno je više od 50 epizoda, a Gabbynih malih TV obožavatelja sve je više te njezino društvo mačića postaje sve popularnije!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/101e378e-d251-4d9e-92c6-4e3e88f106ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923185500 +0200" stop="20230923190500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 25)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove. Ovu kultnu animiranu seriju osmislio je belgijski crtač stripova Peyo godine 1958. kada je izmišljeno ime štrumpf iskoristio za male plave likove u stripu "Johan et Pirlouit", srednjovjekovnoj priči o glavnom junaku Johanu i njegovom patuljastom pomoćniku Pirlouitu, koji pronalaze male plave likove štrumpfove, da bi Peyo uskoro napravio i zasebni strip posvećen samo njima. Štrumpfovi su se proslavili animiranom serijom i filmovima te su ubrzo postali omiljeni. Nove priče o malim plavim stvorenjima koji žive u šumi pojavile su se 2021. u novom ruhu, kompjuterskoj animaciji.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/2bd8af93-2955-455d-913c-25875353a9d8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923190500 +0200" stop="20230923192900 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 20)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život. Animirani serijal o mačku Oggyju i trojici žohara nasmijat će stare i mlade. Žohari u svakoj epizodi smišljaju maštovite zamke samo kako bi mačku Oggyiu upropastili dan. Tek kad izvedu vragolije koje su zamislila i kad Oggy postane dovoljno živčan, Joey, DeeDee i Marky su zadovoljni.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/74107bfb-9c2a-4dfe-9752-71c7524aa2ce-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923192900 +0200" stop="20230923193800 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 51)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani. ’Zig&amp;Sharko’ francuska je animirana serija o vječnom ratu između hijene Ziga i morskog psa Sharka, nastala 2010. godine, iz pera autora Oliviera Jean-Mariea i produkcijske kuće Xilam Animation. Zanimljivo je kako animirani likovi tijekom epizoda uopće ne govore, već se njihova komunikacija i humor temelje na vokalizacijama, gestama i povremenim piktogramima u govornim balonima. Dogodovštine Ziga&amp;Sharka doživjele su čak tri uspješne sezone, a posljednja je svjetlo dana ugledala krajem 2018. godine.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/b34ea69f-b79d-4c68-aed8-7479cdb8dc8d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923193800 +0200" stop="20230923194700 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 52)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani. ’Zig&amp;Sharko’ francuska je animirana serija o vječnom ratu između hijene Ziga i morskog psa Sharka, nastala 2010. godine, iz pera autora Oliviera Jean-Mariea i produkcijske kuće Xilam Animation. Zanimljivo je kako animirani likovi tijekom epizoda uopće ne govore, već se njihova komunikacija i humor temelje na vokalizacijama, gestama i povremenim piktogramima u govornim balonima. Dogodovštine Ziga&amp;Sharka doživjele su čak tri uspješne sezone, a posljednja je svjetlo dana ugledala krajem 2018. godine.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/38fde93b-a278-401b-bef4-01b1f2ebc730-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923194700 +0200" stop="20230923195500 +0200">
    <title lang="hr">Zig i Sharko (sezona 2, epizoda 53)</title>
    <desc lang="hr">Na osamljenom vulkanskom otoku, daleko u prostranstvima Tihog oceana živi lukava hijena Zig. Njegovi dani svode se na neprestane pokušaje hvatanja prelijepe sirene crvene kose - Marine, koju čuva Sharko, velika bijela psina. Osim što je njezin tjelohranitelj, on je i zaljubljen u nju, što ga još više tjera da je pod svaku cijenu obrani. ’Zig&amp;Sharko’ francuska je animirana serija o vječnom ratu između hijene Ziga i morskog psa Sharka, nastala 2010. godine, iz pera autora Oliviera Jean-Mariea i produkcijske kuće Xilam Animation. Zanimljivo je kako animirani likovi tijekom epizoda uopće ne govore, već se njihova komunikacija i humor temelje na vokalizacijama, gestama i povremenim piktogramima u govornim balonima. Dogodovštine Ziga&amp;Sharka doživjele su čak tri uspješne sezone, a posljednja je svjetlo dana ugledala krajem 2018. godine.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/617db2be-8236-45b0-a1b3-87076b0dc373-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923195500 +0200" stop="20230923214500 +0200">
    <title lang="hr">Poirot, serija (sezona 11, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Nema zločina koji je nerješiv. Britanska kriminalistička drama „Poirot, koja se u originalu prikazivala na ITV-u tijekom 13 sezona, od 1989. do 2013., najpopularnija je i najbolja ekranizacija detektiva spisateljice Agathe Christie. Autor Clive Exton u suradnji s Brianom Eastmanom napisao je i prilagodio ovaj lik Agathe Christie u prvih osam sezona, dok Michele Buck i Damien Timmer seriji daju zaokret u 2003. U 9. sezoni humora je manje, a serija dobiva obilježja ozbiljne drame te elemente koji se zapravo ne mogu iščitati iz djela Agathe Christie. Pojavljuju se zahtjevniji motivi, poput zloupotrebe droga, seksa, pobačaja, homoseksualnosti te serijom općenito prevladava nešto mračniji ton, dok su modernističke i art deco lokacije zamijenjene raskošnim scenama. Clive Exton nije, naravno, bio jedini koji je ekonomizirao romane i kratke priče Agathe Christie (sedam romana i 14 kratkih priča) te bi bilo nepravedno zanemariti Anthonyja Horowitza s tri adaptirana romana i 9 kratkih priča, dok je Nick Dear adaptirao 6 romana. Davida Sucheta kao Herculea Poirota odabrala je sama obitelj Agathe Christie vidjevši ga u predstavi, TV adaptaciji Tomovog Sharpovog „Blott on the Landscape. David Suchet, koji se koristi skupinom glumačkih tehnika poznatih pod nazivom - metodska gluma, pripremao se za lik tako što je pročitao svaku priču o Herculeu Poirotu bilježeći svaki detalj koji je mogao naći o karakteru velikog detektiva. Kao što je izjavio sam glumac - nije samo htio doznati kakva je osoba b...</desc>
    <category lang="hr">Drama, Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/510432d7-903f-4b9c-990d-d1648ce0e917-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923214500 +0200" stop="20230923221500 +0200">
    <title lang="hr">Seinfeld, serija (sezona 2, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Nakon Georgeove (Jason Alexander)  bezazlene primjedbe u restoranu, radnik Antonio izgubi posao.  U strahu da bi mu se htio osvetiti, George mu se odlazi ispričati. Antonio pri tom izgubi i svoju mačku.  U međuvremenu, Elaine (Julia Louise-Dreyfus)je ljuta što mora zabavljati Eddieja koji je došao provesti vikend u New Yorku.  Nakon što mu se ispričao zbog mačke, George ponudi Antoniu pomoć. Elaine prizna da mrzi Eddieja i da jedva čeka da se vrati u Seattle.  Kada je nova budilica iznevjeri, Elaine čini sve kako bi Eddija na vrijeme odvela na aerodrom</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/7e4c8fbb-8df9-45fa-9191-e12aba2e8588-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923221500 +0200" stop="20230923225000 +0200">
    <title lang="hr">Seinfeld, serija (sezona 2, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Jerry (Jerry Seinfeld), Elaine (Julia Louise-Dreyfus) i George (Jason Alexander) sjede u restoranu. U jednom trenutku, George pomisli da ima srčani udar te ga oni hitno odvode u bolnicu. George je uvjeren da će umrijeti, ali ga liječnik utješi i kaže mu da nije imao srčani udar. Ipak, morat će obaviti jednu operaciju: morat će izvaditi krajnike!  U međuvremenu, Jerry počinje paničariti kada ne može dešifrirati jednu poruku, a Elaine postane opsjednuta člankom u jednom časopisu.  George se priprema za operaciju, ali ga Kramer (Michael Richards) uvjeri da mora izbjeći nož i obratiti se iscjelitelju Toru.  Tor savjetuje Georgeu da izbjegava vruću vodu te mu proda biljni čaj za ispiranje. Na osnovi svega toga, Jerry posumnja da je Tor prevarant. U međuvremenu, Elaine sluša detaljno predavanje o svome jeziku</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/de7f5618-9aac-4807-b79b-18315056f02d-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923225000 +0200" stop="20230923235000 +0200">
    <title lang="hr">Naša mala klinika, serija (sezona 1, epizoda 86)</title>
    <desc lang="hr">Kultna nagrađivana humoristična serija jedna je od najgledanijih u svom žanru i modernoj TV povijesti. Likovi koje je iznjedrila „Naša mala klinika nasmijavaju sve generacije pred malim ekranima. Serija na duhovit način govori o zgodama i nezgodama u jednoj vrlo osebujnoj klinici. „Naša mala klinika je hrvatska humoristična serija, snimljena nakon slovenskog originala u produkciji POP TV-a.    Radnja se zbiva u klinici u kojoj radi mali, ali dinamični tim. Za prijevoz bolesnika zadužen je vozač Milan "Mile" Car. Portir, ujedno i zaštitar, šaljivi je Šemsudin "Šemso" Dino Poplava koji je cijeli dan na radnom mjestu i propušta sve zanimljivo u klinici. Primarijus dr. Ante Guzina ima dugačku karijeru doktora, vrlo je pametan, a ostalim zaposlenicima zna dati dobar savjet. Dr. Veljko Kunić, spretni kirurg, najviše voli zbijati šale na račun poslovne direktorice Sanje Grospić M. B. A., opsjednute poslom i radom klinike, a koju svi u njezinoj odsutnosti zovu Grospićka. Dr. Toni Grgeč je doktor koji svako jutro kasni i nikada na stigne na jutarnje sastanke kojima prisustvuje i Grospićka.</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/ef92a244-8ca7-4a56-802e-3d76372c013c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230923235000 +0200" stop="20230924001500 +0200">
    <title lang="hr">Pronađi me u Parizu, serija (sezona 2, epizoda 24)</title>
    <desc lang="hr">Ruska balerina povest će vas na nevjerojatno putovanje kroz vrijeme, jeste li spremni? Tinejdžerska fantazija ’Pronađi me u Parizu’ uvodi nas u svijet mladih plesača pariške baletne škole 1905., koju pohađa i mlada ruska princeza Lena Grisky (Jessica Lord). Lena je izvrsna plesačica i svaki dan iznenađuje kolege i profesore svojim profinjenim stilom plesa.Kada jednog dana od svog dečka Henrija dobije staru obiteljsku ogrlicu, nitko nije mogao naslutiti da će je ta ogrlica poslati u Pariz 21. stoljeća. I dok uspaničeni nesretni Henri daje sve od sebe da svoju Lenu vrati kući, ona se pokušava uklopiti u novi svijet. Oduševljena je modom, glazbom i stilovima plesa te pronalazi nove prijatelje, uključujući plesnog partnera Maxa. Lena nema predstavu kroz što sve Henri prolazi da bi je vratio kući, a za petama su joj i Sakupljači vremena koji se žele domoći čarobne ogrlice. Hoće li Lena, kad shvati koliko ima slobode i modernih mogućnosti, poželjeti ostati u tom svijetu ili se ipak vratiti Henriju i svojoj obitelji? Jedan od redatelja serije ’Pronađi me u Parizu’, izvrsni Matt Bloom osvojio je međunarodnu nagradu Emmy za obiteljsku komediju ’Hank Zipzer’s Christmas Catastrophe’. Sjajna Jessica Lord, koja je utjelovila mladu balerinu Lenu Grisky, poznata je po seriji ’The Next Step’, te epizodnoj ulozi u seriji ’Otkupnina’ (Ransom), koja se prikazivala na RTL-u.</desc>
    <category lang="hr">Obiteljski, Fantastika, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/1ff148dc-6f29-4cfb-a879-19327c2fd3ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924001500 +0200" stop="20230924004000 +0200">
    <title lang="hr">Oggy i žohari (sezona 5, epizoda 20)</title>
    <desc lang="hr">Oggy je lijeni debeli mačak. Najviše voli ležati pred televizorom i jesti čips u kadi. Obožava život bez umora, rada i razmišljanja. No to, nažalost, nije moguće jer mu trojica zločestih žohara Joey, DeeDee i Marky otežavaju život. Animirani serijal o mačku Oggyju i trojici žohara nasmijat će stare i mlade. Žohari u svakoj epizodi smišljaju maštovite zamke samo kako bi mačku Oggyiu upropastili dan. Tek kad izvedu vragolije koje su zamislila i kad Oggy postane dovoljno živčan, Joey, DeeDee i Marky su zadovoljni.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/93eaa75c-fbbc-4d3e-93b2-187f3009336d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924004000 +0200" stop="20230924005500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 4)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/6c2f5bda-0925-4d6c-8076-16889411559a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924005500 +0200" stop="20230924011000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 5)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/6c6d3f1e-39d5-4369-b2ce-a7f3fca1e1b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924011000 +0200" stop="20230924012500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/c48a561b-2807-4bd9-89b9-0d6a135e12aa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924012500 +0200" stop="20230924014000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/507f4c32-2862-46a8-ae4b-526f95b7eb7e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924014000 +0200" stop="20230924015500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/fe629269-d05f-47a8-ac29-bc2b99e712e0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924015500 +0200" stop="20230924043000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100002608/979ca261-09e5-4b3d-a641-4be1ccde5e50-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924043000 +0200" stop="20230924051000 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230918/000200/XTV100002608/f04c5958-f91a-417e-8b7b-98cc60eb5553-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924051000 +0200" stop="20230924052500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 7)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230918/000200/XTV100002608/2a2859eb-f77d-4c63-8eb9-c864cce8674d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924052500 +0200" stop="20230924054000 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 8)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230918/000200/XTV100002608/6e1cea6f-bdbc-4435-906d-354026033ead-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924054000 +0200" stop="20230924055500 +0200">
    <title lang="hr">Sportske igre mladih (sezona 9, epizoda 9)</title>
    <desc lang="hr">Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju "Živimo život bez droge jer droga oduzima život". Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći...</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230918/000200/XTV100002608/b65f5a68-9353-4698-86bd-8beb6833239c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLKockica.hr" start="20230924055500 +0200" stop="20230924060500 +0200">
    <title lang="hr">Etno sat (sezona 3, epizoda 12)</title>
    <desc lang="hr">Za djecu</desc>
    <category lang="hr">Za djecu</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230918/000200/XTV100002608/7e3d8784-dd5f-40ed-b6b9-02e69151977d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

