<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="RTL Televizija guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="RTLCroatia.hr">
    <display-name>RTL Televizija</display-name>
    <url>https://play.rtl.hr/</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/46/6a/ksoGYSF1_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924060000 +0200" stop="20230924062500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/3b91b84d-4dc2-4dc5-87ac-d507772e9063-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924062500 +0200" stop="20230924073000 +0200">
    <title lang="hr">Top.HR</title>
    <desc lang="hr">Glazbeni</desc>
    <category lang="hr">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/78ffeb82-ffca-4e66-a38c-4f1046e8c7c2-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924073000 +0200" stop="20230924073500 +0200">
    <title lang="hr">Kockić i prijatelji (sezona 1, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Animirani</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/a2b63660-cf40-4ef9-b844-9232db676ab6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924073500 +0200" stop="20230924080000 +0200">
    <title lang="hr">Yu-Gi-Oh! Arc-V (sezona 2, epizoda 6)</title>
    <desc lang="hr">Yuya Sakakijev san je slijediti svog oca i postati najveći "duel-tainer" u povijesti, što bi i mogao postati kad odjednom otkriva Pendulum Summoning tehniku koju nikad prije nije vidio, a koja mu omogućuje da pozove mnoga čudovišta istovremeno! Međutim, mnogobrojni suparnici pojavljuju se kako bi bili u centru pažnje. Yuya mora podesiti svoju igru jer će dvoboj evoluirati u neprekidan svijet akcije!</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/05d0c76d-9a19-497a-bc9e-8ca1c9818f80-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924080000 +0200" stop="20230924081500 +0200">
    <title lang="hr">Štrumpfovi (sezona 1, epizoda 32)</title>
    <desc lang="hr">Štrumpfovi su mala plava stvorenja koja žive u šumi u kućama od gljiva. Papa Štrumpf, Mrgud, Medeni, Vicko, Lumen, Štrumpfeta, Svirko, Divlji, Pjesnik, samo su neki od Štrumfova koji su dobili ime prema poslovima kojima se bave ili svojim osobinama. Njihov glavni neprijatelj je Gargamel, a s njim i njegov mačak Azrijel, koji mrze mala bića i sve će učiniti na im napakoste i da ih ulove.</desc>
    <category lang="hr">Animirani</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/a2828f38-0637-444e-8414-4cfa109c73a5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924081500 +0200" stop="20230924091500 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 19)</title>
    <desc lang="hr">Iako Alen inzistira, Mirko neće lako odustati od stanova i intervencije na sudu. Po svaku cijenu pokušat će si osigurati budućnost. No može li Maja sve prešutjeti i istrpjeti? Bubalo ponizno sklapa ugovor s Višnjom, no detalji i pikanterije poljuljat će odnose u klubu. Nakon oproštajnog slavlja koje se otme kontroli, Mateo i Jasna naglo će otputovati za Zagreb.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/02d0dcc1-8bba-492d-8ec5-4c9d550bc24b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924091500 +0200" stop="20230924101000 +0200">
    <title lang="hr">San snova, serija (sezona 1, epizoda 20)</title>
    <desc lang="hr">Majina odluka u sudnici sve je zatekla, a ni njezin sljedeći potez nitko nije očekivao. Novi trenuci na sudu Maju uvlače u novi sukob s Alenom. I dok Hermanovi rješavaju unutarnje probleme, Bubalove komplikacije s klubom postaju sve očitije novoj upravi. Alen se iznenada rješava jedne cimerice, a Maja dobiva novog cimera.</desc>
    <category lang="hr">Drama, Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/f57aa8fe-ce57-41f4-85f8-891e2ba2ad9b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924101000 +0200" stop="20230924111000 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 21)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/1557f649-b874-467a-bca2-941c74d9bccc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924111000 +0200" stop="20230924120500 +0200">
    <title lang="hr">Ubojstvo, napisala je, serija (sezona 3, epizoda 22)</title>
    <desc lang="hr">Udovica Jessica Fletcher (Angela Lansbury) profesorica je engleskog jezika, koja je u mirovini započela karijeru spisateljice misterij-romana. Unatoč slavi, i dalje živi u Cabot Coveu družeći se sa svojim starim prijateljima i ne dopuštajući da joj uspjeh promijeni život. I dok zakon uglavnom tapka u mraku, Jessica postaje detektivka amaterka, čija se moć zapažanja uvijek pokaže boljom od one službenih istražitelja. Profesorica zapaža što drugi ne vide te pažljivo slaže dijelove zagonetke i navodi istražitelje do pravog krivca.</desc>
    <category lang="hr">Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/935b0001-5545-494e-ae54-e177e1345199-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924120500 +0200" stop="20230924135500 +0200">
    <title lang="hr">Bio jednom princ... film</title>
    <desc lang="hr">Princ koji dolazi u SAD zaljubi se u djevojku kojoj pruži pomoć. No njegova majka nije zadovoljna njegovim odabirom i pokušava dokazati da američka djevojka nije prikladna za kraljevsku nevjestu.</desc>
    <category lang="hr">Romantični</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/d3ff6b1f-6dc7-46b7-9063-0c45d6f55a81-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924135500 +0200" stop="20230924140500 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/d152c8e3-44f4-4319-b2fd-5bb9bf57b978-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924140500 +0200" stop="20230924163000 +0200">
    <title lang="hr">Superstar, show (sezona 1, epizoda 1)</title>
    <desc lang="hr">’Superstar’ stiže na male ekrane! Raskošni televizijski spektakl s prikazivanjem na RTL-u kreće u subotu, 23. rujna u 20.15 sati. Severina, Tonči Huljić, Filip Miletić i Nika Turković stižu na ekrane i donose najveći RTL-ov projekt sezone. Na glazbenom spektaklu radi više od sto ljudi, a u fokusu raskošnog showa su talentirani kandidati među kojima se krije i ’Superstar’ koji će, uz priliku da ostvari svoje glazbene snove, osvojiti i nagradu od 50 tisuća eura! Što to čini osobu ’superstarom’? Severina, Tonči Huljić, Filip Miletić i Nika Turković slažu se u jednom - to je karizma, energija, talent i istinska predanost. Na audicijama koje kreću u subotu u raskošnom RTL-ovom televizijskom spektaklu žiri će kandidatima otkriti vide li baš u njima novog hrvatskog ’superstara’. Žiri je spreman, a spremni su i kandidati, među kojima je i koreografkinja, zvijezda TikToka i majka blizanaca Gloria Hršak. Franšiza originalnog naziva ‘Pop Idol’ globalni je hit i jedan od najuspješnijih zabavnih formata u povijesti televizije! Inačice showa producirane su u čak 56 zemalja diljem svijeta, od SAD-a i Velike Britanije, preko Turske, Filipina, Brazila, čak i Maldiva, a više od 3,2 milijarde ljudi u vrtoglavih 150 zemalja svijeta dobilo je priliku pogledati barem jednu sezonu ovog megapopularnog showa. Uz to, vjerojatno ne postoji osoba koja na društvenim mrežama ili YouTubeu nije pogledala barem jednu audiciju ili senzacionalan nastup nekih prepoznatljivih kandidata. N...</desc>
    <category lang="hr">Zabava, Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/41eb1e5c-ea20-4438-9b9f-53a5f1095dbc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924163000 +0200" stop="20230924164000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/149f1211-9aa5-41f5-86c2-cc9489535e4c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924164000 +0200" stop="20230924180500 +0200">
    <title lang="hr">Ljubav je na selu - extra, reality show (sezona 16, epizoda 3)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/a4ef71c8-fa2e-4909-be0e-8336ee1f984a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924180500 +0200" stop="20230924190000 +0200">
    <title lang="hr">Dođi, pogodi, osvoji! game show (sezona 3, epizoda 16)</title>
    <desc lang="hr">Zabava</desc>
    <category lang="hr">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/4b49d1a7-78a8-4b7b-a85f-951631475799-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924190000 +0200" stop="20230924201500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230919/000200/XTV100002640/fc3c0739-d015-462e-aee4-84c4fc399dc5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924201500 +0200" stop="20230924224500 +0200">
    <title lang="hr">Brzi i žestoki 8, film</title>
    <desc lang="hr">Nova cesta je ispred nas! Dominic Toretto (Vin Diesel) i Letty Ortiz (Michelle Rodriguez) na medenom su mjesecu. Brian (Paul Walker) i Mia (Jordana Brewster) povukli su se iz posla, dok je ostatak tima oslobođen krivnje. Život se opet čini normalnim, no sve je samo privid. Domov rođak Fernando upada u nevolje zbog duga lokalnom trkaču Raldu, ujedno i zelenašu, pa ga Dom izaziva na utrku. Nakon što ga tijesno pobijedi, Dom dopušta Raldu da zadrži automobil. Idućeg dana tajanstvena žena Ciper (Charlize Theron) natjera Doma da radi za nju pokazavši mu nešto na svom telefonu. Ubrzo nakon toga, agent diplomatske službe sigurnosti Luke Hobbs (Dwayne Johnson) regrutira Doma i njegov tim, koji čine Letty (Michelle Rodriguez), Roman Pearce (Tyrese Gibson), Tej Parker (Chris "Ludacris" Bridges) i Ramsey (Nathalie Emmanuel), kako bi mu pomogli u preuzimanju elektromagnetskog impuls-uređaja iz vojne ispostave u Berlinu. U režiji F. Gary Greya, redatelja kultnog „Petka iz 90-ih „Straight Outta Compton (2015.), te hita „Dobar posao u Italji (2003.), i „Pregovarač (1998.) nastao je odličan akcijski triler, osmi dio popularnog oktanskog filmskog serijala „Brzi i žestoki. S produkcijskim budžetom oko 270 milijuna dolara, film je jedan od najskupljih ikada snimljenih. Pohvaljen zbog spektakularnih akcijskih scena, film je jedan od najboljih u franšizi te je označio povratak Chrisa Morgana, koji je napisao šesti scenarij serijala, te Neala H. Moritza koji se vratio produkciji filma. Glavne ulo...</desc>
    <category lang="hr">Akcija</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/aeafe1f8-5d90-4a7a-917d-4b482a8e7ea4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230924224500 +0200" stop="20230925010500 +0200">
    <title lang="hr">Savjetnik, film</title>
    <desc lang="hr">Michael Fassbender igra naslovnu ulogu, uglađenog odvjetnika ludo zaljubljenog u Lauru (Penelope Cruz). Zaprosi je, a ona pristane nesvjesna ozbiljnih financijskih problema koji su ga prisilili da sklopi posao s drogom sa sumnjivim, ali etabliranim posrednikom (Brad Pitt) koji bi mu mogao zaraditi milijune. Dio savjetnikovih financijskih problema proizlazi iz činjenice da je investirao u klub svoga najboljeg prijatelja Reinera (Javier Bardem), hedonista i povremenoga klijenta koji je na sve moguće načine stjecao bogatstvo i koji svoju suprugu (Cameron Diaz) voli obasipati raskošima koje bogati uživaju. Međutim kada posao s drogom pođe po zlu, savjetnik nije spreman nositi se s posljedicama te je ubrzo prinuđen zaštititi buduću ženu i sebe od odmazde narkokartela koju u svojoj osveti ne preže ni pred čim.</desc>
    <category lang="hr">Triler, Kriminalistički</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/f83fb181-f736-46cb-927a-52a05b8fae00-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230925010500 +0200" stop="20230925030000 +0200">
    <title lang="hr">Američka pita 2, film</title>
    <desc lang="hr">Nakon što je uz brojne peripetije na kraju srednje škole ipak doživio svoje prvo seksualno iskustvo, tinejdžer Jim Levenstein (J. Biggs) upravo se sprema za drugo. U njegovu studentsku sobu u kojoj vodi ljubav s novom djevojkom, upadnu njegovi brižni otac (E. Levy) i majka (M. Cheek) te je Jim, po tko zna koji put, ponovno javno osramoćen. Ništa zato. Zajedno sa svojim najboljim prijateljima Chrisom ’Ozom’ (C. Klein), Kevinom (T. I. Nicholas), Steveom (S. W. Scott) i Paulom (E. K. Thomas) Jim planira dugi odmor nakon završetka prve godine studija, a dobije i neočekivani poziv svoje neprežaljene ljubavi iz srednjoškolskih klupa, prelijepe učenice na razmjeni Nadije (S. Elizabeth)...   Da formula seks + mladi + humor periodično daje izvrsne rezultate na kinoblagajnama, potvrdili su autori filma "Američka pita" koji se 1999. premetnuo u jedan od najvećih hitova u svijetu. Tri godine poslije pojavila se "Američka pita 2" koja je okupila gotovo istu ekipu kao i prethodna. Jedina je razlika bio redatelj - James B. Rogers (Say It Isn’t So, See Arnold Run), prvi pomoćnik redatelj izvorne "Američke pite" Paula Weitza. U ekipi se našao i autor likova koji su proslavili izvornik, Adam Herz, koji je napisao novu priču s kolegom Davidom H. Steinbergom. Kako su sada i očekivanja bila veća, u produkciju je uloženo tri puta više u odnosu na prvi film i sve se isplatilo. Publici se svidjela nova doza ludiranja, zaljubljivanja i nadmudrivanja pri čemu treba istaknuti da su se kreatori filma opet...</desc>
    <category lang="hr">Komedija</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/e5416d44-581f-4af4-a267-7474c6c93db5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230925030000 +0200" stop="20230925031000 +0200">
    <title lang="hr">To je Voyo</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/74039866-d8c9-4018-b860-7a8b9fa843fa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230925031000 +0200" stop="20230925042000 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/b6bcf9ca-e14f-4895-813c-21561f354f92-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230925042000 +0200" stop="20230925050500 +0200">
    <title lang="hr">Kraj programa</title>
    <desc lang="hr">Promo</desc>
    <category lang="hr">Promo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/bc730549-ded8-4931-8e30-0529ead942a8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="RTLCroatia.hr" start="20230925050500 +0200" stop="20230925061500 +0200">
    <title lang="hr">RTL Danas</title>
    <desc lang="hr">RTL Danas svakog dana donosi samo aktualne, istinite i objektivne informacije. Uz etablirano uredništvo i voditelje, RTL Danas je prvi, neovisan i nepristran informativni program.  Kroz sve novosti koje su obilježile dan u Hrvatskoj i svijetu vode vas Tomislav Jelinčić i Ana Brdarić-Boljat.</desc>
    <category lang="hr">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230923/000200/XTV100002640/ca4c7374-ea8c-4be1-881d-dba00cccf2af-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

