<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917060000 +0200" stop="20230917060000 +0200">
    <title lang="si">Infocanale</title>
    <desc lang="si">Ostalo</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/3334e68b-afdb-4387-a749-743b71829cfc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917060000 +0200" stop="20230917140000 +0200">
    <title lang="si">Infocanale</title>
    <desc lang="si">Ostalo</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/01df1e04-4894-48d2-9d1f-599ec6c0e75f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917140000 +0200" stop="20230917141000 +0200">
    <title lang="si">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="si">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/394e9381-0af5-4fb8-9dd3-cfbaa8116988-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917141000 +0200" stop="20230917141500 +0200">
    <title lang="si">Le macroregioni - La macroregione alpina, Canin, un monte che unisce</title>
    <desc lang="si">Sul Canin c’è la stazione sciistica slovena più elevata ed è anche una delle poche che collega due paesi: la Slovenia e l’Italia. Da un lato è visibile l’Alta valle dell’Isonzo fino al mare Adriatico, e dall’altro da Sella Nevea alle Alpi. Se le montagne rappresentano un confine naturale tra i popoli, il Kanin invece rappresenta una montagna che unisce. I comuni della zona partecipano a progetti transfrontalieri e Plezzo è tornato nuovamente attuale nel periodo invernale.  Kanin je najvišje ležeče slovensko visokogorsko smučišče, hkarti je tudi eno redkih, ki povezuje dve državi: Slovenijo in Italijo. Na eni strani pogled seže preko Zgornje Soške doline do Jadranskega morja, na drugi strani pa od Sella Nevee do Alp. Če so gore sicer naravna bariera med narodi, Kanin predstavlja goro ki združuje. Lokalne občine sodelujejo v čezmejnih projektih in doprinesle Bovcu zanimanje v zimskem času.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/6beea263-7161-4f01-b369-3125fbd7f1cb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917141500 +0200" stop="20230917144500 +0200">
    <title lang="si">Il settimanale</title>
    <desc lang="si">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/3829af18-4c36-4cfa-b400-8d7c92d2aa09-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917144500 +0200" stop="20230917153000 +0200">
    <title lang="si">Viaggio nella letteratura dalmata, Viaggio nella letteratura dalmata</title>
    <desc lang="si">Trasmissione tratta dal ricco archivio di TV Koper-Capodistria.  Oddaja iz arhivskega gradiva TV Koper-Capodistria.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/95928e44-7068-4a14-918f-a7ddb65e9c6d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917153000 +0200" stop="20230917155500 +0200">
    <title lang="si">Vicende Istriane - Le vie del carbone da Sicciole al Carso</title>
    <desc lang="si">Vicende Istriane - Le vie del carbone da Sicciole al Carso</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/759d79bf-19d6-4503-8a8e-a4bd95b70992-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917155500 +0200" stop="20230917180000 +0200">
    <title lang="si">Bobby Solo: 60 anni di carriera tra musica e parole</title>
    <desc lang="si">Bobby Solo: 60 anni di carriera tra musica e parole 60 let glasbene poti v melodijah in besedah</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/91fc7c2b-9402-4d92-97d2-6db371a2c0b7-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917180000 +0200" stop="20230917184500 +0200">
    <title lang="si">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="si">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in v torek ob 20. uri na TV Maribor.</desc>
    <category lang="si">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/d336111f-53cd-415d-a31c-cdef91431864-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917184500 +0200" stop="20230917190000 +0200">
    <title lang="si">#Zelena generacija/Young Village Folk, Vesela motika</title>
    <desc lang="si">Serija 25 oddaj kratkega formata #Zelena generacija - Young Village folk, predstavlja zgodbe in dobre prakse mladih, ki nam v EU pridelujejo hrano. Ivana se je po magisteriju zaposlila v zagrebškem podjetju Vesela motika, ki se ukvarja z digitalnimi tehnologijami in novimi poslovnimi modeli pri pridelavi hrane. V javnem prostoru nekdanje plesne šole pod zagrebško tržnico Ivana vzgaja tako imenovano mikrozelenje, začimbe in različne sadike. Kadar utegne, se ji pridruži tudi Roberta, ki pripravlja doktorat v povezavi z vzgojo kalčkov na zagrebški univerzi, del mlade ekipe je tudi Lorena, študentka agronomije. Ustanovitelj Vesele motike je Sergej Lugovič, ekonomist in finančnik, profesor na zagrebški Politehniki, glasbenik in strokovnjak s področja informacijske tehnologije. Prepričan je, da imajo mladi veliko zamisli za razvoj inovativne pridelave hrane v zaprtih prostorih.</desc>
    <category lang="si">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/156793ef-2f4f-45d3-8b33-32386e317732-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917190000 +0200" stop="20230917192500 +0200">
    <title lang="si">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="si">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="si">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/6cc0a09f-ba25-4f17-abd2-f5ed92406438-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917192500 +0200" stop="20230917193000 +0200">
    <title lang="si">Tg sport</title>
    <desc lang="si">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="si">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/7475df6d-6d5e-4fde-ad2c-b89d1a0ea8e3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917193000 +0200" stop="20230917200000 +0200">
    <title lang="si">Quarta di copertina, Kristjan Knez</title>
    <desc lang="si">In questa puntata potete seguire la presentazione dell’Infolibro di Capodistria attraverso l’intervista con la curatrice Nicoletta Casagrande, con lo storico Kristjan Knez parliamo di due nuove pubblicazioni (la ristampa anastatica del libro di Gianrinaldo Carli "Delle antichità di Capodistria" e il volume miscellaneo "Istria religiosa e civile tra età moderna e contemporanea", volume in memoria di Antonio Miculian). Conclude la trasmissione il CD della casa editrice Ars Publica, in cui alcuni compositori viventi hanno voluto confrontarsi con il canto natalizio Puer Natus.   V oddaji bomo spregovorili z Nicoletto Casagrande o centru za knjigo Infolibro, ki se nahaja v centru Kopra, z zgodovinarjem Kristjanom Knezom pa govorimo o dveh novih publikacijah (o anastatičnem ponatisu knjige Gianrinalda Carlija "Delle antichità di Capodistria" in o zborniku "Istria religiosa e civile tra età moderna e contemporanea", ki je posvečen spominu prezgodaj preminulega zgodovinarja Antonija Miculiana). Oddaja se konča s zgoščenko založbe Ars Publica, v kateri so se nekateri živeči skladatelji soočili z božično pesmijo Puer Natus.</desc>
    <category lang="si">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/10574678-eef2-4d91-ac61-503da7143475-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917200000 +0200" stop="20230917203000 +0200">
    <title lang="si">Le parole più belle</title>
    <desc lang="si">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/20e766cf-a9a6-4488-a079-4dfca28a615d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917203000 +0200" stop="20230917210000 +0200">
    <title lang="si">K2 - La montagna e le sue genti</title>
    <desc lang="si">Oddaja namenjena vsem ljubiteljem alpinizma. Smučanje, deskanje, prosto plezanje in drugi športi na prostem, ki zagotavljajo adrenalinska doživetja.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/e530f57b-7fd7-48d9-a4ca-7eebbe2a8277-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917210000 +0200" stop="20230917211500 +0200">
    <title lang="si">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="si">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="si">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/fc91d11f-7cde-4943-909f-63ed71050d5d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917211500 +0200" stop="20230917215000 +0200">
    <title lang="si">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="si">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="si">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/3af4c983-26b5-4b78-8532-91e2b573d6e4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917215000 +0200" stop="20230917223000 +0200">
    <title lang="si">Ultime notizie, Ultime notizie</title>
    <desc lang="si">Documentario.  Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="si">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/302969b9-94d9-49e6-b492-347c1cc5700e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917223000 +0200" stop="20230917230500 +0200">
    <title lang="si">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="si">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/60c11d2f-f647-4717-bfba-1328ba857808-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230917230500 +0200" stop="20230918000500 +0200">
    <title lang="si">Rimi - tour</title>
    <desc lang="si">"Rimi-tour" è il primo film in dialetto istrioto. Si tratta di un viaggio attraverso le località dell’area in cui si parla questo antico idioma, ovvero Rovigno, Sissano, Valle, Dignano, Gallesano e Fasana. Alla realizzazione del film hanno partecipato tutte e sei le Comunità degli Italiani dell’area in questione. I protagonisti sono sei giovani che oltre a essere legati da un rapporto di amicizia, hanno uno scopo in comune.   Dokumentarni film.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/1f834388-731b-479b-976b-8e9d76b5bb20-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918000500 +0200" stop="20230918002000 +0200">
    <title lang="si">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="si">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="si">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/a98b7f83-5cc5-452a-a3c9-eb6013d066d9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918002000 +0200" stop="20230918004500 +0200">
    <title lang="si">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="si">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230913/000200/XTV100004843/0e015544-bec4-4f64-b649-135d728f3f78-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918004500 +0200" stop="20230918060000 +0200">
    <title lang="si">Infocanale</title>
    <desc lang="si">Ostalo</desc>
    <category lang="si">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/6d55fc3a-36c5-4545-a90f-312311ea2155-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

