<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522060000 +0200" stop="20240522060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/915ac518-a510-4f0d-a4db-74c9fb47319b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522060000 +0200" stop="20240522140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/4f41b5a6-931e-40cc-9168-6d26a11fe084-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522140000 +0200" stop="20240522142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/aae008f0-60d8-43b9-96a5-738c4c03cba8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522142000 +0200" stop="20240522152000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/a74650b7-1594-412b-80ea-f52750956423-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522152000 +0200" stop="20240522155000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/90da204c-a5a3-4544-be5a-f3613b1e51b5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522155000 +0200" stop="20240522161000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/cda2eb15-d237-46b2-a27f-bb2486e97431-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522161000 +0200" stop="20240522171000 +0200">
    <title lang="it">E se invece di Pinocchio... - con il Dramma Italiano di Fiume</title>
    <desc lang="it">E se invece di Pinocchio... - con il Dramma Italiano di Fiume Il Teatro in TV. E se invece di Pinocchio...di Elvia Nacinovich, liberamente ispirato o infedelmente tratto da Le avventure di Pinocchio di Carlo Collodi, con il Dramma Italiano di Fiume.   Gledališka predstava, ki izhajajoča iz klasične pravljice Carla Collodija, evergreena književnosti, je aktualizirana s tematikami in problemi današnjosti.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/b24f7af8-bc42-46d2-aa5a-ed6bf7d4e44f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522171000 +0200" stop="20240522180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/668f210e-0fa6-4991-bbf6-95412a71f38d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522180000 +0200" stop="20240522183500 +0200">
    <title lang="it">Alpe-Donava-Jadran</title>
    <desc lang="it">V tridesetih letih prejšnjega stoletja je na Zgornjem Pfalškem grof Friedrich Werner  von der Schulenburg, pripadnik nemškega visokega plemstva in eden najostrejših kritikov Hitlerjevega režima, kupil 900 let star grad Falkenberg in ga rešil propada.  Leta 2008 pa je občina Falkenberg grad odkupila in se lotila temeljite prenove. Petdeseta in šestdeseta leta prejšnjega stoletja  je zaznamoval velik razvoj  turizma na Hrvaškem. Skoraj vsako večje mesto na obali je postalo prepoznavno po svojih glasbenih festivalih.  Šibenik pa še posebej slovi po številnih  kulturnih dogodkih.  Spomladansko cvetenje bohotnih magnolij, bujnih kamelij in nežnih japonskih češenj priča o veliki ljubezni do lepote, narave in bivanja dveh ljubiteljev orientalskih vrtov iz Furlanije - Julijske krajine. Radiotelevizija Slovenija je začela redno oddajati televizijski program leta 1958. Bogato zgodbo od začetka in vse do danes spremlja in soustvarja tudi 95-letni Dušan Hren.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/0c572b0c-b1c0-4e7c-8517-4081a8f1ea65-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522183500 +0200" stop="20240522184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/6dd3ba54-2cfd-4efe-a45f-8427831092de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522184000 +0200" stop="20240522190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/e541b4a6-6e2a-4951-9425-998f62efcc38-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522190000 +0200" stop="20240522192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/e15c75a8-8b36-4860-a8a3-5d57ef83dbd8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522192500 +0200" stop="20240522193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/548dc953-3018-4499-b8a0-d9572e25357c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522193000 +0200" stop="20240522200000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/068b1771-7c04-49dc-8fc9-67256f85defb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522200000 +0200" stop="20240522202500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Presenteremo il ritratto della pittoresca località di Radovljica. Il Museo di Trenta ci racconta oggi la storia e la vita di un tempo nel ricco paesaggio culturale di questa vallata.  Conosceremo Boris Čok e i segreti della costruzione dei muri a secco. A Litija stanno rivitalizzando la miniera abbandonata di piombo e barite Sitarjevec che è diventata un patrimonio naturale di prima importanza.  Sulla ripida altura che domina il centro storico di Lendava si erge l’antico omonimo castello che oggi ospita una vivace attività museale e galleristica.   Predstavljamo portret slikovitega mesta Radovljice. Trentarski Muzej danes pripoveduje o bogati kulturni krajini in preteklem življenju v tej dolini.  Boris Čok pa skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. V Litiji oživljajo opuščeni rudnik svinca in barita Sitarjevec, ki je postal naravna dediščina najvišjega pomena.  Na strmem hribu, ki se dviga nad starim delom mesta Lendava, stoji star grad, v katerem danes živi pestra muzejska in galerijska dejavnost.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/60865fdc-9a5b-460f-8ef1-a30c3fca3c64-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522202500 +0200" stop="20240522210000 +0200">
    <title lang="it">Photo Days, Trieste 2021</title>
    <desc lang="it">Reportage sugli eventi di fotografia.  Reportažna oddaja o fotografskih razstavah.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240520/000200/XTV100004843/1446f768-5969-438c-a23c-98407807ed22-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522210000 +0200" stop="20240522211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/069c3644-de97-46d2-a266-8ce7bb92202e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522211500 +0200" stop="20240522214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio la cantante Aurora Frisini Aurora Frisini ha solo 16 anni, ma ha già solcato diversi palcoscenici. L’ultimo, che le ha dato la maggiore visibilità in tutta Italia, è stato quello di "Tu sì que vales", dove è arrivata in semifinale con una performance apprezzatissima. Ha infatti saputo incantare gli spettatori con la sua voce accompagnata dalla lingua dei segni. Un’esibizione per farsi in qualche modo sentire anche dalla sua mamma e il suo papà che comunque riescono a superare l’ostacolo della loro sordità grazie alle emozioni della figlia. A Focus racconterà il suo amore per la musica ma anche i tanti episodi di bullismo che ancora oggi si trova ad affrontare.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/099ff76c-9354-40f9-bb31-30256441f05e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522214500 +0200" stop="20240522220000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - classifica</title>
    <desc lang="it">Classifica musicale di brani emergenti di case discografiche indipendenti.   Glasbena lestvica izhajajočih italijanskih pesmi neodvisnih založb.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/e97bf464-6f1d-49db-9d67-aa35aabaae10-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522220000 +0200" stop="20240522225500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/06cd8c45-dfdc-4814-9f69-e3c1680dea9c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240522225500 +0200" stop="20240523002500 +0200">
    <title lang="it">Explosion of rock 3: Beatles (Legendado)</title>
    <desc lang="it">Explosion of rock 3: Beatles (Legendado) Oddaja predstavi drugii del koncerta Explosion of Rock, ki je v Taverni v Kopru gostil štiri rock skupine. V drugi oddaji skupina Beatles (Legendado)</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/9c6f9dce-f000-4b77-9407-0cbcd78646ec-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523002500 +0200" stop="20240523004000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/65c1ca0a-1580-4733-b17a-33221617d910-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523004000 +0200" stop="20240523010500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240518/000200/XTV100004843/742e1b40-afc4-4eb7-bd92-ec19c51cab60-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523010500 +0200" stop="20240523060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/e5cb9f9f-b793-440b-9f06-d304e51622b6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

