<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216060000 +0200" stop="20231216060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/d64ed649-850d-4f20-bd35-67ebfa8fbf62-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216060000 +0200" stop="20231216114000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/7dfa3334-6728-434c-8f3f-1893e44623d7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216114000 +0200" stop="20231216133000 +0200">
    <title lang="it">Sci alpino</title>
    <desc lang="it">Val Gardena - Coppa del mondo, Discesa (m)</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/fed98d32-d461-4c2a-b6c0-d3c8a7d3c826-1_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216133000 +0200" stop="20231216134500 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/8f207bd4-9fcf-4db0-ad56-de26eaa32019-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216134500 +0200" stop="20231216140000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/84faa72a-6681-4860-90c0-23741cb58e29-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216140000 +0200" stop="20231216142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/ab080a43-f093-4813-ac42-26aac825126e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216142000 +0200" stop="20231216143000 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/3126eae6-8629-4949-afc9-487d3dd00b51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216143000 +0200" stop="20231216150000 +0200">
    <title lang="it">Renzo Arbore a Pola</title>
    <desc lang="it">Koncert Renza Arbore v Puli.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/41e43a53-81de-4219-bfb3-510a66bdf793-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216150000 +0200" stop="20231216151000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con... Gran Torino</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/980133f1-4316-49ee-8610-7a825528cee6-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216151000 +0200" stop="20231216160000 +0200">
    <title lang="it">Dante e la poesia</title>
    <desc lang="it">A settecento dalla morte di Dante Alighieri, il simbolo della letteratura italiana e padre della lingua, continuiamo a cercare nei versi della sua Divina Commedia qualcosa di indefinibile e inafferrabile che ci aiuti a sentirci meno soli e più umani. Questo il potere della poesia che attraverso i secoli ci consegna preziose conoscenza, prima di tutto nel considerar la nostra umana semenza: fatti non foste a vivere come bruti ma per seguir virtute e canoscenza. Grazie alle competenze femminili di Valentina Petaros, filologa e dantista, Nives Zudič Antonič, italianista, e Suzana Todorović, dialettologa, ripercorreremo le orme di Dante in Istria e i suoi legami con queste terre tra Isola e il castello di Duino, l’arena di Pola e la grotta di San Servolo. Al tempo stesso, come un filo rosso un’altra riflessione percorre il documentario: il ruolo della poesia nella società grazie a uno dei più importanti lirici istriani, il rovignese Ligio Zanini, e lo scrittore e poeta Luigi Nacci. Nell’intreccio tra passato e presente, il viaggio nelle profondità dell’animo umano si concluderà con un altro grande estimatore di Dante, Pier Paolo Pasolini che trovò la sua voce letteraria nell’eredità dantesca, ma soprattutto nell’uso della sua lingua madre per la poesia, il friulano.   Sedemsto let od smrti Danteja Alighierija, simbola italijanske književnosti in očeta italijanskega jezika, poskušamo poiskati v verzih njegove Božanske komedije karkoli nedefiniranega, kar bi nam pomagalo počutiti se manj...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/c1eede30-e289-4b07-93a5-bf7bfda794e2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216160000 +0200" stop="20231216163000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/716b8d45-3e6f-48f5-8404-d76171f826e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216163000 +0200" stop="20231216172500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Proposte musicali di Andrea F.</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231214/000200/XTV100004843/9f107c08-51bd-44ba-af42-74acdc5a973a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216172500 +0200" stop="20231216180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale in cui, con uno o più ospiti, si affrontano in studio i principali temi di attualità della settimana. Società, politica, regione, minoranza: ogni venerdiì alle 19:30 su TvCapodistria.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/c17835f2-a30d-43c0-b603-ebd157c263cf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216180000 +0200" stop="20231216183500 +0200">
    <title lang="it">O živalih in ljudeh, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">Človeku so živali že od začetka njegovega obstoja pomagale preživeti. Vsak, ki ima za družabnika psa, mačko, konja ali drugo žival, ve, da so živali za človeka preprosto zdravilne. So namreč zvesti prijatelji in človeku podarjajo neomejeno naklonjenost in ljubezen. Danes človek nosi odgovornost, da živali v njegovi oskrbi ne trpijo. V oddaji O živalih in ljudeh skušamo osvetliti različne vidike odnosa človek - žival. Vabljeni k ogledu! ozivalih@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/dc37d6ff-4f23-4bce-b51c-bca5862a6ea0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216183500 +0200" stop="20231216184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/bc3c234e-abe6-496c-a7d5-08cfeb322936-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216184000 +0200" stop="20231216190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/fddd4c62-1059-48db-b724-85f236be6dd8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216190000 +0200" stop="20231216192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/103b169c-dfa6-467f-a153-dada1c21754e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216192500 +0200" stop="20231216193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/87e39f88-8041-47f9-8ef6-a139e481f9fd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216193000 +0200" stop="20231216194500 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/41515d77-74f1-4341-948b-6e53eba51f8b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216194500 +0200" stop="20231216195500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/66536b4a-2c97-4cbd-b7e8-90b025f650a6-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216195500 +0200" stop="20231216202500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/268cf0ec-b530-4145-8b6f-b6cec9b1767a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216202500 +0200" stop="20231216210000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/b020b4e2-7a15-44a8-9830-51ed5ad11ca1-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216210000 +0200" stop="20231216211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/2e97c0ff-19d5-41b3-9eea-2a997d2d4730-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216211500 +0200" stop="20231216221500 +0200">
    <title lang="it">Box populi</title>
    <desc lang="it">Dibattito/show televisivo di costume e societa’.   Razvedrilna pogovorna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/a8387611-bf26-473a-b86e-4e45626b79ab-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216221500 +0200" stop="20231216225000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Il Parco Nazionale di Kiskunság è stato fondato come secondo parco nazionale dell’Ungheria nel lontano 1975. Gran parte del parco si estende nell’area tra il Danubio e il Tibisco. Quest’area protetta di 116 mila ettari è caratterizzata da pianure saline, zone ondeggianti ricoperte di dune di sabbia, paludi, acquitrini, prati umidi e pittoresche foreste alluvionali e bracci morti del fiume Tibisco. In questa zona accattivante della grande pianura ungherese, malgrado le condizioni sfavorevoli, esiste una foresta in cui gli alberi non sono stati piantati dall’uomo, ma sono cresciuti in seguito a processi naturali. L’area fa parte del progetto di ripristino degli habitat forestali OAKEYLIFE. I progetti, finanziati dall’Unione Europea, hanno l’obiettivo di trasformare la foresta in un’attrattiva meta turistica e di ricerca. Come cambia il paesaggio durante le quattro stagioni? Quali animali e piante necessitano di tutela? Cosa possono fare gli esperti e gli escursionisti per conservare il territorio? Il reportage della Televisione Ungherese sta cercando risposte anche a queste domande.  Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231215/000200/XTV100004843/0492123e-8fbc-493c-a852-f9069942b6d1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216225000 +0200" stop="20231216232000 +0200">
    <title lang="it">Mario Schiavato: Rapiti dalla poesia - documentario</title>
    <desc lang="it">Mario Schiavato: Rapiti dalla poesia - documentario Serija dokumentarnih oddaj o krajih, tradicjah in ljudeh, ki prestavljajo identiteto Istre.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/557f8552-2be5-4f30-83f9-3779f38ccc31-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216232000 +0200" stop="20231216233000 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/89658457-b3b5-4bf3-a2c9-fc47986352c2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216233000 +0200" stop="20231216234500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/83be04ca-9473-4a20-88fb-5522fc1ff8cd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231216234500 +0200" stop="20231217001000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231212/000200/XTV100004843/50bfe153-46cc-4a3d-b490-7741e4fad90a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231217001000 +0200" stop="20231217060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231213/000200/XTV100004843/13fafe7a-c0e6-42a8-aa63-ce9a2c2b9567-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

