<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621060000 +0200" stop="20240621060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/2302b092-24e0-4abc-a5f6-878a798568e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621060000 +0200" stop="20240621140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/601749fb-4f6a-4ea7-b84d-21b5636c490c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621140000 +0200" stop="20240621142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/1eba76d0-7be7-43ea-8b37-f25da8359b0f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621142000 +0200" stop="20240621143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, Il viaggio del caffè</title>
    <desc lang="it">Il caffè, prodotto agricolo proveniente da luoghi tropicali, arriva in Europa solo via mare e il suo trasporto nei container dura circa 25 giorni. Il carico si muove lungo l’Adriatico fino al porto di Trieste. Ogni anno vengono sbarcate più di 100.000 tonnellate di caffè verde, che vengono selezionate attentamente e consegnati due milioni di sacchi ai magazzini del mercato. Il percorso di questa preziosa cultura continua fino alla torrefazione, dove i chicchi di caffè diventano ciò che tutti conosciamo: una bevanda ricca di storia e cultura su entrambi le sponde del Mare Adriatico.  Kava, kmetijski pridelek iz tropskih krajev, v Evropo prihaja samo po morskih poteh. Prevoz s kontejnerjem traja približno 25 dni. Tovor pluje po Jadranskem morju vse do tržaške luke. Tu vsako leto raztovorijo več kot 100 tisoč ton zelene kave, ki jo nato skrbno preberejo in dva milijona vreč dostavijo v tržaška skladišča. Pot te dragocene kulture se nadaljuje do pražarn, kjer kavna zrna postanejo to, kar vsi poznamo: pijača z bogato zgodovino in kulturo na obeh straneh Jadranskega morja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/321e4c66-daa9-4f22-9c32-95844c202698-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621143000 +0200" stop="20240621150000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Quarta di copertina V/10 con Paolo Cammarosano e Cristina Benussi In questa puntata di Quarta di copertina: -con Paolo Poli pariamo dell’iniziativa Il libro delle 18.03 e presentiamo il romanzo di Marij Čuk Fiamme nere -intervistiamo l’attore e comico Alessandro Fullin che ci racconta i suoi ultimi libri  -sono nostri ospiti da remoto Paolo Cammarosano, curatore del libro Piccolo elogio della non appartenenza, una storia istriana di Michele Zacchigna e Cristina Benussi, con cui parleremo di Anita Pittoni nel 40.o anniversario della scomparsa  -conclude la trasmissione il brano Classifyng the Thousand Shortest Sounds in the World« del compositore veneziano Claudio Ambrosini nell’interpretazione della flautista Federica Lotti, di cui presentiamo il CD Altre stagioni veneziane.   V tokratni oddaji Quarta di copertina: - s Paolom Polijem se pogovarjamo o iniciativi "Il libro delle 18.03"  - predstavljamo knjigo Fiamme nere italijanski prevod romana Marija Čuka "Črni plameni" -intervjuiramo igralca in komika Alessandra Fullina, ki nam pripoveduje o svojih najnovejših knjigah - naša virtualna gosta sta Paolo Cammarosano, urednik knjige Micheleja Zacchigne Piccolo elogio della non appartenenza, una storia istriana (Mali hvalospev o nepripadnosti, istrska zgodba) in Cristina Benussi, s katero se pogovarjamo o tržaški intelektualki, umetnici in kulturni delavki Aniti Pittoni ob 40. obletnici njene smrti. -končuje oddajo skladba Classifyng the Thousand Shortest Sounds in the World« beneškega skladatel...</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/25ba9e4f-93c7-46a9-b3a1-bc3b89c91c80-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621150000 +0200" stop="20240621153000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/c2888280-f492-4492-a336-e56ff9d6d05e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621153000 +0200" stop="20240621160000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Mondo animato</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/b5ed8535-9187-4eb1-945c-fae519fb7355-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621160000 +0200" stop="20240621161000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... SindroMe</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/df7f1148-cadf-4622-b14a-06581cd41bd2-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621161000 +0200" stop="20240621164000 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari realizzati nell’ambito del progetto Inter-Rives che vede collaborare le televisioni pubbliche dell’area del Mediterraneo grazie alla COPEAM. Questa serie propone i lavori realizzati dalle TV di Slovenia, Italia, Croazia, Tunisia, Spagna, Turchia, Malta, San Marino, Serbia-Vojvodina, Svizzera e sono dedicati ai temi del viaggio e del mare.   Serija dokumentarnih filmov realiziranih pod skupnim nazivom Inter-Rives. Projekt je nastal na pobudo COPEAM in združuje sodelovanje javnih televizijskih hiš Mediteranskega območja. Tematike dokumentarcev so zgodbe iz potovanj in obmorskega življenja. Dokumentarci so nastajali na javnih televizijah: Slovenije, Italije, Hrvaške, Tunizije, Španije, Turčije, Malte, San Marina, Srbije/Vojvodina in Švice.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/05f28408-969f-4373-b662-ef364459322b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621164000 +0200" stop="20240621171500 +0200">
    <title lang="it">Focus, in studio lo storico Kristjan Knez</title>
    <desc lang="it">Ospite della puntata lo storico Kristjan Knez, direttore del Centro italiano Carlo Combi di Capodistria, uno dei fondatori ed attualmente presidente della Società di studi storici e geografici di Pirano, autore di numerosissime pubblicazioni.   Pogovor v studiu z uglednimi domačimi in tujimi osebnostmi, ki bodo skozi pripovedovanje o svojih življenjskih izkušenj predstavili lastne poglede na sedanjost.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/f1227d3a-5f03-4d9c-93ae-f7bde45e699e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621171500 +0200" stop="20240621180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/4e1acf06-4559-469e-9ac5-fdf28b078c63-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621180000 +0200" stop="20240621183500 +0200">
    <title lang="it">28. Mednarodni Festival FeNS, Nova scena</title>
    <desc lang="it">Na FeNS-u so začeli najbolj uspešni glasbeniki. FeNS-a se je v vseh letih udeležilo že več kot 1.500 izvajalcev z več tisoč spremljevalci in podporniki …, med najbolj uspešnimi pevkami, pevci, skupinami so Tinkara Kovač, Eva Černe, Ajda Stina Turek, Lea Sirk, Aleksandra Čermelj, Ylenia Zobec, Eva Boto, Sara Briški Cirman - Raiven, Brigita Šuler, Nastja Gabor, Ditka Čepin, Siddharta, Kingston, Nude, Tina Marinšek (s skupino Ultra), Lara Baruca, Alya, Polona Furlan, Andraž Hribar, Monika Pučelj, Pika Božič, Botri, Foxy teens … Na FeNS-u sodelujejo mladi glasbeniki iz Slovenije, Srbije, BiH, Makedonije, Hrvaške, Črne Gore, Italije, Madžarske, Bolgarije, Rusije, Belorusije, Kazahstana, Ukrajine, Romunije, Malte, Izraela, Latvije, Litve, Estonije …</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/38350067-5802-4e58-947a-c95a5edbd386-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621183500 +0200" stop="20240621184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/7fef488c-f48e-47be-8f76-2e43813f231f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621184000 +0200" stop="20240621190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/07e4a3c7-e56a-4672-a8ed-945ab96fab9d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621190000 +0200" stop="20240621192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/20a6813d-f372-4b75-b585-fcb1754393f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621192500 +0200" stop="20240621193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/f02b5fd3-ea21-4a39-8054-fa2afd350b04-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621193000 +0200" stop="20240621195500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Damijan Jagodic sforna tuttora i Pretzel secondo una ricetta vecchia di mezzo secolo.  In una vecchia scuola, dismessa da oltre due decenni, ha trovato spazio la Casa dell’ape carnica. L’architetto Saša Dev è autore nella prima metà del Novecento di molte opere a Maribor. L’arte del pittore, grafico e pedagogo Črtomir Frelih è accompagnata dal desiderio di una continua sperimentazione. Nella località di Boračeva nel comune di Radenci si stende una magnifica tenuta dove ha trovato dimora un giardino zoologico assai particolare.  Damijan Jagodic še vedno pripravlja preste po petsto let starem receptu iz samostana v Adergasu. V stari šoli, ki je samevala že več kot dve desetletji, je našla svoje mesto Hiša kranjske čebele. Arhitekt Saša Dev je v Mariboru gradil predvsem v prvi polovici 20. stoletja. Umetnost slikarja, grafika in likovnega pedagoga Črtomirja Freliha spremlja želja po nenehnem eksperimentiranju. V kraju Boračeva v občini Radenci se razprostira lepo posestvo, kjer je našel svoje mesto prav poseben živalski vrt.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/53c00f3e-2624-4904-987b-d81acb92f8b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621195500 +0200" stop="20240621201000 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/e01035fe-d48b-4f5c-a611-77d201351bdd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621201000 +0200" stop="20240621210000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/675f00bf-bc90-45be-9672-3ad219ab9bd0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621210000 +0200" stop="20240621211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/12a68691-78c3-4187-a1a8-1790722d7ce0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621211500 +0200" stop="20240621215500 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine</title>
    <desc lang="it">Settimanale di arte e cultura.   Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/fbbc8495-b824-4e72-aebe-18cc85b70dbc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621215500 +0200" stop="20240621224500 +0200">
    <title lang="it">I Soliti Pooh - concerto</title>
    <desc lang="it">Concerto de "I soliti Pooh", la Tribute Band triestina del famoso gruppo pop italiano che ha calcato le scene per piu’ di mezzo secolo e che ha venduto oltre di 100 milioni di dischi. La tribute band e’ nata nel 2014 e del suo repertorio fanno parte i maggiori successi e non dei Pooh.  Koncert "I soliti Pooh" (Običajni Pooh), v izvedbi tržaške skupine Tribute Band, zasedbe, ki že več kot pol stoletja zaznamuje sceno, in je doslej prodala nad 100 milijonov izvodov. Tribute Band se je rodila leta 2014, in njen repertoar obsega največje uspešnice ter uglasbitve skupine Pooh.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/364db94d-b09c-4eed-8732-1bac7b36236b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621224500 +0200" stop="20240621233000 +0200">
    <title lang="it">L’Appuntamento, Antonia Liskova</title>
    <desc lang="it">Interviste con personaggi famosi.  Intervijuji z znanimi osebnostmi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/474f2bab-9495-4ecf-824f-3646b4388be8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621233000 +0200" stop="20240621234500 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/67a506e1-5b8d-409e-a0fa-02cbf9a9f398-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621234500 +0200" stop="20240622000000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/d4d68a8a-cebd-4581-8fa0-7b7f29c21388-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240622000000 +0200" stop="20240622001500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/77c1f076-0d50-44bf-b2f0-b7dfa85bae26-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240622001500 +0200" stop="20240622004000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/6453780a-b3d9-4f93-943a-69e23e5ba507-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240622004000 +0200" stop="20240622060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240618/000200/XTV100004843/8a61404b-ffde-485c-a0cf-83ebf949f837-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

