<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614060000 +0200" stop="20240614060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/fb0e899e-b0e9-4ca6-afa9-5174de010f93-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614060000 +0200" stop="20240614140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/40e1f48d-3000-49e5-8c36-9a62f7c8be97-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614140000 +0200" stop="20240614142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/fd85848c-1dda-4d8a-93da-ecff2b00a2b0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614142000 +0200" stop="20240614143000 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/a6d0ce67-2016-425c-afac-249b58fc40ee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614143000 +0200" stop="20240614150000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Con Gianna Mazzieri-Sanković e Corinna Gerbaz Giuliano Questa volta vi aspetta una puntata di Quarta di copertina molto eterogenea, ma legata al territorio: a Pordenonelegge Claudia Raspolič intervista il giornalista Toni Capuozzo che presenta il suo ultimo libro; sono ospiti dello Studio 3 di Tv Capodistria le docenti universitarie Gianna Mazzieri- Sanković e Corinna Gerbaz Giuliano, autrici del libro sulla letteratura fiumana del secondo Novecento »Un tetto di radici«. La parte conclusiva, che è come al solito dedicata alla musica, è affidata agli Aquilea, una sinfonic metal band che ha recentemente lanciato il suo ultimo singolo, registrato nei boschi sul Collio goriziano.   Vsebine oddaje Quarta di copertina: Claudia Raspolič intervjuva vojnega novinarja Tonija Capuozza, ki govori o svoji zadnji knjigi; gostiji v Studiu 3 sta univerzitetni profesorici Gianna Mazzieri-Sanković in Corinna Gerbaz Giuliano, avtorici knjige o reški književnosti druge polovice 20. stoletja Un tetto di radici (Streha korenin). Zadnji del oddaje, ki je kot običajno posvečen glasbi, predstavi sinfonic metal band Aquilea, ki je pred kratkim predstavila svoj zadnji singel, posnet v gozdu na goriških Brdih. Avtor: Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/eef2953b-5404-4cfa-b4cc-73f181e6a8f8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614150000 +0200" stop="20240614153000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/8cf1b97c-ba7f-4a5b-9836-87544e979280-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614153000 +0200" stop="20240614160000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Google</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/2b9bfcff-d83b-4c79-9e7f-4aa3e70a9404-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614160000 +0200" stop="20240614161000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Claudio Orfei</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/5e3f978f-b1d5-42e0-abc6-d0c7c4c508c3-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614161000 +0200" stop="20240614164500 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Il lavoro racconta dell’importanza del sale nelle saline di Sicciole. Durante i secoli uno dei fenomeni più diffusi era il contrabbando del sale, il cosidetto oro bianco. I contrabbandieri molto spesso usavano la tecnica della voga veneta per le traversate da Grado a Pirano dove si trovano appunto le saline di Sicciole che tutt’oggi continuano con la produzione. Col passare del tempo si è persa invece l’abitudine e la tradizione della voga veneta. Da qualche anno però, è nato un gruppo di vogatrici piranesi che sono le prime a voler diffondere in Slovenia la disciplina della voga veneta e la cultura marittima delle genti dell’Alto Adriatico.  Delo priča o pomembnosti soli v sečoveljskih solinah. V preteklih stoletjih je bilo tihotapljenje soli, tako imenovanega belega zlata, eno izmed najznačilnejših pojavov. Tihotapci so pogosto uporabljali tehniko beneškega veslanja pri prečenju morske rute med Gradežem in Piranom, kjer so se nahajale sečoveljske soline, v katerih se še danes ohranja proizvodnja soli. S časom pa je tonila v pozabo navada in izročilo beneškega veslanja. Vendar, zahvaljujoč se predvsem skupini piranskih veslačic, ki so kot prve pred leti oživele tovrstno tehniko, se v Sloveniji širi pomorska kultura Severnojadranskega prebivalstva.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/c30effc2-f5c8-4118-bb47-58f6ab8a7ecb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614164500 +0200" stop="20240614171500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio la professoressa Lilia Macchi Lilia Macchi ha alle spalle una ricca carriera in ambito scolastico, prima come insegnante di matematica, poi come preside e infine come consulente pedagogica dell’Istituto dell’educazione della Slovenia. Rovignese d’origine, ormai si sente isolana con la I maiuscola. Ha fatto parte del consiglio comunale, è stata presidente della locale CAN e della Comunità degli italiani "Pasquale Besenghi degli Ughi" nonché membro della CAN Costiera. Parlerà anche del suo amore per la famiglia e della ritrovata passione per la pittura.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/08666942-6770-46cd-ae2c-96adbcdef092-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614171500 +0200" stop="20240614180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/97ccf85a-e8c8-498d-afad-0dac6a43444b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614180000 +0200" stop="20240614183500 +0200">
    <title lang="it">Vklop, oddaja Slovencev v Italiji, Duševno zdravje</title>
    <desc lang="it">Oddaja je tokrat posvečena duševnemu zdravju. Na ta način se želimo spomniti tudi stote obletnice rojstva psihiatra Franca Basaglie, ki si je predvsem v Gorici in Trstu prizadeval za človeško obliko pomoči bolnikom. Gost je iz milanskega studia psiholog in radijec, sovoditelj oddaje Caterpillar na Radiu 2 RAI, Massimo Cirri. Oddajo sooblikujejo dijaki višjih srednjih šol iz Trsta in Gorice in voditeljica Barbara Ferluga. Uredništvo sestavljajo Poljanka Doljak, Nataša Ferletic, Barbara Ferluga in Jan Leopoli, ki oddajo tudi režira.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/2370f35a-0be4-4528-b67d-7457c919a25b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614183500 +0200" stop="20240614184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/bd496eae-ed44-476a-944c-6571e9d91697-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614184000 +0200" stop="20240614190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/11a25b60-f75b-45fe-94ef-cbf6e08861a1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614190000 +0200" stop="20240614192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/5af59455-3272-4ddf-9854-9c5edeca973a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614192500 +0200" stop="20240614193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/559f1b77-9154-4b1d-8e15-7618fd9303fc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614193000 +0200" stop="20240614195500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il Museo Etnografico sloveno celebra il suo secolo di vita con tutta una serie di interessanti eventi ed esposizioni. Nella Galleria Casa Šivec a Radovljica troviamo insieme l’architettura di un’antica casa borghese e l’arte. Tre secoli fa nasceva in Trentino Giovanni Antonio Scopoli, uno dei maggiori naturalisti europei che fu il primo medico minerario a Idria. Scopoli, sulla base degli esemplari presenti in Slovenia, descrisse per primo anche lo Scarabeo eremita. Il burattinaio Brane Solce studia, a modo suo, già da 40 anni, il mondo e la vita con il suo itinerante Teatro di Carta.   100 let Slovenskega Etnografskega Muzeja, ki svojo obletnico obeležuje z nizom zanimivih razstav in dogodkov. V Galeriji Šivčeva hiša v Radovljici se na enem mestu združi arhitektura stare meščanske hiše z umetnostjo. Skopolijev spominski vrt; pred 300 leti se je na Južnem Tirolskem rodil Giovanni Antonio Scopoli - eden največjih evropskih naravoslovcev, ki je v Idriji postal prvi rudniški zdravnik. G.A. Scopoli je na osnovi primerkov iz Slovenije prvič opisal tudi hrošča puščavnika. Brane Solce je lutkar, ki s potujočim gledališčem na svoj način raziskuje svet in življenje v njem.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/90f0baed-3b5f-449f-8344-7e6bd9b3fba6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614195500 +0200" stop="20240614200500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/4e68df3f-19a5-443b-a49a-d13f9525d273-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614200500 +0200" stop="20240614210000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/f480b45f-425f-4a2f-9637-63a35a8d5164-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614210000 +0200" stop="20240614211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/bb380d3b-39b6-4c8a-9cfe-404216c3b551-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614211500 +0200" stop="20240614231000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Bluer</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gost oddaje je italijanski slikar in kipar Lorenzo Viscidi Bluer.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/f45021a6-92ca-4fe9-88fc-06b02ecbdc4c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614231000 +0200" stop="20240614235000 +0200">
    <title lang="it">L’Appuntamento, Mario Biondi</title>
    <desc lang="it">Interviste con personaggi famosi.  Intervijuji z znanimi osebnostmi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/a9762b52-5625-4eb7-bac5-523702561c75-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240614235000 +0200" stop="20240615001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240612/000200/XTV100004843/da9756c5-c236-4d4c-a149-022546c74081-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240615001000 +0200" stop="20240615002500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/bc821b74-f558-424e-b6cd-06d2c65281ea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240615002500 +0200" stop="20240615005000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240610/000200/XTV100004843/d3f9367e-2826-43c2-baa7-6f0be3392ba3-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240615005000 +0200" stop="20240615060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240611/000200/XTV100004843/97c3c078-aed2-4eab-92f1-1fe9b844613f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

