<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310060000 +0200" stop="20240310060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/8a07644e-3e12-42ae-8edf-7472da8de806-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310060000 +0200" stop="20240310140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/6ab6b930-0c23-434c-8b84-cfd16f74bc46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310140000 +0200" stop="20240310141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/47005fda-a61f-42d1-9139-1e4bc8b0558f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310141000 +0200" stop="20240310142000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, La cooperativa InCampagna</title>
    <desc lang="it">Andrea ha sviluppato un’idea innovativa nella produzione del cibo in Sicilia. Ha collegato 40 giovani agricoltori con un certo numero di prodotti locali siciliani e prodotti di verdure novelle, marmellate, olio d’oliva, formaggio e arance siciliane. Ha costituito la cooperativa InCampagna, contribuendo all’apertura di nuovi posti di lavoro, poiché le scatole con prodotti locali siciliani sono ora vendute online in molti paesi europei.  Andrea je razvil inovativno idejo v pridelavi hrane na Siciliji. Povezal je 40 mladih kmetov s številnimi lokalnimi sicilijanskimi pridelki in proizvodi od zgodnje zelenjave do marmelad, oljčnega olja, sirov in sicilijanskih pomaranč. Ustanovil je zadrugo InCampagna, kjer so se odprla tudi nova delovna mesta, saj zabojčke z lokalnimi sicilijanskimi proizvodi danes preko spleta prodajajo v številne evropske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/fedfe2a7-8205-41c2-aac7-a305c959fbff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310142000 +0200" stop="20240310150500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240308/000200/XTV100004843/bc310855-2504-4c70-b1a0-b1e1d2fd4e9a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310150500 +0200" stop="20240310160500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/9f8e64f5-180d-4ae1-bb1f-b7394cb3e8cb-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310160500 +0200" stop="20240310173000 +0200">
    <title lang="it">IsolaMusicFestival, Renato Chicco &amp; Francesca Leone</title>
    <desc lang="it">Concerto Jazz dalla Piazza Manzioli di Isola.  Jazz koncert iz Manziolivega trga - Izola.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/fd19009b-2619-4028-a39f-40c36feb5caf-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310173000 +0200" stop="20240310180000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle, Chantal Mazzacco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/47a9faa2-4ef3-4f2b-a5e4-fc2386b99dcf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310180000 +0200" stop="20240310184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Posvetili se bomo protestom kmetov, ki se dogajajo po nekaterih evropskih državah. Primorske kmete smo vprašali za komentar dogajanja in za oceno stanja pri nas, predvsem na Primorskem. Bili smo pri Andreju Škibinu v Preložah pri Lokvi, kjer redi drobnico in goveda. Obiskali pa smo tudi kmetijo Božič na Šaredu nad Izolo, kjer imajo svoj mlin za moko. Na inštitutu za oljkarstvo so opravili analizo oljčnih olj, ki so v prodaji in ugotovili, da jih kar tretjina ne ustreza kategorizaciji. Na obeh straneh meje smo si ogledali polja solkanskega radiča ali goriške rože, kot ji pravijo pri sosedih. V Vrtojbi pa smo na kmetiji Koglot posneli enega najstarejših kotlov za žganjekuho na Primorskem in v širši okolici. Spoznali pa boste tudi najbolj skrbnega lastnika gozda v največji območni enoti v Sloveniji, na Tolminskem.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240309/000200/XTV100004843/d33331e0-6944-482b-98dd-6a2c8b13889f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310184500 +0200" stop="20240310190000 +0200">
    <title lang="it">Kuhinja naših non - dediščina solin</title>
    <desc lang="it">Enako dobre so vroče kot ohlajene - ocvrte sardele. So hitro pripravljene in izjemno okusne, zato so bile ena najljubših jedi solinarjev. Ko se v ribiške mreže niso ujele sardele, so v olju končale druge manjše ribe. Vse kar je bilo potrebno narediti za okusen obrok, je bilo na dosegu roke: očiščene in pomokane ribe, ocvrte v vročem olju. Ob cvrtju se je vsem članom solinarske družine najbolj prilegla solata, včasih zelena, največkrat pa kar zabeljen paradižnik, ki je dobro uspeval na majhnih vrtovih ob solinarskih hišicah. Pritličja teh kamnitih hiš niso bila namenjena le skladiščenju soli, ampak so v njih spravljali tudi tradicionalna orodja, ki so jih potrebovali pri nabiranju in spravilu soli. Ta so ostala stoletja enaka, saj se je tudi delo na solinskih poljih le malo spremenilo. Ker so pri nabiranju soli pomagali tudi otroci, so zanje izdelali posebej prilagojene manjše pripomočke. Tako se je znanje prenašalo iz roda v rod.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/5430d678-6f53-4c94-84bb-394840eb2197-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310190000 +0200" stop="20240310192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/91109108-18cd-4a7e-bbcd-41f3ba35729e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310192500 +0200" stop="20240310193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/60da538c-138f-4a9a-a3c5-e63861b3ec55-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310193000 +0200" stop="20240310200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/c79827ff-08f6-4cf9-a9ca-ce796a1ab0c9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310200000 +0200" stop="20240310203000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/8eeaf326-da19-4b19-b4c0-8b75ee5bc8a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310203000 +0200" stop="20240310210000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/1d12dd33-e33f-49cd-ada7-356216012d51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310210000 +0200" stop="20240310211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/e950e1d4-edaf-489c-bace-43b9e4893692-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310211500 +0200" stop="20240310215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/6c344378-5076-4e5b-ab99-7e6bd6cd965e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310215500 +0200" stop="20240310224500 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2017, Pietro Sabatini &amp; Co.-I parte</title>
    <desc lang="it">Dall’estivo di Palazzo Gravisi Buttorai di Capodistria. Koncert iz vrta Palače Gravisi Buttorai.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/d6d47b91-d776-476e-91b7-2f646a0fac25-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310224500 +0200" stop="20240310231500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Donne e diritti, a che punto siamo? La posizione delle donne tra vecchi stereotipi e le difficoltà moderne in una società globalizzata che si dice aperta. La violenza e la mancanza di empatia. I retaggi culturali e l’educazione al rispetto reciproco. Ospiti Isabella Flego, associazione pari opportunità POEM, e Federica Parri, psicologa e psicoterapeuta.   Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/13479842-deeb-4b63-bfc9-d912b2481867-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310231500 +0200" stop="20240310233500 +0200">
    <title lang="it">Concerto, Canto de strada</title>
    <desc lang="it">Venti minuti con Rudi Bucar e i Calegaria. Dvajset minut musike z Calegario in Rudi Bucar.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/daf27fb1-e60c-4afa-8622-497e8718c3c4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310233500 +0200" stop="20240310235000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/c19b2686-3d00-4164-b0b0-2b7a1e209876-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240310235000 +0200" stop="20240311001500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240306/000200/XTV100004843/0572e943-d217-43b5-b29f-8adb533fb72c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311001500 +0200" stop="20240311060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/1faa69fd-e909-44ee-bf4a-88a007fc83f3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

