<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228060000 +0200" stop="20240228060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/b6f9fe60-9109-47d4-b601-f3a4e8ec524a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228060000 +0200" stop="20240228140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/72154dc5-5463-4035-8d75-45d8548328fc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228140000 +0200" stop="20240228142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/918354a2-f86f-4666-92b7-24f9276fa95d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228142000 +0200" stop="20240228142500 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/33d131d0-f8dc-4407-b62e-5f75966f002d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228142500 +0200" stop="20240228152500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Una nuova legge per la scuola elementare Il parlamento sloveno ha approvato la proposta di modifica della legge sulla scuola elementare. Nel documento troviamo importanti novita’ per quanto riguarda l’insegnamento della lingua italiana sul territorio nazionalmente misto.  In primis c’è l’introduzione della lingua italiana e quella slovena, quale lingua d’ambiente, nell’elenco delle materie a scelta per le verifiche nazionali del sapere in nona classe. E’ stato inoltre presentato il programma nazionale per l’istruzione 2023-2033 che presenta novità per le scuole elementari, per gli asili e per le medie.  Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240227/000200/XTV100004843/1f52b6d2-0f99-40b3-8aa4-429872c572ad-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228152500 +0200" stop="20240228155500 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/0aa94903-c5e0-4eda-b1f8-4ffbefbb398f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228155500 +0200" stop="20240228170500 +0200">
    <title lang="it">La colpa de inveciar - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Capodistria</title>
    <desc lang="it">Il Teatro in TV.  La colpa de inveciar  commedia in 3 atti di N.Cocivera con la filodrammatica  Cademia Castel Leon  della CI  Santorio Santorio  di Capodistria.  Gledališka predstava. Avtor N.Cocivera z gledališko skupino  Cademia Castel Leon  Italijanske Skupnosti  Santorio Santorio  iz Kopra.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/66c07a12-910e-4498-b05a-30856c182655-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228170500 +0200" stop="20240228180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/e07c5715-b8ff-46a9-bcd9-c7758cbd476e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228180000 +0200" stop="20240228183500 +0200">
    <title lang="it">Alpe-Donava-Jadran</title>
    <desc lang="it">260 dolga reka Lech izvira v Vorarlbergu, teče skozi Tirolsko in se na jugu Bavarske izliva v Donavo. Nekoč razvejena reka, s številnimi lokami in rokavi, dokler je človek ni omejil z jezovi in tako uničil floro in favno, bo dočakala svoje nove čase.  V Augsburgu so zagnali 60 milijonov evrov vreden projekt za renaturacijo reke Lech ter njene flore in favne. Lech naj bi pri Augsburgu spet postala divja reka.  Nežni cvet kamelije je simbol Opatije. Zasluga, da je danes te cvetove mogoče videti na vsakem koraku, gre krajevnemu društvu ljubiteljev kamelij, članu International Camelia Society. Člani združenja, ustanovljenega leta 2008, aprila vsako leto organizirajo sedemdnevni Festival kamelij. Opatija je takrat na različnih dogodkih odeta v ta simbol ljubezni.  Akademski slikar in dejaven »street art« umetnik Dominik Mahnič v svojem likovnem izražanju v ospredje nenehno postavlja raziskovanja različnih pristopov in medijev, kar pogosto odpira različna vprašanja. Prav to je v zadnjem času dosegel s svojim Čopičografom.  Štirje tržaški kitaristi so z veliko strastjo do akustične glasbe združili svoje umetniške izkušnje v izviren projekt - in tako je nastal ansambel 40 fingers. V le nekaj letih je dosegel na milijone ogledov na različnih glasbenih platformah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/7af736e4-0f42-422c-91d1-15650cfce24b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228183500 +0200" stop="20240228184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/462117f7-36fd-47bc-9420-c4f3d304cfec-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228184000 +0200" stop="20240228190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/7cd9730c-343b-4fb1-a4eb-3281ec272818-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228190000 +0200" stop="20240228192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/a8f9b52f-f822-4940-858a-d86718521de9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228192500 +0200" stop="20240228193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/44a4bdfc-3e3f-464b-aa80-7da3571fd75d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228193000 +0200" stop="20240228200000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/6d71651f-67ae-4da8-811d-8a1625bba210-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228200000 +0200" stop="20240228203000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">La Slovenia in breve, condotto in studio da Vojka Berlot, è un mosaico di 25 minuti di scenari aperti sulle genti, gli eventi attuali, gli usi, i costumi e le tradizioni della Slovenia. Reportage, notizie e curiosità sul ricco patrimonio storico e culturale e sulla multiforme genuina creatività slovena, il fascino dei suoi paesaggi e il potenziale economico turistico del paese.  Slovenski Magazin - mozaična oddaja, ki predstavlja zgodbe iz Slovenije, deželo in ljudi. Poseben poudarek daje zgodovini, tradiciji, umetnosti, naravni in kulturni dediščini ter izvirni slovenski ustvarjalnosti.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/9d2168f2-540b-42d8-b63c-c330410f7d65-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228203000 +0200" stop="20240228210000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Illusioni ottiche</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240226/000200/XTV100004843/43b52b2a-4a5e-4d5a-8117-8b112bbfad8a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228210000 +0200" stop="20240228211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/1d01db5d-18ba-4090-bbfb-e7e0498e9098-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228211500 +0200" stop="20240228214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio la ricercatrice Lara Sorgo Lara Sorgo è ricercatrice presso l’Istituto per gli studi etnici di Lubiana, si occupa in particolare di tutela delle minoranze, politica linguistica e rapporti interetnici. Ha conseguito numerosi successi accademici, in primis con la sua tesi di dottorato sulla letteratura italiana in Istria. È molto attiva anche nell’ambito della Comunità degli Italiani "Giuseppe Tartini" di Pirano.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240225/000200/XTV100004843/9eac65d4-9824-4218-a21c-2c3372e8acf7-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228214500 +0200" stop="20240228224000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240224/000200/XTV100004843/72f86c23-b3e1-4758-9ae5-926cad2d923f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240228224000 +0200" stop="20240229002000 +0200">
    <title lang="it">Chissà, chissà domani... Chissà, chissà domani...</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/ad2a47df-36ee-4afd-8e68-1ca7d1c7dddc-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240229002000 +0200" stop="20240229003500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/3f5c052a-fb05-4bf1-b601-f752ed0ce310-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240229003500 +0200" stop="20240229010000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/6a998f79-595e-4eba-a6a5-e66655fbf53d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240229010000 +0200" stop="20240229060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/aed8c4f8-e61e-43c5-832c-f3ebfc54787d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

