<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705060000 +0200" stop="20240705060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/658b92da-cdef-43c2-bece-f56d2f69eeb7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705060000 +0200" stop="20240705140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/03cae72e-2ae4-4cfe-8cac-4496e5cce1c2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705140000 +0200" stop="20240705142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/057b7070-cc5b-4d3e-929f-0059c0dbbe9d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705142000 +0200" stop="20240705143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">Lo storione sterleto torna nel Danubio Lo sterleto è un pesce della famiglia degli storioni, ritenuto quasi scomparso dal Danubio. Oggi però, nell’ambito del progetto LifeStarlet vengono allevate per ripopolare nuovamente le acque del Danubio.  Kečige so ribe iz družine jesetrov, ki so v Donavi skoraj izumrle. V okviru projekta LifeStarlet so jih začeli na donavskem otoku na Dunaju gojiti in spuščati v Donavo, da bi jih ponovno naselili.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/3dcfc10e-9420-4685-853d-07fbc58bffdf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705143000 +0200" stop="20240705150000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Con Luca Caburlotto</title>
    <desc lang="it">Nella trasmissione di Quarta di copertina abbiamo come ospite la curatrice del Civico Museo d’Arte orientale di Trieste Michela Messina. Il Civico Museo d’arte orientale di Trieste è una piccola gemma su quattro livelli di esposizione che si trova tra piazza Unità e Piazza Cavana. Noi lo abbiamo visitato, perché il museo ha pubblicato un nuovo catalogo cartaceo che ci viene illustrato dalla curatrice. A seguire andiamo a Muggia, alla Biblioteca comunale, dove è stato presentato il documentario su Pier Paolo Pasolini, realizzato da Martina Vocci. Il documentario, che inizia così un tour di presentazioni che porterà l’autrice e Massimiliano Schiozzi del festival Varcare la frontiera nelle diverse località che Pier Paolo Pasolini ha descritto nei suoi viaggi, con un occhio particolare verso il nostro nord-est. È ospite in studio il soprintendente archivistico del Friuli-Venezia Giulia per il Ministero della Cultura Luca Caburlotto, curatore assieme a Silvo Stock, del volume sulla Toponomastica della Grande Guerra sul fronte Carnico Isontino. Conclude la puntata trasmissione la videoclip del giovane violagambista Andre’ Lislevand, di cui presentiamo il CD d’esordio Forqueray Unchained.  V oddaji Quarta di copertina je gostja kustosinja tržaškega občinskega muzeja orientalske umetnosti (Civico Museo d’Arte orientale ) Michela Messina. Muzej orientalske umetnosti v Trstu je majhen biser, ki se nahaja med Piazza Unità in Piazza Cavana. Obiskali smo ga, ker je muzej izdal nov katalog, ki nam ...</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/0c212e7c-2cfd-4a3c-b776-939154cf7d18-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705150000 +0200" stop="20240705153000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/f8d7d217-3874-440f-a924-08452d076e74-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705153000 +0200" stop="20240705160000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Passione horror</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/dec091c9-0c5f-4d61-a3e2-d1bef0d88d4f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705160000 +0200" stop="20240705161500 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Rhomanife</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/a27015e6-ad34-4612-87fc-5f7cf0b1b7a7-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705161500 +0200" stop="20240705164500 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari realizzati nell’ambito del progetto Inter-Rives che vede collaborare le televisioni pubbliche dell’area del Mediterraneo grazie alla COPEAM. Questa serie propone i lavori realizzati dalle TV di Slovenia, Italia, Croazia, Tunisia, Spagna, Turchia, Malta, San Marino, Serbia-Vojvodina, Svizzera e sono dedicati ai temi del viaggio e del mare.   Serija dokumentarnih filmov realiziranih pod skupnim nazivom Inter-Rives. Projekt je nastal na pobudo COPEAM in združuje sodelovanje javnih televizijskih hiš Mediteranskega območja. Tematike dokumentarcev so zgodbe iz potovanj in obmorskega življenja. Dokumentarci so nastajali na javnih televizijah: Slovenije, Italije, Hrvaške, Tunizije, Španije, Turčije, Malte, San Marina, Srbije/Vojvodina in Švice.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/0e329f17-9781-4eb0-819e-ea1db97cdcf1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705164500 +0200" stop="20240705171500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio l’insegnante, poetessa, scrittrice e politica Isabella Flego Insegnante, scrittrice, poetessa, ma anche politica di lingua italiana. Isabella Flego è stata deputata, presidente della Can di Capodistria, ma anche vicesindaco e per un periodo sindaco di Capodistria. Femminista convinta, attraverso le sue opere e le sue azioni vuole promuovere una cultura del rispetto soprattutto nei confronti delle donne. Assieme a lei affronteremo temi di attualità legati alla nostra comunità e alla nostra cultura.   Pogovor v studiu z uglednimi domačimi in tujimi osebnostmi, ki bodo skozi pripovedovanje o svojih življenjskih izkušenj predstavili lastne poglede na sedanjost.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/b472e2f9-3434-4f9b-a366-c681dc912a6a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705171500 +0200" stop="20240705180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/d436da85-80c5-4367-a66f-d15797588338-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705180000 +0200" stop="20240705183500 +0200">
    <title lang="it">Eurofest, 30 let, dokumentarna oddaja</title>
    <desc lang="it">Dokumentarni</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/715c7667-15e6-4c56-ad78-e4949e8a451d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705183500 +0200" stop="20240705184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/165207f4-7edf-4d2d-9aba-398fb7d372df-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705184000 +0200" stop="20240705185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/ce3929f9-af53-4e12-8e0f-bb576303ee18-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705185500 +0200" stop="20240705190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/59854453-abba-4afc-8e39-bffd2455a970-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705190000 +0200" stop="20240705192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/1d4ecb60-84a0-4228-a9b7-54b6ba8b3aac-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705192500 +0200" stop="20240705193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/3b2356d7-2794-446e-9464-b02bf301e40e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705193000 +0200" stop="20240705195500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Presenteremo il ritratto della pittoresca località di Radovljica. Il Museo di Trenta ci racconta oggi la storia e la vita di un tempo nel ricco paesaggio culturale di questa vallata.  Conosceremo Boris Čok e i segreti della costruzione dei muri a secco. A Litija stanno rivitalizzando la miniera abbandonata di piombo e barite Sitarjevec che è diventata un patrimonio naturale di prima importanza.  Sulla ripida altura che domina il centro storico di Lendava si erge l’antico omonimo castello che oggi ospita una vivace attività museale e galleristica.   Predstavljamo portret slikovitega mesta Radovljice. Trentarski Muzej danes pripoveduje o bogati kulturni krajini in preteklem življenju v tej dolini.  Boris Čok pa skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. V Litiji oživljajo opuščeni rudnik svinca in barita Sitarjevec, ki je postal naravna dediščina najvišjega pomena.  Na strmem hribu, ki se dviga nad starim delom mesta Lendava, stoji star grad, v katerem danes živi pestra muzejska in galerijska dejavnost.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/f920b2f8-5bf0-486f-917b-73a1f6857da7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705195500 +0200" stop="20240705200500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/68a07045-9146-41b0-9904-43e7220aeefa-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705200500 +0200" stop="20240705210000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/7ed67a93-3c9d-453b-a034-a38517ad3d56-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705210000 +0200" stop="20240705211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/785b56aa-b752-4041-b5c2-cae9cbdb155e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705211500 +0200" stop="20240705215000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Isabel Carafi’</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gostja oddaje je argentinska slikarka Isabel Carafi’.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/7ac68803-94c6-4c50-9fba-71b251aef1b6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705215000 +0200" stop="20240705230000 +0200">
    <title lang="it">Enzo Hrovatin in concerto, Enzo Hrovatin in concerto</title>
    <desc lang="it">Concerto del duo composto dal cantautore e musicista isolano, Enzo Hrovatin e dal chitarrista jazz, Primož Grašič. Il duo presenta il progetto Volaria dismentegarte, CD in dialetto isolano inciso da Enzo Hrovatin nel 2011.   Koncert dua, ki ga sestavljata izolski kantavtor Enzo Hrovatin in jazz kitarist Primož Grašič. Repertoar je raznolik, izvedene so pesmi v istrskem narečju in še veliko več.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/7bcf8208-fcd6-49ef-a3cd-c9765e9f37a2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705230000 +0200" stop="20240705234000 +0200">
    <title lang="it">L’Appuntamento, Bruno Pizzul</title>
    <desc lang="it">Interviste con personaggi famosi.  Intervijuji z znanimi osebnostmi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/b6edc1e2-286e-41ed-8dd9-4325e4c0a174-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705234000 +0200" stop="20240705235500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/4de43ddd-1662-4d64-a887-01eb3979e523-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240705235500 +0200" stop="20240706001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/ccad8dbc-1daa-4380-a95e-d0b6651a972e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240706001000 +0200" stop="20240706002500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/96473b4d-b7d5-40e6-a80c-4c13c8cb6971-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240706002500 +0200" stop="20240706005000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240701/000200/XTV100004843/7725bd0f-8a29-4d8f-959e-6f13680c5554-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240706005000 +0200" stop="20240706060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240702/000200/XTV100004843/581b7211-333c-45d5-9fd4-7c5159a9ec55-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

