<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413060000 +0200" stop="20240413060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/dfcd83fb-38eb-45a3-b9fb-8b1f594b1b2c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413060000 +0200" stop="20240413140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/1e9bca19-a45e-4fbe-a99a-a5f55c573d90-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413140000 +0200" stop="20240413142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/b85caeab-9ed1-4605-a508-d973fe9d433d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413142000 +0200" stop="20240413142500 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/096009e3-1051-4730-9125-2ba9f1157536-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413142500 +0200" stop="20240413145000 +0200">
    <title lang="it">Folkest Nada</title>
    <desc lang="it">Koncert v Kopru iz leta 2010 z glazbeno izvajalko Nado.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/0b1d3e25-3b0f-49e0-a44a-bb69ff3a8f45-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413145000 +0200" stop="20240413150000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Andres</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/6155edeb-6528-4847-b48a-1c20397e3860-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413150000 +0200" stop="20240413161500 +0200">
    <title lang="it">Al di la dei lupi</title>
    <desc lang="it">Nella Trieste degli anni settanta del secolo scorso, tra confini fisici ed ideologici, tra genti diverse ma da sempre conviventi, inizia la sua avventura il musicista e compositore Alfredo Lacosegliaz. Accogliendo le sonorità dell’est Europa ben prima che queste diventassero di moda e tendenza. I contributi di musicisti, registi, scrittori che hanno collaborato con lui, ne tracciano le caratteristiche umane e artistiche. Le originali musiche a ritmi dispari da lui composte, avvolgono il racconto, rivelano un artista fuori dagli schemi che lascia libera una eredità artistica e musicale a chi ne fosse curioso.  V Trstu, v sedemdesetih prejšnjega stoletja, med fizičnimi in ideološkimi mejami, med različnimi a vedno sobivajočimi ljudmi, začenja svojo glasbeno pustolovščino Alfredo Lacosegliaz: glasbenik in skladatelj. Je znal sprejeti zvoke vzhodne Evrope, še preden so postali trendovski in priljubljeni v svetu. Pričevanja glasbenikov, režiserjev in pisateljev, ki so z njim sodelovali, zarišejo njegove človeške in umetniške značilnosti. Izvirna glasba z nenavadnimi ritmi, ki jih je zložil, ovije zgodbo in razkrije umetnika izven okvirjev, ki zapušča umetniško in glasbeno dediščino radovednim.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/19e9199b-6c4e-40d7-8de7-a869f8254cf7-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413161500 +0200" stop="20240413164000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/5c5c891d-414b-4512-ba74-0a6e99bccbe0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413164000 +0200" stop="20240413172500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Dedicato a...Luciano Kleva</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/6eada747-3d3d-4b48-8f8e-9996fcfda493-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413172500 +0200" stop="20240413180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/57c9b1a0-483d-4e59-ad0f-bb1e8323e61c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413180000 +0200" stop="20240413183500 +0200">
    <title lang="it">O živalih in ljudeh</title>
    <desc lang="it">Človeku so živali že od začetka njegovega obstoja pomagale preživeti. Vsak, ki ima za družabnika psa, mačko, konja ali drugo žival, ve, da so živali za človeka preprosto zdravilne. So namreč zvesti prijatelji in človeku podarjajo neomejeno naklonjenost in ljubezen. Danes človek nosi odgovornost, da živali v njegovi oskrbi ne trpijo. V oddaji O živalih in ljudeh skušamo osvetliti različne vidike odnosa človek - žival. Vabljeni k ogledu! ozivalih@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/161c6080-6d5f-46df-84e2-5bcdb119959c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413183500 +0200" stop="20240413184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/0effa55b-bcda-4734-8601-9c41bad67cf4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413184000 +0200" stop="20240413190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/10f1a627-f38c-44c3-8fde-7bd06d2dc40e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413190000 +0200" stop="20240413192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/1af43e49-6055-4eef-8704-bfc520e473c3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413192500 +0200" stop="20240413193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/00ec4618-0001-42aa-bd91-a77e7746367f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413193000 +0200" stop="20240413194000 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/546f3597-be62-44c5-865a-c1c75991b6b9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413194000 +0200" stop="20240413195500 +0200">
    <title lang="it">Grazie dottore</title>
    <desc lang="it">Appuntamento bisettimanale di storytelling medico-paziente. La rubrica racconta storie di pazienti che ce l’hanno fatta grazie alla ricerca scientifica, alla chirurgia d’avanguardia e all’immancabile dose di umanità degli operatori nel campo della salute.  Zgodbe ljudi, ki so premagali bolezen s pomočjo znanstvenih dosežkov, napredne kirurgije in neizmerne predanosti zdravstvenih delavcev.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/fa8c51df-5071-410c-9ca4-5b816df76970-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413195500 +0200" stop="20240413202500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/5f5db3e1-8610-4484-b5d2-8ae725c3da64-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413202500 +0200" stop="20240413210000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/eb14c5ac-451e-47d5-bd96-af126e02e22b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413210000 +0200" stop="20240413211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/fa4ae595-124e-4374-90ee-d079ff7b244f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413211500 +0200" stop="20240413220500 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2023, Enrico Ruggeri &amp; The Supersonics</title>
    <desc lang="it">Dall’ex Magazzino del sale di Capodistria (Taverna) concerto del cantautore e musicista Enrico Ruggeri.  koncert.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/a4c4f5dc-8286-43e8-bad7-e9bea005fffb-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413220500 +0200" stop="20240413223000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il Castello di Škofja Loka ospita un Museo, ma un tempo, tra le sue mura, si sono svolte storie ben diverse. Nelle sue opere, Ivan Tavcar, uno dei più importanti scrittori sloveni, ha parlato spesso della vita contadina della Valle di Poljane.  Per una vita di qualità in città è molto importante la cosiddetta infrastruttura verde. Un modello lungo 170 cm in 3D dell’ape slovena ha riscosso molto successo in tutto il mondo. Quando gli inverni per lunghi mesi mostravano i denti, nei giardini, le casette per gli uccelli erano veramente indispensabili.   V Loškem gradu ima danes prostore muzej, nekoč pa so za njegovimi obzidji živele različne zgodbe. Kraje Poljanske doline in kmečko življenje v preteklosti je v svojih delih opeval eden najpomembnejših slovenskih pisateljev Ivan Tavčar. Za kakovostno življenje v mestih je zelo pomembna tako imenovana zelena infrastruktura.ebela velikank 170 cm dolg 3D-model slovenske čebele je v svetu požel velik odziv. Ptičje hišice so bile nekoč, ko je zima dolge mesece kazala zobe, nepogrešljive na vseh slovenskih vrtovih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240410/000200/XTV100004843/ae832f95-d9b3-4d2a-808a-c4044c4afe70-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413223000 +0200" stop="20240413225500 +0200">
    <title lang="it">La macroregione alpina, La macroregione alpina</title>
    <desc lang="it">La macroregione alpina è popolata da più di 70 milioni di abitanti, distribuiti in 7 stati e 48 regioni. Nel 2015 l’Unione Europea ha accolto una strategia di sviluppo per questo territorio, poiché questa macroregione abbraccia i paesi europei più avanzati. L’idea di fondo è di collegare paesi diversi uniti dalle medesime sfide, che incontra difficoltà demografiche, dove un rapporto responsabile nei confronti dell’ambiente rappresenta un impegno importante specialmente nel contesto turistico e dove ci sono infinite occasioni per numerosi progetti di sviluppo. La Slovenia, in questo ambito, ha la possibilità di unirsi con i paesi confinanti in diversi progetti che vi illustreremo in questo viaggio che spazia nella zona di Bovec/Plezzo, nei pressi di Bohinj, nel parco austriaco della biosfera di Nockberge e a Bressanone nel Tirolo.  V Alpski makroregiji živi več kot 70 milijonov ljudi in zajame 7 držav razdeljenih v 48 regijah. Leta 2015 je Evropska unija sprejela strategijo za razvoj tega prostora, z idejo povezovanja različnih držav z enakimi izzivi, ki se sooča z demografskimi težavami, kjer je velik izziv odgovoren odnos do okolja še posebej v kontekstu turizma in kjer je priložnost za številne razvojne projekte, saj ta makroregija zajame najbolj razvite evropske države. Slovenija ima v tem prostoru veliko možnosti za povezovanje s sosednimi državami v različnih projektih, ki smo zabeležili na poti na Bovškem, na Bohinjskem, v avstrijskem biosfernem območju Nockberge, ter v Al...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/a799744f-7054-4163-ac3a-de61a2dda489-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413225500 +0200" stop="20240413231000 +0200">
    <title lang="it">Al tempo di Tartini - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Pirano</title>
    <desc lang="it">Al tempo di Tartini - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Pirano Il Teatro in TV con la filodrammatica della CI di Pirano. Scritto e diretto da Ruggero Paghi,  Al tempo di Tartini  e’ la rievocazione storica di quando il famoso compositore Giuseppe Tartini viveva a Pirano.   Gledališka predstava z gledališko skupino Italijanske Skupnosti  Giuseppe Tartini  iz Pirana.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/5875281c-00ce-42e6-8cc1-7c0cac36fb38-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413231000 +0200" stop="20240413233500 +0200">
    <title lang="it">Arriva la primavera - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Bertocchi</title>
    <desc lang="it">Arriva la primavera - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Bertocchi Il Teatro in TV. Con la filodrammatica della CI di Bertocchi composta dagli alunni della Scuola elementare P.P.Vergerio il Vecchio di Capodistria sezione Bertocchi con la partecipazione dei bambini del Giardino d’Infanzia  Delfino Blu  di Capodistria sezione Bertocchi.   Gledališka predstava z otroško folklorno skupino iz Bertoke-Koper.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/ad1ac6c6-2564-4925-bf55-234f07ec0d4e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413233500 +0200" stop="20240413234500 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/2e5f66b1-d14a-4537-90f7-0897b395f600-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240413234500 +0200" stop="20240414000000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/9386e4d8-f3fb-4008-8636-b5af8b461a30-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240414000000 +0200" stop="20240414002500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240409/000200/XTV100004843/b673296b-616e-4992-b7ba-9739eec65997-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240414002500 +0200" stop="20240414060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240410/000200/XTV100004843/7018ddc8-8321-4f4d-a7c3-f0ee1673da2a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

