<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428060000 +0200" stop="20240428060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/6b7580d1-06a1-4f04-b2c5-265bd6831459-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428060000 +0200" stop="20240428140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/2ac4844e-5f5c-4489-a656-1de8e6b963f9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428140000 +0200" stop="20240428141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/8215bbf1-de0d-41d6-94f4-93e40f30391c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428141000 +0200" stop="20240428144000 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/8c8b8088-bc7d-4d0b-b0f1-4d46ab1ef03b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428144000 +0200" stop="20240428151500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/2ae452fa-91c8-44ac-8dae-41582877c4ff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428151500 +0200" stop="20240428161000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/d162544f-65d9-458f-8a1f-2fef89ba13ee-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428161000 +0200" stop="20240428172500 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2019, Drago Mislej - Mef</title>
    <desc lang="it">Concerto.   Koncert.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/75e94159-6fa9-4c63-9b1c-6c526e771d4c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428172500 +0200" stop="20240428180000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/ebdaf0e7-c10f-40c4-a88b-2693e315fd66-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428180000 +0200" stop="20240428184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/4e7db0e5-e770-4fd8-af36-3b3f3fea584f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428184500 +0200" stop="20240428190000 +0200">
    <title lang="it">Village Folk - Ljudje podeželja, Semenska banka</title>
    <desc lang="it">Arhe Noah je že v 80 letih v majhni avstrijski vasici Schilten, na zapuščenem samostanskem vrtu začel uresničevati svojo vizijo in s podporo ljudi kot so Mihaela, Iga, Rupert je nastala banka tradicionalnih avtohtonih vrst in sort semen, ki jih več tisoč somišljenikov ideje Arche Noah danes sadi na svojih kmetijah, vrtovih in balkonih in tako prispevajo k ohranjanju globalne biotske raznolikosti.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/11daa31e-ff61-4830-9389-8583c012d649-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428190000 +0200" stop="20240428192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/c2323423-6e14-4782-b861-a7e376c14234-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428192500 +0200" stop="20240428193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/0e5d64c5-f883-40b3-b6f9-7164e36f41dc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428193000 +0200" stop="20240428200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/6fa05c2a-a887-44d2-b23e-3f8169b46e5c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428200000 +0200" stop="20240428203000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/86d9b47a-8937-4026-9ebd-e11e0f52f087-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428203000 +0200" stop="20240428210000 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/b980ba93-2337-4d1c-a695-fb5bd02a2827-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428210000 +0200" stop="20240428211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/3c4ae128-a44b-4842-a4ee-d4ea0a00a885-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428211500 +0200" stop="20240428215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/aff577a8-86a5-4fc0-87f1-3a20b308c561-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428215500 +0200" stop="20240428225000 +0200">
    <title lang="it">Laibach e Orchestra sinfonica della RTV Slovenija, seconda parte</title>
    <desc lang="it">Po uspešnem nastopu v sodelovanju s Simfoničnim orkestrom RTV Slovenija 9. februarja 2016 v znameniti bruseljski dvorani Henry Le Boeuf v Palači lepih umetnosti je skupina Laibach s simfoniki in mešanim zborom 2. septembra 2016 v Križankah pripravila razširjen koncertni program. V prvem delu nastopa je premierno predstavila popolnoma novo delo, avtorsko kompozicijo po motivih »Krsta pri Savici« Franceta Prešerna, kjer dogajanje poteka v času pokristjanjevanja Slovencev in bojev med kristjani in pogani. Ta skladba je odigrana v povezavi z Laibachovo interpretacijo odlomka iz nedokončane Griegove opere Olaf Trygvason, ki tematizira krvavo rojstvo krščanstva na Norveškem in Švedskem. V drugem delu koncerta je Laibach predstavil še nabor skladb, ki jih je v Bruslju odigral z RTV simfoniki, vendar v Ljubljani so bili aranžmaji dodelani za večji orkester (Eurovision, Now you will pay, Smrt za smrt, Vor Sonnen-Aufgang, We are Millions and Millions are One, Whistleblowers, Resistance is Futile, Opus Dei/Leben heisst Leben). Kot vsi koncerti skupine Laibach je tudi tokratni nastop multivizijski, opremljeni z bogatimi filmskimi projekcijami. Orkestracijo za orkester je izdelal mladi slovenski skladatelj Anže Rozman, dirigent pa je Simon Dvoršak.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/1e370887-806c-41ed-a799-f464f81be943-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428225000 +0200" stop="20240428232000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Nuovo ambasciatore d’Italia in Croazia Qualche settimana fa ha preso servizio in Croazia il nuovo ambasciatore d’Italia, Paolo Trichilo, classe 1964, romano di nascita, conosce molto bene le questioni che riguardano la nostra Comunità Nazionale, per la quale ha avuto sempre un occhio di riguardo; dal 2016 al 2020 infatti è stato ambasciatore d’Italia in Slovenia.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240427/000200/XTV100004843/29f8edcc-54ff-4955-bd0d-7bc782be059f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428232000 +0200" stop="20240428235000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/0ea3d008-d891-445a-8409-4686b95a6947-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240428235000 +0200" stop="20240429000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/7d24810a-444e-43f6-8081-f19550e337ec-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429000500 +0200" stop="20240429003000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240424/000200/XTV100004843/b41a8799-228e-4010-b6eb-09a8f8772289-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429003000 +0200" stop="20240429060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/6ba3fac7-f2ce-4acf-8852-913e0f7fdc79-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

