<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920060000 +0200" stop="20230920060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/5d7ec9f5-a6cf-4930-af51-7b7c67041296-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920060000 +0200" stop="20230920140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/cff51d5f-845e-49c6-8ce4-4f87edf8d5f6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920140000 +0200" stop="20230920142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/95d5e87a-43c7-47d9-a94c-55d2ac5d1e0e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920142000 +0200" stop="20230920143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina</title>
    <desc lang="it">Bohinj e il marchio "Fatto a Bohinj" Il certificato Bohinj/From Bohinj garantisce la provenienza dei prodotti, la loro qualità, unicità e specificità locale. Si tratta di una strategia volta a promuovere il turismo a Bohinj. La certificazione avviene due volte all’anno mentre una volta ogni due anni avviene la verifica dei certificati già rilasciati. A Bohinj oggi ci sono 65 offerenti di prodotti e servizi.  Bohinjsko/From Bohinj je blagovna znamka, ki zagotavlja izvirnost z geografskim poreklom in je del strategije bohinjskega turizma. Uporabnikom pridobljeni certifikat zagotavlja geografsko poreklo, unikatnost, izvirnost in lokalno posebnost. Certificiranje poteka dvakrat letno, enkrat na dve leti pa tudi preverjanje že izdanih certifikatov. V občini Bohinj je danes v blagovno znamko Bohinjsko/From Bohinj uvrščenih kar 65 ponudnikov izdelkov in storitev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/d498f583-59dc-45a4-9563-a8ccb762fe90-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920143000 +0200" stop="20230920151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/4d8a9f87-fe72-4ada-b7d7-89957836a6f9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920151500 +0200" stop="20230920160000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/3f661eb7-0454-4c72-9ea8-80846e00178c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920160000 +0200" stop="20230920163000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/6e7fe448-d121-454a-b641-dedcee44d02d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920163000 +0200" stop="20230920170000 +0200">
    <title lang="it">Rovigno 2022, Rovigno 2022</title>
    <desc lang="it">Reportage sugli eventi di fotografia nell’ambito della manifestazione Rovigno Photodays.  Reportažna oddaja o fotografskih razstavah v sklopu prireditve Rovigno Photodays.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/0970ad61-f8c1-4dbb-8aef-298834baab02-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920170000 +0200" stop="20230920180000 +0200">
    <title lang="it">Una vita, una storia, Aurelio Juri</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari autobiografici dedicati a personaggi, piu` o meno noti, della nostra comunita` nazionale e del territorio.  Ciklus autobiografskih dokumentarnih oddaj, ki so posvečene znanim pa tudi manj znanim osebnostim italijanske narodne skupnosti in našega področja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/1927da46-d68d-4e27-8a48-549ecba27bdf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920180000 +0200" stop="20230920183500 +0200">
    <title lang="it">Slovenski magazin</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/85d8b1a4-902c-47eb-ab94-0fdf40aa5008-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920183500 +0200" stop="20230920184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/d7647686-0f7a-4031-9591-ca05f7cc5674-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920184000 +0200" stop="20230920190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/a4ba3bdb-80d4-4414-b9d8-0029f19aa7ae-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920190000 +0200" stop="20230920192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/50272f26-2fc3-4de5-bd66-38845d1fb517-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920192500 +0200" stop="20230920193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/5bc2dee2-d662-46fe-9a78-088e4be91d3b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920193000 +0200" stop="20230920200000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/81112df3-f3e1-463c-8477-289d1304d9be-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920200000 +0200" stop="20230920203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/d37af817-a6f7-4644-a323-b5c52d74cc0c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920203000 +0200" stop="20230920210000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/38746540-5281-44c3-a909-41f690b7654c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920210000 +0200" stop="20230920211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/d646d661-9300-41b0-8807-dfc41433aa49-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920211500 +0200" stop="20230920214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio l’ex ispettore della Polizia di Capodistria Fabio Steffè Fabio Steffè nasce a Capodistria da una famiglia di salinai e pescatori. Nel 1973 decide di entrare in Polizia con l’obiettivo di aiutare le persone. E’ stato ispettore della Polizia di Frontiera della Questura di Capodistria. In prima linea durante la Guerra di Indipendenza della Slovenia. Oggi è presidente dell’Associazione veterani della Polizia di Stato per il Litorale e la Carniola interna, presidente dell’Associazione Venatoria del Risano e presidente della federazione Caccia del litorale sloveno. Uno dei pochi ad aver ricevuto onorificenze da tre Stati: Jugoslavia, Slovenia e Italia.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/b85385f7-6f5a-4885-bc1b-1c1dd929d03a-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920214500 +0200" stop="20230920223000 +0200">
    <title lang="it">Arsia e Marcinelle, Arsia e Marcinelle</title>
    <desc lang="it">Trasmissione tratta dal ricco archivio di TV Koper-Capodistria.  Oddaja iz arhivskega gradiva TV Koper-Capodistria.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/65c1c9b4-53e1-44b7-95f2-994ede33eebe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920223000 +0200" stop="20230920225000 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2022 - Spilimbergo, Duo Pondel &amp; Serpe d’Oro</title>
    <desc lang="it">Serie di concerti di musica folk, pop e rock.  Serija koncertov pop, folk in rock glasbe.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/56f41551-c8a7-431e-8674-ddda0a238e0c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920225000 +0200" stop="20230920232500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/e747ff79-5151-483e-898d-43f2a312934f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920232500 +0200" stop="20230921001000 +0200">
    <title lang="it">Mosaico Adriatico, Fuoco</title>
    <desc lang="it">»Mosaico Adriatico« è una serie di dieci trasmissioni sul patrimonio culturale e materiale delle terre di confine che si affacciano sull’Altro Adriatico. Storie di luoghi e di persone, raccontate attraverso i loro protagonisti, che ci permettono di cogliere in un viaggio ideale tra letteratura, storia, biologia, architettura, arte, cultura e civiltà della tavola, l’unicità di un mondo che negli ultimi millenni e’ stato un crocevia di genti e culture, di cui si conservano importanti tracce anche nell’attualità. Come in un libro, i capitoli che lo compongono sono tematici (mare, terra, pietra, fuoco, genti, bosco, parole, monti, fiumi e cucina) e tra passato e presente cercano di definire un piccolo compendio dell’universo adriatico, composto di tante tessere che hanno bisogno di cura e conoscenza per ricostruire una visione di insieme da tutelare e tramandare alle generazioni future.  »Mosaico Adriatico« pripoveduje o kulturni dediščini obmejnega ozemlja ob severnem Jadranu. Tamkajšnji pripadniki nas s svojimi zgodbami in anekdotami tega zgodovinsko bogatega območja popeljejo preko literature, zgodovine, biologije, arhitekture, umetnosti in kulture do edinstvenih spoznanj iz zadnjega tisočletja. Zametki te kulture se odražajo tudi v dandanašnjem življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/b13f4423-e814-4b2d-ac7a-552c568b5931-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230921001000 +0200" stop="20230921002500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/7f1fb393-df5b-4903-96c2-b4332ce5ef27-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230921002500 +0200" stop="20230921004500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/dd13c92b-b031-4d0c-a485-9b6a719defab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230921004500 +0200" stop="20230921011000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/128c3f57-c91c-490d-89f2-474295dfaab9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230921011000 +0200" stop="20230921060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100004843/567f6ca3-4bbf-45b5-8236-2edebf158b56-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

