<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029060000 +0200" stop="20231029060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/ec8757af-2ff0-404a-9b88-1b77b1c5e943-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029060000 +0200" stop="20231029125000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/b6003350-de0e-4d88-8fb7-4844bbeb6dcd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029125000 +0200" stop="20231029141500 +0200">
    <title lang="it">Sci alpino</title>
    <desc lang="it">Soelden - Coppa del mondo, Gigante (m) II manche</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/fbdb310d-baae-41e7-994d-2235f119883f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029141500 +0200" stop="20231029142500 +0200">
    <title lang="it">Young village folk</title>
    <desc lang="it">Thomas e il suo progetto - legno, sole e acqua Thomas ha iniziato la sua carriera in azienda nella veste di ideatore di progetti per l’energia rinnovabile. In seguito, ha deciso di acquistare un podere, consapevole dell’importanza del legno e del bosco per la nostra sopravvivenza. Oggi assieme al padre provvedono la comunità locale di cui fanno parte con l’energia rinnovabile proveniente dal sole, dal legno e dall’acqua. Tutto ciò apporta un valore aggiunto all’agricoltura.  Thomas je svojo kariero začel v podjetju kot načrtovalec projektov obnovljive energije. Potem se je odločil za nakup kmetije, zavedajoč se, kako pomembna naravna surovina je les in kaj za naše preživetje pomeni gozd. Danes skupaj z očetom oskrbujeta lokalno skupnost z obnovljivo energijo iz lesa, sonca in vode, to pa prinaša dodano vrednost tudi kmetovanju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/92a29f2f-542c-4e3f-b770-3de9b95c5f75-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029142500 +0200" stop="20231029143500 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/41de25d6-3b7d-49e8-8e85-77f25b8c38e5-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029143500 +0200" stop="20231029152000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/627b9560-3303-4247-92c0-5d4a7f4685a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029152000 +0200" stop="20231029161500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/6294f8e9-2d62-41ac-8b58-bfbced6d16f1-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029161500 +0200" stop="20231029172500 +0200">
    <title lang="it">Musica</title>
    <desc lang="it">Il Requiem di Mozart dalla Basilica di S. Eufemia a Grado Wolfgang Amadeus Mozart - Messa da Requiem K 626 - Omaggio a Mons. Silvano Fain Wolfgang Amadeus Mozart - Maša za umrle Rekviem K 626 - Poklon Mons. Silvanu Fainu  Basilica di S. Eufemia, Grado / Bazilika Sv. Evfemije, Gradež  Direttore/dirigent: Igor Zobin Maestro del coro/dirigent zbora: Elia Macrì  Interpreti/izvajalci: Orchestra e coro Città di Grado/ Orkester in zbor Mesta Gradež  Solisti/solisti: Mateja Petelin Zobin, soprano/sopran Anna Katarzyna Ir, contralto/alt Francesco Cortese, tenore/tenor Hektor Leka, basso/bas  Režiser Peter Leban, urednica Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/1430435c-9187-4cc0-bf12-ea7e9e33c4d0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029172500 +0200" stop="20231029180000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Jana Belcijan e Antonio Trampus</title>
    <desc lang="it">Curata e condotta da Luisa Antoni, Quarta di copertina è una trasmissione, di TV Koper Capodistria che si occupa di editoria a largo spettro. Le puntate presentano ospiti in studio e servizi su libri, festival letterari, filosofici, psicologici e giornalistici e musica. Ne sono ospiti scrittori, organizzatori, editori, intellettuali, bibliotecari, librai e storici.  Quarta di copertina je oddaja TV Koper Capodistria, ki se ukvarja z založništvom, z novostmi knjižnega trga, z literarnimi in novinarskimi festivali in z glasbo. Njena urednica in voditeljica je Luisa Antoni, ki v koprskem televizijskem studiu 3 gosti pisatelje, organizatorje, založnike, intelektualce, knjižničarje, knjigotržce in zgodovinarje.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/84439b87-71d4-410c-acb9-0cbfd47aa820-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029180000 +0200" stop="20231029184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in v torek ob 20. uri na TV Maribor.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/3320dbed-4129-41b0-948c-ce51876a5e9f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029184500 +0200" stop="20231029190000 +0200">
    <title lang="it">#Zelena generacija/Young Village Folk, Martin iz Wuschana</title>
    <desc lang="it">Serija 25 oddaj kratkega formata #Zelena generacija - Young Village folk, predstavlja zgodbe in dobre prakse mladih, ki nam v EU pridelujejo hrano. V Evropski uniji je le 5,6% kmetov, ki so mlajši od 35 let. Kdo nam bo v prihodnje prideloval hrano? Martin Kappel bo kmalu prevzel domačo kmetijo na avstrijskem Štajerskem. Njegovi stari starši in kasneje starši so že pred 50 leti začeli kmetovati na ekološki način. Poleg prireje molznih krav gojijo žita, ki jih predelujejo v domače pekovske izdelke in jih že več kot 30 let prodajajo na domačem dvorišču. Martin je končal študij kmetijstva, na kmetijo je pripeljal mobilni kokošnjak, za obiskovalce kmetije je v času molže odprl hlev, o tem, kaj se dogaja na kmetiji in kaj razmišlja, pa piše v blogu z naslovom Zgodbe z dvorišča.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/9470650c-bf08-4c95-b0d2-ed046877ab9c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029190000 +0200" stop="20231029192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/2401a906-10b5-44aa-a20c-8e5ad8c0b934-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029192500 +0200" stop="20231029193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/6f35263f-c33b-4f51-b56c-51fcc4780944-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029193000 +0200" stop="20231029200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/15ce671f-8436-430c-90f9-3325b6f5a3e9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029200000 +0200" stop="20231029203000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/92f8f194-3e42-499e-ab56-63a2553cbb08-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029203000 +0200" stop="20231029210000 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/fc3327ed-d064-4e44-bf54-e42be5d90b57-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029210000 +0200" stop="20231029211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/5eb623f7-0973-4e5e-b386-e86025d59c9c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029211500 +0200" stop="20231029215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/f9f2c143-0ec3-4287-9170-de179029987f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029215500 +0200" stop="20231029225000 +0200">
    <title lang="it">Concerto, Virtuosismo con i Guitar Sketch</title>
    <desc lang="it">Cabaret e musica con i Guitar Sketch.   Glasba in Kabaret obenem.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/a57d79b4-35a8-4d59-9ec1-61a0bf9e64b4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029225000 +0200" stop="20231029232000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale in cui, con uno o più ospiti, si affrontano in studio i principali temi di attualità della settimana. Società, politica, regione, minoranza: ogni venerdiì alle 19:30 su TvCapodistria.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/2471e4b3-97d8-4b99-a792-5d36bbe8adb2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029232000 +0200" stop="20231029235000 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/396383fe-219e-4cc2-9776-5cb2090177b3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029235000 +0200" stop="20231030000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/28f53846-3c39-4d87-8787-c37edba19f9d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231030000500 +0200" stop="20231030003000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/8e6cd1ec-642b-4ace-a5c0-f0677d91404c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231030003000 +0200" stop="20231030060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231026/000200/XTV100004843/e05bda2d-be17-4a74-8a9e-b09576f5b1b9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

