<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703060000 +0200" stop="20240703060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/dcaedb93-7411-4e80-ad14-fd2bff0e8cea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703060000 +0200" stop="20240703140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/ae2c4bf8-93c0-4ef5-922a-77950f45e151-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703140000 +0200" stop="20240703142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/abd99ec4-fa8c-4eba-a012-0b403ce4174f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703142000 +0200" stop="20240703143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, Cooperativismo alpino</title>
    <desc lang="it">Nel parco della biosfera Nockberge, riconosciuto dall’UNESCO, 20 anni fa gli agricoltori locali si sono uniti per fondare Nockfleisch, un impianto di lavorazione della carne e un negozio. Il progetto è servito da modello per incoraggiare la creazione di una cooperativa moderna denominata Kaslab’n, dove si producono prodotti biologici a base di latte fieno. La cooperativa è un esempio di buona pratica che porta a Nockberge nuovi posti di lavoro, una gestione sostenibile e un’ottima qualità dei prodotti caseari che possono essere venduti senza intermediari.  V biosfernem parku Nockberge, ki se uvršča tudi v Unescovo dediščino, so se pred 20 leti krajevni kmetje združili in ustanovili predelovalnico in prodajalno mesa Nockfleisch. Projekt je služil kot model in spodbudil ustanovitev moderne zadružne sirarne Kaslab’n, v kateri pridelujejo izdelke iz ekološkega senenega mleka. Zadruga je primer dobre prakse, ki prinaša nova delovna mesta, trajnostno gospodarjenje in vrhunsko kakovost mlečnih izdelkov, ki jih lahko prodajajo brez posrednikov.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/aff95610-ca21-4dfc-9c6a-f87553750769-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703143000 +0200" stop="20240703151000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/959219c1-bed2-4af9-b4a0-3d2c59cd4757-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703151000 +0200" stop="20240703152500 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/2ec54221-092f-44f1-ac06-1e7f1d6adbcd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703152500 +0200" stop="20240703161000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/a9d0593a-233f-4179-ae8d-3ede91c53111-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703161000 +0200" stop="20240703165500 +0200">
    <title lang="it">Mosaico Adriatico, Bosco</title>
    <desc lang="it">»Mosaico Adriatico« è una serie di dieci trasmissioni sul patrimonio culturale e materiale delle terre di confine che si affacciano sull’Altro Adriatico. Storie di luoghi e di persone, raccontate attraverso i loro protagonisti, che ci permettono di cogliere in un viaggio ideale tra letteratura, storia, biologia, architettura, arte, cultura e civiltà della tavola, l’unicità di un mondo che negli ultimi millenni e’ stato un crocevia di genti e culture, di cui si conservano importanti tracce anche nell’attualità. Come in un libro, i capitoli che lo compongono sono tematici (mare, terra, pietra, fuoco, genti, bosco, parole, monti, fiumi e cucina) e tra passato e presente cercano di definire un piccolo compendio dell’universo adriatico, composto di tante tessere che hanno bisogno di cura e conoscenza per ricostruire una visione di insieme da tutelare e tramandare alle generazioni future.  »Mosaico Adriatico« pripoveduje o kulturni dediščini obmejnega ozemlja ob severnem Jadranu. Tamkajšnji pripadniki nas s svojimi zgodbami in anekdotami tega zgodovinsko bogatega območja popeljejo preko literature, zgodovine, biologije, arhitekture, umetnosti in kulture do edinstvenih spoznanj iz zadnjega tisočletja. Zametki te kulture se odražajo tudi v dandanašnjem življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/ad4ebfc9-d58f-45c6-8ac1-6fccc965da68-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703165500 +0200" stop="20240703180000 +0200">
    <title lang="it">Una vita, una storia, Livio Dorigo</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari autobiografici dedicati a personaggi, piu` o meno noti, della nostra comunita` nazionale e del territorio.  Ciklus autobiografskih dokumentarnih oddaj, ki so posvečene znanim pa tudi manj znanim osebnostim italijanske narodne skupnosti in našega področja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/08bb50a1-c4ed-4e75-a57d-cacd5ef8325a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703180000 +0200" stop="20240703183500 +0200">
    <title lang="it">Slovenski magazin</title>
    <desc lang="it">Zasavje je bilo nekoč zelo zaznamovano z rudarstvom. Posebnost te regije so bile med drugim tudi rudarske kolonije. Muzej v Trbovljah jih predstavlja kot pomembno kulturno dediščino, ki v postrudarski dobi pripoveduje o prepletanju vsakdanjega dela in življenja rudarjev v preteklosti.  Iztok Sitar je risar stripov, ilustrator in karikaturist. Teme, ki jih obravnava, so večinoma ogledalo družbe. Svoje zanimanje pa zelo posveča tudi raziskovanju zgodovine in teorije stripa.  Severno in vzhodno od Ljubljane je še živa pečarska obrt. Viri pravijo, da naj bi imela ta v okolici Lukovice skoraj 200-letno tradicijo. Pri Avbljevih še izdelujejo pečnice tudi ročno, pečejo pa jih v zidani komorni peči na drva.   Železniški muzej je nastal pred štirimi desetletji. Svoj prostor je dobil na mestu nekdanje ljubljanske kurilnice. Obiskovalec muzeja lahko spozna delovanje železnice, zbirko starih parnih lokomotiv in številnih apartur ter orodij, ki so danes pomembna tehnična dediščina.  Smaragdna reka Soča je izjemen naravni biser slovenskega alpskega sveta, ki s svojo značilno zelenomodro barvo, brzicami in tolmuni očara prav vsakogar. Prečka jo kar nekaj znamenitih mostov z bogato zgodovino.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/295fa5ac-9a45-4106-8026-1e05d5f45559-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703183500 +0200" stop="20240703184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/97ce1557-7e57-4c63-b60b-7b6f2f0571f3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703184000 +0200" stop="20240703185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/c249b4bc-0772-48cb-b5ce-e353e6b401bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703185500 +0200" stop="20240703190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/29ed8bff-01f4-4490-8d9f-e78d0d32ba6a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703190000 +0200" stop="20240703192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/17afd89f-7d1b-4227-be63-15834975b5a4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703192500 +0200" stop="20240703193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/cc79f01a-d0af-4bf3-b2bc-8b5d828ad63f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703193000 +0200" stop="20240703200000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">La Biblioteca Francescana sita in piazza Prešeren a Lubiana opera da 790 anni, come nessun’altro ente del genere in Slovenia.  L’artista visuale Marko Šajn lascia il segno delle sue tipiche figure umane utilizzando varie tecniche.  Il fotografo di fama mondiale Borut Peterlin rientra tra i pochi fotografi contemporanei a livello internazionale che utilizzano un’antica tecnica: la fotografia su vetro.  La tradizione artigianale della famiglia Kobola ha prodotto un bel numero di oggetti tipica e il più noto è l’orso della regione di Kočevsko.  A Trojane, lungo la trasversale che collega la Slovenia da est a ovest, il Krapfen già da oltre sei decenni invita frotte di escursionisti sloveni ed esteri.  790 let stara Frančiškanska Knjižnica na Prešernovem trgu v Ljubljani je najdlje stalno delujoča knjižnjična ustanova na Slovenskem. Vizualni umetnik Marko Šajn pušča sledi svojih prepoznavnih človeških figur prek različnih likovnih tehnik. Mednarodno priznani fotograf Borut Peterlin spada med le še peščico sodobnih svetovnih fotografov, ki se posvečajo starodavni fotografski tehniki - fotografiji na steklu. Rokodelska tradicija družine Kobola in ljubezen do ustvarjanja z lesom, je ustvarila kar nekaj prepoznavnih izdelkov, med njimi pa gotovo kraljuje sloviti kočevski medved.  Na Trojanah, ob cestni povezavi vzhodne in zahodne Slovenije krof že več kot šest desetletij privablja množice domačih in tujih popotnikov.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/7016e2b7-b952-47d1-9138-65bc22b2ad28-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703200000 +0200" stop="20240703203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/244e617c-ede3-45eb-9d06-8fc9b9e8ff52-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703203000 +0200" stop="20240703210000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria, Alto Adige</title>
    <desc lang="it">Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/e4102211-f65f-471e-8898-4e97c31e97c3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703210000 +0200" stop="20240703211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/9c5968e8-f3d4-40ff-a11e-3778393da68c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703211500 +0200" stop="20240703214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio l’artista e professoressa Fulvia Grbac Fulvia Grbac è un’artista a tutto tondo. Ha esposto in varie mostre personali e collettive in Slovenia, Italia, Croazia e Austria. Ha ottenuto più volte riconoscimenti per le sue opere, in particolare al concorso d’arte e cultura "Istria Nobilissima". Da anni insegna nelle nostre scuole, al momento è attiva alla scuola media Pietro Coppo di Isola, dove trasmette ai giovani l’amore per l’arte in tutte le sue forme. Tiene corsi e laboratori artistici per grandi e piccini nelle nostre Comunità degli Italiani.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/3e7df47f-df4a-4c5b-99e1-2382195ccbda-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703214500 +0200" stop="20240703224500 +0200">
    <title lang="it">Binari, Binari</title>
    <desc lang="it">Documentario dove vediamo chilometri di linee ferroviarie dismesse che si snodano nel territorio e collegano città, borghi e villaggi rurali.  Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/10d547a2-955c-4759-ab52-d630f8d941aa-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703224500 +0200" stop="20240703232500 +0200">
    <title lang="it">Istria cuore arcano, Capodistria, anima segreta</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/97af019d-f99a-4a4c-bf78-326e63b3369c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703232500 +0200" stop="20240703235500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/b603a82f-f98e-417c-8186-109177a7a779-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240703235500 +0200" stop="20240704001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/9d8eb42e-7887-4cad-bc32-6ba2f0799e98-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240704001000 +0200" stop="20240704002500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/a20ddb91-087b-4a79-b750-7832c39c9174-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240704002500 +0200" stop="20240704005000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240629/000200/XTV100004843/84f4fa44-0570-4709-85a7-cd28177b4950-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240704005000 +0200" stop="20240704060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240630/000200/XTV100004843/976757c5-eb58-4d8a-a2d5-b9a64adb1779-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

