<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627060000 +0200" stop="20240627060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/3dc82ead-c74d-47e0-8627-17bb3d5305a5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627060000 +0200" stop="20240627140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/aaa92e3f-79a1-4cc6-bf9c-45b763caef91-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627140000 +0200" stop="20240627142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/cfd11690-a787-4253-882e-edd630822a44-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627142000 +0200" stop="20240627143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, Convivere con gli orsi</title>
    <desc lang="it">I conflitti tra gli esseri umani e le popolazioni di orso bruno in Europa sono ancora una delle principali minacce alla conservazione di questo animale. Il progetto internazionale LIFE DINALP BEAR, realizzato dal Centro per le foreste, mira a migliorare la convivenza tra esseri umani e animali. Una delle misure è prevenire il danno causato dagli orsi. Pertanto, tra gli apicoltori e gli allevamenti di bestiame sono stati distribuiti recinti elettrici e aumentato l’uso di cani da pastore. Il progetto ha avuto molto successo, poiché negli ultimi anni il danno è diminuito del 95 percento.  Konflikt med človekom in populacijami rjavega medveda v Evropi so še vedno ena izmed glavnih groženj ohranitvi te zveri. Mednarodni projekt LIFE DINALP BEAR, ki ga pri nas izvaja Zavod za gozdove, teži k izboljšanju sobivanja ljudi in zveri. Eden od ukrepov je preprečevanje škode, ki jo povzročajo medvedi. Tako so med čebelarje in rejce drobnice razdelili električne ograje in obudili uporabo pastirskih psov. Projekt je zelo uspešen, saj se je v zadnjih letih škoda zmanjšala za 95 odstotkov.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/52066434-3c84-4e13-b05b-45cc9e923ac4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627143000 +0200" stop="20240627151500 +0200">
    <title lang="it">Pier Paolo Pasolini e i confini - Memorie a est del corsaro del Novecento</title>
    <desc lang="it">Dokumentarec "Pier Paolo Pasolini in meje - Vzhodni spomini korzarja kratkega stoletja" je namenjen kontroverznemu italijanskemu ustvarjalcu Pier Paolu Pasoliniju. Dokumentarec osvetli nekatere manj znane plati njegovega bogatega opusa. Med bolj zanimivimi etapami v dokumentarcu so tudi njegova istrska popotovanja. Leta 1969 se je Pasolini odpravil na izlet v Fažano. Za časnik "Tempo" je napisal čudovit tekst o Istri in ga naslovil "Italija, ki ni italijanska". Pripoveduje tudi o Pasolinijevem obdobju v Idriji, kjer se je devetletni Pier Paolo čudil, da njegovi sošolci ne govorijo maternega jezika.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/c1a0586c-f511-41ca-ae03-2ddcbf411d33-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627151500 +0200" stop="20240627153000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/8e4ab39a-e89d-4b16-b81a-6706f9064b63-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627153000 +0200" stop="20240627155500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">TipoRenesansa è una bottega di stampa, frutto di un amore per la tipografia d’altri tempi. In due edifici nel centro di Metlika è illustrato il patrimonio dei vigili del fuoco sloveni. Nel centro di Lubiana troviamo una fattoria che svolge un’attività particolare: la coltivazione urbana di funghi. Ivan Jurjevič ha scelto come oggetto della sua ammirazione qualcosa di veramente insolito, che riporta molti di noi al periodo dell’infanzia: le figurine PEZ. Trent’anni fa, il noto gruppo musicale Ana Pupedan iniziava la sua avventura verso il successo.   TipoRenesansa je zgodba o ljubezni do tiska in o ponovnem oživljanju tiskarske tehnike. V dveh stavbah sredi Metlike se razprostira dediščina slovenskega gasilstva. Na kmetiji sredi Ljubljane skrbno razvijajo prav posebno dejavnost - urbano gobarjenje. Ivan jurjevič je za predmet svojega zbirateljstva in občudovanja izbral nekaj, kar nas mnoge vrne v čas otroštva: PEZ figurice. Pred tremi desetletji začela pisati svojo uspešno pot znana glasbena skupina Ana Pupedan.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/d17c3588-a1f9-4b62-8fbf-f14f1399b12f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627155500 +0200" stop="20240627164000 +0200">
    <title lang="it">Istria cuore arcano, Pirano, un pizzico di sogno</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/e00322f2-f92f-466f-b2c1-ad24faccc497-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627164000 +0200" stop="20240627171000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria, Il convento di San Giovanni</title>
    <desc lang="it">Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope. Oddaja posvečena jami San Giovanni d’Antro v občini Pulfero v bližini Vidma.  Kot značilnost je cerkev znotraj jame.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/5489bdbb-943a-4054-aaab-0a8bf1a813d3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627171000 +0200" stop="20240627172500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/0dae1801-c34e-49be-af92-7855f4e0bdb0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627172500 +0200" stop="20240627180000 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio il professore Luciano Monica L’ospite di questa puntata ha dedicato gran parte della sua vita alla scuola, non solo all’insegnamento, ma anche e soprattutto alla valorizzazione della cultura italiana e all’autonomia del mondo scolastico della Comunità nazionale italiana. E lo ha fatto in un’epoca difficile. La sua prima esperienza da insegnante è stata a Castagna, poi Verteneglio, Buie, Cittanova, ma anche Isola e Pirano e tante altre. Proprio nella città di Tartini è stato attivo politicamente. Oggi vive a Momiano dove continua ad amare lo studio, la musica e il teatro.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/2072ebe6-fc44-4931-85df-e1235a76085f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627180000 +0200" stop="20240627183500 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi, Forum Tomizza</title>
    <desc lang="it">Četrt stoletja obeležuje Forum Tomizza, obmejno srečanje, ki se ukvarja s kulturnimi in literarnimi odnosi med Italijo, Slovenijo in Hrvaško.   Letos je potekal pod naslovom Slovnica pozabe z namenom vzpostaviti trajne družbene in jezikovnokulturne prakse.  Z nami bosta Martin Lissiach in Irena Urbič. Vabljeni v našo družbo.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/988a1428-0ffe-433a-881b-d9c07794b8bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627183500 +0200" stop="20240627184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/b0285d2c-c5f7-48a8-8b74-9014e5ec7874-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627184000 +0200" stop="20240627185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/417a9431-1abc-48f4-90e2-3e9cb4e72195-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627185500 +0200" stop="20240627190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/35b90bd4-3985-49ff-95e3-65b7ec6f7636-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627190000 +0200" stop="20240627192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/f9a3de44-fab0-4494-9e93-35ac70eef813-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627192500 +0200" stop="20240627193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/d9cfd582-93ed-4088-afaf-3dcf399bf8b6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627193000 +0200" stop="20240627200000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Con Paolo Paganetto e Ezio Giuricin Nella puntata parleremo del libro »Un olocausto italiano«, curato da Paolo Paganetto; Sara Sesti presenta il libro dal titolo »Scienziate nel tempo, più di 100 biografie«. In studio con noi Ezio Giuricin che ci racconta il libro di Ligio Zanini »Martin Muma«, recentemente ripubblicato dalla Ronzani editore. Conclude la puntata la presentazione del CD che il pianista Matteo Fossi ha dedicato a Bela Bartok.   V oddaji bomo govorili o knjigi »Un olocausto italiano« (Italijanski holokavst), ki jo je uredil Paolo Paganetto; Sara Sesti predstavlja knjigo z naslovom »Scienziate nel tempo, più di 100 biografie« (Znanstvenice v času, več kot 100 biografij). V studiu z nami Ezio Giuricin, ki nam pripoveduje o knjigi Ligia Zaninija »Martin Muma«, ki jo je nedavno ponovno izdala založba Ronzani. Oddajo zaključi predstavitev zgoščenke, ki jo je pianist Matteo Fossi posvetil Beli Bartoku.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/ee558b53-43d8-4c42-aa68-6e90ba7f1d14-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627200000 +0200" stop="20240627203000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/18aade93-43ad-46a7-9ab6-54ca66ac626f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627203000 +0200" stop="20240627210000 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari realizzati nell’ambito del progetto Inter-Rives che vede collaborare le televisioni pubbliche dell’area del Mediterraneo grazie alla COPEAM. Questa serie propone i lavori realizzati dalle TV di Slovenia, Italia, Croazia, Tunisia, Spagna, Turchia, Malta, San Marino, Serbia-Vojvodina, Svizzera e sono dedicati ai temi del viaggio e del mare.   Serija dokumentarnih filmov realiziranih pod skupnim nazivom Inter-Rives. Projekt je nastal na pobudo COPEAM in združuje sodelovanje javnih televizijskih hiš Mediteranskega območja. Tematike dokumentarcev so zgodbe iz potovanj in obmorskega življenja. Dokumentarci so nastajali na javnih televizijah: Slovenije, Italije, Hrvaške, Tunizije, Španije, Turčije, Malte, San Marina, Srbije/Vojvodina in Švice.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/b5a10e8c-5e58-4917-8e82-970642d86600-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627210000 +0200" stop="20240627211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/d5b56e13-03c3-4c44-b328-03dc104d9746-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627211500 +0200" stop="20240627215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/91a11e61-b40e-4e3e-b284-6e5ef0bbf9b9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627215500 +0200" stop="20240627223000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Ossessioni estetiche</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/ac0b8a49-9398-4f70-a07c-c5dec9a29a89-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627223000 +0200" stop="20240627225500 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam, koncertom, dokumentarcem ter prenosom dogodkov, ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/ef743d4d-6cf0-479e-8924-757652c87e96-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627225500 +0200" stop="20240627232500 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi, Forum Tomizza</title>
    <desc lang="it">Četrt stoletja obeležuje Forum Tomizza, obmejno srečanje, ki se ukvarja s kulturnimi in literarnimi odnosi med Italijo, Slovenijo in Hrvaško.   Letos je potekal pod naslovom Slovnica pozabe z namenom vzpostaviti trajne družbene in jezikovnokulturne prakse.  Z nami bosta Martin Lissiach in Irena Urbič. Vabljeni v našo družbo.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/950e4904-276f-491e-94fc-5f100891aa87-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627232500 +0200" stop="20240627235500 +0200">
    <title lang="it">28. Mednarodni Festival FeNS, Preden se festival začne</title>
    <desc lang="it">Na FeNS-u so začeli najbolj uspešni glasbeniki. FeNS-a se je v vseh letih udeležilo že več kot 1.500 izvajalcev z več tisoč spremljevalci in podporniki …, med najbolj uspešnimi pevkami, pevci, skupinami so Tinkara Kovač, Eva Černe, Ajda Stina Turek, Lea Sirk, Aleksandra Čermelj, Ylenia Zobec, Eva Boto, Sara Briški Cirman - Raiven, Brigita Šuler, Nastja Gabor, Ditka Čepin, Siddharta, Kingston, Nude, Tina Marinšek (s skupino Ultra), Lara Baruca, Alya, Polona Furlan, Andraž Hribar, Monika Pučelj, Pika Božič, Botri, Foxy teens … Na FeNS-u sodelujejo mladi glasbeniki iz Slovenije, Srbije, BiH, Makedonije, Hrvaške, Črne Gore, Italije, Madžarske, Bolgarije, Rusije, Belorusije, Kazahstana, Ukrajine, Romunije, Malte, Izraela, Latvije, Litve, Estonije …</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/3e85c84f-6934-4cda-9abf-d8512ceec37b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240627235500 +0200" stop="20240628001000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/bed579e3-2ed7-481f-a418-277b9138a5f1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240628001000 +0200" stop="20240628003500 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240623/000200/XTV100004843/cd8018a8-d3a2-4a94-8e2a-155bc6cfeb42-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240628003500 +0200" stop="20240628060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240624/000200/XTV100004843/b20b8477-4c8b-4c14-b9be-6f2f0d058755-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

