<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101060000 +0200" stop="20231101060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/aa94ec15-c031-442d-800a-476b63a3a08a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101060000 +0200" stop="20231101140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/6bc4d5e7-078d-4e11-9f12-9f4fd6d4de76-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101140000 +0200" stop="20231101142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/561edcf8-7684-4a3e-8da5-00e227097b76-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101142000 +0200" stop="20231101143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Un impiego nella natura selvaggia</title>
    <desc lang="it">Victoria e Juha si sono creati il posto di lavoro in natura. Juha in occasione del centenario della Finlandia, ha percorso più di 1000 chilometri trainato dai cani da slitta, mentre Victoria ha cambiato l’arte per lavorare nella natura. Infatti, insegna ai turisti come sopravvivere nella natura selvaggia.   Victoria in Juha sta si našla delovni mesti v naravi: Juha je ob 100 letnici Finske s haskiji prepotoval več kot 1000 km, Victorija je umetnost zamenjala za študij o narav tako, da turiste uči kako lahko preživijo v naravi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231101/000200/XTV100004843/fd98f619-84c7-4ab9-885e-191bcada2963-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101143000 +0200" stop="20231101153000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/3ed6dad1-9c11-4755-ba0d-211c67e3d551-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101153000 +0200" stop="20231101160000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/b03bf40b-6ca1-4d4b-9e26-c55cb0d5acb6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101160000 +0200" stop="20231101171000 +0200">
    <title lang="it">Teatro in TV, Ultima radice di e con Elsa Fonda</title>
    <desc lang="it">Il recital Ultima Radice ripercorre i versi più belli e significativi di Adelia Biasiol, la poetessa di spicco della letteratura degli italiani rimasti. Le poesie sono state scelte e interpretate dall’attrice di origini piranesi, Elsa Fonda. La Biasiol ha pubblicato le prime poesie nel 1968 ed è prematuramente scomparsa nel Natale del 2000. Alla fisarmonica interviene Marsell Marinšek. La regia è di Momeni.  ADELIA BIASIOL - vrhunska pesnica italijanske manjšine. Svoje prve poezije je objavila že leta 1968. Do božiča 2000, ko je prehitro preminila, je prejela številna priznanja in nagrade. Pesmi za recital Ultima radice je izbrala in interpretirala piranska igralka Elsa Fonda. Na harmoniki jo je spremljal Marsell Marinšek. Recital je režijsko oblikovala MOMENI.</desc>
    <category lang="it">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/61fc1612-593c-49fc-acdb-ac8d1ccbd1a3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101171000 +0200" stop="20231101180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/e61118bb-197a-4068-b65c-782874b7ea01-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101180000 +0200" stop="20231101183500 +0200">
    <title lang="it">Slovenski magazin</title>
    <desc lang="it">V Kropi, dolini pod strmimi pobočji Jelovice so bile prve fužine in kovačnice že v 14. stoletju.  Po drugi svetovni vojni se je tradicija nadaljevala v Tovarni vijakov Plamen.  Ljubenčani so najbolj ponosni na svoje splavarje, flosarje, kot jim pravijo. Pravijo celo, da se po ljubenskih žilah pretaka prava flosarska kri. Črno-bela fotografija je že desetletja stalna spremljevalka fotografa Boštjana Gunčarja. Poleg fotografije je njegova velika strast še zbiranje starih fotoaparatov. Solkanski most je železniški most z največjim kamnitim lokom na svetu in tako predstavlja vrhunec znanja in dosežkov v gradnji mostov prejšnjega stoletja. Oblikovalka nakita Marjeta Hribar želi premogu, tej na videz neprivlačni, a za njen rojstni kraj nadvse pomembni kamnini, vrniti nekdanjo slavo.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/f7f57f5b-c050-4248-95e2-44a3aa14ded4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101183500 +0200" stop="20231101184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/1dc65507-6e77-4ee4-a704-df32620f159e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101184000 +0200" stop="20231101190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/84480a22-2e3b-4778-9bce-b35873fb670a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101190000 +0200" stop="20231101192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/a029c43e-d21d-4231-9664-63278c631d26-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101192500 +0200" stop="20231101193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/fbb3ef8c-97a7-4046-b385-9fb5502d16a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101193000 +0200" stop="20231101200000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/2d18af14-7f37-4f53-bfa5-ec18f452d695-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101200000 +0200" stop="20231101203000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/4c0fac0d-6ee0-4af6-8cd3-9c8ee5455917-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101203000 +0200" stop="20231101210000 +0200">
    <title lang="it">Folkest - Aria di festa 2023, Tupa Ruja</title>
    <desc lang="it">Serie di concerti di musica folk, pop e rock.  Serija koncertov pop, folk in rock glasbe.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231031/000200/XTV100004843/902bdf33-6c27-4690-9d4f-7717773aceaa-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101210000 +0200" stop="20231101211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/8220cab1-1012-4a4a-8f4c-5c86813491f6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101211500 +0200" stop="20231101214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio il professore Luciano Monica L’ospite di questa puntata ha dedicato gran parte della sua vita alla scuola, non solo all’insegnamento, ma anche e soprattutto alla valorizzazione della cultura italiana e all’autonomia del mondo scolastico della Comunità nazionale italiana. E lo ha fatto in un’epoca difficile. La sua prima esperienza da insegnante è stata a Castagna, poi Verteneglio, Buie, Cittanova, ma anche Isola e Pirano e tante altre. Proprio nella città di Tartini è stato attivo politicamente. Oggi vive a Momiano dove continua ad amare lo studio, la musica e il teatro.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/ec1cb25c-c61d-4f9e-9c51-c0408b9ad9b8-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101214500 +0200" stop="20231101220000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - classifica</title>
    <desc lang="it">Classifica musicale di brani emergenti di case discografiche indipendenti.   Glasbena lestvica izhajajočih italijanskih pesmi neodvisnih založb.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/d3b740d6-99d6-4275-b043-4b8282e2ce48-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101220000 +0200" stop="20231101225000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/bb63ad88-e9ce-4ff4-9e58-615e7741532f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101225000 +0200" stop="20231101235500 +0200">
    <title lang="it">Musica</title>
    <desc lang="it">Il Requiem di Mozart dalla Basilica di S. Eufemia a Grado Wolfgang Amadeus Mozart - Messa da Requiem K 626 - Omaggio a Mons. Silvano Fain Wolfgang Amadeus Mozart - Maša za umrle Rekviem K 626 - Poklon Mons. Silvanu Fainu  Basilica di S. Eufemia, Grado / Bazilika Sv. Evfemije, Gradež  Direttore/dirigent: Igor Zobin Maestro del coro/dirigent zbora: Elia Macrì  Interpreti/izvajalci: Orchestra e coro Città di Grado/ Orkester in zbor Mesta Gradež  Solisti/solisti: Mateja Petelin Zobin, soprano/sopran Anna Katarzyna Ir, contralto/alt Francesco Cortese, tenore/tenor Hektor Leka, basso/bas  Režiser Peter Leban, urednica Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/d1b48a0b-7971-4c97-8570-6fbc06ebc885-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231101235500 +0200" stop="20231102001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/26b16437-e632-449b-bbae-7dfa0348421b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231102001000 +0200" stop="20231102003500 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231028/000200/XTV100004843/7e281e2f-adf5-4920-bfce-0200c1dcf7bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231102003500 +0200" stop="20231102060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231029/000200/XTV100004843/9154222b-c2e6-45aa-9ea4-97b2fe5bb2c4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

