<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108060000 +0200" stop="20240108060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/26600aa8-2557-49e1-ab1f-b0944d146c14-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108060000 +0200" stop="20240108140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/6c03d286-4af1-4f7a-b185-9b20a3fadd51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108140000 +0200" stop="20240108142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/a5db5a37-5d61-4485-9200-2e48c2564eeb-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108142000 +0200" stop="20240108143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Mademoiselle D</title>
    <desc lang="it">Marie-Francoise Devichi, vive a Barbaggio, in Alta Corsica. Nonostante avesse programmato di studiare medicina, la morte prematura della madre l’ha avvicinata al padre, viticoltore, ed ha deciso di portare avanti il suo lavoro. Oggi in Corsica produce diversi tipi di vino, già noti al mercato francese.  Marie-Francoise Devichi, živi v vasici Barbaggio na Korziki. Čeprav je načrtovala študij medicine, jo je zgodnja mamina smrt povezala z očetom vinogradnikom in odločila se je da bo nadaljevala njegovo delo. Danes na Korziki prideluje številne vrste vina, ki so že prepoznavne na francoskem trgu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/df23e3a8-91d5-465b-b148-3f7f5bd44c3b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108143000 +0200" stop="20240108151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/04356a2e-738a-4d0b-adac-80f9f491dd12-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108151500 +0200" stop="20240108154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/d06bfc16-6d5a-4498-894d-bd8927fa878a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108154500 +0200" stop="20240108161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">La Galleria Kambič di Metlika vanta una straordinaria raccolta di opere d’arte donata dai coniugi Kambič. Aljaž Vidrajz ha studiato arte musiva a Spilimbergo presso la famosa Scuola Mosaicisti del Friuli. Žigan Kranjčan è un giovane ballerino, musicista, coreografo e performer. Per lui il palcoscenico è lo spazio più importante! Il Codice della montagna è il più antico documento di natura giuridica conservato in lingua slovena. La via pedonale principale di Capodistria porta il nome di Calegaria, poiché secoli fa, vi dimoravano molte botteghe di calzolai.  Galerija Kambič v Metliki se ponaša z vrhunsko zbirk umetniških del - donacijo zakoncev Kambič.  Mozaik odpira nove dimenzije umetniške izražanja: Aljaž Vidrajz. Oder je najpomembnejši prostor plesalca, glasbenika, koreografa in performerja, Žigana Kranjčana. Gorske bukve so najstarejše ohranjeno pravno besedilo v slovenskem jeziku. Pred več stoletji so bile vzdolž glavne ulice v Kopru večinoma čevljarske delavnice.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/7869437a-6bbc-45ce-b04a-c9d614281b99-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108161500 +0200" stop="20240108164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/9862763b-b34b-40c1-a292-833a6dd47b99-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108164500 +0200" stop="20240108171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/e8e4792f-c8ac-49a4-9386-9760920497d1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108171500 +0200" stop="20240108180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/9ce7495a-a9d6-4ef7-ad2b-df32e2b50479-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108180000 +0200" stop="20240108183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/e8b4e9d9-e6b2-4e75-b021-afa6b0c62be4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108183500 +0200" stop="20240108184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/82afc954-e9b2-4fbe-978b-c9987776e9e0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108184000 +0200" stop="20240108190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/346b00c4-e602-49e8-8e86-4234cc5f1b78-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108190000 +0200" stop="20240108192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/c2f98474-20ff-4e37-b19d-83d11fba9599-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108192500 +0200" stop="20240108194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/dd1e8e71-25bf-42ac-a3bf-8c35894e19ef-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108194500 +0200" stop="20240108195500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, Cooperativismo alpino</title>
    <desc lang="it">Nel parco della biosfera Nockberge, riconosciuto dall’UNESCO, 20 anni fa gli agricoltori locali si sono uniti per fondare Nockfleisch, un impianto di lavorazione della carne e un negozio. Il progetto è servito da modello per incoraggiare la creazione di una cooperativa moderna denominata Kaslab’n, dove si producono prodotti biologici a base di latte fieno. La cooperativa è un esempio di buona pratica che porta a Nockberge nuovi posti di lavoro, una gestione sostenibile e un’ottima qualità dei prodotti caseari che possono essere venduti senza intermediari.  V biosfernem parku Nockberge, ki se uvršča tudi v Unescovo dediščino, so se pred 20 leti krajevni kmetje združili in ustanovili predelovalnico in prodajalno mesa Nockfleisch. Projekt je služil kot model in spodbudil ustanovitev moderne zadružne sirarne Kaslab’n, v kateri pridelujejo izdelke iz ekološkega senenega mleka. Zadruga je primer dobre prakse, ki prinaša nova delovna mesta, trajnostno gospodarjenje in vrhunsko kakovost mlečnih izdelkov, ki jih lahko prodajajo brez posrednikov.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/48030064-f689-49e1-a55e-725245bc18be-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108195500 +0200" stop="20240108202500 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/e73fed95-5d8f-4717-a35b-853a3f7793eb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108202500 +0200" stop="20240108210000 +0200">
    <title lang="it">Tomizza senza frontiere - documentario</title>
    <desc lang="it">Tomizza senza frontiere - documentario Serija dokumentarnih oddaj o krajih, tradicjah in ljudeh, ki prestavljajo identiteto Istre.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/40d54a06-80e0-4f3c-b4ad-17cee5ebe89a-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108210000 +0200" stop="20240108211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/0aca867a-b6d7-4a65-8621-32cd160aaf24-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108211500 +0200" stop="20240108221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Comunità in festa a Capodistria, Rovigno, Gallesano, San Lorenzo Babici, Castelvenere e Lussinpiccolo Ancora festeggiamenti per le nostre Comunità degli italiani. A dicembre si sono susseguite le celebrazioni per i 75 anni delle Comunità Santorio Santorio di Capodistria, Pino Budicin di Rovigno, Armando Capolicchio di Gallesano, quella di Lussinpiccolo, per i 30 della Comunità di San Lorenzo Babici e i 25 di quella di Castelvenere. Tutte occasioni per far conoscere la propria storia, le attività ma anche per incontrarsi, divertirsi e coinvolgere i più giovani. Verranno ripercorsi i momenti più salienti di questi anniversari e saranno annunciate le principali novità in programma.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240106/000200/XTV100004843/911c0f3c-4b80-4226-bce7-3a2eca1618ab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108221500 +0200" stop="20240108223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/86a0ddcd-4fad-4ecb-bd81-cdb3008816eb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108223000 +0200" stop="20240108225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/9e75f622-768e-4acb-ac38-ffdd2583a38f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108225500 +0200" stop="20240108234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Oddaja Ljudje in zemlja je ena najbolj gledanih oddaj TV Slovenija, opremljena tudi s tolmačem za slovenski znakovni jezik. Vsak tretji teden jo pripravlja Regionalni TV Program Koper - Capodistria in njen urednik Branko Vrabec. V »koprski« oddaji Ljudje in zemlja govorimo o pridelavi hrane, o življenju in delu na podeželju, o živalih doma, na kmetih in v divjini, veliko pozornosti namenjamo varovanju okolja in tradicije, dotikamo pa se tudi tem, ki so zanimive tako za mlajše kot starejše gledalce. Poročamo z vseh koncev Primorske, odpravimo se tudi na Notranjsko in v zamejstvo. Naše osnovno vodilo je, da oddaja Ljudje in zemlja ni namenjena le kmetovalcem in pridelovalcem hrane, temveč široki publiki, skratka vsem, ki kmetijske pridelke kupujejo, ki so tako ali drugače povezani s podeželjem in ki jim ni vseeno za našo kulturno krajino.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/90319e45-5214-46ae-8749-fd349d5e445e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240108234000 +0200" stop="20240109001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/08e441ed-067a-4663-9726-f9a965b0b9b5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240109001500 +0200" stop="20240109004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240104/000200/XTV100004843/090950ab-c473-40b4-b917-eb2d7b606315-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240109004000 +0200" stop="20240109060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240105/000200/XTV100004843/c1639a3f-38db-4c56-a325-1dc89ef051b4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

