<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919060000 +0200" stop="20230919060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/ce024caa-69dd-4955-af50-866c0ccf9372-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919060000 +0200" stop="20230919140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/86b84054-4af2-48e9-abd9-977ada145a18-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919140000 +0200" stop="20230919142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/3df845a5-7e70-481a-af48-23b56d304a8f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919142000 +0200" stop="20230919143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, La Casa della Solidarietà</title>
    <desc lang="it">La Casa della Solidarietà è sorta all’interno del progetto della città alpina di Bressanone, che dal 2002 ha aiutato più di 150 persone in difficoltà: dai senzatetto ai migranti e ai bambini con problemi familiari. La casa oggi accoglie rifugiati dall’Afganistan, dal Ghana, dal Mali, dalla Siria. Alcuni di loro hanno già trovato lavoro e si sono creati una nuova vita. La Casa della Solidarietà è finanziata con i contributi dei cittadini di Bressanone e con donazioni.  Hiša solidarnosti je nastala v alpskemu mestecu Brixen, in od leta 2002 nudila pomoč več kot 150 ljudem v težavah, od brezdomcev do migrantov in otrok s težavami v družini. Danes v hiši živijo tudi begunci iz Afganistana, Gane, Malija, Sirije. Nekateri so si že našli delo in si ustvarjajo novo življene. Hiša solidarnosti se financira iz prispevkov njenih prebivalcev ter z donacijami.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/8aa5b9e3-7103-44bf-ad1f-d0892964ceca-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919143000 +0200" stop="20230919150000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">15 ottobre 1821 fu presa la decisione di fondare un museo di storia patria nel quale raccogliere tutta l’incalcolabile ricchezza della nazione.  Il paesino di Goče è considerato una perla architettonica e monumento del patrimonio culturale sloveno. Particolare è anche il museo vivo della cultura della vinificazione nella Valle del Vipacco.  Al Museo del barocco a Šmarje pri Jelšah sono esposte 45 sculture lignee che fino a poco tempo addietro ornavano il locale Calvario, o meglio le cappelle della Via Crucis.  I biocompositi rappresentano un settore molto importante della ricerca e per loro si pronostica un grande futuro. Le chiocciola legata con una catena d’oro è da secoli simbolo dell’antico borgo di Višnja Gora, nella Bassa Carniola.  15. oktobra 1821 je bila sprejeta odločitev za ustanovitev domovinskega muzeja, hrama, v katerem se bodo zbirala vsa neprecenljiva bogastva naroda. Goče veljajo za kamnit arhitekturni biser in spomenik slovenske kulturne dediščine. Zelo poseben pa je tudi živi muzej kulture vinarstva na Vipavskem. Zbirka Muzeja baroka predstavlja 45 originalnih lesenih skulptur, ki so nekoč krasile tamkajšnjo kapelo križevega pota. Biokompoziti predstavljajo pomembno področje raziskovanja, v prihodnosti pa naj bi doživeli velik razcvet. Sloviti polž, priklenjen na zlato verigo, je že stoletja simbol dolenjskega kraja - Višnje Gore.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/55fb4791-e21d-4e68-b6ed-63a19ec59c24-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919150000 +0200" stop="20230919153000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/f68ea548-c4f0-401e-a10b-8dce1821f421-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919153000 +0200" stop="20230919163000 +0200">
    <title lang="it">Musica sotto l’olivo</title>
    <desc lang="it">I codici cividalesi con la Schola Aquileiensis</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/4cf776b4-27a1-4f74-9b31-8f498bd7ac5c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919163000 +0200" stop="20230919171000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Monica Kirchmayr e Luca Pistrin</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gosta oddaje sta Monica Krichmayr in Luca Pistrin iz Trsta.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/00cd828b-b885-49c7-917d-7d9a155ec8a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919171000 +0200" stop="20230919180000 +0200">
    <title lang="it">Pier Paolo Pasolini e i confini - Memorie a est del corsaro del Novecento</title>
    <desc lang="it">Dokumentarec "Pier Paolo Pasolini in meje - Vzhodni spomini korzarja kratkega stoletja" je namenjen kontroverznemu italijanskemu ustvarjalcu Pier Paolu Pasoliniju. Dokumentarec osvetli nekatere manj znane plati njegovega bogatega opusa. Med bolj zanimivimi etapami v dokumentarcu so tudi njegova istrska popotovanja. Leta 1969 se je Pasolini odpravil na izlet v Fažano. Za časnik "Tempo" je napisal čudovit tekst o Istri in ga naslovil "Italija, ki ni italijanska". Pripoveduje tudi o Pasolinijevem obdobju v Idriji, kjer se je devetletni Pier Paolo čudil, da njegovi sošolci ne govorijo maternega jezika.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/a13d036d-baf7-47d7-8559-166ea82a7f6e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919180000 +0200" stop="20230919183500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">V oddaji Rojaki, ki jo posvečamo Slovencem v zamejstvu in po svetu, smo tokrat obiskali poletno središče Pikapolonica v Bazovici, ki obeležuje 25 let svojega obstoja. Središče, ki je nastalo pod okriljem Študijskega centra Melanie Klein, imenovano po učenki Sigmunda Freuda, ta je zaslovela s teoretsko šolo o otroški psihoanalizi, je v četrt stoletja preraslo vsa pričakovanja. Vsak teden sprejmejo več kot sto otrok. Slovenska gospodarska zveza iz Celovca že leta sodeluje na medregijskih - Interreg projektih. Doslej so uspešno izpeljali že 13 projektov, oktobra pa začenjajo z novim čezmejnim projektom Viridi. Obiskali smo Slovence na Češkem, društvo, ki si je za svoje ime izbralo znamenitega slovenskega arhitekta Jožeta Plečnika, ki je prav v češkem največjem mestu zapustil dolgo in prelepo sled. Avgust je med Slovenci živečimi v Tuzli namenjen likovni dejavnosti. Ob koncu ustvarjalnega druženja pripravijo razstavo, kulturni program z nepogrešljivimi članicami ženskega pevskega zbora Slovenčice.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/ce345ff3-33d9-4a19-8ce1-afe74f991df2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919183500 +0200" stop="20230919184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/900ac8ce-a648-45e0-ad04-42ea29f5169a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919184000 +0200" stop="20230919190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/9adb2521-5707-44d4-a39a-6bfe7d5d756b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919190000 +0200" stop="20230919192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/cbae26ec-1652-49fd-8c15-8fdc18745135-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919192500 +0200" stop="20230919193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/ef7db5ba-c9ae-4261-80e8-7ce7ba0e0644-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919193000 +0200" stop="20230919201000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/cec1f249-bf51-4f34-a082-bc6440a1020a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919201000 +0200" stop="20230919210000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/8312dab7-114f-44d8-a112-aaa6ed3f0b22-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919210000 +0200" stop="20230919211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/9b729b7a-af20-4d55-860b-42e9d666a796-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919211500 +0200" stop="20230919221000 +0200">
    <title lang="it">Una vita, una storia, Aurelio Juri</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari autobiografici dedicati a personaggi, piu` o meno noti, della nostra comunita` nazionale e del territorio.  Ciklus autobiografskih dokumentarnih oddaj, ki so posvečene znanim pa tudi manj znanim osebnostim italijanske narodne skupnosti in našega področja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/77002448-78aa-4488-a0c4-b1f9ef3886dc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919221000 +0200" stop="20230919224000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/d499815b-2870-4212-ab0f-8a08edd4e1c1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919224000 +0200" stop="20230919230500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... esplorazione, UNIVERSO - Oltre il cielo stellato</title>
    <desc lang="it">Esplorazione della terra... del mare... dello spazio... del mondo intorno a noi. E’ quanto propone "L’Universo e’..." ogni ultima domenica del mese negli appuntamenti con la scienza e la ricerca. In questa puntata esploreremo l’universo, viaggiando oltre il cielo stellato.   Raziskovanje zemlje... morja... vesolja... prostora, ki nas obdaja. Vsako zadnjo nedeljo v mesecu je to tema oddaj serije "Vesolje je...raziskovanje". V tokratni oddaji bo govora o vesolju in o vsem kar je onstran ozvezdij.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/460b7bae-0315-431d-afd4-cc231d289b78-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919230500 +0200" stop="20230919232500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/c567a70b-3df6-47e3-8cb4-e1ddaa81f46c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919232500 +0200" stop="20230919234500 +0200">
    <title lang="it">Nautilus, The Barrel - seconda parte</title>
    <desc lang="it">Vsaka oddaja predstavlja bogat svet podmorskega življenja iz različnih krajev po Svetu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230917/000200/XTV100004843/678d200d-1ce7-4588-8c11-a11c86a3bc69-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919234500 +0200" stop="20230920000000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/05fe1619-aa6d-4692-a527-2ffd541b4f5e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920000000 +0200" stop="20230920002000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/0615710c-657c-4e3d-8705-06881f591c19-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920002000 +0200" stop="20230920004500 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/48552e0d-13b3-4af9-abd6-8765f90f9c9b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230920004500 +0200" stop="20230920060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/5d7ec9f5-a6cf-4930-af51-7b7c67041296-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

