<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716060000 +0200" stop="20240716060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/4599313d-ec15-4ddd-b629-e856b4cb134c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716060000 +0200" stop="20240716140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/17a38023-259c-4106-afb6-dc0813e2c7b3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716140000 +0200" stop="20240716142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/933ebb27-9f6f-49ad-a73a-2c9b8638fb3d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716142000 +0200" stop="20240716143000 +0200">
    <title lang="it">La barca dei sapori</title>
    <desc lang="it">Trasmissione tratta dal ricco archivio di TV Koper-Capodistria.  Oddaja iz arhivskega gradiva TV Koper-Capodistria.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5a8487f2-c332-4882-a345-3352fa1a0b4c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716143000 +0200" stop="20240716150000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/4dab759a-e7de-4ec3-8455-c358699e9eb8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716150000 +0200" stop="20240716151500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport Estate, Zona sport Estate</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/b43e9556-34e4-464d-90be-66dddc4b6a8d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716151500 +0200" stop="20240716153000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/f318e584-f259-4957-827f-fc047df47e46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716153000 +0200" stop="20240716160000 +0200">
    <title lang="it">L`Europa delle lingue e delle culture - dai confini ai ponti: la ricchezza delle diversità</title>
    <desc lang="it">Nel corso della trasmissione Maurizio Bekar intervista lo scrittore Diego Marani, direttore dell’Istituto Italiano di Cultura di Parigi, sul tema L’Europa delle lingue e delle culture: la ricchezza delle diversità. Ovvero, come possono convivere identità diverse in territori oggi condivisi come l’Unione Europea, o in realtà per lungo tempo di confine come Trieste? Quale il possibile ruolo delle lingue, anche di minoranza, e della cultura? Marani ha scritto vari romanzi sui temi delle identità, tra i quali il recente e autobiografico La città celeste, sulla sua vita nella Trieste degli anni ‘80 come studente a Scuola Interpreti. Il documentario è stato realizzato dalla cooperativa "Curiosi di natura", nell’ambito di un progetto sulla divulgazione della cultura scientifica finanziato dalla Regione Autonoma Friuli-Venezia Giulia.   Dokumentarni intervju Maurizia Bekarja s pisateljem Diegom Maranijem, direktorjem Italijanskega inštituta za kulturo v Parizu. Tema intervjuja je "Evropa jezikov in kultur: bogastvo različnosti", oz. kako lahko sobivajo različne identitete v prostoru, ki je skupni evropski prostor, ali na obmejnem območju kot je Trst? Kakšna je vloga jezikov, tudi manjšinskih, in kulture? Marani je napisal več romanov na temo identitete. Med zadnjimi je prav avtobiografski roman z naslovom "La citta’ celeste". V njem Marani opisuje svoje študentsko življenje v 80-tih letih v Trstu, kjer je obiskoval šolo za tolmače. Dokumentarec je delo zadruge "Curiosi di natura". Nastal...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/8a4f5246-8d58-4f81-a130-51851e3a91bc-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716160000 +0200" stop="20240716163000 +0200">
    <title lang="it">Salve - appuntamento settimanale di medicina e salute</title>
    <desc lang="it">Appuntamento settimanale dedicato alla salute con la partecipazione di medici specialisti che approfondiscono le nostre conoscenze su malattie e disturbi che compromettono la salute. Nella prima serie di otto puntate sentiamo l’opinione su vari argomenti del nutrizionista, dello psicologo, della dermatologa, del dentista, del proctologo e del cardiologo.   Tedenska informativna oddaja o medicini in zdravju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/fdd5884d-4de0-417e-9545-46094c8137d0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716163000 +0200" stop="20240716170000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Nel vallone di San Simone a Isola troviamo i resti meglio conservati e più studiati in Slovenia di una villa romana sul mare, con tanto di porticciolo. Un gruppo di appassionati di vecchie barche è impegnato nella loro salvaguardia. Legno modellato in maniera innovativa: è il lavoro unico del designer e costruttore di mobili in legno massiccio Dejan Pfeifer. Zvezdana Novaković è una versatile artista e performer che esprime a teatro, in concerti che spaziano dalle tradizioni più antiche all’elettronica, dal jazz alla musica classica. L’olio di semi di zucca è una specialità gastronomica con una lunga tradizione culturale nelle regioni nord-orientali della Slovenia.  Leta 181 pr. n. št. je po ustanovitvi rimske kolonije Akvileje velik del Istre prešel pod rimsko oblast. O tem priča arheološko najdišče Simonov zaliv v Izoli.  Skupina ljubiteljev starih bark zavzema za njihovo ohranitev.  Inovativno oblikovan les je unikatno delo oblikovalca in izdelovalca masivnega pohištva Dejana Pfeiferja.  Zvezdana Novaković, vsestranska umetnica in performerka se izraža v gledališču in na koncertih, ki se raztezajo od starodavnih tradicij pa do elektronike, od džeza do klasične glasbe.  Bučno olje je kulinarična posebnost, ki danes velja za bogato kulturno tradicijo severovzhodnega dela Slovenije.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5a79408f-fab3-485c-bb35-52efeff64955-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716170000 +0200" stop="20240716171500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/45adeb4e-192a-4afa-ae42-0a6d59392b80-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716171500 +0200" stop="20240716180000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Artevisione Speciale 2</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/a8a07374-0f06-48d7-8145-8e2accc00aa7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716180000 +0200" stop="20240716183500 +0200">
    <title lang="it">Kohezija za vse - Evropa priložnosti</title>
    <desc lang="it">Pogovor z dr. Aleksandrom Jevškom, ministrom za kohezijo in regionalni razvoj Slovenija ima novo izvoljene evropske parlamentarce, ki jo bodo povezali z Evropsko unijo. Kohezijska sredstva pa so drugi pomemben element, ki podjetja, ustanove, organizacije in državljane povezuje z veliko evropsko družino. Preteklo leto smo zaključili kot ena bolj uspešnih držav Evropske unije pri koriščenju sredstev za programsko obdobje 2014 -2020. Razveseljiv podatek, saj je ena od pomembnejših politik Evropske unije kohezijska politika, namenjena je spodbujanju trajnostnega razvoja, zaposlovanja, konkurenčnosti ter spodbujanju socialne in gospodarske kohezije med regijami. V studiu smo gostili ministra za kohezijo in regionalni razvoj, dr. Aleksandra Jevška; z njim se je o črpanju evropskih sredstev pogovarjala novinarka Vesna Potočar Godnič.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/e53a0198-6459-4fbd-b5a0-c1f8ae64b9ca-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716183500 +0200" stop="20240716184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/ddb84a3a-3227-43e8-9c23-ea47ac66a95a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716184000 +0200" stop="20240716185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/cfe52162-b5df-463c-a40a-fb495bc05472-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716185500 +0200" stop="20240716190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/9fa6eac6-bd0e-45ee-9496-84ce1c1d616d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716190000 +0200" stop="20240716192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/83ba7048-1f57-4ca3-910f-37df23ef015a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716192500 +0200" stop="20240716193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5b734637-7ef4-42e4-99c0-be1a66e4df4d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716193000 +0200" stop="20240716202000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5d9da855-86cf-443d-95d9-fa6912407857-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716202000 +0200" stop="20240716211500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5a27f68a-c0dc-48fe-bf53-8e088290e16e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716211500 +0200" stop="20240716213000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/c82e2b23-3b67-4433-ab39-aebb1cc89b88-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716213000 +0200" stop="20240716222500 +0200">
    <title lang="it">Una vita, una storia, Giacomo Scotti</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari autobiografici dedicati a personaggi, piu` o meno noti, della nostra comunita` nazionale e del territorio.  Ciklus autobiografskih dokumentarnih oddaj, ki so posvečene znanim pa tudi manj znanim osebnostim italijanske narodne skupnosti in našega področja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/5ae9704e-1032-4ad1-99f3-adfa49b25902-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716222500 +0200" stop="20240716230500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/b4e960b3-bf01-4506-93da-1ff42f2250c1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716230500 +0200" stop="20240716235000 +0200">
    <title lang="it">Mosaico Adriatico, Fuoco</title>
    <desc lang="it">»Mosaico Adriatico« è una serie di dieci trasmissioni sul patrimonio culturale e materiale delle terre di confine che si affacciano sull’Altro Adriatico. Storie di luoghi e di persone, raccontate attraverso i loro protagonisti, che ci permettono di cogliere in un viaggio ideale tra letteratura, storia, biologia, architettura, arte, cultura e civiltà della tavola, l’unicità di un mondo che negli ultimi millenni e’ stato un crocevia di genti e culture, di cui si conservano importanti tracce anche nell’attualità. Come in un libro, i capitoli che lo compongono sono tematici (mare, terra, pietra, fuoco, genti, bosco, parole, monti, fiumi e cucina) e tra passato e presente cercano di definire un piccolo compendio dell’universo adriatico, composto di tante tessere che hanno bisogno di cura e conoscenza per ricostruire una visione di insieme da tutelare e tramandare alle generazioni future.  »Mosaico Adriatico« pripoveduje o kulturni dediščini obmejnega ozemlja ob severnem Jadranu. Tamkajšnji pripadniki nas s svojimi zgodbami in anekdotami tega zgodovinsko bogatega območja popeljejo preko literature, zgodovine, biologije, arhitekture, umetnosti in kulture do edinstvenih spoznanj iz zadnjega tisočletja. Zametki te kulture se odražajo tudi v dandanašnjem življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/de0ddaea-cb7c-42e4-920f-6caca529721c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240716235000 +0200" stop="20240717001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240713/000200/XTV100004843/035f1f46-83c0-442f-94a3-4e112d6d2479-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240717001000 +0200" stop="20240717002500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240713/000200/XTV100004843/22b43b44-fc69-407b-a984-b71ed7eacee4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240717002500 +0200" stop="20240717005000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240712/000200/XTV100004843/75060be1-2b20-4e50-a993-04b917b1e7b7-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240717005000 +0200" stop="20240717060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240713/000200/XTV100004843/2757daf6-d292-4b14-b6c7-da357de1b8a8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

