<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421060000 +0200" stop="20240421060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/e59dd521-c271-40f9-a90c-df6c59c1b04a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421060000 +0200" stop="20240421140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/c997bf2e-bd4e-49c3-8f7f-a510176fdfd6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421140000 +0200" stop="20240421141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/422d21c8-5e33-4707-9c55-fe6d0def892c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421141000 +0200" stop="20240421141500 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/c42ed3e3-3fdd-4658-8ba3-bd5b2fa49e31-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421141500 +0200" stop="20240421144500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/ec36fed6-861b-46ff-b7c7-d7f613fdbae3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421144500 +0200" stop="20240421153000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/44e6017e-c199-421f-9c0c-0a9cfd4afeb4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421153000 +0200" stop="20240421162500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/277db0a5-e49b-461d-a9a6-806bc60a6651-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421162500 +0200" stop="20240421174000 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2022, Piero Pocecco in Emosioni istriane</title>
    <desc lang="it">Serata d’autore all’insegna del dialetto istro-veneto, un idioma alla riscoperta della propria dignita’, presente da secoli in queste cotrade.  Avtorski večer prežet z duhom istrsko-beneškega narečja, govora, ki je stoletja odzvanjal po naših kontradah.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/2020fb51-6f35-45b2-ae94-44439252b2a5-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421174000 +0200" stop="20240421180000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/aed346d8-3c9f-4f4a-b093-96e130118bc9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421180000 +0200" stop="20240421184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Najprej bomo govorili o dolgoletnih težavah istrskih kmetov, ki jih imajo zarad isuše. Že desetletja se govori o novih akumulacijah in namakalnih sistemih, a se kaj veliko ne premakne. Na Srednji gozdarski in lesarski šoli v Postojni so nas podučili o varnem delu z vrtnim in drugim orodjem. V tem obdobju prihaja namreč do številnih nesreč, ki jim botrujejo predvsem slabo vzdrževano orodje, pomanjkanje znanja in neuporaba varovalne opreme. Bili smo na 56.-tem mednarodnem sejmu Vinitaly v Veroni, kjer so se uspešno predstavili tudi slovenski vinogradniki in vinarji. med uspešne pridelovalce se vpisuje tudi mlad vinar iz Goriških Brd, ki je po slučaju prejel izjemno priznanje za svoje vino.  Šli bomo v Park Škocjanske jame, kjer so zaključili še enega v vrsti projektov, ki so namenjeni obnovi travišč in mokrišč, kjer živijo različne avtohtone rastlinske in živalske vrste. Zamejski kolegi pa nam bodo predstavili tržaški sejem ekstra deviškega oljčnega olja Olio Capitale.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240420/000200/XTV100004843/c5bc8199-634a-482c-a716-a2a09ce0aca0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421184500 +0200" stop="20240421190000 +0200">
    <title lang="it">Village Folk - Ljudje podeželja, Kokoš iz Padove</title>
    <desc lang="it">Projekt zaščite padovanske kokoši povezuje ljudi in prinaša denar ter nova delovna mesta. Kokoš iz Padove, ki ima za seboj bogato zgodovino danes zaščitene avtohtone pasme, danes gojijo na številnih ekoloških kmetijah v okolici Padove. Meso je prava kulinarična specialiteta, na voljo je v številnih mesnicah, kot lokalna posebnost je uvrščena na jedilnike prestižnih restavracij.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/7330a94a-fc2f-464d-acb0-2a13fb2ab7ba-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421190000 +0200" stop="20240421192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/60f193ed-52b5-40f8-a452-cbbe320e4711-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421192500 +0200" stop="20240421193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/afed2c7f-3767-4464-adfe-a97026558c58-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421193000 +0200" stop="20240421200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/aca65e4d-85ec-4960-b14a-0155d0b39173-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421200000 +0200" stop="20240421202500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/c188a500-2c2a-444b-a74f-29706eba1e70-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421202500 +0200" stop="20240421210000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/52dfdd70-f7c0-475b-8e78-5694e4cb9575-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421210000 +0200" stop="20240421211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/9ce56899-711f-4882-8951-cea49ff25472-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421211500 +0200" stop="20240421215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/e1cd69a5-1627-44f2-a45a-f737f86cae98-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421215500 +0200" stop="20240421225000 +0200">
    <title lang="it">Laibach e Orchestra sinfonica della RTV Slovenija, prima parte</title>
    <desc lang="it">Po uspešnem nastopu v sodelovanju s Simfoničnim orkestrom RTV Slovenija 9. februarja 2016 v znameniti bruseljski dvorani Henry Le Boeuf v Palači lepih umetnosti je skupina Laibach s simfoniki in mešanim zborom 2. septembra 2016 v Križankah pripravila razširjen koncertni program. V prvem delu nastopa je premierno predstavila popolnoma novo delo, avtorsko kompozicijo po motivih »Krsta pri Savici« Franceta Prešerna, kjer dogajanje poteka v času pokristjanjevanja Slovencev in bojev med kristjani in pogani. Ta skladba je odigrana v povezavi z Laibachovo interpretacijo odlomka iz nedokončane Griegove opere Olaf Trygvason, ki tematizira krvavo rojstvo krščanstva na Norveškem in Švedskem. V drugem delu koncerta je Laibach predstavil še nabor skladb, ki jih je v Bruslju odigral z RTV simfoniki, vendar v Ljubljani so bili aranžmaji dodelani za večji orkester (Eurovision, Now you will pay, Smrt za smrt, Vor Sonnen-Aufgang, We are Millions and Millions are One, Whistleblowers, Resistance is Futile, Opus Dei/Leben heisst Leben). Kot vsi koncerti skupine Laibach je tudi tokratni nastop multivizijski, opremljeni z bogatimi filmskimi projekcijami. Orkestracijo za orkester je izdelal mladi slovenski skladatelj Anže Rozman, dirigent pa je Simon Dvoršak.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/6fecefb1-629e-4131-b251-d3ead35818ef-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421225000 +0200" stop="20240421232500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/faa68bdd-61db-4fc0-b5ef-0244412e7f14-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421232500 +0200" stop="20240421235000 +0200">
    <title lang="it">La macroregione danubiana, La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">La macroregione del Danubio coinvolge 14 stati e abbraccia un territorio più esteso di quella che è l’area geografica danubiana. È la più varia e quella dallo sviluppo meno uniforme. In questo territorio vivono 115 milioni di abitanti legati da un patrimonio culturale ricco di storia e molto variegato, hanno potenziali economici e sociali molto diversi ma molti interessi in comune. Con il sostegno dell’UE, si stanno realizzando numerosi progetti per una maggiore coesione e uno sviluppo più uniforme di questo territorio, per la tutela dell’ambiente, per accelerare il turismo e avvicinare il patrimonio culturale ai cittadini.  Podonavska makroregija združuje 14 držav in zajema širše ozemlje od geografskega podonavja. Med tremi makregijami je najbolj raznovrstno in najbolj neenakomerno razvito. Na tem ozemlju živi 115 milijonov prebivalcev, ki povezuje bogata in zelo raznolika kulturna dediščina in zgodovina, z zelo različnimi gospodarskimi in socialnimi potenciali in številnimi skupnimi interesi. S podporo EU se na tem območju izvajajo številni projekti, da bi prostor povezali in enakomerno razvili, obvarovali okolje, pospešili turizem ter ljudem približali kulturno dediščino.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/a5966fb0-1876-4af4-861a-dc809528d5f5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240421235000 +0200" stop="20240422000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240419/000200/XTV100004843/9944672b-c561-4d1b-919f-0bcf87536925-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240422000500 +0200" stop="20240422003000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240417/000200/XTV100004843/6f60a0c4-087e-438a-b250-b99cf26b0c9d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240422003000 +0200" stop="20240422060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240418/000200/XTV100004843/cfbbffdc-4a68-4a87-b97b-1155970b9d34-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

