<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214060000 +0200" stop="20240214060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/43fb3a02-c8e3-4649-9e38-637da80e1c42-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214060000 +0200" stop="20240214140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/0608fa4b-3114-45fa-9c0e-5d909785fc30-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214140000 +0200" stop="20240214142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/1f4b08c1-6008-4b2c-9d05-52eeeb4e4223-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214142000 +0200" stop="20240214143000 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/065b5d98-09e2-4026-8b96-5cefb890f5c6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214143000 +0200" stop="20240214153000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">"Gli odonimi storici di Capodistria non si toccano!" Gli odonimi storici di fine Ottocento scritti nelle uniche lingue presenti all’epoca in centro città, l’italiano e l’istroveneto, affisse dal Comune di Capodistria accanto a quelle ufficiali sono oggetto di contestazione da parte del Ministero della Cultura di Lubiana, che ne chiede la traduzione in sloveno. Per gli organi comunali è un’interpretazione errata e fuorviante della legge. Politica, storici e linguisti sono alla ricerca di una soluzione.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240214/000200/XTV100004843/3509efe7-b285-45ff-b32b-442262418e0c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214153000 +0200" stop="20240214160000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/07d5a6ca-70d4-4e53-a4bd-3651b0af5437-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214160000 +0200" stop="20240214161500 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/796e3c1a-b16a-4b98-9f08-7a2ea85db617-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214161500 +0200" stop="20240214170500 +0200">
    <title lang="it">Teatro in TV, L’amore delle tre melarance</title>
    <desc lang="it">Spettacolo liberamente tratto dalla favola di Carlo Gozzi. Con il gruppo teatrale della Scuola elementare "Pier Paolo Vergerio il Vecchio" di Capodistria.  Gledališka predstava.</desc>
    <category lang="it">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240211/000200/XTV100004843/c86e6a66-841a-426c-99ab-2c79adbe0873-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214170500 +0200" stop="20240214180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240211/000200/XTV100004843/6c2d47a2-7446-432c-807e-3a8b81ee3be8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214180000 +0200" stop="20240214183500 +0200">
    <title lang="it">Alpe-Donava-Jadran</title>
    <desc lang="it">V  Berghof, rezidenco in drugi sedež vlade Adofa Hitlerja, so v najtemnejšem obdobju evropske zgodovine na pogajanja prihajali mednarodni diplomati in politiki. Stavba je bila tik pred koncem vojne v napadu zavezniških letal močno poškodovana, pozneje pa so jo po ukazu bavarske države razstrelili. V njeni bližini je nastalo Dokumentacijsko središče Obersalzberg. 5. januarja je minilo 500 let od smrti Marka Marulića, hrvaškega Danteja in očeta hrvaške književnosti. Večina njegovih del je bila namreč tako rekoč takoj, ko so bila objavljena, prevedena v številne svetovne jezike. Majhna trgovina in popravljalnica ur v Pécsu na Madžarskem že skoraj sto let sprejema obiskovalce, ki še vedno uporabljajo mehanske ure za prikaz točnega časa. V Trstu že več kot 20 let prirejajo mednarodni natečaj ITS Contest, ki spodbuja ustvarjalnost mladih modnih oblikovalcev. Njihova zgodnja dela pa danes hrani in razstavlja edinstven muzej ITS Arcademy, ki je bil razglašen za prvi muzej sodobne mode v Italiji.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240211/000200/XTV100004843/2c68d7de-b989-4eec-8714-e0cd2d0e6798-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214183500 +0200" stop="20240214184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/9e9ab285-cb41-4b46-8a79-82f31ae25edf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214184000 +0200" stop="20240214190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/560fc8ab-63e4-40ab-8cb0-98a8f5988c6d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214190000 +0200" stop="20240214192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/a05efd7a-a8de-47d5-a437-ae1e653f2e24-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214192500 +0200" stop="20240214193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/85dd96d2-3f22-4790-b11d-6527f67e3ae0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214193000 +0200" stop="20240214200000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/afe164e1-60f6-49e4-a66f-981b1c2815ff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214200000 +0200" stop="20240214202500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Nel vallone di San Simone a Isola troviamo i resti meglio conservati e più studiati in Slovenia di una villa romana sul mare, con tanto di porticciolo. A Isola un gruppo di appassionati di vecchie barche è impegnato nella loro salvaguardia. Legno modellato in maniera innovativa: è il lavoro unico del designer e costruttore di mobili in legno massiccio Dejan Pfeifer. Zvezdana Novaković è una versatile artista e performer. Si esprime a teatro, in concerti che spaziano dalle tradizioni più antiche all’elettronica, dal jazz alla musica classica. L’oro verde o l’olio di semi di zucca è una specialità gastronomica con una lunga tradizione culturale nelle regioni nord-orientali della Slovenia.  Leta 181 pr. n. št. je po ustanovitvi rimske kolonije Akvileje velik del Istre prešel pod rimsko oblast. O tem priča arheološko najdišče Simonov zaliv v Izoli.  V Izoli se skupina ljubiteljev starih bark zavzema za njihovo ohranitev.  Inovativno oblikovan les je unikatno delo oblikovalca in izdelovalca masivnega pohištva Dejana Pfeiferja.  Zvezdana Novaković, vsestranska umetnica in performerka se izraža v gledališču in na koncertih, ki se raztezajo od starodavnih tradicij pa do elektronike, od džeza do klasične glasbe.  Pravijo mu zeleno zlato. Bučno olje je kulinarična posebnost, ki danes velja za bogato kulturno tradicijo severovzhodnega dela Slovenije.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240214/000200/XTV100004843/adb520a9-edd9-47d3-bf48-33f8a3545dd1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214202500 +0200" stop="20240214210000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Sport estremi</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/d9a1a4c5-482a-465e-9143-5174fd929e00-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214210000 +0200" stop="20240214211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/d8048723-49cd-443f-8c72-f3d9c036a240-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214211500 +0200" stop="20240214214500 +0200">
    <title lang="it">Focus, Focus: in studio il Dj Adriano Roj</title>
    <desc lang="it">Il suo amore per la musica incomincia sui banchi della scuola elementare italiana di Pirano, si rafforza poi alla Comunità degli Italiani dove frequenta la mandolinistica. A 12 anni il suo primo concerto, poi impara a suonare anche la chitarra classica e il basso. Assieme ad alcuni gruppi si esibisce in diverse parti della Jugoslavia e in Italia. Nell’82 la svolta. Incomincia la carriera di Dj che lo accompagnerà fino ad oggi. Noto per il suo repertorio degli anni 70, 80 e 90 Adriano Roj grazie alle sue capacità manageriali ha anche portato in Slovenia numerosi artisti di fama internazionale.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240214/000200/XTV100004843/64dae268-5a4e-4b31-988e-1a01f6995348-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214214500 +0200" stop="20240214232000 +0200">
    <title lang="it">Biathlon</title>
    <desc lang="it">Nove Mesto - Mondiali, Individuale maschile</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/293abcc2-344a-4fc2-9ae2-a7d441f16460-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240214232000 +0200" stop="20240215000500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/b0978ad7-4bef-4e82-9c6f-5a3062059e4b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240215000500 +0200" stop="20240215002000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/871c0cff-b978-4689-b93e-e8d4d6fc515e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240215002000 +0200" stop="20240215004500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240210/000200/XTV100004843/5842852d-0dfc-41dc-b810-474a578097de-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240215004500 +0200" stop="20240215060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240211/000200/XTV100004843/911b9724-88a9-4ea6-92f0-970a032bf201-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

