<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709060000 +0200" stop="20240709060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/f7d693b5-93ef-45c4-a544-801b20ddf175-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709060000 +0200" stop="20240709140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/c3ab78b6-6748-488c-a6bd-b15c924f0608-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709140000 +0200" stop="20240709142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/f85310b8-9e5d-4a64-b6da-b729abea9748-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709142000 +0200" stop="20240709143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">Opportunità lavorative per i giovani I giovani imprenditori sono la popolazione più attiva nella regione del Danubio. Il Centro per il futuro europeo ha invitato a Maribor 20 giovani imprenditori da 10 paesi del Danubio, per fornire loro due esperienze: conoscersi e connettersi con i colleghi della regione. I giovani imprenditori hanno anche familiarizzato con le possibilità di finanziare progetti comuni.  Najbolj aktiven del populacije mladih v Podonavju so mladi podjetniki. Center za evropsko prihodnost je povabil v Maribor 20 mladih podjetnikov iz 10 podonavskih držav in jim omogočil dve izkušnji: se spoznati med seboj in se povezati s kolegi iz regije. Mladi podjetniki so se seznanili tudi z možnostmi financiranja skupnih projektov.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/8d384236-963d-445c-b72f-5e88795eb13b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709143000 +0200" stop="20240709150000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/71228a5e-32cf-4fe0-877c-af9241c9bf52-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709150000 +0200" stop="20240709152000 +0200">
    <title lang="it">Zona sport Estate, Zona sport Estate</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/eaa89c40-af99-4545-8dd6-0cb7fe473a64-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709152000 +0200" stop="20240709153500 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/6e2178b4-22d2-45d9-a44f-be041ce5213a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709153500 +0200" stop="20240709160000 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/41229b5d-238b-42b5-9969-0fd8c1b6b1f8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709160000 +0200" stop="20240709163000 +0200">
    <title lang="it">Salve - appuntamento settimanale di medicina e salute</title>
    <desc lang="it">Appuntamento settimanale dedicato alla salute con la partecipazione di medici specialisti che approfondiscono le nostre conoscenze su malattie e disturbi che compromettono la salute. Nella prima serie di otto puntate sentiamo l’opinione su vari argomenti del nutrizionista, dello psicologo, della dermatologa, del dentista, del proctologo e del cardiologo.   Tedenska informativna oddaja o medicini in zdravju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/a688f01a-083a-4019-af81-2e90cd485e93-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709163000 +0200" stop="20240709165500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Presenteremo il ritratto della pittoresca località di Radovljica. Il Museo di Trenta ci racconta oggi la storia e la vita di un tempo nel ricco paesaggio culturale di questa vallata.  Conosceremo Boris Čok e i segreti della costruzione dei muri a secco. A Litija stanno rivitalizzando la miniera abbandonata di piombo e barite Sitarjevec che è diventata un patrimonio naturale di prima importanza.  Sulla ripida altura che domina il centro storico di Lendava si erge l’antico omonimo castello che oggi ospita una vivace attività museale e galleristica.   Predstavljamo portret slikovitega mesta Radovljice. Trentarski Muzej danes pripoveduje o bogati kulturni krajini in preteklem življenju v tej dolini.  Boris Čok pa skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. V Litiji oživljajo opuščeni rudnik svinca in barita Sitarjevec, ki je postal naravna dediščina najvišjega pomena.  Na strmem hribu, ki se dviga nad starim delom mesta Lendava, stoji star grad, v katerem danes živi pestra muzejska in galerijska dejavnost.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/05a58065-9e4c-42ed-9f7e-e6881313e18e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709165500 +0200" stop="20240709171000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/a9313dfe-dbe4-48b7-8992-87a68d91f6c4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709171000 +0200" stop="20240709171500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/af8d8a8b-7b9f-4724-8f5b-ec84d1a527ba-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709171500 +0200" stop="20240709180000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Tilen Žbona</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi.Gost oddaje je slikar in profesor dr. Tilen Žbona</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/44ff4ba9-16b0-4faa-8cff-392fdc551610-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709180000 +0200" stop="20240709183500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/9f2f183d-3174-42f7-b458-68e9938733b9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709183500 +0200" stop="20240709184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/aafa41e5-7aa0-4b12-9910-4dceeb89db84-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709184000 +0200" stop="20240709185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/f563c705-0cd6-407b-a18a-90c9d96645a4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709185500 +0200" stop="20240709190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/edacef3b-1eef-466b-a2c4-3dc993993385-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709190000 +0200" stop="20240709192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/5432751b-4e0e-4eea-9be9-c779e852b3d5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709192500 +0200" stop="20240709193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/81c6342c-f7b6-491f-9964-83e536a3c471-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709193000 +0200" stop="20240709201500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/f37c694d-28ff-40e7-8156-0673a53d8108-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709201500 +0200" stop="20240709210500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/ef56a4a0-016d-46da-a8e4-00c5b8a76419-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709210500 +0200" stop="20240709212000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/0ec6d5db-5392-4f8a-b679-7c9079642fc2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709212000 +0200" stop="20240709220000 +0200">
    <title lang="it">Una vita, una storia, Tomo Vran</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari autobiografici dedicati a personaggi, piu` o meno noti, della nostra comunita` nazionale e del territorio.  Ciklus autobiografskih dokumentarnih oddaj, ki so posvečene znanim pa tudi manj znanim osebnostim italijanske narodne skupnosti in našega področja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/1d4a11e9-2b20-4843-99f7-69a8dd135841-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709220000 +0200" stop="20240709224500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/44d510fd-7c1e-4678-9d1d-d5ba24b42e6e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709224500 +0200" stop="20240709233500 +0200">
    <title lang="it">Mosaico Adriatico, Genti</title>
    <desc lang="it">»Mosaico Adriatico« è una serie di dieci trasmissioni sul patrimonio culturale e materiale delle terre di confine che si affacciano sull’Altro Adriatico. Storie di luoghi e di persone, raccontate attraverso i loro protagonisti, che ci permettono di cogliere in un viaggio ideale tra letteratura, storia, biologia, architettura, arte, cultura e civiltà della tavola, l’unicità di un mondo che negli ultimi millenni e’ stato un crocevia di genti e culture, di cui si conservano importanti tracce anche nell’attualità. Come in un libro, i capitoli che lo compongono sono tematici (mare, terra, pietra, fuoco, genti, bosco, parole, monti, fiumi e cucina) e tra passato e presente cercano di definire un piccolo compendio dell’universo adriatico, composto di tante tessere che hanno bisogno di cura e conoscenza per ricostruire una visione di insieme da tutelare e tramandare alle generazioni future.  »Mosaico Adriatico« pripoveduje o kulturni dediščini obmejnega ozemlja ob severnem Jadranu. Tamkajšnji pripadniki nas s svojimi zgodbami in anekdotami tega zgodovinsko bogatega območja popeljejo preko literature, zgodovine, biologije, arhitekture, umetnosti in kulture do edinstvenih spoznanj iz zadnjega tisočletja. Zametki te kulture se odražajo tudi v dandanašnjem življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/57739ed1-d2c5-4463-93f8-6dab3d4356b4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709233500 +0200" stop="20240709235000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Bracco Di Graci</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240707/000200/XTV100004843/0432b2b8-7cb5-42ad-bcf2-caa92f714347-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709235000 +0200" stop="20240710000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/8f360104-c6ff-481b-af53-586e0ebd64fd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240710000500 +0200" stop="20240710002000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/5af85366-49cd-4471-b43d-d0454f61da17-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240710002000 +0200" stop="20240710004500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/128b1832-5ddc-46a9-94b4-aa594bc224cb-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240710004500 +0200" stop="20240710060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240706/000200/XTV100004843/57aa8e68-1bbd-4bd6-bf42-a4fc326eb6e6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

