<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701060000 +0200" stop="20240701060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/0892010a-b7d2-4fc1-bebf-05eabf5dccfc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701060000 +0200" stop="20240701140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/a0d83f2e-1beb-4c05-a38d-bcf8988b90ff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701140000 +0200" stop="20240701142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/60c03a0f-7643-4a82-ad28-f2ee3342f5fa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701142000 +0200" stop="20240701143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, La Casa della Solidarietà</title>
    <desc lang="it">La Casa della Solidarietà è sorta all’interno del progetto della città alpina di Bressanone, che dal 2002 ha aiutato più di 150 persone in difficoltà: dai senzatetto ai migranti e ai bambini con problemi familiari. La casa oggi accoglie rifugiati dall’Afganistan, dal Ghana, dal Mali, dalla Siria. Alcuni di loro hanno già trovato lavoro e si sono creati una nuova vita. La Casa della Solidarietà è finanziata con i contributi dei cittadini di Bressanone e con donazioni.  Hiša solidarnosti je nastala v alpskemu mestecu Brixen, in od leta 2002 nudila pomoč več kot 150 ljudem v težavah, od brezdomcev do migrantov in otrok s težavami v družini. Danes v hiši živijo tudi begunci iz Afganistana, Gane, Malija, Sirije. Nekateri so si že našli delo in si ustvarjajo novo življene. Hiša solidarnosti se financira iz prispevkov njenih prebivalcev ter z donacijami.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/09b9e9cb-6528-43b8-9f23-8867ed651379-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701143000 +0200" stop="20240701150000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Con Deborah Rogoznica e Silva Bon</title>
    <desc lang="it">Nella puntata di Quarta di copertina: -la storica e ricercatrice Deborah Rogoznica parla del libro collettaneo Capodistria Genesi urbana/Koper urbana geneza  -Silva Bon racconta la pubblicazione che celebra i 40 anni del Circolo di Cultura Istro Veneta Istria  -intervistiamo Mario Steffe’, Jasna Čebron e Miran Košuta alla presentazione a Palazzo Pretorio di Capodistria delle Poesie di France Prešeren, tradotte in italiano -presentiamo il CD, recentemente pubblicato dalla Mandolinistica Capodistriana    V oddaji Quarta di copertina: -zgodovinarka in raziskovalka Deborah Rogoznica opiše knjigo Koper-urbana geneza / Capodistria-genesi urbana -Silva Bon pripoveduje o publikaciji, ki praznuje 40. obletnico Kulturnega krožka istribeneške kulture Istria -intervjuvamo Maria Steffeja, Jasno Čebron in Mirana Košuto na predstavitvi v Pretorski palači v Kopru italijanskega prevoda Prešernovih Pesmi -predstavimo zgoščenko skupine Mandolinistica Capodistriana</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/d4a6ccb3-a306-4687-b5ae-0c5760bdefc0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701150000 +0200" stop="20240701153000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle, Adrijana Cah</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/1190c0e2-f008-486d-af90-211b19322282-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701153000 +0200" stop="20240701155500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/9cc735d6-ce69-45e7-81bd-0407d3937028-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701155500 +0200" stop="20240701162000 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/cbef6d30-ccf4-4977-8ecf-8269c0f58805-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701162000 +0200" stop="20240701180000 +0200">
    <title lang="it">Dimela Cantando, Festival dell’istroveneto 2015</title>
    <desc lang="it">Festival della canzone inedita in dialetto istroveneto.  Festival istrsko-beneške glasbe.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/fd34c22b-b94e-45bf-ba41-234cee5011f4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701180000 +0200" stop="20240701183500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">V najstarejši vrtnarski oddaji pri nas vam vsako soboto svetujejo, kako gojiti vrtnine na ekološki način, z ekološkimi in bio-dinamičnimi pripravki, kako pravilno saditi sadno drevje in ga na začetku pomladi tudi ustrezno porezati. V njej predstavljamo smernice v cvetličarstvu in gojenju rezanega cvetja in lončnih rastlin, pogosto pa kot začimbo oddaje pripravimo tudi kakšno pozabljeno jed. Vabljeni k ogledu! navrtu@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240630/000200/XTV100004843/f80e7459-1b4d-4da2-97b7-2ef8e727ac27-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701183500 +0200" stop="20240701184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/83792c10-508f-43a8-85d9-57605ceaa6df-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701184000 +0200" stop="20240701185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/452134db-8b91-4038-b7ca-0e89457b9683-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701185500 +0200" stop="20240701190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/05ae8686-e697-466f-8427-eed3bb828506-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701190000 +0200" stop="20240701192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/db62d457-0bcc-4f2c-b812-28f4567effd9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701192500 +0200" stop="20240701193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/55b1fa0b-97a0-43b6-8fe0-b157059cc96b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701193000 +0200" stop="20240701200000 +0200">
    <title lang="it">Zona sport Estate, Zona sport Estate</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/6ebd2317-cbac-493e-91f7-8ed0b1a28df3-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701200000 +0200" stop="20240701203000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/24eb99cf-7986-49d9-a4d6-b7a6a201e6be-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701203000 +0200" stop="20240701210000 +0200">
    <title lang="it">I parchi naturali della Slovenia</title>
    <desc lang="it">Il parco naturale della Valle di Logar Documentario.  Dokumentarec.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/b1643059-0bd1-43bd-af7b-38844c20b3eb-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701210000 +0200" stop="20240701211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/fea2d060-6c0b-45d9-87e0-e78052477945-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701211500 +0200" stop="20240701215500 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Anja Čop</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gostja oddaje je keramistka Anja Čop.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/602daf3d-fb80-48cc-82ef-7367ea60683a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701215500 +0200" stop="20240701223000 +0200">
    <title lang="it">Salve - appuntamento settimanale di medicina e salute</title>
    <desc lang="it">Appuntamento settimanale dedicato alla salute con la partecipazione di medici specialisti che approfondiscono le nostre conoscenze su malattie e disturbi che compromettono la salute. Nella prima serie di otto puntate sentiamo l’opinione su vari argomenti del nutrizionista, dello psicologo, della dermatologa, del dentista, del proctologo e del cardiologo.   Tedenska informativna oddaja o medicini in zdravju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/20edaf09-131f-45e9-b625-207880d6a461-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701223000 +0200" stop="20240701225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/bad868a1-d7e6-4933-88c2-13f82b072a1a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701225500 +0200" stop="20240701234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/862d8202-4382-4a92-8290-e8cc7526a44c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240701234000 +0200" stop="20240702000500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">V najstarejši vrtnarski oddaji pri nas vam vsako soboto svetujejo, kako gojiti vrtnine na ekološki način, z ekološkimi in bio-dinamičnimi pripravki, kako pravilno saditi sadno drevje in ga na začetku pomladi tudi ustrezno porezati. V njej predstavljamo smernice v cvetličarstvu in gojenju rezanega cvetja in lončnih rastlin, pogosto pa kot začimbo oddaje pripravimo tudi kakšno pozabljeno jed. Vabljeni k ogledu! navrtu@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240630/000200/XTV100004843/a7c7dc5d-75b2-461e-8aaf-278521797378-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240702000500 +0200" stop="20240702002000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/4f5c9a10-eadb-446e-a2ca-128eb3cffb31-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240702002000 +0200" stop="20240702004500 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240627/000200/XTV100004843/75c1d9a1-e9dd-4229-a187-8feaa265799c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240702004500 +0200" stop="20240702060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240628/000200/XTV100004843/a14338bd-d57c-4bb1-b081-b5395dc1c4bd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

