<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415060000 +0200" stop="20240415060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/4af52124-8c16-4f8d-968d-a484fa8abbb2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415060000 +0200" stop="20240415140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/18ae3e0f-945a-4e1a-b68d-6aad202bcca8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415140000 +0200" stop="20240415142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/b445baff-9461-4365-b634-25b60b3f0658-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415142000 +0200" stop="20240415143000 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/d40f6d96-3a1c-40d5-9c33-d689512fdbf0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415143000 +0200" stop="20240415151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/19eb945f-a92f-430b-90ce-e40c6e153fd1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415151500 +0200" stop="20240415154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/e584fc5c-ccba-4406-8e08-00408cf1ce50-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415154500 +0200" stop="20240415161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il Castello di Škofja Loka ospita un Museo, ma un tempo, tra le sue mura, si sono svolte storie ben diverse. Nelle sue opere, Ivan Tavcar, uno dei più importanti scrittori sloveni, ha parlato spesso della vita contadina della Valle di Poljane.  Per una vita di qualità in città è molto importante la cosiddetta infrastruttura verde. Un modello lungo 170 cm in 3D dell’ape slovena ha riscosso molto successo in tutto il mondo. Quando gli inverni per lunghi mesi mostravano i denti, nei giardini, le casette per gli uccelli erano veramente indispensabili.   V Loškem gradu ima danes prostore muzej, nekoč pa so za njegovimi obzidji živele različne zgodbe. Kraje Poljanske doline in kmečko življenje v preteklosti je v svojih delih opeval eden najpomembnejših slovenskih pisateljev Ivan Tavčar. Za kakovostno življenje v mestih je zelo pomembna tako imenovana zelena infrastruktura.ebela velikank 170 cm dolg 3D-model slovenske čebele je v svetu požel velik odziv. Ptičje hišice so bile nekoč, ko je zima dolge mesece kazala zobe, nepogrešljive na vseh slovenskih vrtovih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/4627e1db-2fa4-4896-9e36-3468c26cbfdf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415161500 +0200" stop="20240415164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/5d670817-5636-41f5-86b3-81deec35b5a1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415164500 +0200" stop="20240415171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/1d6bda8f-4550-4ebd-9bf2-9604af3d9fb4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415171500 +0200" stop="20240415180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/a2c2f7d9-209b-4fa4-9800-eb21385a02d9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415180000 +0200" stop="20240415183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/0dc93379-aa68-4660-9acf-c41e2c1e7da9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415183500 +0200" stop="20240415184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/eb91b9aa-863a-454b-b340-f631f7e735bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415184000 +0200" stop="20240415190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/92d0142b-0b2e-42a8-b8f1-cc569ddd43ee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415190000 +0200" stop="20240415192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/8a295099-616b-4c54-b36d-f9e455d5f041-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415192500 +0200" stop="20240415194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/35beb579-359e-4e4b-8aa8-299c44fdca6d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415194500 +0200" stop="20240415200000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, Il viaggio del caffè</title>
    <desc lang="it">Il caffè, prodotto agricolo proveniente da luoghi tropicali, arriva in Europa solo via mare e il suo trasporto nei container dura circa 25 giorni. Il carico si muove lungo l’Adriatico fino al porto di Trieste. Ogni anno vengono sbarcate più di 100.000 tonnellate di caffè verde, che vengono selezionate attentamente e consegnati due milioni di sacchi ai magazzini del mercato. Il percorso di questa preziosa cultura continua fino alla torrefazione, dove i chicchi di caffè diventano ciò che tutti conosciamo: una bevanda ricca di storia e cultura su entrambi le sponde del Mare Adriatico.  Kava, kmetijski pridelek iz tropskih krajev, v Evropo prihaja samo po morskih poteh. Prevoz s kontejnerjem traja približno 25 dni. Tovor pluje po Jadranskem morju vse do tržaške luke. Tu vsako leto raztovorijo več kot 100 tisoč ton zelene kave, ki jo nato skrbno preberejo in dva milijona vreč dostavijo v tržaška skladišča. Pot te dragocene kulture se nadaljuje do pražarn, kjer kavna zrna postanejo to, kar vsi poznamo: pijača z bogato zgodovino in kulturo na obeh straneh Jadranskega morja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/9fc83d08-519d-4300-a6fa-c400fe5751df-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415200000 +0200" stop="20240415203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/4198b710-05d5-4b3d-9a3e-755a3c116437-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415203000 +0200" stop="20240415210000 +0200">
    <title lang="it">La macroregione danubiana, La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">La macroregione del Danubio coinvolge 14 stati e abbraccia un territorio più esteso di quella che è l’area geografica danubiana. È la più varia e quella dallo sviluppo meno uniforme. In questo territorio vivono 115 milioni di abitanti legati da un patrimonio culturale ricco di storia e molto variegato, hanno potenziali economici e sociali molto diversi ma molti interessi in comune. Con il sostegno dell’UE, si stanno realizzando numerosi progetti per una maggiore coesione e uno sviluppo più uniforme di questo territorio, per la tutela dell’ambiente, per accelerare il turismo e avvicinare il patrimonio culturale ai cittadini.  Podonavska makroregija združuje 14 držav in zajema širše ozemlje od geografskega podonavja. Med tremi makregijami je najbolj raznovrstno in najbolj neenakomerno razvito. Na tem ozemlju živi 115 milijonov prebivalcev, ki povezuje bogata in zelo raznolika kulturna dediščina in zgodovina, z zelo različnimi gospodarskimi in socialnimi potenciali in številnimi skupnimi interesi. S podporo EU se na tem območju izvajajo številni projekti, da bi prostor povezali in enakomerno razvili, obvarovali okolje, pospešili turizem ter ljudem približali kulturno dediščino.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/dea5f068-6d04-4250-8f04-62dcb0cf424f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415210000 +0200" stop="20240415211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/a9239c5d-1ea2-4982-b9eb-9f2d96debedd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415211500 +0200" stop="20240415221500 +0200">
    <title lang="it">Confronto tra i candidati al seggio CNI al Sabor</title>
    <desc lang="it">Confronto tra i candidati al seggio CNI al Sabor Confronto tra i candidati al seggio garantito alla Comunità Nazionale Italiana al Sabor, nell’ambito delle Elezioni parlamentari in Croazia di mercoledì 17 aprile. Corrado Dussich e Furio Radin in studio per rispondere alle nostre domande sui loro programmi: dal bilinguismo alle scuole, dai giovani alla terza età, dalle attività delle Comunità degli Italiani ai media.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240414/000200/XTV100004843/79d4ba72-a3b8-4b78-bdad-ad22489d94e9-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415221500 +0200" stop="20240415223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/ef1d823e-d8a0-4869-a61d-7f821f679a91-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415223000 +0200" stop="20240415225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Urednik oddaje Dušan Tomažič v oddaji gosti urednika knjižne zbirke Med Rabo in Muro,  Francija  Justa. Pri tej založbi je izšel že 27 zvezek literarnega ustvarjanja Porabcev in Prekmurcev.       Novinarka Tanja Kranjec predstavlja Lovra Sodjo, ki je eden tistih neutrudnih Slovencev, ki vedno znova iščejo izzive, s katerimi mladim umetnikom utira pot onkraj meja. Njegov prispevek k širjenju medsosedske kulture Slovenije in Avstrije je izjemen, še posebej velja omeniti njegovo povezovanje na področju manjšin.        Špela Lenardič na s svojo reportažo vabi v Slovensko stalno gledališče Trst na premiero in hkrati na razstavo posvečeno operni pevki Ksenji Vidali.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240414/000200/XTV100004843/f97eddcc-d08c-406f-be99-8ba14ece506b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415225500 +0200" stop="20240415234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/ce05c67e-681d-4e80-8088-300be0549dbf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240415234000 +0200" stop="20240416001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/35358225-82aa-4069-a73f-d07bc7c002ca-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416001500 +0200" stop="20240416004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240411/000200/XTV100004843/55d40991-5fc4-44c3-a423-02d0b14b1156-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416004000 +0200" stop="20240416060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/4d0c0651-8a82-4afc-8ae4-39b0d82a9aef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

