<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018060000 +0200" stop="20231018060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/c8337f90-770f-4dc2-b4e9-7633003820d7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018060000 +0200" stop="20231018140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/38087637-e926-4c4c-b2d9-c01b5ca38bc5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018140000 +0200" stop="20231018142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/8c731ee7-e3bf-4085-a2b0-07a8e867ead4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018142000 +0200" stop="20231018143000 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/05f39977-d2d5-4e31-a69c-25938d99a099-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018143000 +0200" stop="20231018153000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Le iniziative e le attivita’ dei giovani della CNI Sono numerose e importanti le iniziative promosse recentemente dal Settore attività giovanili della Giunta esecutiva dell’Unione Italiana e dall’Associazione dei giovani della CNI. Fra queste i corsi di formazione per i giovani connazionali, in particolare quello previsto dal progetto »EU Italian« appena conclusosi a Roma In questa puntata si approfondiscono i contenuti e la portata delle attività che si stanno promuovendo per offrire degli strumenti adeguati di formazione ai giovani del gruppo nazionale e garantire la loro partecipazione attiva alla vita e allo sviluppo delle istituzioni della Comunità italiana.  Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/4f150dd9-35c0-4566-a257-8764390af8ed-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018153000 +0200" stop="20231018160000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/754f91fb-34e7-4f6e-bf77-7e217f681a0f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018160000 +0200" stop="20231018165000 +0200">
    <title lang="it">Calegaria&amp;Ospiti - concerto, Calegaria&amp;Ospiti - concerto</title>
    <desc lang="it">Concerto dal Teatro di Capodistria. Koncert.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/685bff21-380c-4181-8614-0a9aaed8f4da-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018165000 +0200" stop="20231018171000 +0200">
    <title lang="it">Al tempo di Tartini - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Pirano</title>
    <desc lang="it">Al tempo di Tartini - con la filodrammatica della Comunità degli Italiani di Pirano Il Teatro in TV con la filodrammatica della CI di Pirano. Scritto e diretto da Ruggero Paghi,  Al tempo di Tartini  e’ la rievocazione storica di quando il famoso compositore Giuseppe Tartini viveva a Pirano.   Gledališka predstava z gledališko skupino Italijanske Skupnosti  Giuseppe Tartini  iz Pirana.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/9ea0f36a-2c12-4b07-9fe3-6dd87e975d32-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018171000 +0200" stop="20231018180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/dd596655-a95e-4d3a-a5b9-46748d76bce5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018180000 +0200" stop="20231018183500 +0200">
    <title lang="it">Slovenski magazin</title>
    <desc lang="it">Slovenski magazin se je najprej podal na Križevniško ulico v starem delu Ljubljane, ki velja za najlepšo in najbolj fotogenično slovensko ulico. Njena bogata in pestra zgodba se vije skozi stoletja, vendar pa so njeni prebivalci zares tisti, ki so ji vdahnili tako privlačno podobo, s katero se danes ponaša. Nato smo se sprehodili še po ulicah Škofje Loke, ki občasno postanejo nekakšno zatočišče uveljavljenega slikarja Mita Gegiča. Fotografije, ki jih tu ujame, nosijo tako kot njegova velika platna močno sporočilnost. Odražajo avtorjev pogled na svet, družbo in kot take zahtevajo spremembe. V ljubljanski Rožni dolini pa so nedavno obnovili Vilo Zlatico, nekdanji dom najznamenitejšega ljubljanskega župana Ivana Hribarja. Poleg muzejske postavitve, ki govori o njegovem življenju in delu, je v Vili Zlatici nove prostore pridobil tudi Forum slovanskih kultur. Drevesa so že sama po sebi za človeka izjemnega pomena. Veljajo lahko za prave naravne vrednote, kamor spadajo tudi izjemna drevesa. Izjemna so lahko zaradi svoje velikosti, starosti, redkosti ali pa nenavadne oblike.  In oddajo zaključujemo v naravi, ki je človeka od nekdaj privlačila. Skriti kotički Kamniške Bistrice, doline, ki nosi ime po reki, ki se vije skoznjo, pojasnjujejo to privlačnost. Pogledi na visoke vršace, ki jo obdajajo, so izjemni in zato so med Slovenci njihovi vrhovi tudi zelo obiskani.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/849a879b-06a1-473c-b2e8-50e7d8cb5efe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018183500 +0200" stop="20231018184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/e0cfc3f3-a65f-46fc-b43f-aee486ba81c8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018184000 +0200" stop="20231018190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/c14ec1bc-bb2a-446a-b88d-fe3820be26b7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018190000 +0200" stop="20231018192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/64bb9dc2-95aa-46bd-a062-9bfd2d7a4355-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018192500 +0200" stop="20231018193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/90bce0f0-f7a9-41c3-9ce5-e6d84df3a814-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018193000 +0200" stop="20231018200000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/b6feb72d-978a-4961-a471-c4d22c0c5efe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018200000 +0200" stop="20231018203000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/54780401-cac0-4a2d-900d-918b4c62e6a3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018203000 +0200" stop="20231018210000 +0200">
    <title lang="it">Folkest - Aria di festa 2023</title>
    <desc lang="it">Serie di concerti di musica folk, pop e rock.  Serija koncertov pop, folk in rock glasbe.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231016/000200/XTV100004843/a59b8db1-9be6-4267-956f-5fe85508de6b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018210000 +0200" stop="20231018211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/d4ca55ec-9ec4-46ff-8afe-331356117828-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018211500 +0200" stop="20231018214500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio l’allenatore e professore Fredi Radojković Una vita dedicata allo sport e alla pallamano. Fredi Radojković ha viaggiato in tutta Europa con le squadre che ha allenato, portando a casa risultati molto importanti. I più grandi successi li ha ottenuti col Cimos Koper. Attualmente è allenatore della Pallamano Trieste e professore di educazione sportiva al ginnasio "Gian Rinaldo Carli" di Capodistria. Trasmette l’amore per lo sport non soltanto ai giocatori che allena, ma anche ai suoi alunni.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/a2a842db-558f-4244-ba97-d5964e70362e-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018214500 +0200" stop="20231018220000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - classifica</title>
    <desc lang="it">Classifica musicale di brani emergenti di case discografiche indipendenti.   Glasbena lestvica izhajajočih italijanskih pesmi neodvisnih založb.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/ccd23cfe-0e2b-48e5-9b21-da5a5eee9e1d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018220000 +0200" stop="20231018225500 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/f1ad596e-a661-4535-9604-963077ccb060-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231018225500 +0200" stop="20231019003000 +0200">
    <title lang="it">Musica, 5.o festival delle klape</title>
    <desc lang="it">5. festival klap, koprska Taverna, 9. september 2023</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/ea4cc212-d158-4550-99eb-6ea52216f7ac-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231019003000 +0200" stop="20231019004500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/4d351a91-ee36-4a8d-b550-a48328c8fa43-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231019004500 +0200" stop="20231019011000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/dc5140d5-64d7-4cb6-88ac-5ca71224fe5f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231019011000 +0200" stop="20231019060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231015/000200/XTV100004843/10b380f3-2f07-4a9c-a6fd-5c6ff0722e02-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

