<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016060000 +0200" stop="20231016060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/94b2400a-12f2-4da8-ad42-5f490eb96886-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016060000 +0200" stop="20231016140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/92a1be42-e53a-4f06-955d-09173c23a35c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016140000 +0200" stop="20231016142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/87998997-c49e-424f-8af6-0c02a1ea1c87-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016142000 +0200" stop="20231016143000 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/c9befb34-22a4-4855-9f18-74480e37cfb8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016143000 +0200" stop="20231016151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/4632f463-a77f-44e6-9a01-661b6cf9830d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016151500 +0200" stop="20231016154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/f78c8d94-180f-40eb-916e-747ec077a273-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016154500 +0200" stop="20231016161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il Museo Etnografico sloveno celebra il suo secolo di vita con tutta una serie di interessanti eventi ed esposizioni. Nella Galleria Casa Šivec a Radovljica troviamo insieme l’architettura di un’antica casa borghese e l’arte. Tre secoli fa nasceva in Trentino Giovanni Antonio Scopoli, uno dei maggiori naturalisti europei che fu il primo medico minerario a Idria. Scopoli, sulla base degli esemplari presenti in Slovenia, descrisse per primo anche lo Scarabeo eremita. Il burattinaio Brane Solce studia, a modo suo, già da 40 anni, il mondo e la vita con il suo itinerante Teatro di Carta.   100 let Slovenskega Etnografskega Muzeja, ki svojo obletnico obeležuje z nizom zanimivih razstav in dogodkov. V Galeriji Šivčeva hiša v Radovljici se na enem mestu združi arhitektura stare meščanske hiše z umetnostjo. Skopolijev spominski vrt; pred 300 leti se je na Južnem Tirolskem rodil Giovanni Antonio Scopoli - eden največjih evropskih naravoslovcev, ki je v Idriji postal prvi rudniški zdravnik. G.A. Scopoli je na osnovi primerkov iz Slovenije prvič opisal tudi hrošča puščavnika. Brane Solce je lutkar, ki s potujočim gledališčem na svoj način raziskuje svet in življenje v njem.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/fb6f1854-a990-4161-9df9-5cdf2904c6ae-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016161500 +0200" stop="20231016164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/8ccd3ed4-2bfe-4774-908a-908cae327527-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016164500 +0200" stop="20231016171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/936a6af2-9077-409f-9930-e41f554bd952-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016171500 +0200" stop="20231016180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/b7aeeb2f-5645-4ef6-87d6-d86b13ce5501-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016180000 +0200" stop="20231016183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/3f738f75-4a42-4ebe-8d9c-b232ce888be2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016183500 +0200" stop="20231016184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/36c7d36b-025b-46dd-8bef-0bf7f4d668c1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016184000 +0200" stop="20231016190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/ab223111-0022-43ec-a729-697e8d676f45-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016190000 +0200" stop="20231016192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/154acbe0-44b3-43ab-99c3-6346bf255d0e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016192500 +0200" stop="20231016194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/2d680dd0-19cc-465b-9cda-0ad69a1b6d8a-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016194500 +0200" stop="20231016195500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, La navigazione ecologica</title>
    <desc lang="it">Secondo l’organizzazione non governativa Green Sail, nel mare lungo la costa croata, oltre 190.000 navi navigano ogni anno, il che porta un grande inquinamento ambientale al mare. Sulle rive si deposita materiale plastico, che nella sua micro forma mette in pericolo anche i sistemi idrici nella macro-regione adriatico-ionica.   Po podatkih nevladne organizacije Green sail v hrvaškem morju letno pluje več kot 190.000 ladij, kar prinaša veliko okoljsko obremenitev morja. Na obale morje prinaša vedno več odpadkov, največ je plastike, ki v svoji mikro obliki ogroža tudi vodne sisteme v Jadransko Jonski makroregiji.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/c0204de9-5134-4f40-8b88-92f83e8232aa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016195500 +0200" stop="20231016202500 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/c24a34bd-7d26-43fd-9ee7-dbb115ee99ee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016202500 +0200" stop="20231016210000 +0200">
    <title lang="it">Claudio Ugussi: pennellate di vita istriana - documentario</title>
    <desc lang="it">Claudio Ugussi: pennellate di vita istriana - documentario Serija dokumentarnih oddaj o krajih, tradicjah in ljudeh, ki prestavljajo identiteto Istre.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/28ed55bc-e911-4399-b9cf-544c63077eaf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016210000 +0200" stop="20231016211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/f3c1b9c1-6fba-4641-83fc-3c493da8cd93-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016211500 +0200" stop="20231016221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Le iniziative e le attivita’ dei giovani della CNI Sono numerose e importanti le iniziative promosse recentemente dal Settore attività giovanili della Giunta esecutiva dell’Unione Italiana e dall’Associazione dei giovani della CNI. Fra queste i corsi di formazione per i giovani connazionali, in particolare quello previsto dal progetto »EU Italian« appena conclusosi a Roma In questa puntata si approfondiscono i contenuti e la portata delle attività che si stanno promuovendo per offrire degli strumenti adeguati di formazione ai giovani del gruppo nazionale e garantire la loro partecipazione attiva alla vita e allo sviluppo delle istituzioni della Comunità italiana.  Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231014/000200/XTV100004843/a1075be5-37b2-4548-a4ca-5acd6253c389-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016221500 +0200" stop="20231016223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/68ea9ff0-8345-4255-ba22-436232216e71-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016223000 +0200" stop="20231016225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Zavod MARS Maribor izvaja Spletne fletne delavnice za slovenske družine.  Edina večstopenjska šola s slovenskim oziroma italijanskim dvojezičnim poukom v Videmski pokrajini v Italiji je v Špetru. Zadnji del oddaje smo zapolnili z zelo spodbudnimi rezultati zadnjega popisa Slovencev na Madžarskem. Po očitno uspešno izpeljani akciji Zveze Slovencev na Madžarskem in Slovenske državne samouprave se je v zadnjem popisu za Slovence izreklo 3965 oseb, kar je skoraj tisoč več kot ob zadnjem popisu. O rezultatih bodo spregovorili zagovornica Slovencev na Maždarskem, Erika Köles Kiss, predsednica Zveze Slovncev na Madžarskem Andrea Kovacs in predsednik Državne slovenske samouprave Karel Holec. Vabljeni k ogledu v soboto ob 15.30 na TV SLO 1.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231013/000200/XTV100004843/b8d73225-e1db-4367-baaa-725bb863f7d8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016225500 +0200" stop="20231016234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Oddaja Ljudje in zemlja je ena najbolj gledanih oddaj TV Slovenija, z letošnjim septembrom pa je oddaja Oddaja opremljena tudi s tolmačem za slovenski znakovni jezik. Vsak tretji teden jo pripravlja Regionalni TV Program Koper - Capodistria in njen urednik Branko Vrabec. V »koprski« Oddaji Ljudje in zemlja govorimo o pridelavi hrane, o življenju in delu na podeželju, o živalih doma, na kmetih in v divjini, veliko pozornosti namenjamo varovanju okolja in tradicije, dotikamo pa se tudi tem, ki so zanimive tako za mlajše kot starejše gledalce. Poročamo z vseh koncev Primorske, odpravimo se tudi na Notranjsko in v zamejstvo. Naše osnovno vodilo je, da oddaja Ljudje in zemlja ni namenjena le kmetovalcem in pridelovalcem hrane, temveč široki publiki, skratka vsem, ki kmetijske pridelke kupujejo, ki so tako ali drugače povezani s podeželjem in ki jim ni vseeno za našo kulturno krajino.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/8bfd1b7f-2672-4936-92de-a92d16167326-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231016234000 +0200" stop="20231017001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/7bd03d6f-2be2-4dbf-8a3c-ebdfa0a1cb3a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231017001500 +0200" stop="20231017004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231012/000200/XTV100004843/0bd31fe8-1f17-4e09-85eb-88c5dd1bb7aa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231017004000 +0200" stop="20231017060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231013/000200/XTV100004843/e8d01963-18a8-4be2-be31-24fb48836668-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

