<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231060000 +0200" stop="20231231060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/4215f363-4e13-4419-96a9-516e385d923f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231060000 +0200" stop="20231231140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/6f38e0e1-5daa-4901-bd82-9d17ed0f5b70-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231140000 +0200" stop="20231231141000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/4f3f092c-61da-4daf-860f-1f41b55fee69-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231141000 +0200" stop="20231231142000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Andrea e Justyna</title>
    <desc lang="it">Andrea è siciliano e Justina polacca, un fisioterapista e una filologa, che hanno deciso di diventare di professione contadini. Il loro ruolo non è solo quello di produrre cibo, ma si sentono responsabili anche nei confronti dell’ambiente. Hanno realizzato il progetto del bosco in Sicilia, al quale hanno contribuito numerosi donatori.    Andrea je sicilijanec in Justina je poljakinja, fizioterapevt in filologinja, ki sta se odločila za poklic kmeta. Njuna vloga ni le pridelava hrane temveč se počutita odgovorna do okolja in tako nastal projekt gozda na Siciliji, za katerega sta pridobila tudi številne donatorje.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/8e02e046-cd05-4832-af87-a633a5aa8246-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231142000 +0200" stop="20231231145000 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/59febfae-472d-4717-a9c0-3f0138cd8fee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231145000 +0200" stop="20231231153000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/6df9bbfe-25d0-41d0-8da2-a5e7630e4718-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231153000 +0200" stop="20231231163000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/beea82cb-0824-480a-89e7-b7d4c19ab87a-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231163000 +0200" stop="20231231173000 +0200">
    <title lang="it">Box populi</title>
    <desc lang="it">Dibattito/show televisivo di costume e societa’.   Razvedrilna pogovorna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/6f76566f-d88d-4665-9fe4-d0db1e1765f3-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231173000 +0200" stop="20231231180000 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/bf926065-7504-4d5f-8d2c-548a83c2e39a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231180000 +0200" stop="20231231184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in v torek ob 20. uri na TV Maribor.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/c71b9e9b-04bb-4a64-bca3-7e29144a7a6a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231184500 +0200" stop="20231231190000 +0200">
    <title lang="it">#Zelena generacija/Young Village Folk, Sam iz Finske</title>
    <desc lang="it">Serija 25 oddaj kratkega formata #Zelena generacija - Young Village folk, predstavlja zgodbe in dobre prakse mladih, ki nam v EU pridelujejo hrano. V Evropski uniji je le 5,6% kmetov, ki so mlajši od 35 let. Kdo nam bo v prihodnje prideloval hrano? Sam Borub ima danske korenine, nedaleč od Helsinkov se ukvarja s prirejo pasme goveda angus. Sam je odprt za velike ideje, razmišlja da bi na kmetiji odprl možnosti za lov in motokros. Kritičen pa je tudi do obstoječih norm in predpisov, ki zadevajo ekološko pridelavo hrane.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/d5fbe4a0-276d-4e30-896e-4ef905f001a7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231190000 +0200" stop="20231231192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/afabd038-2675-4e21-a797-a9fefcbc0fd1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231192500 +0200" stop="20231231194500 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/9874d934-b0aa-42dc-8b02-7123edd6f92f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231194500 +0200" stop="20231231204000 +0200">
    <title lang="it">Splendori d`Istria. La storia dell’Istria in epoca veneziana - documentario</title>
    <desc lang="it">Il documentario costruito con grande maestria da tutta l’equipe di Tv Koper - Capodistria racconta in maniera dinamica la storia dell’epoca veneziana in Istria. Nel periodo dal Duecento all’Ottocento ci sono state relazioni strettissime tra le cittadine istriane e la Repubblica di Venezia, che hanno configurato il paesaggio, lasciandoci in eredità, la lingua e la cultura, palazzi, opere d’arte, la gastronomia, moltissime tradizioni popolari.  Dokumentarec je izdelek visoke kakovosti rezultat skupnega dela ekipe Tv Koper - Capodistria kateri predstavi v zelo dinamičen način beneško obdobje v Istri. Med 13. in 19. stoletjem med istrskimi mesti in Benetke vezi so bile močne tako se je oblikovalo skupno življenje. Danes nam ostanejo jezik in kultura, palače, umetnine, gastromija in tradicije.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/1ee0bb20-84a5-4c07-8241-9af2045583e1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231204000 +0200" stop="20231231210000 +0200">
    <title lang="it">L’Universo e’...</title>
    <desc lang="it">Brindisi di Capodanno - Lo spumante/storia e abbinamento cibi Tedenska oddaja o znanosti, o okolju, o življenju evropejcev in o vsem kar modernega evropejca zanima in s čemer se ukvarja. Gre za oddajo, ki spremlja novosti na področju znanosti in tehnologije ter aplikacijo le-teh v vsakdan. V rednih rubrikah, v vsaki posamezni oddaji, govorimo o problematiki okolja in o novostih na področju medicine in tehnologije nasploh. V okviru dolgoletnega uspešnega sodelovanja z evropskimi raziskovalnimi inštitucijami predstavljajo dodano vsebinsko in oblikovno vrednost (poleg lastne produkcije) prispevki post-produkcije na temo. Poleg spremljanja mednarodnega dogajanja na področju znanosti in spremljanja dejavnosti raziskovalcev Italije in Slovenije, v oddaji L’Universo e’..." ("Vesolje je...") posvečamo posebno pozornost tudi literaturi. "L’Universo e’..." - oddaja za vse, ki želijo več vedeti in bolje živeti.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/b6b2eba4-55af-4a95-ac8f-24c358da22b4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231210000 +0200" stop="20231231221500 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">La storia di Natale / Božična zgodba  Matjaž Kumelj Nuša Derenda Tatjana Mihelj  Ladybugz: Katja Kovačič, Nastja Vodenik, Ana Marčun  Big Band GD Nova Dir. Blaž Pahor  Kulturni dom, Gorizia/Gorica, 10 dicembre /december 2023  Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/02490db2-29c2-4a8c-9c16-fc11a924f994-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231221500 +0200" stop="20231231225000 +0200">
    <title lang="it">Viaggio istriano, Dolci in festa</title>
    <desc lang="it">Viaggio nei luoghi e nelle tradizioni dell’Istria.   Potopisne oddaje o kraijh v Istri in nijhovih tradicijah in običajih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/31824942-2437-41aa-9fe0-5ef1605503bc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231231225000 +0200" stop="20240101003500 +0200">
    <title lang="it">Chissà, chissà domani...</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/896ec79d-0c3d-4fca-b92d-87c501305b7b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240101003500 +0200" stop="20240101012500 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2023, Enrico Ruggeri &amp; The Supersonics</title>
    <desc lang="it">Dall’ex Magazzino del sale di Capodistria (Taverna) concerto del cantautore e musicista Enrico Ruggeri.  koncert.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/16ce8384-0329-4c53-88bd-9466a56cae8c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240101012500 +0200" stop="20240101015000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231227/000200/XTV100004843/080acf88-dd40-40c7-bedf-a939dac88da2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240101015000 +0200" stop="20240101060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231228/000200/XTV100004843/c48aeb01-e880-4cd3-b6f8-fcb2ff2a7cc2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

