<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311060000 +0200" stop="20240311060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/1faa69fd-e909-44ee-bf4a-88a007fc83f3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311060000 +0200" stop="20240311140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/fbe49dc6-99d8-41cf-88f8-c53dca882943-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311140000 +0200" stop="20240311142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/d65b6514-50fe-42f1-8531-7b73256be8b4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311142000 +0200" stop="20240311143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk</title>
    <desc lang="it">Thomas e il suo progetto - legno, sole e acqua Thomas ha iniziato la sua carriera in azienda nella veste di ideatore di progetti per l’energia rinnovabile. In seguito, ha deciso di acquistare un podere, consapevole dell’importanza del legno e del bosco per la nostra sopravvivenza. Oggi assieme al padre provvedono la comunità locale di cui fanno parte con l’energia rinnovabile proveniente dal sole, dal legno e dall’acqua. Tutto ciò apporta un valore aggiunto all’agricoltura.  Thomas je svojo kariero začel v podjetju kot načrtovalec projektov obnovljive energije. Potem se je odločil za nakup kmetije, zavedajoč se, kako pomembna naravna surovina je les in kaj za naše preživetje pomeni gozd. Danes skupaj z očetom oskrbujeta lokalno skupnost z obnovljivo energijo iz lesa, sonca in vode, to pa prinaša dodano vrednost tudi kmetovanju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/f9b20bcf-9a78-4fa1-a41e-54508ccfe5d0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311143000 +0200" stop="20240311152000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240309/000200/XTV100004843/8bc2a107-e98d-48fa-8abf-3225d418ff10-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311152000 +0200" stop="20240311154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240309/000200/XTV100004843/390ea8a4-96d8-4011-8e6c-16882e71a24d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311154500 +0200" stop="20240311161500 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria, Lissa - L’isola dei tesori celati</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240309/000200/XTV100004843/d071bf26-c453-4769-bc2a-e20041a65281-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311161500 +0200" stop="20240311164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/af5378e0-f5b0-401d-8e14-d5ce63bab62d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311164500 +0200" stop="20240311171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/4e40f53e-f234-4723-9e24-dddf3e269038-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311171500 +0200" stop="20240311180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/5c27fd97-8384-4414-86e0-fb783dbe42e0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311180000 +0200" stop="20240311183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/f78d659e-b0f1-4e4f-a57b-094bc3deac85-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311183500 +0200" stop="20240311184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/d8142ad5-2e8e-4267-8581-441ab4c8a120-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311184000 +0200" stop="20240311190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/2031f4af-3cfe-48e0-a971-36bd9be60856-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311190000 +0200" stop="20240311192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/8e2b2663-548a-47ec-b6ab-51c44818624c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311192500 +0200" stop="20240311194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/88191942-842a-4832-98ce-d497ffd563e9-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311194500 +0200" stop="20240311200000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">Sedimenti fluviali: alla ricerca dell’oro I sedimenti fluviali influenzano la navigabilità dei fiumi, la pesca e la produzione di energia elettrica nelle centrali idroelettriche. Nel bacino del Danubio e dei suoi affluenti, finora nessuno se n’è occupato seriamente, professionalmente e maniera sistematica. Ma poiché la gestione dei sedimenti è indispensabile a livello internazionale, diversi Stati del territorio danubiano hanno iniziato a connettersi e cercare soluzioni comuni.   Rečni sediment vpliva na plovnost rek, na ribolov, na proizvodnjo elektrike v hidroelektrarnah. V porečju Donave in njenih pritokov se z njim doslej ni nihče resno, strokovno in organizirano ukvarjal. A ker se je upravljanja sedimenta nujno lotiti na mednarodni ravni, so se države začele povezovati in iskati skupne rešitve.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/75bd6765-9de3-43fc-b4ee-f50819684447-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311200000 +0200" stop="20240311203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/16981e7c-6337-4e1c-a368-b67ff52f40c2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311203000 +0200" stop="20240311210000 +0200">
    <title lang="it">Il coraggio di osare. Comandante Sasso</title>
    <desc lang="it">Il coraggio di osare. Comandante Sasso Il documentario narra la singolare biografia del gradiscano Mario Fantini, nome di battaglia Sasso. Sasso si distinse durante la Seconda Guerra Mondiale per aver creato e comandato la più grande formazione partigiana italiana, la Divisione Garibaldi Natisone. Da giovanissimo si impiega nei Cantieri Riuniti dell’Adriatico di Monfalcone dove entra in contatto con i movimenti clandestini antifascista, e, dopo l’8 settembre 1943 decide di combattere contro il nazifascismo contribuendo alla creazione del movimento partigiano nel Friuli Venezia Giulia. Le sue qualità di leader lo portano a diventare il Comandante del piccolo Battaglione Mazzini, nucleo dal quale successivamente nascerà la Divisione Garibaldi Natisone, composta da più di 5.000 uomini. Il documentario pone in evidenza le qualità militari di Sasso che, senza aver frequentato le accademie militari ma dotato di un carisma fuori dal comune, seppe condurre con determinazione i suoi uomini all’ottenimento di importanti vittorie strategiche. Il documentario affronta, nella sua seconda parte, la altrettanto movimentata vita di Fantini nel Dopoguerra, una vita segnata da innumerevoli minacce e attentati realizzati dal neofascismo. Ciò che segnò ancora di più l’intera famiglia fu l’incriminazione e il processo di Mario Fantini per i fatti di Porzùs. Sostenuto da prove schiaccianti, Sasso, verrà scagionato da tutte le accuse.  Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/b218b48b-726a-4b7f-a2cf-3944c9c5baf4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311210000 +0200" stop="20240311211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/2e3aba75-cd93-4c4e-b894-88a113cae2f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311211500 +0200" stop="20240311221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Nuovi tagli ai Programmi italiani di Radio e Tv Capodistria Dal primo marzo sono stati introdotti dei nuovi tagli ai programmi italiani di Radio e TV Capodistria. Una riduzione che rischia di compromettere la regolare programmazione delle nostre emittenti. E cio’ nonostante da Lubiana fosse giunta, a dicembre, l’assicurazione che i programmi italiani non sarebbero stati intaccati anche alla luce dell’ erogazione, per il tramite dell’Ufficio governativo per le nazionalità, di notevoli stanziamenti utilizzati per coprire il disavanzo dell’Ente pubblico. Il problema in questi giorni è stato affrontato dalle istituzioni e dai rappresentanti della comunità nazionale italiana, con riunioni e colloqui a vari livelli, per cercare di sciogliere un nodo che rischia di avere pesanti ricadute sui nostri programmi.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240310/000200/XTV100004843/3bf05f34-d32d-4991-a062-a2a58d56af97-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311221500 +0200" stop="20240311223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/31db21cf-e677-4d2f-a825-0c65bd44cd44-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311223000 +0200" stop="20240311225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Predstavljamo Center za slovenščino kot drugi tuji jezik, ki je svoje dejavnosti začel pred skoraj 60 leti, Bili smo na osrednjem srečanju predstavnikov slovenskih društev v Bosni in Hercegovini.  Do velike slovesnosti, ki bo Novo Gorico in Gorico združila kot Evropsko prestolnico kulture leta 2025, je le še eno leto. Priprave so v obeh mestih v polnem teku.  Vabljeni k ogledu.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240308/000200/XTV100004843/7fb551d4-506f-4338-a74a-a5f07c413d46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311225500 +0200" stop="20240311234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Posvetili se bomo protestom kmetov, ki se dogajajo po nekaterih evropskih državah. Primorske kmete smo vprašali za komentar dogajanja in za oceno stanja pri nas, predvsem na Primorskem. Bili smo pri Andreju Škibinu v Preložah pri Lokvi, kjer redi drobnico in goveda. Obiskali pa smo tudi kmetijo Božič na Šaredu nad Izolo, kjer imajo svoj mlin za moko. Na inštitutu za oljkarstvo so opravili analizo oljčnih olj, ki so v prodaji in ugotovili, da jih kar tretjina ne ustreza kategorizaciji. Na obeh straneh meje smo si ogledali polja solkanskega radiča ali goriške rože, kot ji pravijo pri sosedih. V Vrtojbi pa smo na kmetiji Koglot posneli enega najstarejših kotlov za žganjekuho na Primorskem in v širši okolici. Spoznali pa boste tudi najbolj skrbnega lastnika gozda v največji območni enoti v Sloveniji, na Tolminskem.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240309/000200/XTV100004843/0afb1cd9-7018-43b2-bb26-d0a2da76bb7d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240311234000 +0200" stop="20240312001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/aef4f028-60c6-4841-a42b-0030b36297f5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240312001500 +0200" stop="20240312004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240307/000200/XTV100004843/49898106-0067-4d3b-9c22-1130cb07ce70-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240312004000 +0200" stop="20240312060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240308/000200/XTV100004843/70148582-7873-4205-b068-8af48e5b7779-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

