<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028060000 +0200" stop="20231028060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/6a9d61e0-05da-4cab-ab57-77c8b850e89a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028060000 +0200" stop="20231028125000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/563656d7-be85-4d14-a033-5ba86888d91c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028125000 +0200" stop="20231028141500 +0200">
    <title lang="it">Sci alpino</title>
    <desc lang="it">Soelden - Coppa del mondo, Gigante (f) II manche</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/f4045d02-1dd3-4b8f-a03a-3332bb8d9999-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028141500 +0200" stop="20231028143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, La cooperativa InCampagna</title>
    <desc lang="it">Andrea ha sviluppato un’idea innovativa nella produzione del cibo in Sicilia. Ha collegato 40 giovani agricoltori con un certo numero di prodotti locali siciliani e prodotti di verdure novelle, marmellate, olio d’oliva, formaggio e arance siciliane. Ha costituito la cooperativa InCampagna, contribuendo all’apertura di nuovi posti di lavoro, poiché le scatole con prodotti locali siciliani sono ora vendute online in molti paesi europei.  Andrea je razvil inovativno idejo v pridelavi hrane na Siciliji. Povezal je 40 mladih kmetov s številnimi lokalnimi sicilijanskimi pridelki in proizvodi od zgodnje zelenjave do marmelad, oljčnega olja, sirov in sicilijanskih pomaranč. Ustanovil je zadrugo InCampagna, kjer so se odprla tudi nova delovna mesta, saj zabojčke z lokalnimi sicilijanskimi proizvodi danes preko spleta prodajajo v številne evropske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/d92c3d05-18a7-4974-905c-205aaa0fbfc9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028143000 +0200" stop="20231028145000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/7c9e162b-74bb-4c2c-8a0d-d77a49c5f356-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028145000 +0200" stop="20231028152000 +0200">
    <title lang="it">Folkest - Aria di festa 2023, Luarte Project &amp; Yarákä</title>
    <desc lang="it">Serie di concerti di musica folk, pop e rock.  Serija koncertov pop, folk in rock glasbe.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/3db3ffd0-6745-4e1c-9af2-bd899939d1f0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028152000 +0200" stop="20231028161500 +0200">
    <title lang="it">La nostra barca</title>
    <desc lang="it">Film documentario dedicato al gruppo femminile Voga Veneta della Comunità degli Italiani Giuseppe Tartini di Pirano. Questo è l’unico gruppo che lungo la costa slovena pratica la voga in piedi navigando con il topo, imbarcazione tradizionale veneziana a fondo piatto. Oggi la voga alla veneta viene praticata come attività sportiva. Il gruppo della Comunità degli Italiani di Pirano ha riportato in vita questa tradizione con lo scopo di tutelare il patrimonio che ci lega a Venezia.  Dokumentarni film posvečen ženski skupini "Voga Veneta«. Edinstvena skupina žensk, ki ohranjajo tradicijo veslanja stoje na beneškem plovilu z ravnim dnom imenovanim »topo«. Veslanje na beneški način (voga veneta) se danes izvaja le še kot športna aktivnost. Italijanska skupnost »Giuseppe Tartini« iz Pirana z oživljanjem značilnega načina veslanja ohranja dediščino iz časov Beneške republike.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/44ec059c-b6b2-40f0-ae49-8929fad049eb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028161500 +0200" stop="20231028164000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/1f02b175-7383-4624-b01f-77614a018f46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028164000 +0200" stop="20231028172500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231026/000200/XTV100004843/a4ce8bf2-9d68-4604-9413-64428240b6d2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028172500 +0200" stop="20231028180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale in cui, con uno o più ospiti, si affrontano in studio i principali temi di attualità della settimana. Società, politica, regione, minoranza: ogni venerdiì alle 19:30 su TvCapodistria.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/6d98a056-4f11-46cb-aef6-6878544f03fd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028180000 +0200" stop="20231028183500 +0200">
    <title lang="it">O živalih in ljudeh</title>
    <desc lang="it">Poplave so prizadele tudi številne živali. Kako uspešni smo bili pri reševanju in pomoči živalim, smo se pogovarjali s predsednico Društva za zaščito konj in ostalih živali, Natalijo Nedeljko. Občudovali smo obrežne lastovke - breguljke, ki gnezdijo v stenah gramoznice Pleterje pri Kidričevem.  Opozarjamo na težave z alergijami naših psov. Spoznavamo eno najbolj nepriljubljenih invazivnih živalskih vrst - rdeče polže. Zbrali smo fotografije in posnetke poletnih dogodivščin naših gledalcev in njihovih živali in nekatere med njimi nagradili. Vabljeni k ogledu. ozivalih@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231027/000200/XTV100004843/ba068916-5c21-46f1-ae31-59e9c1bb8c02-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028183500 +0200" stop="20231028184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/0bfcd5bf-7208-471f-9b53-2d8fee729f16-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028184000 +0200" stop="20231028190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/f19dddce-34b0-4f1b-b5ab-c623ab232d51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028190000 +0200" stop="20231028192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/dcba6159-15d4-44e5-aeac-6048a375c43d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028192500 +0200" stop="20231028193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/2a4c5364-55f5-4b90-80a0-a416c4bd7460-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028193000 +0200" stop="20231028194500 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/a9907d84-ca73-4acf-a2ed-a114666e3f74-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028194500 +0200" stop="20231028195500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/715e7d59-7d00-4bb8-b64d-24ef25e0c238-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028195500 +0200" stop="20231028202500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/1a467efa-95c5-49d7-9841-d95d2311a298-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028202500 +0200" stop="20231028210000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/3d081295-11c8-4eca-a9d9-1bc7a2379dbd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028210000 +0200" stop="20231028211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/7125c428-7a1e-47a1-aeda-1ad65f430f9e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028211500 +0200" stop="20231028222000 +0200">
    <title lang="it">Musica</title>
    <desc lang="it">Il Requiem di Mozart dalla Basilica di S. Eufemia a Grado Wolfgang Amadeus Mozart - Messa da Requiem K 626 - Omaggio a Mons. Silvano Fain Wolfgang Amadeus Mozart - Maša za umrle Rekviem K 626 - Poklon Mons. Silvanu Fainu  Basilica di S. Eufemia, Grado / Bazilika Sv. Evfemije, Gradež  Direttore/dirigent: Igor Zobin Maestro del coro/dirigent zbora: Elia Macrì  Interpreti/izvajalci: Orchestra e coro Città di Grado/ Orkester in zbor Mesta Gradež  Solisti/solisti: Mateja Petelin Zobin, soprano/sopran Anna Katarzyna Ir, contralto/alt Francesco Cortese, tenore/tenor Hektor Leka, basso/bas  Režiser Peter Leban, urednica Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/6e10b773-6708-4d08-a92c-4a760e97c38d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028222000 +0200" stop="20231028224500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Oggi esploreremo il cielo con l’aeromodellismo.  Poi entreremo nella casa di quattro artiste di Škofja Loka.  Ascolteremo la musica del noto musicista sloveno Miha Debevec che ama rompere gli stereotipi che circondano la fisarmonica.  Visiteremo il Carso e ci immergeremo nel meraviglioso Lago selvaggio.  Infine, conosceremo Andraž Mihelin e la sua squadra che hanno sviluppato l’imbarcazione a vela più premiata dell’industria nautica.   Tokrat se bomo najprej z modelarji povzdignili v višave neba.  Nato bomo vstopili v prostore štirih ustvarjalk iz Škofje Loke.  Prisluhnili bomo glasbi znanega slovenskega harmonikarja; Miha Debevec rad ruši stereotipe o tem inštrumentu.  Potopili se bomo v čudovito kraško Divje jezero. Na koncu pa bomo še zajadrali: Andraž Mihelin je skupaj s svojo ekipo razvil najbolj nagrajeno jadrnico v navtični industriji.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/2d8a2bfc-d60c-4b89-8454-0fb4f6538009-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028224500 +0200" stop="20231028234500 +0200">
    <title lang="it">Teatro in TV, Ultima radice di e con Elsa Fonda</title>
    <desc lang="it">Il recital Ultima Radice ripercorre i versi più belli e significativi di Adelia Biasiol, la poetessa di spicco della letteratura degli italiani rimasti. Le poesie sono state scelte e interpretate dall’attrice di origini piranesi, Elsa Fonda. La Biasiol ha pubblicato le prime poesie nel 1968 ed è prematuramente scomparsa nel Natale del 2000. Alla fisarmonica interviene Marsell Marinšek. La regia è di Momeni.  ADELIA BIASIOL - vrhunska pesnica italijanske manjšine. Svoje prve poezije je objavila že leta 1968. Do božiča 2000, ko je prehitro preminila, je prejela številna priznanja in nagrade. Pesmi za recital Ultima radice je izbrala in interpretirala piranska igralka Elsa Fonda. Na harmoniki jo je spremljal Marsell Marinšek. Recital je režijsko oblikovala MOMENI.</desc>
    <category lang="it">Zabava</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231024/000200/XTV100004843/d868833d-1f7e-452f-8207-c6fa011fe5c7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028234500 +0200" stop="20231028235000 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/9a38ec60-e5e5-421d-a105-2b39a662aa7a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231028235000 +0200" stop="20231029000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/fde11466-335b-4d9f-ba5e-b4c34dc91634-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029000500 +0200" stop="20231029003000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale e’ curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/68d0d7b7-66b9-423c-8403-07017ee28ef2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231029003000 +0200" stop="20231029060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231025/000200/XTV100004843/f8d64a98-41ee-4396-ad40-167c27e1052d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

