<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303060000 +0200" stop="20240303060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/b8c2ad38-934f-4651-9fdb-39a1dc96ab1d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303060000 +0200" stop="20240303140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/0d13fc9d-4d1a-4a9a-89c2-fa69aa73f43b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303140000 +0200" stop="20240303141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/42ff8f73-170a-4c60-bf51-2c27929ba145-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303141000 +0200" stop="20240303144000 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/864fb14a-78bd-426b-97a2-8de45381e9f5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303144000 +0200" stop="20240303152500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/e63176f8-24cd-4a0c-9767-bf7d853371e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303152500 +0200" stop="20240303172500 +0200">
    <title lang="it">Bobby Solo: 60 anni di carriera tra musica e parole</title>
    <desc lang="it">Bobby Solo: 60 anni di carriera tra musica e parole 60 let glasbene poti v melodijah in besedah</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/cbc8e421-98eb-46ab-b8cc-b6400db3c442-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303172500 +0200" stop="20240303180000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/74333031-649b-44b4-8525-4a2afb04c777-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303180000 +0200" stop="20240303184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/83efc0cd-3d45-44e4-99bb-0f88abb80082-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303184500 +0200" stop="20240303190000 +0200">
    <title lang="it">Kuhinja naših non - dediščina solin</title>
    <desc lang="it">Solinarske hiše so bile izjemno premišljeno grajene. Od izbire materialov, do načina gradnje in razporeditve prostorov - vse je bilo v funkciji prilagoditve okolju solin in delovnemu življenju solinarjev. Solinarska hiša je imela v pritličnih prostorih skladišče soli, pregradne sten sob niso segale do stropa, saj je to omogočalo boljše zračenje, okna pa so bila postavljena na vsaj dve nasprotni strani neba, saj so tako solinarji ves čas neovirano spremljali vremenske spremembe, tudi ko so se zadrževali v notranjih prostorih. Ob začetku solinarske sezone se je iz Pirana v soline preselila vsa družina. Otroci so se učili solinarskih opravil, v prostem času pa so lovili ribe v bližnjih kanalih in v morju. Marsikdaj jim je bila ribiška sreča naklonjena in so na trnek ujeli toliko morskih dobrot, da je lahko gospodinja pripravila okusen brodet. V njem so končale različne ribe, pa tudi mehkužci. Vsaka družina je imela svoj recept, vse pa je družil dodatek dobre domače paradižnikove omake - šalše.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/661d6631-4f94-4a65-9131-9e4e6c2c793b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303190000 +0200" stop="20240303192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/b2fd8aa9-e7c0-4648-b208-3a4e85027690-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303192500 +0200" stop="20240303193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/1c7a2f91-01f0-41e9-8383-632edb4d4796-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303193000 +0200" stop="20240303200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/b8ab2827-54ee-40ce-818b-380337a94670-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303200000 +0200" stop="20240303203000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/d7e609ca-494f-40a5-aafb-3d1f7fd68cb2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303203000 +0200" stop="20240303210000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/e2aeea51-f9af-4885-aba7-afc532917e55-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303210000 +0200" stop="20240303211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/98c4148f-fe2d-4f63-86ab-c8061063070f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303211500 +0200" stop="20240303215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/bf1420c9-8aac-4e01-aaff-3e4d6ca1167c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303215500 +0200" stop="20240303232500 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2016, James Senese Napoli Centrale</title>
    <desc lang="it">Dalla piazza Carpaccio di Capodistria. Koncert iz Carpacciovega trga-Koper.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/ff28e4ac-8190-4804-9dc3-eb9815940021-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303232500 +0200" stop="20240303235500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Rok Petje, nuovo direttore Ufficio Nazionalità L’Ufficio per le nazionalità del Governo della Repubblica di Slovenia ha incarichi specifici che riguardano l’attuazione delle disposizioni costituzionali e legislative relative ai diritti delle comunità nazionali autoctone italiana e ungherese nonché ai diritti speciali della comunità rom. Dal primo gennaio del 2024, la guida dell’Ufficio nazionalità è passata a Rok Petje, che sarà ospite della nostra trasmissione.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240302/000200/XTV100004843/aa3c26ee-e637-4bd5-9542-a729bf66563a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240303235500 +0200" stop="20240304001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/4b3be0e6-2ab6-435e-b1d3-aa691455a235-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240304001000 +0200" stop="20240304003500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240228/000200/XTV100004843/9701d3ae-e861-4a75-9766-188cb339529f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240304003500 +0200" stop="20240304060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240229/000200/XTV100004843/6e9422cb-f6ff-4696-a8ba-de886196fc54-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

