<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712060000 +0200" stop="20240712060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/99caf9d5-5a59-49c3-9865-3b05d0a3b23a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712060000 +0200" stop="20240712140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/ee7b1e82-64c6-4191-a740-3a3772ac95cd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712140000 +0200" stop="20240712142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/38a3a66f-591c-4e1d-b48e-b091188169a8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712142000 +0200" stop="20240712142500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana, Il Danubio: la strada del futuro</title>
    <desc lang="it">Il Danubio rappresenta l’arteria principale per il trasporto nella regione del Danubio. I dati sul trasporto di merci e passeggeri aumentano di anno in anno, ma non come potrebbero essere più economici e ecologici confrontati alle vie stradali e ferroviarie. Una navigazione fluida lungo il Danubio è ancora frenata da numerosi ostacoli e interessi diversi. Un ottimo esempio di come connettersi con altre vie di trasporto è il porto di Vienna, che segue il principio della trimodalità: collegamenti al trasporto fluviale, su strada e ferroviario.  Donava je najbolj pomembna vodna transportna žila v Podonavju. Podatki o prevozu transporta blaga in potnikov iz leta v leto naraščajo, a ne tako, kot bi lahko in bi bilo tudi ceneje in okolju bolj prijazno od uporabe cest in železnic. Nemoteno plovbo po Donavi še vedno ovirajo številne prepreke in različni interesi. Eden od dobrih primerov, kako reko povezati z drugimi transportnimi potmi, je pristanišče na Dunaju, kjer upoštevajo načelo trimodalnosti: povezave z rečnim, cestnim in železniškim prometom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/e6e7c609-b6b3-4155-9e53-c4e5c194dd2e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712142500 +0200" stop="20240712145500 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Ivan Sciapeconi, Flavio Tossi</title>
    <desc lang="it">I contenuti della puntata: con lo scienziato e accademico udinese Mauro Ferrari parliamo del suo libro Infinitamente piccolo, infinitamente grande. Sono ospiti da remoto lo scrittore e insegnante Ivan Sciapeconi, autore del libro "Quaranta cappotti e un bottone" e Flavio Tossi che ci racconta del pittore, nato a Pirano, Cesare dell’Acqua. Tossi ne ha curato il nuovo catalogo delle opere.  A siglare la trasmissione la presentazione del CD che l’Accademia Strumentale Italiana, diretta da Alberto Rasi, ha dedicato alla monumentale Arte della fuga di Johann Sebastian Bach.   Vsebine oddaje: z videmskim znanstvenikom in akademikom Maurom Ferrarijem spregovorimo o njegovi knjigi Infinitamente piccolo, infinitamente grande (Neskončno majhno, neskončno veliko). Gosta oddaje sta pisatelj in učitelj Ivan Sciapeconi, avtor knjige "Quaranta cappotti e un bottone" (Štirideset plaščev in gum), in Flavio Tossi, ki nam pripoveduje o slikarju, rojenem v Piranu, Cesareju dell’Acqua. Tossi je uredil nov katalog del. Končujemo oddajo s predstavitvijo zgoščenke, ki jo je l’Accademia Strumentale Italiana pos vodstvom Alberta Rasija posvetila monumentalni Umetnosti fuge Johanna Sebastiana Bacha.   Avtorica: Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/f9961f99-65a8-4455-b8b4-66a8dcbf3381-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712145500 +0200" stop="20240712152500 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/63cea019-e428-4b69-a0c5-ada19bfe91e0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712152500 +0200" stop="20240712155000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Spiriti della natura</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/5f41b9c4-731a-462a-a1d9-4f9d22c3ebe6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712155000 +0200" stop="20240712160500 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Bracco Di Graci</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/717917c4-106d-406e-a528-e22742dc78d9-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712160500 +0200" stop="20240712163500 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari realizzati nell’ambito del progetto Inter-Rives che vede collaborare le televisioni pubbliche dell’area del Mediterraneo grazie alla COPEAM. Questa serie propone i lavori realizzati dalle TV di Slovenia, Italia, Croazia, Tunisia, Spagna, Turchia, Malta, San Marino, Serbia-Vojvodina, Svizzera e sono dedicati ai temi del viaggio e del mare.   Serija dokumentarnih filmov realiziranih pod skupnim nazivom Inter-Rives. Projekt je nastal na pobudo COPEAM in združuje sodelovanje javnih televizijskih hiš Mediteranskega območja. Tematike dokumentarcev so zgodbe iz potovanj in obmorskega življenja. Dokumentarci so nastajali na javnih televizijah: Slovenije, Italije, Hrvaške, Tunizije, Španije, Turčije, Malte, San Marina, Srbije/Vojvodina in Švice.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/353df527-7550-40c9-a69e-727fd5f8d4eb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712163500 +0200" stop="20240712171500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio lo scrittore Giacomo Scotti Uno degli scrittori più prolifici della Comunità Nazionale Italiana in Croazia e Slovenia, il decano dei nostri letterati, figura che ha fa da ponte tra l’occidente e l’oriente d’Europa: è Giacomo Scotti l’ospite di questa puntata di Focus, classe 1928, nato a Saviano in provincia di Napoli, fiumano d’adozione. Un uomo che ha ancora tanto da raccontare.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/aabbfe61-f05b-45dd-91a6-e7937c2bcac3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712171500 +0200" stop="20240712180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/325d051d-66eb-4957-8c9f-dd7110572bb1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712180000 +0200" stop="20240712183500 +0200">
    <title lang="it">Vklop, oddaja Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Društvo mladih Slovencev v Italiji in poletna šola humanistike V prvem delu oddaje sta gostji predsednica društva mladih Slovencev v Italiji DM+ Katja Canalaz ter odbornica Martina Bearzi. V drugem delu pa o humanističnih študijah ter poletni šoli humanistike spregovorita doc. dr. Melita Lemut Bajec ter dr. Martina Tonet, s Fakultete za humanistične študije Univerze na Primorskem. Uredništvo oddaje: voditeljica Barbara Ferluga, režiser Jan Leopoli, Poljanka Doljak in Nataša Ferletič.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/69bde5ce-a18e-4b4e-9d05-95a3c2c9a89e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712183500 +0200" stop="20240712184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/0999aca3-a17f-4766-97a0-7825251a8882-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712184000 +0200" stop="20240712185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/66618450-e3ea-4d4b-b24a-c1756f2b0cb4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712185500 +0200" stop="20240712190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/9bbff046-16b9-41c8-abae-87d315c9378f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712190000 +0200" stop="20240712192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/b9eb405c-071a-4b82-90f1-66781e0e688b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712192500 +0200" stop="20240712193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/0bbed873-e5cb-4a59-825d-f9c75dcbd4f1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712193000 +0200" stop="20240712195500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Nel vallone di San Simone a Isola troviamo i resti meglio conservati e più studiati in Slovenia di una villa romana sul mare, con tanto di porticciolo. Un gruppo di appassionati di vecchie barche è impegnato nella loro salvaguardia. Legno modellato in maniera innovativa: è il lavoro unico del designer e costruttore di mobili in legno massiccio Dejan Pfeifer. Zvezdana Novaković è una versatile artista e performer che esprime a teatro, in concerti che spaziano dalle tradizioni più antiche all’elettronica, dal jazz alla musica classica. L’olio di semi di zucca è una specialità gastronomica con una lunga tradizione culturale nelle regioni nord-orientali della Slovenia.  Leta 181 pr. n. št. je po ustanovitvi rimske kolonije Akvileje velik del Istre prešel pod rimsko oblast. O tem priča arheološko najdišče Simonov zaliv v Izoli.  Skupina ljubiteljev starih bark zavzema za njihovo ohranitev.  Inovativno oblikovan les je unikatno delo oblikovalca in izdelovalca masivnega pohištva Dejana Pfeiferja.  Zvezdana Novaković, vsestranska umetnica in performerka se izraža v gledališču in na koncertih, ki se raztezajo od starodavnih tradicij pa do elektronike, od džeza do klasične glasbe.  Bučno olje je kulinarična posebnost, ki danes velja za bogato kulturno tradicijo severovzhodnega dela Slovenije.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/e1dfd530-5d12-4581-9e5f-516da196da16-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712195500 +0200" stop="20240712200500 +0200">
    <title lang="it">Missione giovani</title>
    <desc lang="it">Missione giovani è un ciclo di nove reportage incentrati principalmente sulle giovani generazioni di imprenditori, impegnati nel campo dell’imprenditoria.  »Missione giovani« je cikel devetih reportaž, ki se osredotočajo predvsem na mlado generacijo podjetnikov, ki se ukvarjajo s podjetništvom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/5bd69406-dcb5-403c-9273-721a157dfe6d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712200500 +0200" stop="20240712210000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/bcc81c2a-290b-42a5-b099-a74c73df52c5-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712210000 +0200" stop="20240712211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/afa342f6-050f-431f-a83c-99614b432f0e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712211500 +0200" stop="20240712215000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Alfredo Pecile</title>
    <desc lang="it">Oddaja o umetnosti in kulture. Gost oddaje je italijanski kipar Alfredo Pecile iz Pordenona.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/1e716b2d-5d0e-4600-8a0c-6b3271fd0bd9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712215000 +0200" stop="20240712224000 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2015</title>
    <desc lang="it">Rudi Bučar &amp; Istrabend (extralarge) - I parte Dalla piazza Carpaccio di Capodistria . Koncert iz Carpacciovega trga-Koper.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/c54a8478-9c29-47eb-a813-9302daa97ea9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712224000 +0200" stop="20240712232000 +0200">
    <title lang="it">L’Appuntamento, Ron</title>
    <desc lang="it">Interviste con personaggi famosi.  Intervijuji z znanimi osebnostmi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/e76eee2b-5b09-41db-a408-d4189c20e399-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712232000 +0200" stop="20240712234500 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/b98f8d66-7820-4f22-af06-960ee8f2b95a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240712234500 +0200" stop="20240713000000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/7bfc19a3-b6f4-42bd-9a48-1ba5f020b598-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240713000000 +0200" stop="20240713001500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/b184754d-0d0d-411b-8781-39036f6a1b4c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240713001500 +0200" stop="20240713004000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240708/000200/XTV100004843/81d99abd-eac7-498d-9f00-47afdcb5f002-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240713004000 +0200" stop="20240713060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240709/000200/XTV100004843/b846c422-a914-455e-b06c-6519e15122d1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

