<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127060000 +0200" stop="20231127060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231125/000200/XTV100004843/e026d8e9-732f-45bd-91f6-bb8061d2c321-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127060000 +0200" stop="20231127140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/f144993a-f968-408c-9940-e688854c5697-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127140000 +0200" stop="20231127142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/80824bfb-a6a8-488b-9f8b-dd083442528b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127142000 +0200" stop="20231127143000 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/615153d3-c3c1-4493-aa8e-8c885d1dd6e2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127143000 +0200" stop="20231127151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/5d296778-99d2-41cd-8e7d-e16cdbdda7bf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127151500 +0200" stop="20231127154500 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/9f450d43-14f0-4485-9cca-5add215e3dea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127154500 +0200" stop="20231127161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Prima del devastante terremoto del 1976 Bergogna era considerata una perla dell’architettura sloveno veneziana.  La vita nel passato ci viene raccontata da una tipica e ben conservata casa contadina dell’Istria nord-occidentale. Bojana Ažman acquistò il suo primo telaio diciott’anni e la tessitura è una parte importante della sua vita già da oltre quattro decenni.  L’arborista Nejc Praznik segue con attenzione la vitalità degli alberi a Lubiana: il suo scopo è conservare gli alberi sani, belli e sicuri. Il festival internazionale Podoba Slovenije - Imago Sloveniae riempie e arricchisce da decenni gli angoli estivi della capitale slovena con straordinari concerti di vari tipi di musica.   Vasica Breginj je pred uničujočim potresom leta 1976 veljala za biser slovensko - beneške arhitekture. O življenju v preteklosti govori ohranjena značilna kamnita kmečka hiša iz severozahodnega dela Istre. Svoje prve statve je Bojana Ažman kupila pri osemnajstih letih, tkanje pa je pomemben del njenega življenja že več kot štiri desetletja. Arborist Nejc Praznik spremlja stanje vitalnosti dreves v Ljubljani: njegov cilj so zdrava, lepa in varna drevesa. Mednarodni festival Podoba Slovenije že desetletja polni in bogati poletne kotičke slovenske prestolnice z vrhunskimi koncerti različnih glasbenih zvrsti.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231124/000200/XTV100004843/7c20c59b-b54c-4d24-8ce6-2921f3bb3e29-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127161500 +0200" stop="20231127164500 +0200">
    <title lang="it">Null</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/650286e4-2a57-442c-aa4c-101aa9879913-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127164500 +0200" stop="20231127171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/0503d1f8-1da8-49ea-91e8-ad3a7a893001-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127171500 +0200" stop="20231127180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/f0e8e2fa-087d-4561-b780-2ab5b3d8eb46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127180000 +0200" stop="20231127183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/0765090f-9cf2-4ab0-b7fb-bc3676e0cc2d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127183500 +0200" stop="20231127184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/8002c640-3b84-421c-b17b-e22621c63b2e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127184000 +0200" stop="20231127190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/8ec5b17a-63eb-4ae6-a47e-16647a96ba47-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127190000 +0200" stop="20231127192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/27cff324-2c79-487c-9d25-c09f631107b7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127192500 +0200" stop="20231127194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/73c7e4cd-a9e9-42a7-aad4-045e273313b5-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127194500 +0200" stop="20231127195500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina</title>
    <desc lang="it">La riserva della biosfera di Nockberge La riserva della biosfera di Nockberge si estende su parte della Carinzia, Salisburgo e la Stiria in un’area di 184,3 km² a 2240 m sopra il livello del mare. Nockberge è un esempio della regione alpina, che rispetta il patrimonio naturale e culturale della zona e la indirizza verso progetti innovativi di gestione sostenibile. Ospita molte specie di uccelli e piante.  Biosferno območje Nockberge se razprostira po delu Koroške, Salzburške in Štajerske v velikosti 184,3 km² in sega do 2240 m nad morje. Nockberge je primer alpskega območja, kjer spoštujejo naravno ter kulturno dediščino prostora in se usmerjajo v inovativne projekte sonaravnega gospodarjenja, tako je dom mnogim vrstam ptic in rastlin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/80265317-14f6-4ffb-973a-38e90a09200f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127195500 +0200" stop="20231127202500 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/e78c7604-0364-4771-b7ef-25cc9700fd01-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127202500 +0200" stop="20231127210000 +0200">
    <title lang="it">Nino Benvenuti: Da Isola d’Istria ai ring di tutto il mondo - documentario</title>
    <desc lang="it">Nino Benvenuti: Da Isola d’Istria ai ring di tutto il mondo - documentario Serija dokumentarnih oddaj o krajih, tradicjah in ljudeh, ki prestavljajo identiteto Istre.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/a786bd92-b713-4253-a986-04054c7beaf5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127210000 +0200" stop="20231127211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/5c089d28-3a36-4180-b7f5-512e9f0e4303-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127211500 +0200" stop="20231127221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/e624fd9a-3fbe-4df8-b039-5bbffe8fc8ae-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127221500 +0200" stop="20231127223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/a124e9f4-ab3c-4ad6-b8e9-0cb02f20f8df-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127223000 +0200" stop="20231127225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Tokrat smo obiskale rojake v vasi Števanovci in njihove najmlajše v tamkajšnji dvojezični šoli. Družili smo se z zamejskimi Slovenci, ki študirajo na slovenskih univerzah. Ogledali smo si novo otvorjeno razstavo v Pavlovi hiši, ki tematizira življenje na avstrijsko-slovenskem obmejnem območju. Pogovarjali smo se z raziskovalcem Robertom Devetakom z Inštituta za narodnostna vprašanja.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231125/000200/XTV100004843/2202ea78-2241-4a68-97ff-ed2fc7b5e26e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127225500 +0200" stop="20231127234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Najprej bomo šli v Hrvaško Istro. Obiskali bomo oljkarja v Krasici pri Bujah in v Zambratiji pri Umagu. Nato bomo skočili do Strunjana, kjer se je odvijal jubilejni 20.praznik kakija. V Brkinih in prvič tudi v Trenti so volkovi napadali ovce in jih veliko poklali. Kmetje, predvsem živinorejci so ogorčeni in zahtevajo ostrejše ukrepanje države, lastnice zveri. V zadnjem času je med lastniki kmetijskih zemljišč veliko vprašanj sprožila Uredba o odpadkih, ki prepoveduje kurjenje odpadkov na prostem. Čeprav so navedli nekaj izjem, pa so se mnogi vprašali, na kakšen način se lahko poslej znebijo zelenega reza? Bili smo na martinovanju v kleti Vinakoper, kjer so predstavili skupni refošk 15-h vinogradnikov z imenom "15 odtenkov Istre". V zaledju Istre pa štirje prijatelji nadaljujejo s tradicijo svojih nonotov in ponovno oživlljajo kuhanje trape, žganja iz grozdnih tropin. Za konec pa zelo zanimiv pogovor z najstarejšim kmetom v Sloveniji in daleč naokoli.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231126/000200/XTV100004843/bc85e34e-2e04-49b7-808d-76ee6575fa42-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231127234000 +0200" stop="20231128001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/b16efea8-615b-4813-9208-d51e7636b190-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231128001500 +0200" stop="20231128004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231123/000200/XTV100004843/0f713a17-ee0a-4338-84aa-3c6e5c418c88-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231128004000 +0200" stop="20231128060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231124/000200/XTV100004843/1b236b3a-f124-480d-971f-4b573a7fbe5b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

