<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918060000 +0200" stop="20230918060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/6d55fc3a-36c5-4545-a90f-312311ea2155-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918060000 +0200" stop="20230918140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/671d3fb8-536b-4313-9ab5-5a1d5e17f56e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918140000 +0200" stop="20230918142000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/f85f4ef4-879e-4f1a-bea4-170cfa27aa53-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918142000 +0200" stop="20230918143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione alpina, Monte Laz</title>
    <desc lang="it">Per secoli, Bohinj è stato il centro alpino in Slovenia, dal momento che l’allevamento e la produzione di latticini è stata quella più sviluppata. Da maggio a metà giugno, mandrie di mucche della valle vanno sulle montagne e in autunno tornarono a valle. Questa tradizione è ancora oggi conservata.  Bohinj je bil stoletja najmočnejše planšarsko središče pri nas, saj je bilo planšarstvo z mlekarstvom tam najrazvitejše. Od maja do sredine junija se črede krav iz doline podajo na planine in se jeseni nato spet vračajo v dolino. Ta tradicija se ohranja še dandanes.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/25b269b7-770a-4be0-9402-07f12ed9deed-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918143000 +0200" stop="20230918150000 +0200">
    <title lang="it">K2 - La montagna e le sue genti</title>
    <desc lang="it">Oddaja namenjena vsem ljubiteljem alpinizma. Smučanje, deskanje, prosto plezanje in drugi športi na prostem, ki zagotavljajo adrenalinska doživetja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/9e51540f-0799-46b9-b3b9-9e8cdc4eaec7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918150000 +0200" stop="20230918153000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/a7384e9a-d1ed-4cfe-a675-c2256130a7ab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918153000 +0200" stop="20230918155000 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2022 - Spilimbergo, Duo Pondel &amp; Serpe d’Oro</title>
    <desc lang="it">Serie di concerti di musica folk, pop e rock.  Serija koncertov pop, folk in rock glasbe.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/78a01ba4-8187-487d-881b-1f4290d88e64-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918155000 +0200" stop="20230918161000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/806e1943-4f6c-4688-b348-4a12c37241f0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918161000 +0200" stop="20230918163500 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Kristjan Knez</title>
    <desc lang="it">In questa puntata potete seguire la presentazione dell’Infolibro di Capodistria attraverso l’intervista con la curatrice Nicoletta Casagrande, con lo storico Kristjan Knez parliamo di due nuove pubblicazioni (la ristampa anastatica del libro di Gianrinaldo Carli "Delle antichità di Capodistria" e il volume miscellaneo "Istria religiosa e civile tra età moderna e contemporanea", volume in memoria di Antonio Miculian). Conclude la trasmissione il CD della casa editrice Ars Publica, in cui alcuni compositori viventi hanno voluto confrontarsi con il canto natalizio Puer Natus.   V oddaji bomo spregovorili z Nicoletto Casagrande o centru za knjigo Infolibro, ki se nahaja v centru Kopra, z zgodovinarjem Kristjanom Knezom pa govorimo o dveh novih publikacijah (o anastatičnem ponatisu knjige Gianrinalda Carlija "Delle antichità di Capodistria" in o zborniku "Istria religiosa e civile tra età moderna e contemporanea", ki je posvečen spominu prezgodaj preminulega zgodovinarja Antonija Miculiana). Oddaja se konča s zgoščenko založbe Ars Publica, v kateri so se nekateri živeči skladatelji soočili z božično pesmijo Puer Natus.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/329f3b69-acaa-42af-9305-664be0462d48-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918163500 +0200" stop="20230918171000 +0200">
    <title lang="it">Ultime notizie, Ultime notizie</title>
    <desc lang="it">Documentario.  Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/cee5e324-f664-454b-b8d8-1a50b1267485-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918171000 +0200" stop="20230918172000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - disco, Gioen - Sfumature</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/5b8a1464-cb23-4659-bd8e-5f154d9cbdd0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918172000 +0200" stop="20230918180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/d45b8dbb-e925-430a-9a03-fc9e8815b740-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918180000 +0200" stop="20230918183500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">DAVORJEV VRT SEPTEMBRA  Ponekod, tudi na Dolenjskem, so kljub vremensko čudni sezoni na vrtu nekaj le pridelali. Davor Špehar je kot zastirko čez sezono 6x dodal sveže pokošeno travo. Ko se bo prst dovolj osušila, bo na izpraznjene grede - tudi v rastlinjaku - posadil kitajsko zelje.  ODBIRA PLODOV ZA SEMENA Kako z rastlin pravilno odbiramo seme, ki nas bo s plodovo nagradilo v prihodnji sezoni? S Fanči Perdih iz Amaranta se bomo med drugim naučili nabrati seme sladkega komarčka, fižola in paradižnika. Poleg primernega prostora si za vzgojo sadik odmerimo tudi dovolj časa.   LIKER IZ BUDINE ROKE Budina roka s podolgovatimi izrastki res spominja na dlan s prsti. Značilnost te limone je, da je brez mesa. Pri Stajnkovih to posebnost izkoristijo tako, da uporabijo celotno lupino. Limone, za katere zakonca skrbita že več kot 30 let, čez poletje redno zalivata in pokrivata pred ujmami.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/3e64222b-1cbc-4f12-8927-cb2aa062a9f8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918183500 +0200" stop="20230918184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/1b6ca9f6-8e41-4246-9bb3-230c03fc6829-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918184000 +0200" stop="20230918190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/308638ad-990e-4b46-9729-785f744717c2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918190000 +0200" stop="20230918192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/a71080aa-2297-45cd-87c7-98516c4fa3c6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918192500 +0200" stop="20230918193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/443a52bf-3c7e-4f27-a453-c7d105c56950-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918193000 +0200" stop="20230918200000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">15 ottobre 1821 fu presa la decisione di fondare un museo di storia patria nel quale raccogliere tutta l’incalcolabile ricchezza della nazione.  Il paesino di Goče è considerato una perla architettonica e monumento del patrimonio culturale sloveno. Particolare è anche il museo vivo della cultura della vinificazione nella Valle del Vipacco.  Al Museo del barocco a Šmarje pri Jelšah sono esposte 45 sculture lignee che fino a poco tempo addietro ornavano il locale Calvario, o meglio le cappelle della Via Crucis.  I biocompositi rappresentano un settore molto importante della ricerca e per loro si pronostica un grande futuro. Le chiocciola legata con una catena d’oro è da secoli simbolo dell’antico borgo di Višnja Gora, nella Bassa Carniola.  15. oktobra 1821 je bila sprejeta odločitev za ustanovitev domovinskega muzeja, hrama, v katerem se bodo zbirala vsa neprecenljiva bogastva naroda. Goče veljajo za kamnit arhitekturni biser in spomenik slovenske kulturne dediščine. Zelo poseben pa je tudi živi muzej kulture vinarstva na Vipavskem. Zbirka Muzeja baroka predstavlja 45 originalnih lesenih skulptur, ki so nekoč krasile tamkajšnjo kapelo križevega pota. Biokompoziti predstavljajo pomembno področje raziskovanja, v prihodnosti pa naj bi doživeli velik razcvet. Sloviti polž, priklenjen na zlato verigo, je že stoletja simbol dolenjskega kraja - Višnje Gore.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/f74eb68d-09dc-4fab-be95-d42f1f9866ad-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918200000 +0200" stop="20230918203000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/29d532c2-3792-4066-87fc-4ea0b11ab6e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918203000 +0200" stop="20230918210000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Monica Kirchmayr e Luca Pistrin</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gosta oddaje sta Monica Krichmayr in Luca Pistrin iz Trsta.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/056442eb-8e87-402a-b89f-8889e8feaac2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918210000 +0200" stop="20230918211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/1db133e9-ed57-45e4-bd51-2d01b461ae44-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918211500 +0200" stop="20230918220000 +0200">
    <title lang="it">Pier Paolo Pasolini e i confini - Memorie a est del corsaro del Novecento</title>
    <desc lang="it">Dokumentarec "Pier Paolo Pasolini in meje - Vzhodni spomini korzarja kratkega stoletja" je namenjen kontroverznemu italijanskemu ustvarjalcu Pier Paolu Pasoliniju. Dokumentarec osvetli nekatere manj znane plati njegovega bogatega opusa. Med bolj zanimivimi etapami v dokumentarcu so tudi njegova istrska popotovanja. Leta 1969 se je Pasolini odpravil na izlet v Fažano. Za časnik "Tempo" je napisal čudovit tekst o Istri in ga naslovil "Italija, ki ni italijanska". Pripoveduje tudi o Pasolinijevem obdobju v Idriji, kjer se je devetletni Pier Paolo čudil, da njegovi sošolci ne govorijo maternega jezika.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/ab9920fe-8d4f-4dd9-bf10-bf61df832c16-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918220000 +0200" stop="20230918223000 +0200">
    <title lang="it">Salve - appuntamento settimanale di medicina e salute</title>
    <desc lang="it">Appuntamento settimanale dedicato alla salute con la partecipazione di medici specialisti che approfondiscono le nostre conoscenze su malattie e disturbi che compromettono la salute. Nella prima serie di otto puntate sentiamo l’opinione su vari argomenti del nutrizionista, dello psicologo, della dermatologa, del dentista, del proctologo e del cardiologo.   Tedenska informativna oddaja o medicini in zdravju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/73415e23-0b98-4912-ba18-eed5ef1cebd7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918223000 +0200" stop="20230918225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">V oddaji Rojaki, ki jo posvečamo Slovencem v zamejstvu in po svetu, smo tokrat obiskali poletno središče Pikapolonica v Bazovici, ki obeležuje 25 let svojega obstoja. Središče, ki je nastalo pod okriljem Študijskega centra Melanie Klein, imenovano po učenki Sigmunda Freuda, ta je zaslovela s teoretsko šolo o otroški psihoanalizi, je v četrt stoletja preraslo vsa pričakovanja. Vsak teden sprejmejo več kot sto otrok. Slovenska gospodarska zveza iz Celovca že leta sodeluje na medregijskih - Interreg projektih. Doslej so uspešno izpeljali že 13 projektov, oktobra pa začenjajo z novim čezmejnim projektom Viridi. Obiskali smo Slovence na Češkem, društvo, ki si je za svoje ime izbralo znamenitega slovenskega arhitekta Jožeta Plečnika, ki je prav v češkem največjem mestu zapustil dolgo in prelepo sled. Avgust je med Slovenci živečimi v Tuzli namenjen likovni dejavnosti. Ob koncu ustvarjalnega druženja pripravijo razstavo, kulturni program z nepogrešljivimi članicami ženskega pevskega zbora Slovenčice.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/d70b8274-c084-477e-b624-f61e3785a093-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230918225500 +0200" stop="20230919000500 +0200">
    <title lang="it">Proslava ob dnevu vrnitve Primorske k matični domovini, prenos</title>
    <desc lang="it">»Primorska ZaVedno« je naslov letošnje proslave ob dnevu vrnitve Primorske k matični domovini, ki gostuje v Opatjem selu. Novogoriško Združenje borcev za vrednote NOB je pripravo programa zaupalo vsestranskemu kulturnemu ustvarjalcu Radošu Bolčini. Povezovanje in ne delitve, to je rdeča nit prireditve, prav to povezovanje, ki je odlikovalo boj primorskih ljudi za svoj obstoj. 150 nastopajočih, pevcev in drugih glasbenikov, plesalcev, dramskih igralcev, poezija od Gregorčiča do Kajuha, dela velikanov slovenske likovne umetnosti…  Prireditev bo v soboto, 16. septembra ob 11. uri, v neposrednem prenosu, za katerega bo poskrbela ekipa Regionalnega RTV centra Koper/Capodistria, pa jo boste lahko spremljali na 2. programu Televizije Slovenija.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230916/000200/XTV100004843/62ffc29a-2791-4d48-a815-71f3b181a2be-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919000500 +0200" stop="20230919002500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/c1c40e05-5f68-44e1-853b-36b5c5649775-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919002500 +0200" stop="20230919005000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230914/000200/XTV100004843/15b380c2-3a06-4512-bf08-4d86e058ee93-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20230919005000 +0200" stop="20230919060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20230915/000200/XTV100004843/ce024caa-69dd-4955-af50-866c0ccf9372-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

