<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527060000 +0200" stop="20240527060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/de899d01-2ce4-4f61-a1f0-a9a0ccf2917d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527060000 +0200" stop="20240527140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/cb4a8f49-8e80-436a-8cd8-a5bfe2c09dbe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527140000 +0200" stop="20240527142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/c18f7ad9-5f9b-4b70-8261-4a447ce84d91-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527142000 +0200" stop="20240527143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Mademoiselle D</title>
    <desc lang="it">Marie-Francoise Devichi, vive a Barbaggio, in Alta Corsica. Nonostante avesse programmato di studiare medicina, la morte prematura della madre l’ha avvicinata al padre, viticoltore, ed ha deciso di portare avanti il suo lavoro. Oggi in Corsica produce diversi tipi di vino, già noti al mercato francese.  Marie-Francoise Devichi, živi v vasici Barbaggio na Korziki. Čeprav je načrtovala študij medicine, jo je zgodnja mamina smrt povezala z očetom vinogradnikom in odločila se je da bo nadaljevala njegovo delo. Danes na Korziki prideluje številne vrste vina, ki so že prepoznavne na francoskem trgu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/d5a573c6-cca5-41c3-9212-78ca3e6f8659-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527143000 +0200" stop="20240527151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/16b40723-2730-4307-a224-0c03dde0eacf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527151500 +0200" stop="20240527154500 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/e84dbec1-f6c8-45e3-a270-85111ab6820c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527154500 +0200" stop="20240527161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Presenteremo il ritratto della pittoresca località di Radovljica. Il Museo di Trenta ci racconta oggi la storia e la vita di un tempo nel ricco paesaggio culturale di questa vallata.  Conosceremo Boris Čok e i segreti della costruzione dei muri a secco. A Litija stanno rivitalizzando la miniera abbandonata di piombo e barite Sitarjevec che è diventata un patrimonio naturale di prima importanza.  Sulla ripida altura che domina il centro storico di Lendava si erge l’antico omonimo castello che oggi ospita una vivace attività museale e galleristica.   Predstavljamo portret slikovitega mesta Radovljice. Trentarski Muzej danes pripoveduje o bogati kulturni krajini in preteklem življenju v tej dolini.  Boris Čok pa skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. V Litiji oživljajo opuščeni rudnik svinca in barita Sitarjevec, ki je postal naravna dediščina najvišjega pomena.  Na strmem hribu, ki se dviga nad starim delom mesta Lendava, stoji star grad, v katerem danes živi pestra muzejska in galerijska dejavnost.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/3b05d9b6-a875-4ef8-8273-805fffd50d1e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527161500 +0200" stop="20240527164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/85a4274f-fcb7-4b4b-bd2b-29fc3e5b1286-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527164500 +0200" stop="20240527171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/ea1a4c8e-5dae-438c-9db3-d3f8a597764f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527171500 +0200" stop="20240527180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/2970c754-0416-42e6-ac95-348ced98c110-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527180000 +0200" stop="20240527183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/28e84489-df52-4dfe-86a0-6564f20aa41d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527183500 +0200" stop="20240527184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/64e90300-3cbf-4c35-8cec-595b30ae7707-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527184000 +0200" stop="20240527190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/e54299e2-6660-441a-b34d-1f3ff944b9f9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527190000 +0200" stop="20240527192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/df9d91c4-c94c-41a3-b78c-b4fbf8cac318-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527192500 +0200" stop="20240527194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/19eeac1c-c8b1-4f45-a5fe-3bf9376a1928-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527194500 +0200" stop="20240527200000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, I pescatori del fiume Bojana</title>
    <desc lang="it">Il fiume Bojana, patrimonio naturale e culturale del Montenegro, sfocia nel mare nei pressi della spiaggia di Ulcigno. Per salvaguardare questo ricco patrimonio i pescatori locali collaborano con l’Istituto di biologia marina di Cattaro nel progetto Blue Land, che unisce il Montenegro, l’Albania e l’Italia.   Reka Bojana, ki se v morje izliva blizu ulcinjske plaže, je naravna in kulturna dediščina Črne gore. Da bi zaščitili reko, lokalni ribiči sodelujejo z Inštitutom za morsko biologijo iz Kotorja preko projekta Blue Land, ki povezuje Črno Goro, Albanijo in Italijo.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/78c57c7e-caa0-46e0-82f4-2fa77f4e72c3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527200000 +0200" stop="20240527203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/376e94b3-7567-4931-aa65-d9da3ccb1550-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527203000 +0200" stop="20240527210000 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/e72dbf8b-a3a5-45d2-ab13-0288d1db0ba8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527210000 +0200" stop="20240527211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/86dcbd22-4302-4870-93eb-d27fee6db4c8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527211500 +0200" stop="20240527221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani, I 25 anni del "Forum Tomizza"</title>
    <desc lang="it">Il Forum Tomizza festeggia il suo 25.esimo anniversario. Scrittori, filosofi, sociologi, giornalisti e opinionisti, si sono susseguiti negli anni alla ricerca di risposte ai grandi quesiti che la società plurietnica di queste terre si è sempre posta, nel solco dell’opera del più grande scrittore istriano del ’900, Fulvio Tomizza. Ancora oggi barriere, fisiche e mentali, continuano a dividere. Con i nostri ospiti proviamo a capire se è possibile una controtendenza.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240526/000200/XTV100004843/b8dac7e9-0403-4b80-a2ed-72d43a1b2feb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527221500 +0200" stop="20240527223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/b9bdc718-58d8-452b-9e30-ea156083610c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527223000 +0200" stop="20240527225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/7eb18d64-6ea0-49cb-a180-ad6d386fcdc4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527225500 +0200" stop="20240527234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/b172f032-6cb4-4f77-8e45-5681b828fc46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240527234000 +0200" stop="20240528001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/4dd729c5-c777-49ab-953f-1f18cb20f9d8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528001500 +0200" stop="20240528004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240523/000200/XTV100004843/450a6735-dd8d-477c-b361-c40c32946182-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528004000 +0200" stop="20240528060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/40ba6728-71d4-4a4c-8669-d40c64dc69e3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

