<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528060000 +0200" stop="20240528060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/40ba6728-71d4-4a4c-8669-d40c64dc69e3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528060000 +0200" stop="20240528140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/80de466b-678b-4b8e-9d1f-1fd6a285edbb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528140000 +0200" stop="20240528142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/bc01629e-95ae-4d15-ba0a-e6d67d3d95c6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528142000 +0200" stop="20240528143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Il progetto di Veera</title>
    <desc lang="it">Veera è una giovane finlandese, che ha deciso di aiutare il padre nel progetto che coinvolge lo studio del comportamento dei maiali nelle piccole fattorie, sorto in collaborazione con l’Università di Helsinki, nonostante fosse stata convinta, che avrebbe dedicato la propria vita alla creazione di abiti.   Veera je mlada Finka, ki je bila prepričana, da bo svoje življenje posvetila kreiranju oblekse. Ampak se je odločila, da pomaga očetu pri zanimivem projektu proučevanja vedenja prašičev v okviru proste reje na manjših kmetijah. Projekt poteka v sodelovanju z univerzo v Helsinkih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/6bbd783f-ae2c-4ccd-bab2-001c768153c4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528143000 +0200" stop="20240528144500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/7fc27e20-aa05-4837-9102-8388b2ae92ba-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528144500 +0200" stop="20240528150500 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/48a13b78-9433-482b-b113-776cae02eb00-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528150500 +0200" stop="20240528155000 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Dedicato a Radio Capodistria</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/62d3f721-f6ee-4a28-b411-66e507c3ae31-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528155000 +0200" stop="20240528161500 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/91394700-0372-402a-b703-bcbba1c6b406-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528161500 +0200" stop="20240528164500 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/ce04cbdd-2b9c-42f3-92e3-026986947a52-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528164500 +0200" stop="20240528165500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, I pescatori del fiume Bojana</title>
    <desc lang="it">Il fiume Bojana, patrimonio naturale e culturale del Montenegro, sfocia nel mare nei pressi della spiaggia di Ulcigno. Per salvaguardare questo ricco patrimonio i pescatori locali collaborano con l’Istituto di biologia marina di Cattaro nel progetto Blue Land, che unisce il Montenegro, l’Albania e l’Italia.   Reka Bojana, ki se v morje izliva blizu ulcinjske plaže, je naravna in kulturna dediščina Črne gore. Da bi zaščitili reko, lokalni ribiči sodelujejo z Inštitutom za morsko biologijo iz Kotorja preko projekta Blue Land, ki povezuje Črno Goro, Albanijo in Italijo.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/11217312-b126-46ed-a27a-06f7fabc4011-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528165500 +0200" stop="20240528180000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani, I 25 anni del "Forum Tomizza"</title>
    <desc lang="it">Il Forum Tomizza festeggia il suo 25.esimo anniversario. Scrittori, filosofi, sociologi, giornalisti e opinionisti, si sono susseguiti negli anni alla ricerca di risposte ai grandi quesiti che la società plurietnica di queste terre si è sempre posta, nel solco dell’opera del più grande scrittore istriano del ’900, Fulvio Tomizza. Ancora oggi barriere, fisiche e mentali, continuano a dividere. Con i nostri ospiti proviamo a capire se è possibile una controtendenza.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240526/000200/XTV100004843/e2bbbe56-6022-41b5-a6ad-577bde50ac1e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528180000 +0200" stop="20240528183500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/bed49197-cb8b-4f91-a744-667f0574b4a2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528183500 +0200" stop="20240528184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/bc3c5ec1-03c6-4682-ac1d-b36a118ca653-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528184000 +0200" stop="20240528190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/54c760e9-bb5e-4653-9182-625f381eeb19-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528190000 +0200" stop="20240528192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/2671e2ec-a31e-4f94-9c55-bb2d23b646f5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528192500 +0200" stop="20240528193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/b6210b1e-5622-444a-9010-448cc514527e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528193000 +0200" stop="20240528201500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/286b8d76-72d8-447e-bf62-9c5e98035eb5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528201500 +0200" stop="20240528210000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/201c8595-6014-4b1a-bae8-8e3cce38b899-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528210000 +0200" stop="20240528211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/e0bf6284-783e-4b64-9c49-35701611c59f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528211500 +0200" stop="20240528222500 +0200">
    <title lang="it">La batana salvorina</title>
    <desc lang="it">Il primo documentario dedicato interamente alla piccola imbarcazione tipica del promontorio di Salvore e alla sua gente. Vengono proposti aneddoti, testimonianze e i motivi che hanno portato al suo declino negli ultimi decenni e le attività e i progetti attuali per riscattarla. Per la prima volta viene documentata anche la particolare costruzione della batana salvorina esattamente come si faceva un tempo, in un ambiente domestico.  Dokumentarni film.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/7d36f727-a7fe-434d-9e80-62b611954674-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528222500 +0200" stop="20240528223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - disco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/2a615eee-c424-442b-93d0-2bb799d80800-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528223000 +0200" stop="20240528231000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/2eafbe40-3f7c-45f4-b0de-d28996d662e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528231000 +0200" stop="20240528235000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Sun Hee Moon</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gostja oddaje je korejka slikarka Sun Hee Moon iz Seula.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/31e1d545-1027-414f-b807-b0da9d9a2a5a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240528235000 +0200" stop="20240529001500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/69be2715-1087-45a9-9d15-b4a02365792f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240529001500 +0200" stop="20240529003000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/857cf2bc-44d6-4922-9f8c-19b59c54c2e2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240529003000 +0200" stop="20240529005500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240524/000200/XTV100004843/e4001391-fd6b-4ba8-9eae-a17b8463c628-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240529005500 +0200" stop="20240529060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240525/000200/XTV100004843/a806221c-53bd-4f3d-9e33-f3888879ca24-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

