<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623060000 +0200" stop="20240623060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/32f36548-7d20-4fd7-9604-7e273cc5f608-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623060000 +0200" stop="20240623140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/495340cf-8981-4571-b9c8-deac48242f18-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623140000 +0200" stop="20240623141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/460cc40c-c986-4006-b469-0f16987ab834-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623141000 +0200" stop="20240623141500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica</title>
    <desc lang="it">I mitilicoltori delle Bocche di Cattaro L’area del golfo delle Bocche di Cattaro è stata analizzata e dall’Istituto di biologia marina locale e vanta un’ottima qualità delle acque. È stata quindi raccomandata come luogo ideale per l’allevamento di cozze. La produzione di mitili è come l’agricoltura e il campo in mare non è al sicuro da "parassiti". Infatti, il nemico numero uno dei molluschi sono le orate.  Po analizah Inštituta za morsko biologijo iz Kotorja, tamkajšnja voda je idealna za gojenje školjk. Pridelava školjk je kot kmetovanje, in polje v morju ni varno pred »škodljivci«. Najhujši sovražniki školjkarjev so orade.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/b99d699a-bed7-4ef5-9f92-9d25914e564c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623141500 +0200" stop="20240623150500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/65751173-465f-4e40-b6ff-850d5428b720-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623150500 +0200" stop="20240623180000 +0200">
    <title lang="it">Dimela Cantando, Festival dell’istroveneto 2017</title>
    <desc lang="it">Festival della canzone inedita in dialetto istroveneto.  Festival istrsko-beneške glasbe.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/63c0c388-9461-49cd-8415-d113686fa10d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623180000 +0200" stop="20240623184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Oddaja Ljudje in zemlja je ena najbolj gledanih oddaj TV Slovenija, opremljena tudi s tolmačem za slovenski znakovni jezik. Vsak tretji teden jo pripravlja Regionalni TV Program Koper - Capodistria in njen urednik Branko Vrabec. V »koprski« oddaji Ljudje in zemlja govorimo o pridelavi hrane, o življenju in delu na podeželju, o živalih doma, na kmetih in v divjini, veliko pozornosti namenjamo varovanju okolja in tradicije, dotikamo pa se tudi tem, ki so zanimive tako za mlajše kot starejše gledalce. Poročamo z vseh koncev Primorske, odpravimo se tudi na Notranjsko in v zamejstvo. Naše osnovno vodilo je, da oddaja Ljudje in zemlja ni namenjena le kmetovalcem in pridelovalcem hrane, temveč široki publiki, skratka vsem, ki kmetijske pridelke kupujejo, ki so tako ali drugače povezani s podeželjem in ki jim ni vseeno za našo kulturno krajino.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/3b5ea044-a8bf-46b8-b51c-8b2040e698ff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623184500 +0200" stop="20240623190000 +0200">
    <title lang="it">Village Folk - Ljudje podeželja, Dalmatinske tuke in tartufi</title>
    <desc lang="it">Zaledje dalmatinske obale je bogato z vodnimi viri in obširnimi površinami, kjer bi se lahko paslo še veliko več koz in ovac. V vasi Krupa nam Slavko in Željko, oče in sin, razkrijeta zanimivo zgodbo. Pred 10 leti je Slavko, ki vsak dan žene na pašo svojo čredo koz, opazil, da so koze na travniku izkopale neke vrste gobo in jo s slastjo pojedle. In tako se je začela zgodba o kozah, ki so našle tartufe. Tudi zgodba o zaščiti dalmatinske tuke, je zgodba o naravnem bogastvu in biotski raznolikosti Dalmacije, ki še zdaleč ni izkoriščena.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/40e98c12-2edf-4997-bc62-5d2d7a149197-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623190000 +0200" stop="20240623192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/fbc1541e-e2f2-4953-bfe9-7b7f5c25211b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623192500 +0200" stop="20240623193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/4d59fb02-800c-4749-a4b6-233d7dd96fa6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623193000 +0200" stop="20240623200000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Quarta di copertina con P. Berizzi e M. Daltin Nella puntata di Quarta di copertina vi presentiamo il libro-inchiesta dal titolo E’ gradita la camicia nera. Verona. La città laboratorio dell’estrema destra tra l’Italia e l’Europa del giornalista Paolo Berizzi; parliamo poi con la scrittrice e poetessa Antonella Sbuelz, mentre con Mauro Daltin scopriamo la casa editrice Bottega Errante che dal gennaio 2022 ha acquisito anche la Editrice Santi Quaranta. Conclude la trasmissione la presentazione del CD/DVD Judith della cantante e musicologa zaratina Katarina Livljanić.    V oddaji Quarta di copertina predstavljamo raziskovalno knjigo z naslovom E’ gradita la camicia nera. Verona, la città laboratorio dell’estrema destra tra l’Italia e l’Europa (Črna srajca je dobrodošla. Verona, laboratorijsko mesto skrajne desnice med Italijo in Evropo) raziskovalnega novinarja Paola Berizzija; sledi pogovor s pisateljico in pesnico Antonello Sbuelz, z Maurom Daltinom pa odkrivamo založbo Bottega Errante, ki je od januarja 2022 pridobila tudi založbo Santi Quaranta. Oddaja se zaključi s predstavitvijo CD/DVD Judith zadarske pevke in muzikologinje Katarine Livljanić.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/2636f411-65f8-4071-9b8c-d116ef3df0db-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623200000 +0200" stop="20240623203000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle</title>
    <desc lang="it">Alexandra Mitakidis, Roberto Marino Masini Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/6fa79592-3ca4-43e6-840e-13dc12b50753-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623203000 +0200" stop="20240623210000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/6cc6091a-ff80-4223-976d-ac74e7e507a9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623210000 +0200" stop="20240623211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/aadaa6a9-9332-4fc9-8083-5d1bfddbb925-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623211500 +0200" stop="20240623215000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/1233d1f6-384a-4117-b96f-76fb4cd72c3c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623215000 +0200" stop="20240623222500 +0200">
    <title lang="it">Focus, in studio Laura Marchig</title>
    <desc lang="it">Scrittrice, regista teatrale, autrice di testi di canzoni, operatrice culturale e attivista politica, Laura Marchig è un personaggio poliedrico che va oltre la sua Fiume, una delle maggiori intellettuali della Comunità Nazionale Italiana in Croazia e Slovenia. A Focus racconterà il suo punto di vista sul mondo che ci circonda.  Pogovor v studiu z uglednimi domačimi in tujimi osebnostmi, ki bodo skozi pripovedovanje o svojih življenjskih izkušenj predstavili lastne poglede na sedanjost.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/7fa68d9a-2cc6-41b3-8919-5242c7fbdb9b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623222500 +0200" stop="20240623233000 +0200">
    <title lang="it">Musica sotto l’olivo, Ensemble franco-sloveno</title>
    <desc lang="it">Mešana godalna komorna skupina, oddaja je vi sodelovanju z orkestrom RTV Slovenija, gostja oddaje Maja Kojc, umetniška vodja Orkestra RTV Slovenija</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/2e2171d3-83f3-4b3c-a48c-3077f8dab29d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623233000 +0200" stop="20240623235000 +0200">
    <title lang="it">Itinerari, India - Goa: Il paradiso perduto</title>
    <desc lang="it">Potopisna oddaja, ki prikazuje življenje, kulturo, zgodovino ter običaje in navade oddaljenih regij in pokrajin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/6a5ffbb3-8d59-43f7-bdec-1043c5b931fb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240623235000 +0200" stop="20240624000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/ce3b4b53-fb71-4b95-8de5-e6f2b2768a43-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240624000500 +0200" stop="20240624003000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240619/000200/XTV100004843/4460d3e1-842a-4a65-b39e-3b8b2cdbc961-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240624003000 +0200" stop="20240624060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240620/000200/XTV100004843/49f1fed6-f9ed-4d24-acbe-5415ea82b8d1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

