<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523060000 +0200" stop="20240523060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/e5cb9f9f-b793-440b-9f06-d304e51622b6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523060000 +0200" stop="20240523140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/9270cf1e-e572-4b98-b9e8-cd29d434ef7e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523140000 +0200" stop="20240523142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/d29e6fba-1352-43ef-a1c2-3c1836d40033-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523142000 +0200" stop="20240523143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Camille e Roger dalla Corsica</title>
    <desc lang="it">Camille e Roger, marito e moglie da qualche tempo, tuttavia ciascuno conduce il proprio podere. Canmille è enologa. Ha ereditato la tenuta di famiglia si è dedicata alla coltivazione biodinamica dei vigneti. Roger è allevatore e frutticoltore, che si è avviato alla coltivazione dei mandorli. Hanno deciso di mantenere ciascuno la propria attività, poiché Camille non può fare a meno della forte passione per i vini e Roger adora le sue mucche.  Camille in Roger, sta mož in žena že nekaj mesecev. Vendar ima vsak svojo kmetijo. Camille je enologinja, podedovala je družinsko posestvo in se posvetila biodinamičnemu vinogradništvu. Roger je živinorejec in sadjar, ravno bo posadil nova drevesa mandljev. Odločila sta se, da bosta ohranila vsak svojo kmetijo, Camille se ne more odpovedati strasti do vina, Roger je zaljubljen v živinorejo.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/502da153-049c-4194-b3a1-42596176ae2b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523143000 +0200" stop="20240523150000 +0200">
    <title lang="it">K2 - La montagna e le sue genti</title>
    <desc lang="it">Oddaja namenjena vsem ljubiteljem alpinizma. Smučanje, deskanje, prosto plezanje in drugi športi na prostem, ki zagotavljajo adrenalinska doživetja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/de0611a0-9ff6-424e-bcd1-dc930c48dddc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523150000 +0200" stop="20240523153000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle, Alessandro Fo, Giorgia Vecchies</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/9f6e7f5a-93b0-4dc9-828e-eb77a6d0c461-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523153000 +0200" stop="20240523160000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/ad917327-e2bd-4837-a7ce-0aad7dc065f3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523160000 +0200" stop="20240523163000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Presenteremo il ritratto della pittoresca località di Radovljica. Il Museo di Trenta ci racconta oggi la storia e la vita di un tempo nel ricco paesaggio culturale di questa vallata.  Conosceremo Boris Čok e i segreti della costruzione dei muri a secco. A Litija stanno rivitalizzando la miniera abbandonata di piombo e barite Sitarjevec che è diventata un patrimonio naturale di prima importanza.  Sulla ripida altura che domina il centro storico di Lendava si erge l’antico omonimo castello che oggi ospita una vivace attività museale e galleristica.   Predstavljamo portret slikovitega mesta Radovljice. Trentarski Muzej danes pripoveduje o bogati kulturni krajini in preteklem življenju v tej dolini.  Boris Čok pa skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. V Litiji oživljajo opuščeni rudnik svinca in barita Sitarjevec, ki je postal naravna dediščina najvišjega pomena.  Na strmem hribu, ki se dviga nad starim delom mesta Lendava, stoji star grad, v katerem danes živi pestra muzejska in galerijska dejavnost.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/c9475f8d-c8a1-4d37-8dfb-c81cca2efb64-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523163000 +0200" stop="20240523170000 +0200">
    <title lang="it">Photo Days, Trieste 2021</title>
    <desc lang="it">Reportage sugli eventi di fotografia.  Reportažna oddaja o fotografskih razstavah.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240520/000200/XTV100004843/3f6d86a3-52dc-435c-8978-5e393651281f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523170000 +0200" stop="20240523172500 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/78bf7555-9be1-4cef-82eb-6b139a73548b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523172500 +0200" stop="20240523180000 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio la cantante Aurora Frisini Aurora Frisini ha solo 16 anni, ma ha già solcato diversi palcoscenici. L’ultimo, che le ha dato la maggiore visibilità in tutta Italia, è stato quello di "Tu sì que vales", dove è arrivata in semifinale con una performance apprezzatissima. Ha infatti saputo incantare gli spettatori con la sua voce accompagnata dalla lingua dei segni. Un’esibizione per farsi in qualche modo sentire anche dalla sua mamma e il suo papà che comunque riescono a superare l’ostacolo della loro sordità grazie alle emozioni della figlia. A Focus racconterà il suo amore per la musica ma anche i tanti episodi di bullismo che ancora oggi si trova ad affrontare.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/fc7f5590-1efb-40c5-bc05-c678cbae4d34-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523180000 +0200" stop="20240523183500 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi, 50 let koroškega lutkarstva</title>
    <desc lang="it">Dejstvo je, da meje med državama že nekaj let ni več in čeprav je v vsakdanjih pogovorih in navadah še vedno prisotna, se je na omenjenem območju marsikaj že spremenilo. Čedalje več je namreč stikov med slovenskim in italijanskim prebivalstvom, več je skupnih pobud, istočasno pa se je v marsikaterem pogledu spremenilo tudi samo stanje in vzdušje znotraj slovenske manjšine. Nov čas je namreč prinesel številne spremembe, ki označujejo prehod v nov čas, katerega se prebivalci tega območja verjetno premalo zavedajo.   Naslov oddaje se torej navezuje na miselno prehajanje v nov čas, ki se izraža tako v navadah kot v postopni spremembi mišljenja. Posledično postaja tudi prehajanje državne meje ustaljena in čedalje pogostejše navada, ki nedvomno spodbuja spoznavanje in zato tudi razumevanje soseda ter razmišljanje o in delovanje v skupnem prostoru.  V oddaji se torej opiramo tudi na prehode iz preteklih miselnih okvirov v nove.   V njej z zanimivimi gosti iz obeh strani nekdanje meje predstavljamo uspešna sodelovanja na različnih področjih: kulturi, gospodarstvu, znanosti in družbeno političnemu življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/5339351d-2f2b-4f1c-a404-1571e3c7921d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523183500 +0200" stop="20240523184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/fe992ea6-34e5-4bef-b8ce-bf10ebb50309-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523184000 +0200" stop="20240523190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/116ae0c5-2125-43fb-93a3-3b23dfe67ff2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523190000 +0200" stop="20240523192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/ed55c6ba-69e9-4361-82a8-e4058e7fd282-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523192500 +0200" stop="20240523193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/514ff2f3-0b16-4877-a913-ad3e5b0bff5c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523193000 +0200" stop="20240523195500 +0200">
    <title lang="it">Itinerari, Senegal: acqua e riso in Casamance</title>
    <desc lang="it">La trasmissione dedicata al mondo dei viaggi che ogni settimana vi porta a conoscere cultura, storia, arte e costumi di regioni e Paesi lontani.   Potopisna oddaja, ki prikazuje življenje, kulturo, zgodovino ter običaje in navade oddaljenih regij in pokrajin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/282b361c-f1d4-4ba6-802f-2a54bae4dfda-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523195500 +0200" stop="20240523202500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... esplorazione</title>
    <desc lang="it">Nuove scoperte nella lotta al cancro In questa puntata parleremo di nuove scoperte e di ricerche scientifiche per la cura e il trattamento di malattie molto gravi, come lo è il cancro. Le invenzioni hanno sempre cambiato la storia della scienza e dell’uomo ed hanno portato ad un progresso tecnologico, anche e soprattutto in medicina. Approfondiremo questo tema con gli esperti del settore, e non solo con chi si occupa di ricerca ma anche con professionisti della medicina, non tralasciando una questione molto importante che è quella dell’alimentazione corretta.  Tema tokratne oddaje bodo novosti na področju znanosti in raziskovanja, ki se nanašajo na diagnostiko in zdravljenje težkih bolezni, kot je rak. Nova odkritja močno vplivajo na zgodovino znanosti in človeštva, prinašajo pa tudi tehnološki napredek na vseh sektorjih, tudi v medicini. Gostje oddaje bodo strokovnjaki s področja razvoja visokih tehnologij v medicini in vrhunski zdravniki specialisti. Povezali se bomo z največjim Centrom za zdravljenje raka na svetu, z MD Anderson Cancer Centrom, ki se nahaja v Združenih državah Amerike. V Skype povezavi s Houstonom bomo stopili v stik s priznano onkologinjo.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/35ed6a74-8638-435c-8385-6b48144286ad-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523202500 +0200" stop="20240523210000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/917fc2f5-4122-42a8-a833-915e963a18ac-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523210000 +0200" stop="20240523211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/1c405431-7821-4c87-9639-7c3050f67dce-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523211500 +0200" stop="20240523215500 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine</title>
    <desc lang="it">Settimanale di arte e cultura.   Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/2813c3ab-33df-488e-9473-aaf23e698350-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523215500 +0200" stop="20240523221000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Andrea Belfiori</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240520/000200/XTV100004843/0e32ade1-883d-4727-a959-12e585be25cd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523221000 +0200" stop="20240523223000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/2b363b4e-fc36-4291-9de0-eedf4fefa6eb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523223000 +0200" stop="20240523230000 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi, 50 let koroškega lutkarstva</title>
    <desc lang="it">Dejstvo je, da meje med državama že nekaj let ni več in čeprav je v vsakdanjih pogovorih in navadah še vedno prisotna, se je na omenjenem območju marsikaj že spremenilo. Čedalje več je namreč stikov med slovenskim in italijanskim prebivalstvom, več je skupnih pobud, istočasno pa se je v marsikaterem pogledu spremenilo tudi samo stanje in vzdušje znotraj slovenske manjšine. Nov čas je namreč prinesel številne spremembe, ki označujejo prehod v nov čas, katerega se prebivalci tega območja verjetno premalo zavedajo.   Naslov oddaje se torej navezuje na miselno prehajanje v nov čas, ki se izraža tako v navadah kot v postopni spremembi mišljenja. Posledično postaja tudi prehajanje državne meje ustaljena in čedalje pogostejše navada, ki nedvomno spodbuja spoznavanje in zato tudi razumevanje soseda ter razmišljanje o in delovanje v skupnem prostoru.  V oddaji se torej opiramo tudi na prehode iz preteklih miselnih okvirov v nove.   V njej z zanimivimi gosti iz obeh strani nekdanje meje predstavljamo uspešna sodelovanja na različnih področjih: kulturi, gospodarstvu, znanosti in družbeno političnemu življenju.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/7f340256-46a5-46af-b3b3-7662d6459c7b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523230000 +0200" stop="20240523233000 +0200">
    <title lang="it">Mikser, oddaja Slovencev v Italiji, Luigia Negro in Franko Žerjal</title>
    <desc lang="it">Tokratni Mikser je namenjen neutrudnima kulturnima delavcema, nagrajencema na letošnji proslavi ob Dnevu slovenske kulture Slovencev v Italiji - Luigi Negro in Franku Žerjalu. Oddajo vodi Mairim Cheber, režiji podpisuje Luana Grilanc. Uredništvo oddaje sestavljajo Mairim Cheber,Nataša Ferletič, Luana Grilanc in Jan Leopoli.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/a1b9ae46-745d-467d-9807-3b3ff7dab1cc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523233000 +0200" stop="20240523235500 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240519/000200/XTV100004843/d04d76e0-fe9f-44e5-b527-a2fd2d0b6664-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240523235500 +0200" stop="20240524060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240520/000200/XTV100004843/7ac59ea3-b036-40cf-8482-0ac394fa88a5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

