<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603060000 +0200" stop="20240603060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/da2f52db-e8c1-42d3-9e4d-5e675bd67c56-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603060000 +0200" stop="20240603140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/61d8f76e-5654-47a3-a46a-087882e1e210-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603140000 +0200" stop="20240603142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/28f4984e-ec01-4cf2-b42b-a796003d8230-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603142000 +0200" stop="20240603143000 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/6e36687d-9405-4adb-9b1e-36c173c61b18-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603143000 +0200" stop="20240603151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/6b2a1c87-895c-49e1-af25-3e48c73363b9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603151500 +0200" stop="20240603154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/4a183506-f7e9-4388-b868-e337478d6b4d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603154500 +0200" stop="20240603161500 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/4d3e1cb7-672e-4f99-bb7d-afc46f8b3617-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603161500 +0200" stop="20240603164500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/8cb469a8-9c52-413b-b50c-ca3c7cc24d01-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603164500 +0200" stop="20240603171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/d85c39d5-9861-4261-b480-ede3ad3b7db4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603171500 +0200" stop="20240603180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/e4019c59-909e-46a3-b851-845b08c12265-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603180000 +0200" stop="20240603183500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">SKALNJAK OB POTKI   V zadnji majski oddaji začneta Irena in Sebastjan urejati nov skalnjak in pot. Za podlogo sta uporabila nerazgradljivo folijo, ki bo zadrževala razrast plevelov. ’Odpadne’ skale je Sebastjan nabral na mestu, kjer so gradili cesto. Skalnjak, ki je za zdaj zasajen s sonceljubnimi rastlinam, pa še ni končan.    Z GAIO NA OBISKU - DANICA DOLENC Danica Dolenc uživa na svojem pestrem vrtu. Poleg obilice trajnih okrasnih rastlin goji tudi vrtnine. Tako sta s strokovno sodelavko kluba Gaia v negnojeno gredico posadili fižol. Kako pomagati prezgodaj posajenim paprikam, je zanimalo Danico. Na novo sta nekaj teh občutljivih predstavnic plodovk posadili v rastlinjak.    KOT POBESNELE ZORIJO JAGODE HASKAP Že tako veljajo za prve dozorele plodove, ki nas vabijo s sadnega vrta, letos pa so jagode haskap še posebej pohitele. Zorijo precej prej kot običajno. Obiskali smo nasad, ki ga je Anja Kokol z možem zasadila pred osmimi leti. Te ’sibirske’ borovnice, kot se jih je prijelo ime med ljudmi, so dokaj nezahtevne grmovnice. Z vsakega grma lahko naberemo nekaj kilogramov sladko-kiselkastih jagod.  navrtu@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240602/000200/XTV100004843/6547809b-aaa9-4960-8870-9a3204e46909-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603183500 +0200" stop="20240603184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/157a0ef8-2c1e-4c63-83d4-c452222a4960-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603184000 +0200" stop="20240603190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/73f41d4b-fa73-4046-a772-dc6cdc71f17f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603190000 +0200" stop="20240603192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/5c998b1e-b469-480b-96a0-7711693ab7f7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603192500 +0200" stop="20240603194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240602/000200/XTV100004843/bc938120-e15f-40ee-b96f-64ba670d276b-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603194500 +0200" stop="20240603200000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, Turismo verde</title>
    <desc lang="it">Negli ultimi anni in Dalmazia si riscontrano numerose iniziative di turismo verde, che hanno lo scopo di incoraggiare i proprietari di strutture turistiche a includere nella propria offerta prodotti locali e energia rinnovabile. Inoltre, gli abitanti locali hanno il ruolo di sensibilizzare i turisti circa il riciclaggio dei rifiuti per rendere un rapporto con l’ambiente quanto più responsabile.   V zadnjih letih je v Dalmaciji vedno več zelenega turizma, ki spodbuja lastnike turističnih objektov, da v ponudbo vključujejo lokalno pridelano hrano, preskrbo z obnovljivo energijo. Domačini pa goste informirajo o recikliranju in spodbujajo k odgovornemu odnosu do okolja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/a91c8a3e-96eb-4b83-9a95-128fc002a47c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603200000 +0200" stop="20240603203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/80a30a1e-2f95-4206-9206-8392192014de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603203000 +0200" stop="20240603210000 +0200">
    <title lang="it">DOM - documentario</title>
    <desc lang="it">Un viaggio nella storia della Lokanda Devetak, un ristorante situato nel piccolo paese di San Michele in Carso in Italia, e di come l’ultimo erede Avguštin e la sua famiglia porta avanti oggi questa attività nata nel 1870.  Kakšen pomen ima danes beseda "družina"? "Dom" je popotovanje skozi zgodovino Lokande Devetak, restavracije, ki se nahaja na Vrhu Sv. Mihaela, vasici v Italiji in o tem, kako zadnji potomec Avguštin, Slovenec ter gostilničar, in žena Gabriella, Italijanka ter kuharica, skupaj s hčerami vodijo to dejavnost, katere začetek sega v daljno leto 1870.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/4e09cb8d-c914-4f33-b592-aa99133c0e7c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603210000 +0200" stop="20240603211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/1c600cf5-d1c2-41d0-950e-b3af357a5c58-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603211500 +0200" stop="20240603221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Al via la XIII edizione del Festival dell’Istroveneto 14 canzoni inedite in istroveneto a "Dimela Cantando", oltre 90 lavori letterari in vernacolo pervenuti per il concorso dedicato a bambini e ragazzi tra i 6 e i 18 anni. 13 i video. Sono alcuni dei numeri di questa 13esima edizione del Festival dell’Istroveneto che quest’anno si articolerà in 11 serate con rassegne corali, teatrali e spettacoli.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240602/000200/XTV100004843/18cd3da2-0046-41ab-8e9d-053d33d1c240-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603221500 +0200" stop="20240603223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/f8a8e06e-1688-4dff-88fe-ec4e7cf91ef0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603223000 +0200" stop="20240603225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/f8046d39-e191-4265-b27c-520a008bb16e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603225500 +0200" stop="20240603234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Oddaja Ljudje in zemlja je ena najbolj gledanih oddaj TV Slovenija, opremljena tudi s tolmačem za slovenski znakovni jezik. Vsak tretji teden jo pripravlja Regionalni TV Program Koper - Capodistria in njen urednik Branko Vrabec. V »koprski« oddaji Ljudje in zemlja govorimo o pridelavi hrane, o življenju in delu na podeželju, o živalih doma, na kmetih in v divjini, veliko pozornosti namenjamo varovanju okolja in tradicije, dotikamo pa se tudi tem, ki so zanimive tako za mlajše kot starejše gledalce. Poročamo z vseh koncev Primorske, odpravimo se tudi na Notranjsko in v zamejstvo. Naše osnovno vodilo je, da oddaja Ljudje in zemlja ni namenjena le kmetovalcem in pridelovalcem hrane, temveč široki publiki, skratka vsem, ki kmetijske pridelke kupujejo, ki so tako ali drugače povezani s podeželjem in ki jim ni vseeno za našo kulturno krajino.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/b5119a4c-845a-4288-bcaa-d8e246a969cf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240603234000 +0200" stop="20240604000500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">SKALNJAK OB POTKI   V zadnji majski oddaji začneta Irena in Sebastjan urejati nov skalnjak in pot. Za podlogo sta uporabila nerazgradljivo folijo, ki bo zadrževala razrast plevelov. ’Odpadne’ skale je Sebastjan nabral na mestu, kjer so gradili cesto. Skalnjak, ki je za zdaj zasajen s sonceljubnimi rastlinam, pa še ni končan.    Z GAIO NA OBISKU - DANICA DOLENC Danica Dolenc uživa na svojem pestrem vrtu. Poleg obilice trajnih okrasnih rastlin goji tudi vrtnine. Tako sta s strokovno sodelavko kluba Gaia v negnojeno gredico posadili fižol. Kako pomagati prezgodaj posajenim paprikam, je zanimalo Danico. Na novo sta nekaj teh občutljivih predstavnic plodovk posadili v rastlinjak.    KOT POBESNELE ZORIJO JAGODE HASKAP Že tako veljajo za prve dozorele plodove, ki nas vabijo s sadnega vrta, letos pa so jagode haskap še posebej pohitele. Zorijo precej prej kot običajno. Obiskali smo nasad, ki ga je Anja Kokol z možem zasadila pred osmimi leti. Te ’sibirske’ borovnice, kot se jih je prijelo ime med ljudmi, so dokaj nezahtevne grmovnice. Z vsakega grma lahko naberemo nekaj kilogramov sladko-kiselkastih jagod.  navrtu@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240602/000200/XTV100004843/45a2022d-cad0-45cf-955a-bc51559744f7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240604000500 +0200" stop="20240604003000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240530/000200/XTV100004843/5957e4e6-7eaf-4178-8a33-ce90ac838aed-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240604003000 +0200" stop="20240604060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240531/000200/XTV100004843/f6dad906-52f6-462e-852f-7afe3a8eaf24-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

