<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708060000 +0200" stop="20240708060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/5f6e51bb-2432-4f88-a9d2-e6c5ffbd312d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708060000 +0200" stop="20240708140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/279f5bef-73ab-4bc1-9332-6cd01604e51a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708140000 +0200" stop="20240708142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/bc5a4e4a-40fb-42d6-946a-70106ebc6310-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708142000 +0200" stop="20240708143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana, Le alluvioni del Danubio</title>
    <desc lang="it">Nella regione del Danubio, a causa dei cambiamenti climatici, le inondazioni sono sempre più frequenti. La prevenzione dei rischi di alluvione è quindi uno dei compiti più importanti di questa area. Uno degli esempi di successo è la città di Vienna, dove è sorta un’isola lunga 21 km ed è stata creata come parte delle misure di protezione contro le inondazioni. Oggi è diventata una delle aree ricreative più popolari della città.  V Podonavju naj bi zaradi podnebnih sprememb, poplave postajale vse pogostejše in vse močnejše. Preprečevanje poplavnega tveganja je zato ena od najpomembnejših nalog obdonavskih krajev. Eden od uspešnih primerov je mesto Dunaj, kjer je kot del protipoplavnih ukrepov nastal 21 km dolg donavski otok in postal eden izmed najbolj priljubljenih rekreacijskih predelov mesta.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/85d0243e-3b7a-4e1f-903a-6b812e356f55-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708143000 +0200" stop="20240708150000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Pierluigi Sabatti, Alessandro Arbo (V/15) Nella trasmissione si parla della nuova ristampa del libro che Alessandro Arbo ha dedicato a Carlo Michelstaedter, della rassegna Pequod - organizzata dal Teatro Miela e dalla Cooperativa Bonawentura - e del CD Sicut incensum dell’ensemble vocale InContrà, diretto da Roberto Brisotto.  È ospite in studio il giornalista Pierluigi Sabatti, autore del libro "Il Piccolo di Teodoro Meyer".  V oddaji je govora o novem ponatisu knjige, ki jo je Alessandro Arbo posvetil Carlu Michelstaedterju, o nizu predavanj Pequod v organizaciji Gledališča Miela in zadruge Bonawentura ter o zgoščenki "Sicut incensum" vokalne zasedbe InContrà, ki jo vodi Roberto Brisotto. Gost v studiju je novinar Pierluigi Sabatti, avtor knjige Il Piccolo di Teodoro Meyer.  Avtorica: Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/30967662-9f8d-4470-8b95-1b5f093b51c9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708150000 +0200" stop="20240708153000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/138a9900-a930-4673-b434-4e471a5d6bb4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708153000 +0200" stop="20240708160000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/ce279d4f-68f0-4554-a2cd-e4b6d5158179-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708160000 +0200" stop="20240708165500 +0200">
    <title lang="it">Musica sotto l’olivo, Yan Baray &amp; Friends</title>
    <desc lang="it">Glasbena oddaja v živo z Yanon Barayem in gosti</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/a8d9715f-23fe-45f1-8751-d5df71d889b6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708165500 +0200" stop="20240708171000 +0200">
    <title lang="it">Videomotori</title>
    <desc lang="it">Magazine di automobilismo.  Oddaja o avtomobilizmu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/e268cfc4-3ec0-42d9-befc-e1b8fe967e1f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708171000 +0200" stop="20240708180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/4fa3328d-c1a0-48df-adf4-f9c7703d9685-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708180000 +0200" stop="20240708183500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">OSKRBA PARADIŽNIKA MED ZORENJEM Z zorenjem plodov oskrba paradižnikov še ni končana. Še vedno jih vršičkamo oz. z njih odstranjujemo zalistnike, ki glavnemu steblu in plodovom odvzemajo hrano. Preverjamo tudi zdravstveno stanje rastlin in jim pomagamo, če je to treba storiti. O oskrbi paradižnika med zorenje svetuje dr. Kristina Ugrinović s Kmetijskega inštituta Slovenije.   VRTNE REŠITVE GOSPODA VINKA  S klubom Gaia smo tokrat obiskali njihovega člana Vinka Avsenaka. Njegov vrt je majhen, a na njem raste vse, kar uspeva tudi na večjih površinah. Razdeljen je na sadni, okrasni in zelenjavni vrt. Postavil je tudi rastlinjak, ki ga čez zimo zloži kot dežnik.  POLETNI OKRASNI NASADI Odpravili smo se še v vrtni center Gozdnega gospodarstva Novo mesto. Stanko Bele nam je najprej predstavil nekaj zanimivih zasaditev v visokih posodah, nato povedal, kako rastline čez poletje negovati.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240706/000200/XTV100004843/2a687b99-62cc-48cb-ba70-0963864767cd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708183500 +0200" stop="20240708184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/ad1f3130-6146-4e69-a062-82cc7ea4afd8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708184000 +0200" stop="20240708185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/fefa710d-46be-4af9-9332-ddf605dccf46-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708185500 +0200" stop="20240708190000 +0200">
    <title lang="it">Poletno vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/b8a1d92e-6750-4ced-91d0-d2d230beee85-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708190000 +0200" stop="20240708192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/da2956ef-7756-409a-8794-1d3c925e22cc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708192500 +0200" stop="20240708193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/adce2425-8ab0-43e2-bc61-77f723ac6988-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708193000 +0200" stop="20240708200000 +0200">
    <title lang="it">Zona sport Estate, Zona sport Estate</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/bec9708a-9fd2-4058-b5d0-f8df9ae3c2d6-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708200000 +0200" stop="20240708203000 +0200">
    <title lang="it">BellItalia</title>
    <desc lang="it">BellItalia si occupa di musei e di restauri, ma anche di paesaggio, di centri urbani, di tradizioni, personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del nostro Paese.  BellItalia je oddaja o muzejih, restavriranju, pokrajinah, urbanih centrih, tradicijah, osebah in zanimivostih italijanske zgodovine in kulture. Skozi potovanja po italijanskih regijah se v posameznih epizodah odkrivajo umetniške zaklade, znamenitosti, znane in manj znane. Oddaja je namenjena osebam, ki želijo poizvedeti o italijanski umetnosti, kulturi in pokrajinah.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/5296aaba-72aa-46b0-afe5-36138767ed8e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708203000 +0200" stop="20240708210000 +0200">
    <title lang="it">I castellieri, fortezze Adriatiche</title>
    <desc lang="it">I Castellieri, i resti di antichi insediamenti fortificati che caratterizzano il paesaggio adriatico e non solo, tornano protagonisti del documentario I Castellieri - fortezze adriatiche, che racconta gli ultimi istanti di autonomia di queste comunità nelle zone dell’Istria, Trieste e basso Friuli, proprio mentre calava il sipario sull’epoca protostorica. Nel documentario sono presentati i luoghi di alcune delle vicende più significative: il percorso inizia infatti dalla fondazione della colonia romana di Aquileia del 181 a.c. e prosegue lungo il litorale, attraverso le foci del Timavo e la Val Rosandra, fino all’assedio della capitale degli Istri Nesazio, nei pressi di Pola, del 177 a.c..  Dokumetarec o izginotju t.i. kaštelirjev Kaštelirji, ostanki starodavnih utrdb, ki zaznamujejo jadransko pokrajino, bodo zopet odigrali glavno vlogo v dokumentarcu z naslovom I Castellieri - fortezze adriatiche / Kaštelirji - jadranske utrdbe. Prispevek pripoveduje o zadnjih trenutkih avtonomije krajevnih skupnosti Istre, Trsta in južnega predela Furlanije, tik pred iztekom t.i. protozgodovinske dobe. V dokumentarcu so gledalcem predstavljeni kraji kjer so se odvijali glavni zgodovinski dogodki: pripoved se začenja z ustanovitvijo rimske kolonije v Ogleju leta 181 p.K., se odvija preko jadranske obale skozi izliv reke Timave in doline Glinščice, vse do obleganja glavnega mesta Istrov - Nesactium v bližini Pule, leta 171 p.K..</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/d369332b-fcf2-4451-90da-afd56a969b56-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708210000 +0200" stop="20240708211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/a4c4db13-c35d-4578-b6bf-b6b133a3384e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708211500 +0200" stop="20240708215500 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Tilen Žbona</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi.Gost oddaje je slikar in profesor dr. Tilen Žbona</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/92628c0e-560f-47b8-a3e5-a468016c9e8e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708215500 +0200" stop="20240708223000 +0200">
    <title lang="it">Salve - appuntamento settimanale di medicina e salute</title>
    <desc lang="it">Appuntamento settimanale dedicato alla salute con la partecipazione di medici specialisti che approfondiscono le nostre conoscenze su malattie e disturbi che compromettono la salute. Nella prima serie di otto puntate sentiamo l’opinione su vari argomenti del nutrizionista, dello psicologo, della dermatologa, del dentista, del proctologo e del cardiologo.   Tedenska informativna oddaja o medicini in zdravju.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/13e32ad4-197c-46fa-a0e5-14ccb1ceee0f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708223000 +0200" stop="20240708225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/7b89d897-c462-4b9b-b2b0-8e9490ae6950-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708225500 +0200" stop="20240708233000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/f1e27148-28f4-40cb-8269-9493f1343fa5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708233000 +0200" stop="20240708235500 +0200">
    <title lang="it">Na vrtu, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">OSKRBA PARADIŽNIKA MED ZORENJEM Z zorenjem plodov oskrba paradižnikov še ni končana. Še vedno jih vršičkamo oz. z njih odstranjujemo zalistnike, ki glavnemu steblu in plodovom odvzemajo hrano. Preverjamo tudi zdravstveno stanje rastlin in jim pomagamo, če je to treba storiti. O oskrbi paradižnika med zorenje svetuje dr. Kristina Ugrinović s Kmetijskega inštituta Slovenije.   VRTNE REŠITVE GOSPODA VINKA  S klubom Gaia smo tokrat obiskali njihovega člana Vinka Avsenaka. Njegov vrt je majhen, a na njem raste vse, kar uspeva tudi na večjih površinah. Razdeljen je na sadni, okrasni in zelenjavni vrt. Postavil je tudi rastlinjak, ki ga čez zimo zloži kot dežnik.  POLETNI OKRASNI NASADI Odpravili smo se še v vrtni center Gozdnega gospodarstva Novo mesto. Stanko Bele nam je najprej predstavil nekaj zanimivih zasaditev v visokih posodah, nato povedal, kako rastline čez poletje negovati.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240706/000200/XTV100004843/2219ff72-ce59-441f-943f-36e635015951-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240708235500 +0200" stop="20240709001000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/127f9aed-dd16-4aad-8e7c-c343b02999a1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709001000 +0200" stop="20240709003500 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240704/000200/XTV100004843/ed6b1a50-2d1f-4bda-a380-a1e8e791f08f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240709003500 +0200" stop="20240709060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240705/000200/XTV100004843/f7d693b5-93ef-45c4-a544-801b20ddf175-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

