<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714060000 +0200" stop="20240714060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/78131fff-6a07-4e2a-8f1c-a45590e934de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714060000 +0200" stop="20240714140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/e2fd5fac-802f-4f70-8a69-0654f7a2d305-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714140000 +0200" stop="20240714141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/bf1ae57d-1404-40c2-954e-3b8fcb2a6093-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714141000 +0200" stop="20240714141500 +0200">
    <title lang="it">La barca dei sapori</title>
    <desc lang="it">Trasmissione tratta dal ricco archivio di TV Koper-Capodistria.  Oddaja iz arhivskega gradiva TV Koper-Capodistria.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/b94df760-6f79-4db8-9486-ee4d0c8d39c3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714141500 +0200" stop="20240714144500 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria</title>
    <desc lang="it">Alpe Adria e’ un magazine curato dalle TV dell’Europa centrale. Si occupa di temi d’attualita’, delle tradizioni e delle curiosita’ del Centro Europa.   Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/7232741b-ffd6-41e9-85a7-77229aff6a29-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714144500 +0200" stop="20240714153000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/ed8840d3-32fe-47ab-ae07-02aa32ff8021-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714153000 +0200" stop="20240714160000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/16ce31ee-e763-440f-a770-35ec4a7e87ba-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714160000 +0200" stop="20240714163000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/abf1c497-fc59-43bd-9c5b-abc00f8ca6a7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714163000 +0200" stop="20240714180000 +0200">
    <title lang="it">Dimela Cantando, Festival dell’istroveneto 2013</title>
    <desc lang="it">Festival della canzone inedita in dialetto istroveneto.  Festival istrsko-beneške glasbe.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/37badde6-d4d5-46f7-b5b6-2813f4ba2fac-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714180000 +0200" stop="20240714184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Oddaja Ljudje in zemlja je ena najbolj gledanih oddaj TV Slovenija, opremljena tudi s tolmačem za slovenski znakovni jezik. Vsak tretji teden jo pripravlja Regionalni TV Program Koper - Capodistria in njen urednik Branko Vrabec. V »koprski« oddaji Ljudje in zemlja govorimo o pridelavi hrane, o življenju in delu na podeželju, o živalih doma, na kmetih in v divjini, veliko pozornosti namenjamo varovanju okolja in tradicije, dotikamo pa se tudi tem, ki so zanimive tako za mlajše kot starejše gledalce. Poročamo z vseh koncev Primorske, odpravimo se tudi na Notranjsko in v zamejstvo. Naše osnovno vodilo je, da oddaja Ljudje in zemlja ni namenjena le kmetovalcem in pridelovalcem hrane, temveč široki publiki, skratka vsem, ki kmetijske pridelke kupujejo, ki so tako ali drugače povezani s podeželjem in ki jim ni vseeno za našo kulturno krajino.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/758cfc72-ff51-4849-b19e-5cd624ce8229-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714184500 +0200" stop="20240714190000 +0200">
    <title lang="it">Young Village Folk</title>
    <desc lang="it">Simon in Jennie - Reja bizonov nova priložnost za mlada Šveda Jenni in Simon živita v vasi Gate na Švedskem in sta si delovni mesti ustvarila s projektom reje bizonov, s safarijem, predelavo mesa in kulinariko na posestvu kjer imata 130 bizonov.Za rejo teh živali je Simona navdušil ded. Letno posestvo danes obišče že 20 tisoč ljudi.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240711/000200/XTV100004843/de205962-6010-491f-8057-5fe3c1cd68b0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714190000 +0200" stop="20240714192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/4c2d3091-9473-41b0-bbec-8bbce35c5254-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714192500 +0200" stop="20240714193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/383a3325-3f83-4dd7-ac31-2bb2919213e9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714193000 +0200" stop="20240714200000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, con Patrizia Dughero e Simone Cuva</title>
    <desc lang="it">Nella puntata vi presentiamo - nel servizio di Alessandra Argenti Tremul - l’iniziativa I mestieri del libro che Triestebookfest ha dedicato ai giovani delle scuole. I due ospiti in studio della puntata sono Patrizia Dughero e Simone Cuva della casa editrice Qudulibri che è entrata recentemente nel vivace mondo editoriale del Friuli Venezia Giulia.  La parte musicale - quella che di solito conclude la puntata - ospita la presentazione del CD Mask (edito dalla Stradivarius edizioni) di Dario Savron, compositore e percussionista triestino.   V oddaji predstavljamo - v prispevku Alessandre Argenti Tremul - pobudo Poklici knjige, ki jo je festival Triestebookfest posvetil mladim v šolah. Sta gosta v studiju Patruzia Dughero in Simone Cuva iz založbe Qudulibri, ki je pred kratkim vstopila v živahni založniški svet Furlanije Julijske krajine. V glasbenem delu - tistem, ki običajno zaključi oddajo - vam predstavimo zgoščenko Mask (založbe Stradivarius edizioni) tržaškega skladatelja in tolkalista Daria Savrona.  Avtor: Luisa Antoni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/0d97d1a0-de6a-47d3-8aed-477bb04b2d74-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714200000 +0200" stop="20240714203000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle, Tristano Tamaro</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/04519880-c187-4011-aef8-806adeb77174-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714203000 +0200" stop="20240714210000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/cfd3e1a2-9855-4e2d-bb69-fdde9172c6b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714210000 +0200" stop="20240714211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/79614487-c598-400b-b982-696c510bd93e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714211500 +0200" stop="20240714215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/6bbc8204-1a16-412d-b762-7e915f369331-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714215500 +0200" stop="20240714222500 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio la giornalista e scrittrice Rosanna Turcinovich Nata a Rovigno, città che porta sempre nel cuore, oggi vive a Trieste. Profonda conoscitrice e amante dell’Istria, attraverso i suoi scritti è riuscita a farla apprezzare in tutto il mondo. L’ospite della puntata è Rosanna Turcinovich. Da giornalista nel periodico della scuola, l’allora "Pioniere" oggi "Arcobaleno", ha collaborato con la Voce del Popolo di Fiume, dove ha guidato per molti anni la redazione culturale, ma anche con Tv Capodistria e tanto altro. Oggi è anche scrittrice e ha firmato una decina di opere. Da quasi vent’anni dirige "La Voce di Fiume" e da due la rivista "Eccellenza" rivolta alle ambasciate, ma in cantiere ha ancora molti altri progetti.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/67b5855d-215d-4179-9f4a-28eb76fd53d7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714222500 +0200" stop="20240714234000 +0200">
    <title lang="it">Musica sotto l’olivo, Matteoebasta</title>
    <desc lang="it">Glasbena oddaja v živo z gosti v studiju.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/37c9e3b4-f39e-4970-b23a-229d76162fd2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240714234000 +0200" stop="20240715001000 +0200">
    <title lang="it">Itinerari</title>
    <desc lang="it">Curacao: Il cuore verde dell’isola - seconda parte - Mollo tutto e vado a vivere ai Caraibi Potopisna oddaja, ki prikazuje življenje, kulturo, zgodovino ter običaje in navade oddaljenih regij in pokrajin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/3a06de80-3ff0-47b2-8711-cd41cdfb78de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240715001000 +0200" stop="20240715002500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/feda9da2-fe1c-4346-be24-b04f24b3728c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240715002500 +0200" stop="20240715005000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240710/000200/XTV100004843/bd75dc5d-454f-46b1-aedb-b28a9883b9e8-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240715005000 +0200" stop="20240715060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240711/000200/XTV100004843/bb77ada0-aa77-4696-aa24-bf0305fa4bee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

