<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402060000 +0200" stop="20240402060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/b320b1ff-b612-486d-8c61-92993ce283bd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402060000 +0200" stop="20240402140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/8bcc25e3-fa0c-4eb5-9934-37b3b8db5659-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402140000 +0200" stop="20240402142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/14030951-e384-4ec7-9ea6-71a6b3014300-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402142000 +0200" stop="20240402142500 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/9eca5e0c-b3bd-45a5-a644-49d611f2ada9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402142500 +0200" stop="20240402144000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/e9c18750-5823-43cb-9d74-efacfffb4e83-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402144000 +0200" stop="20240402150000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/5f70c9d5-4035-4f1a-bdbe-986ef07c25dd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402150000 +0200" stop="20240402154500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Il lungo percorso di Lilia Batel</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/5f908852-3720-412e-b8b2-f133420b617f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402154500 +0200" stop="20240402161500 +0200">
    <title lang="it">La macroregione adriatico-ionica, La macroregione adriatico-ionica</title>
    <desc lang="it">La macroregione adriatico-ionica abbraccia 8 paesi e vi vivono 70 milioni di abitanti. Il mare è una fonte naturale che offre numerose sfide e opportunità ai paesi che ne fanno parte e che condividono la storia e la posizione geografica ma sono molto diversi sia per il grado di sviluppo economico sia per il tasso di disoccupazione e di rapporto responsabile nei confronti dell’ambiente. Questo territorio svolge un importante ruolo di avvicinamento tra i Balcani e l’Europa. L’autostrada del mare è il progetto che collega gli stati membri, già uniti da progetti comuni in tema di sviluppo sostenibile, di protezione del patrimonio naturale, della pesca e della mitilicoltura.  V Jadransko-jonski makroregiji, ki zajema 8 držav, živi 70 milijonov ljudi. Morje je naravni vir, ki prinaša številne izzive in priložnosti obmorskim državam, ki si delijo zgodovino in geografski položaj, vendar so izredno različne, tako po gospodarski razvitosti kot stopnji nezaposlenosti in odgovornemu odnosu do okolja. Prostor, ki si ga delijo, ima zelo pomembno vlogo pri približevanju Vzhodnega Balkana Evropi in pomorska avtocesta je povezovalni projekt vseh držav te makroregije, ki imajo vedno več skupnih projektov na področju trajnostnega razvoja, zaščite naravne dediščine, pa tudi razvoja ribištva in školjkarstva.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/58dca28e-ff20-4bf2-855e-f544fead7504-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402161500 +0200" stop="20240402164500 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/cba7e3d0-8383-4f54-a8ad-1449d5bcb9a1-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402164500 +0200" stop="20240402165500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, I pescatori dell’Adriatico</title>
    <desc lang="it">La pesca è l’attività economica primaria nel territorio litoraneo settentrionale del Mare Adriatico. Gestire gli stock ittici "transfrontalieri" tra diversi paesi è uno dei temi più attuali nella Macroregione adriatico-ionica. I pescatori, che vivono quotidianamente a stretto contatto con il mare, danno indicazioni su come comportarsi per preservare il patrimonio della pesca, nonostante il crescente inquinamento del mare.  Ribolov je primarna gospodarska dejavnost v obmorskih krajih na severu Jadranskega morja. Upravljanja staleža rib "preko meja" med različnimi državami je eno izmed zelo aktualnih vprašanj v Jadransko Jonski makroregiji. Ribiči, ki se z morjem srečujejo vsak dan povedo kako bi najbolje ohranjali dediščino ribištva, kljub naraščanju onesnaževanja morja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/54d8f270-d0aa-40fb-8fce-2dc0efe7ae50-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402165500 +0200" stop="20240402180000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani, L’italiano lingua d’ambiente</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240331/000200/XTV100004843/1bab1a90-8272-44cb-bdc6-75121e9f29c8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402180000 +0200" stop="20240402182500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/f32d78b6-af8f-44db-8c5b-690ff6f55ca9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402182500 +0200" stop="20240402183500 +0200">
    <title lang="it">Izročilo Brkinov in Krasa, Zgodba o brkinski noši</title>
    <desc lang="it">Brkinska noša se precej razlikuje od ostalih variacij narodnih noš v slovenskem prostoru. S seboj so jo prinesli Uskoki, ki so se v Brkinih naselili sredi 16. stoletja. Posebnost te noše je v tem, da odraža izrazito preprostost, ki priča o neprizanesljivem kmečkem načinu življenja. Noša ni primerna za ples, saj je sestavljena iz trše polstene tkanine oziroma lodna, obrobljene z barvnim trakom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/2e5eb02e-57b0-4141-949e-a24852e9cc32-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402183500 +0200" stop="20240402184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/7134ac5a-7221-46f5-b545-2ead1510053f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402184000 +0200" stop="20240402190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/5bac303a-c609-4307-ba71-5c812025a493-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402190000 +0200" stop="20240402192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/b50b0225-c8f9-415c-a3a4-77fb24415ff1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402192500 +0200" stop="20240402193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/97abaff1-5a08-4328-ad20-b9fe7a5f9a57-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402193000 +0200" stop="20240402201500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/65c2c71d-e309-465a-a0c2-b46dcff9610a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402201500 +0200" stop="20240402210000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/c04db42d-2443-4920-bb82-fa665c2648cb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402210000 +0200" stop="20240402211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/5d3bb92f-4bae-4553-8bf9-2c847caec2cc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402211500 +0200" stop="20240402221000 +0200">
    <title lang="it">La nostra barca</title>
    <desc lang="it">Film documentario dedicato al gruppo femminile Voga Veneta della Comunità degli Italiani Giuseppe Tartini di Pirano. Questo è l’unico gruppo che lungo la costa slovena pratica la voga in piedi navigando con il topo, imbarcazione tradizionale veneziana a fondo piatto. Oggi la voga alla veneta viene praticata come attività sportiva. Il gruppo della Comunità degli Italiani di Pirano ha riportato in vita questa tradizione con lo scopo di tutelare il patrimonio che ci lega a Venezia.  Dokumentarni film posvečen ženski skupini "Voga Veneta«. Edinstvena skupina žensk, ki ohranjajo tradicijo veslanja stoje na beneškem plovilu z ravnim dnom imenovanim »topo«. Veslanje na beneški način (voga veneta) se danes izvaja le še kot športna aktivnost. Italijanska skupnost »Giuseppe Tartini« iz Pirana z oživljanjem značilnega načina veslanja ohranja dediščino iz časov Beneške republike.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/fc6e2225-6a8f-499f-b877-ec232a2f541c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402221000 +0200" stop="20240402221500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - disco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/ed5c6baa-1176-4aa9-93b2-9f84e422530a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402221500 +0200" stop="20240402225500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/5a918e34-9137-4e7d-9f12-b15fffc2316f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402225500 +0200" stop="20240402233000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Dario Rosolen</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gost oddaje je italijanski slikar Dario Rosolen iz Pordenona.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240330/000200/XTV100004843/7b0f4b81-4b44-4e7b-975f-951346bc0133-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402233000 +0200" stop="20240402235500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240330/000200/XTV100004843/6c40ca07-3a4a-4b38-b73a-063aee59888b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402235500 +0200" stop="20240403001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240330/000200/XTV100004843/2be013ad-b893-4aeb-bd92-4767e8872876-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240403001000 +0200" stop="20240403003500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240330/000200/XTV100004843/cd03e0d2-8704-4ff4-96a9-e6313dc460a2-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240403003500 +0200" stop="20240403060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240330/000200/XTV100004843/5d980cbf-1c96-40e9-a70c-57cf57558b86-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

