<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318060000 +0200" stop="20240318060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/483c7a5b-2bf9-41f8-bbd3-bd5c9993c22c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318060000 +0200" stop="20240318140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/8845c2fb-63a6-4110-ab53-38176458227b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318140000 +0200" stop="20240318142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/2e29f5ad-f0cf-472c-bb59-da8c9314d319-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318142000 +0200" stop="20240318143000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Il progetto di Veera</title>
    <desc lang="it">Veera è una giovane finlandese, che ha deciso di aiutare il padre nel progetto che coinvolge lo studio del comportamento dei maiali nelle piccole fattorie, sorto in collaborazione con l’Università di Helsinki, nonostante fosse stata convinta, che avrebbe dedicato la propria vita alla creazione di abiti.   Veera je mlada Finka, ki je bila prepričana, da bo svoje življenje posvetila kreiranju oblekse. Ampak se je odločila, da pomaga očetu pri zanimivem projektu proučevanja vedenja prašičev v okviru proste reje na manjših kmetijah. Projekt poteka v sodelovanju z univerzo v Helsinkih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/e5307797-a5df-4bbf-b9a8-5c42a3fd2e90-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318143000 +0200" stop="20240318151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola, Premiazione gare italiano medie</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/6b13c0ae-1d21-4165-b37a-11b8a288cfff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318151500 +0200" stop="20240318154500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/e7138c5c-7869-4d4b-838f-d5e0e53560b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318154500 +0200" stop="20240318161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">La più antica vite del mondo è inserita dal 2004 nel Guinnes dei primati: è l’unica pianta a cui è dedicato un museo. La comunicazione efficace mediante l’illustrazione scientifica. Alen Ožbolt è un affermato scultore e designer sloveno, professore e decano dell’Accademia di Belle Arti e Design di Lubiana. The Stroj è considerato il più caratteristico gruppo sloveno di percussioni: in tre decenni ha calcato le scene più originali. La lavorazione di merletti con tecnica a fuselli ha una lunga e ricca tradizione a Železniki: Ana Rakovec la porta avanti e la trasmette agli altri.   Najstarejša trta na svetu je rastlina z lastnim muzejem in od leta 2004 je vpisana v Giunessovo knjigo rekordov. Ena izmed učinkovitih metod sporazumevanja v znanosti je znanstvena ilustracija. Alen Ožbolt je priznan slovenski kipar, oblikovalec, profesor ter dekan Akademije za likovno umetnost in oblikovanje v Ljubljani. The Stroj je najbolj prepoznavna slovenska tolkalna skupina: v skoraj treh desetletjih je nastopila na številnih zelo izvirnih prizoriščih. Klekljarica Ana Rakovec ohranja dolgo in bogato tradicijo Železnikov ter jo predaja tudi naprej.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/b40685a0-008c-47fb-b168-df60bbe07c01-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318161500 +0200" stop="20240318164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/8084a4cb-077f-4fed-9568-a57f2f015646-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318164500 +0200" stop="20240318172000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240316/000200/XTV100004843/ba3f9477-16d3-4101-b5d3-60404c2c5f73-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318172000 +0200" stop="20240318180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240316/000200/XTV100004843/5a135996-e358-4765-a62b-fcccc14c8178-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318180000 +0200" stop="20240318183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/3a90deb4-e83f-4459-9559-2d2c163a9d0e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318183500 +0200" stop="20240318184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/ff024e91-ddf0-49ca-a1c3-14aef458218e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318184000 +0200" stop="20240318190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/692628dd-c298-49d2-ac65-3d561a0824e4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318190000 +0200" stop="20240318192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/41f3dd60-9828-4490-a459-e82017769b3f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318192500 +0200" stop="20240318194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/6d1d9bc9-6550-4e43-ba18-7be8bc06f95f-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318194500 +0200" stop="20240318195000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione danubiana, Il Danubio: la strada del futuro</title>
    <desc lang="it">Il Danubio rappresenta l’arteria principale per il trasporto nella regione del Danubio. I dati sul trasporto di merci e passeggeri aumentano di anno in anno, ma non come potrebbero essere più economici e ecologici confrontati alle vie stradali e ferroviarie. Una navigazione fluida lungo il Danubio è ancora frenata da numerosi ostacoli e interessi diversi. Un ottimo esempio di come connettersi con altre vie di trasporto è il porto di Vienna, che segue il principio della trimodalità: collegamenti al trasporto fluviale, su strada e ferroviario.  Donava je najbolj pomembna vodna transportna žila v Podonavju. Podatki o prevozu transporta blaga in potnikov iz leta v leto naraščajo, a ne tako, kot bi lahko in bi bilo tudi ceneje in okolju bolj prijazno od uporabe cest in železnic. Nemoteno plovbo po Donavi še vedno ovirajo številne prepreke in različni interesi. Eden od dobrih primerov, kako reko povezati z drugimi transportnimi potmi, je pristanišče na Dunaju, kjer upoštevajo načelo trimodalnosti: povezave z rečnim, cestnim in železniškim prometom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/7af68b03-e105-40da-a805-541eb6701822-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318195000 +0200" stop="20240318202000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/971c17c5-db83-482d-8873-88ad56fa9839-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318202000 +0200" stop="20240318210000 +0200">
    <title lang="it">Viaggio nella letteratura dalmata, Viaggio nella letteratura dalmata</title>
    <desc lang="it">Trasmissione tratta dal ricco archivio di TV Koper-Capodistria.  Oddaja iz arhivskega gradiva TV Koper-Capodistria.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/a3fe167c-62c8-4539-8143-1fad643f5062-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318210000 +0200" stop="20240318211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/2e6b01cf-9a6b-4f4d-9c61-32243735ce19-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318211500 +0200" stop="20240318221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Meridiani - Educazione alimentare, cibo e salute Obesità, diabete, colesterolo, pressione ma anche disturbi alimentari. Nella nostra società sono conseguenze spesso di una cattiva educazione alimentare. Per arginare, soprattutto il sovrappeso, si ricorre ad ogni tipo di dieta, ma anche all’abuso di farmaci. Cosa si intende per educazione alimentare e soprattutto come metterla in pratica?</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240317/000200/XTV100004843/ad66a1f8-0895-492b-84cd-cccc048215b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318221500 +0200" stop="20240318223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/e058134e-b06f-4577-918b-cc7a6afc17b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318223000 +0200" stop="20240318225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">V oddaji obiščemo Stolico za slovenski jezik  v Gradcu, ki velja za prvo katedra za slovenščino na svetu. Ustanovljena je bila leta 1811, in sicer je bila namenjena praktičnemu pouku slovenskega jezika. Predstavljamo prenovljeni vodnik planinske poti Vertikala, ki nas vodi peš od tromeje, kjer se stikajo Slovenija, Italija in Avstrija, vse do Trsta. Tudi letos je Klub koroških Slovencev v Ljubljani skupaj s celovško Krščansko kulturno zvezo in Slovensko prosvetno zvezo ter ljubljanskim Društvom slovensko-avstrijskega prijateljstva pripravil Koroške kulturne dneve v Ljubljani. Koroška poje,  največja pevska prireditev Slovencev na Koroškem.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240316/000200/XTV100004843/34ecd74f-b66e-41d2-92d4-b0430ce00964-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318225500 +0200" stop="20240318234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/6f0a918b-1b92-4c30-b516-9c493e9ecde7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318234000 +0200" stop="20240319001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/c0d42f78-4ca5-4d93-8161-f5063de4c0ba-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240319001500 +0200" stop="20240319004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/41e93d65-8c98-409f-ba97-1da260ec10cd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240319004000 +0200" stop="20240319060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240315/000200/XTV100004843/17c80716-58b9-45d1-92e8-d605895f1782-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

