<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409060000 +0200" stop="20240409060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/70e4a8c6-858a-490b-bd76-eee342631d62-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409060000 +0200" stop="20240409140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/9b300dfa-fc0e-4c12-a2de-04d4479aa6e7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409140000 +0200" stop="20240409142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/fe5fa559-63d6-4b9c-b74d-0b13ba0eaef4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409142000 +0200" stop="20240409142500 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/d4c8de8b-6c55-4c7a-bd3f-c9ed2263462b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409142500 +0200" stop="20240409144000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/9f32b8e2-7a85-4bb9-9e4a-2ae9b9583674-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409144000 +0200" stop="20240409150000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/94da57dc-9c19-4658-a176-f9f1b45c55ab-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409150000 +0200" stop="20240409154500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, L’Istria arcaica</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/8ff6f46e-707f-4953-bd4b-8fc609100877-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409154500 +0200" stop="20240409161500 +0200">
    <title lang="it">La macroregione alpina, La macroregione alpina</title>
    <desc lang="it">La macroregione alpina è popolata da più di 70 milioni di abitanti, distribuiti in 7 stati e 48 regioni. Nel 2015 l’Unione Europea ha accolto una strategia di sviluppo per questo territorio, poiché questa macroregione abbraccia i paesi europei più avanzati. L’idea di fondo è di collegare paesi diversi uniti dalle medesime sfide, che incontra difficoltà demografiche, dove un rapporto responsabile nei confronti dell’ambiente rappresenta un impegno importante specialmente nel contesto turistico e dove ci sono infinite occasioni per numerosi progetti di sviluppo. La Slovenia, in questo ambito, ha la possibilità di unirsi con i paesi confinanti in diversi progetti che vi illustreremo in questo viaggio che spazia nella zona di Bovec/Plezzo, nei pressi di Bohinj, nel parco austriaco della biosfera di Nockberge e a Bressanone nel Tirolo.  V Alpski makroregiji živi več kot 70 milijonov ljudi in zajame 7 držav razdeljenih v 48 regijah. Leta 2015 je Evropska unija sprejela strategijo za razvoj tega prostora, z idejo povezovanja različnih držav z enakimi izzivi, ki se sooča z demografskimi težavami, kjer je velik izziv odgovoren odnos do okolja še posebej v kontekstu turizma in kjer je priložnost za številne razvojne projekte, saj ta makroregija zajame najbolj razvite evropske države. Slovenija ima v tem prostoru veliko možnosti za povezovanje s sosednimi državami v različnih projektih, ki smo zabeležili na poti na Bovškem, na Bohinjskem, v avstrijskem biosfernem območju Nockberge, ter v Al...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/d73e3103-de1b-4f54-8e36-437cf78a2e53-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409161500 +0200" stop="20240409164500 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/95ad32e4-bbec-45ea-9e9e-0b287baa25e4-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409164500 +0200" stop="20240409165500 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, L’autostrada del mare</title>
    <desc lang="it">L’ampiamento delle possibilità di trasporto è molto importante nella Macroregione adriatico-ionica per lo sviluppo di quest’area. Come in passato, il mare rappresenta la rotta commerciale più importante. Nel 1987, tra Trieste e la Turchia iniziarono a sperimentare il progetto dell’Autostrada del Mare, che divenne un esempio per la promozione e lo sviluppo del trasporto marittimo, stradale e ferroviario intrecciato sia alla luce dello sviluppo economico che, naturalmente, della limitazione delle emissioni di anidride carbonica.  Širitev različnih transportnih možnosti je v Jadransko Jonski makroregiji, za razvoj tega območja, zelo pomembno. Kot v preteklosti, je morje pri tem najpomembnejša trgovska pot. Leta 1987 je med Trstom in Turčijo začel poskusno delovati projekt Pomorske avtoceste, ki je postal zgled za uveljavljanje in razvoj prepletenega pomorskega, železniškega in cestnega prometa, tako v luči ekonomskega razvoja kot seveda tudi omejevanja izpustov ogljikovega dioksida.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/24d559a4-a168-4403-822f-d1b0e973c924-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409165500 +0200" stop="20240409180000 +0200">
    <title lang="it">Meridiani, L’Unione Italiana al bivio</title>
    <desc lang="it">Il punto sui nodi affrontati alle recenti assemblee dell’Unione Italiana, a partire dalla nomina del nuovo coordinatore UI di Capodistria. Le soluzioni e le proposte per superare l’attuale situazione di stallo e garantire lo sviluppo futuro e l’unitarietà dell’Organizzazione della minoranza.      Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240407/000200/XTV100004843/fed62c01-2308-4ee9-9de0-390f8360901a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409180000 +0200" stop="20240409183500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/94319ba0-4203-4391-9f41-5f3816e48d53-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409183500 +0200" stop="20240409184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/fc365af4-3bd3-43a1-8226-58e75f16efd6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409184000 +0200" stop="20240409190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/6dfc0423-81de-49d7-8eb4-0f56f5239f5c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409190000 +0200" stop="20240409192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/fa046e5c-1bbc-4b94-bd68-bbea16d287ac-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409192500 +0200" stop="20240409193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/3a739419-0fba-40ba-992e-36f147c97d13-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409193000 +0200" stop="20240409201500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/c4481b44-941f-4e45-8853-6d0316c8e74b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409201500 +0200" stop="20240409210000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/40de35b4-8cae-430c-8bb5-b65c8700bf50-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409210000 +0200" stop="20240409211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/ba86b1f1-bd1b-49d4-a885-57aa8f1aa423-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409211500 +0200" stop="20240409223000 +0200">
    <title lang="it">Al di la dei lupi</title>
    <desc lang="it">Nella Trieste degli anni settanta del secolo scorso, tra confini fisici ed ideologici, tra genti diverse ma da sempre conviventi, inizia la sua avventura il musicista e compositore Alfredo Lacosegliaz. Accogliendo le sonorità dell’est Europa ben prima che queste diventassero di moda e tendenza. I contributi di musicisti, registi, scrittori che hanno collaborato con lui, ne tracciano le caratteristiche umane e artistiche. Le originali musiche a ritmi dispari da lui composte, avvolgono il racconto, rivelano un artista fuori dagli schemi che lascia libera una eredità artistica e musicale a chi ne fosse curioso.  V Trstu, v sedemdesetih prejšnjega stoletja, med fizičnimi in ideološkimi mejami, med različnimi a vedno sobivajočimi ljudmi, začenja svojo glasbeno pustolovščino Alfredo Lacosegliaz: glasbenik in skladatelj. Je znal sprejeti zvoke vzhodne Evrope, še preden so postali trendovski in priljubljeni v svetu. Pričevanja glasbenikov, režiserjev in pisateljev, ki so z njim sodelovali, zarišejo njegove človeške in umetniške značilnosti. Izvirna glasba z nenavadnimi ritmi, ki jih je zložil, ovije zgodbo in razkrije umetnika izven okvirjev, ki zapušča umetniško in glasbeno dediščino radovednim.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240406/000200/XTV100004843/383cdef5-6027-44f9-b9ae-de1bbc091fdd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409223000 +0200" stop="20240409223500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - disco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/d2f9dba7-fe7a-4fc2-bb50-41e8bce919e3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409223500 +0200" stop="20240409231500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/31c1f8ec-2958-493f-ab4e-61d677905d0a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409231500 +0200" stop="20240409235500 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Davide Degano</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gost oddaje italijanski fotograf Davide Degano.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240406/000200/XTV100004843/9015678c-c47d-44c4-941e-e949878c4df4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240409235500 +0200" stop="20240410002000 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/29b5faf7-eec3-4c3f-86d4-42f079a1823b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240410002000 +0200" stop="20240410003500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/c7bb8c43-3fb9-40eb-a470-6625c5c236f4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240410003500 +0200" stop="20240410010000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240405/000200/XTV100004843/94f883cd-a20c-46a0-9a8f-73ffd3d35add-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240410010000 +0200" stop="20240410060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240406/000200/XTV100004843/116f8e31-abc4-473f-aac1-419c130ddd98-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

