<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401060000 +0200" stop="20240401060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/416dc0ea-27cb-4c9b-b137-a5338928b454-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401060000 +0200" stop="20240401140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/f8c3ca95-96f4-41cf-a7e7-eae2d38c278e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401140000 +0200" stop="20240401142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/ed248b39-5969-4355-bd10-79bf497f15ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401142000 +0200" stop="20240401143000 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/97c14d97-95ae-48d7-8340-6dc3f12ec647-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401143000 +0200" stop="20240401151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/0aaad2e9-b4de-4afc-ade1-d3fed0fff7f9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401151500 +0200" stop="20240401161500 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/df506f49-ab47-410c-9f53-1325225d91b8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401161500 +0200" stop="20240401164500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">La Galleria Kambič di Metlika vanta una straordinaria raccolta di opere d’arte donata dai coniugi Kambič. Aljaž Vidrajz ha studiato arte musiva a Spilimbergo presso la famosa Scuola Mosaicisti del Friuli. Žigan Kranjčan è un giovane ballerino, musicista, coreografo e performer. Per lui il palcoscenico è lo spazio più importante! Il Codice della montagna è il più antico documento di natura giuridica conservato in lingua slovena. La via pedonale principale di Capodistria porta il nome di Calegaria, poiché secoli fa, vi dimoravano molte botteghe di calzolai.  Galerija Kambič v Metliki se ponaša z vrhunsko zbirk umetniških del - donacijo zakoncev Kambič.  Mozaik odpira nove dimenzije umetniške izražanja: Aljaž Vidrajz. Oder je najpomembnejši prostor plesalca, glasbenika, koreografa in performerja, Žigana Kranjčana. Gorske bukve so najstarejše ohranjeno pravno besedilo v slovenskem jeziku. Pred več stoletji so bile vzdolž glavne ulice v Kopru večinoma čevljarske delavnice.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/d2911b91-b924-4a99-9356-4fa341614e0a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401164500 +0200" stop="20240401171500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/e33c1681-7930-4512-bcb0-1890e9b30b63-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401171500 +0200" stop="20240401180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/bc960329-787a-441c-949b-62ceb00db455-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401180000 +0200" stop="20240401183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/23a25a15-f7f3-4093-8313-e97be5fba6ff-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401183500 +0200" stop="20240401184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/0dbc8996-5e5f-4a12-9e5b-f5f2dd638a21-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401184000 +0200" stop="20240401185500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/bb1f529b-2957-4798-99ac-c34b0c2c2414-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401185500 +0200" stop="20240401190000 +0200">
    <title lang="it">Velikonočna poslanica koprskega škofa Msgr. dr. Jurija Bizjaka</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/da36c24f-e159-443d-831a-95ac351f4fef-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401190000 +0200" stop="20240401192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/dcbdf93e-4375-4a6d-8bdd-9c1d04f3a792-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401192500 +0200" stop="20240401194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/6099f845-21c5-431b-a58c-eee06292afda-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401194500 +0200" stop="20240401200000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, I pescatori dell’Adriatico</title>
    <desc lang="it">La pesca è l’attività economica primaria nel territorio litoraneo settentrionale del Mare Adriatico. Gestire gli stock ittici "transfrontalieri" tra diversi paesi è uno dei temi più attuali nella Macroregione adriatico-ionica. I pescatori, che vivono quotidianamente a stretto contatto con il mare, danno indicazioni su come comportarsi per preservare il patrimonio della pesca, nonostante il crescente inquinamento del mare.  Ribolov je primarna gospodarska dejavnost v obmorskih krajih na severu Jadranskega morja. Upravljanja staleža rib "preko meja" med različnimi državami je eno izmed zelo aktualnih vprašanj v Jadransko Jonski makroregiji. Ribiči, ki se z morjem srečujejo vsak dan povedo kako bi najbolje ohranjali dediščino ribištva, kljub naraščanju onesnaževanja morja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/f3379dd7-55f5-4f6d-8af3-24d1262c4499-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401200000 +0200" stop="20240401203000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/88b7fdc3-4ec9-4d5c-8db3-b203e60ef4f7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401203000 +0200" stop="20240401210000 +0200">
    <title lang="it">La macroregione adriatico-ionica, La macroregione adriatico-ionica</title>
    <desc lang="it">La macroregione adriatico-ionica abbraccia 8 paesi e vi vivono 70 milioni di abitanti. Il mare è una fonte naturale che offre numerose sfide e opportunità ai paesi che ne fanno parte e che condividono la storia e la posizione geografica ma sono molto diversi sia per il grado di sviluppo economico sia per il tasso di disoccupazione e di rapporto responsabile nei confronti dell’ambiente. Questo territorio svolge un importante ruolo di avvicinamento tra i Balcani e l’Europa. L’autostrada del mare è il progetto che collega gli stati membri, già uniti da progetti comuni in tema di sviluppo sostenibile, di protezione del patrimonio naturale, della pesca e della mitilicoltura.  V Jadransko-jonski makroregiji, ki zajema 8 držav, živi 70 milijonov ljudi. Morje je naravni vir, ki prinaša številne izzive in priložnosti obmorskim državam, ki si delijo zgodovino in geografski položaj, vendar so izredno različne, tako po gospodarski razvitosti kot stopnji nezaposlenosti in odgovornemu odnosu do okolja. Prostor, ki si ga delijo, ima zelo pomembno vlogo pri približevanju Vzhodnega Balkana Evropi in pomorska avtocesta je povezovalni projekt vseh držav te makroregije, ki imajo vedno več skupnih projektov na področju trajnostnega razvoja, zaščite naravne dediščine, pa tudi razvoja ribištva in školjkarstva.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/1e03c75e-68cf-4c75-8d86-a782cc409648-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401210000 +0200" stop="20240401211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/2db87655-1602-4672-a122-f5a6e2a0fcad-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401211500 +0200" stop="20240401221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani, L’italiano lingua d’ambiente</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240331/000200/XTV100004843/d48ac950-0a39-4ba6-a1ae-26d45f4986fe-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401221500 +0200" stop="20240401223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/b5c28b41-dd22-42f1-a8a6-27cdaca9ac66-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401223000 +0200" stop="20240401225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/bf6302dc-db57-4369-b108-25898ca37bda-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401225500 +0200" stop="20240401234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Najprej bomo pogledali, o čem so govorili na kongresu Zadružne zveze slovenije v Portorožu. Sledilo bo poročilo o toči in sodri, ki je prizadela velik pas Primorske. Bili smo na festivalu malvazije, o tesnejšem sodelovanju kmetov in turističnih delavcev pa razmjišljajo na Krasu in v Brkinih. Tam bomo tudi zaključili našo oddajo, saj smo obiskali Suhorje, kjer ob veliki noči pripravljajo zanimivo jed.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240331/000200/XTV100004843/c0708e9e-088f-4b3f-bd1b-440a1dd4875e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240401234000 +0200" stop="20240402001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/5eb99045-1155-4b40-87d0-176ff8c9e028-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402001500 +0200" stop="20240402004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240328/000200/XTV100004843/0f9059e9-4e80-4169-b0c9-ae675dd761be-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240402004000 +0200" stop="20240402060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240329/000200/XTV100004843/b320b1ff-b612-486d-8c61-92993ce283bd-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

