<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416060000 +0200" stop="20240416060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/4d0c0651-8a82-4afc-8ae4-39b0d82a9aef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416060000 +0200" stop="20240416140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/73a26715-36e2-4a46-92af-ba56b99a8ebf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416140000 +0200" stop="20240416142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/5545f1d7-da00-4667-b957-0c32c0205f51-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416142000 +0200" stop="20240416142500 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/997a4b91-637d-4ec7-97b6-b1bbe18d3ae1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416142500 +0200" stop="20240416144000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/523c5659-c0d9-470c-bfe1-a0645a07f542-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416144000 +0200" stop="20240416150000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/82b4f1a3-839f-46f9-be15-fa7ebc075d1b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416150000 +0200" stop="20240416154500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Dedicato a...Luciano Kleva</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/0e76edfd-5239-4c8c-a492-4a2a2a9f5ec1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416154500 +0200" stop="20240416161500 +0200">
    <title lang="it">La macroregione danubiana, La macroregione danubiana</title>
    <desc lang="it">La macroregione del Danubio coinvolge 14 stati e abbraccia un territorio più esteso di quella che è l’area geografica danubiana. È la più varia e quella dallo sviluppo meno uniforme. In questo territorio vivono 115 milioni di abitanti legati da un patrimonio culturale ricco di storia e molto variegato, hanno potenziali economici e sociali molto diversi ma molti interessi in comune. Con il sostegno dell’UE, si stanno realizzando numerosi progetti per una maggiore coesione e uno sviluppo più uniforme di questo territorio, per la tutela dell’ambiente, per accelerare il turismo e avvicinare il patrimonio culturale ai cittadini.  Podonavska makroregija združuje 14 držav in zajema širše ozemlje od geografskega podonavja. Med tremi makregijami je najbolj raznovrstno in najbolj neenakomerno razvito. Na tem ozemlju živi 115 milijonov prebivalcev, ki povezuje bogata in zelo raznolika kulturna dediščina in zgodovina, z zelo različnimi gospodarskimi in socialnimi potenciali in številnimi skupnimi interesi. S podporo EU se na tem območju izvajajo številni projekti, da bi prostor povezali in enakomerno razvili, obvarovali okolje, pospešili turizem ter ljudem približali kulturno dediščino.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/666d3615-acb2-4411-8362-34dbf5244b0c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416161500 +0200" stop="20240416164500 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/4f2d2627-6d2a-4c70-9de0-7a09135a8b97-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416164500 +0200" stop="20240416165000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, Il viaggio del caffè</title>
    <desc lang="it">Il caffè, prodotto agricolo proveniente da luoghi tropicali, arriva in Europa solo via mare e il suo trasporto nei container dura circa 25 giorni. Il carico si muove lungo l’Adriatico fino al porto di Trieste. Ogni anno vengono sbarcate più di 100.000 tonnellate di caffè verde, che vengono selezionate attentamente e consegnati due milioni di sacchi ai magazzini del mercato. Il percorso di questa preziosa cultura continua fino alla torrefazione, dove i chicchi di caffè diventano ciò che tutti conosciamo: una bevanda ricca di storia e cultura su entrambi le sponde del Mare Adriatico.  Kava, kmetijski pridelek iz tropskih krajev, v Evropo prihaja samo po morskih poteh. Prevoz s kontejnerjem traja približno 25 dni. Tovor pluje po Jadranskem morju vse do tržaške luke. Tu vsako leto raztovorijo več kot 100 tisoč ton zelene kave, ki jo nato skrbno preberejo in dva milijona vreč dostavijo v tržaška skladišča. Pot te dragocene kulture se nadaljuje do pražarn, kjer kavna zrna postanejo to, kar vsi poznamo: pijača z bogato zgodovino in kulturo na obeh straneh Jadranskega morja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240414/000200/XTV100004843/980ffb01-7e9c-4257-8ed2-db3c94ad7fb7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416165000 +0200" stop="20240416180000 +0200">
    <title lang="it">Nuovo Cinema Buie, Nuovo Cinema Buie</title>
    <desc lang="it">Nel 1950 la cittadina di Buie in Istria è sotto l’amministrazione militare jugoslava, subentrata dopo la fine della Seconda Guerra Mondiale. Moltissimi italiani sono partiti esuli. Pur nel dramma dell’instaurazione del nuovo potere popolare e i soprusi del regime, la comunità italiana rimane forte. In quell’anno viene costruito il primo cinema che viene preso in gestione da Leonardo Acquavita, ex direttore delle cooperative operaie prima della guerra, molto attivo nella vita sociale della cittadina.  Egli farà di quel cinema un punto di riferimento. Il dramma e la ricostruzione sociale di quei decenni sono scanditi, in quella sala, da tutti i grandi divi dell’epoca: Audrey Hepburn, Marlon Brando, James Dean, Cary Grant ... e nel buio della sala le distanze tra le persone si accorciano, le differenze di cultura sfumano. È la magia del cinema, che dà l’illusione che il sogno possa diventare realtà. Nel sognare ad occhi ad aperti con le immagini che scorrono sullo schermo, tutti sognano un futuro collettivo e personale migliore, insomma un un happy end.   Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240414/000200/XTV100004843/8c039ce8-5271-42ad-9c39-75d9ce5924e2-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416180000 +0200" stop="20240416183500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/be5d1d19-30c2-4426-96df-9be091dabc1b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416183500 +0200" stop="20240416184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/6223a7c1-ad83-4b49-abac-eff518fee12b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416184000 +0200" stop="20240416190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/2405ad38-0886-415e-933d-12e1b5bbfe65-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416190000 +0200" stop="20240416192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/7148203b-99e6-4c60-969b-909ace3ff050-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416192500 +0200" stop="20240416193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/cb6afc1d-f0f7-4fd7-827b-1a047cfa08e4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416193000 +0200" stop="20240416201500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/3cff0748-dd59-4c2d-8eef-7e68063e74b3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416201500 +0200" stop="20240416210000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/0c1cbf56-ba3c-4b29-994e-9faba07b6eea-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416210000 +0200" stop="20240416211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/6634e40a-42ac-4594-b8f8-6f5b78fc6ad1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416211500 +0200" stop="20240416221500 +0200">
    <title lang="it">Rimi - tour</title>
    <desc lang="it">"Rimi-tour" è il primo film in dialetto istrioto. Si tratta di un viaggio attraverso le località dell’area in cui si parla questo antico idioma, ovvero Rovigno, Sissano, Valle, Dignano, Gallesano e Fasana. Alla realizzazione del film hanno partecipato tutte e sei le Comunità degli Italiani dell’area in questione. I protagonisti sono sei giovani che oltre a essere legati da un rapporto di amicizia, hanno uno scopo in comune.   Dokumentarni film.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/954a8e40-9d49-47b8-a150-705a77e1c722-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416221500 +0200" stop="20240416222000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica - disco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/b1fbbc0a-25e2-4cd2-a239-64eb68874953-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416222000 +0200" stop="20240416230000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/339cda4e-8967-4f67-b52f-aaf04ec308e0-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416230000 +0200" stop="20240416234000 +0200">
    <title lang="it">Artevisione Magazine, Alessandro Ruzzier</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja o umetnosti in kulturi. Gost oddaje je italijanski fotograf Alessandro Ruzzier iz Trsta.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/648a9172-ddf0-41c9-b299-1541595bd157-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240416234000 +0200" stop="20240417000500 +0200">
    <title lang="it">Tg events.it</title>
    <desc lang="it">La TV che ti fa crescere.  Magazinska oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/c3152abf-017d-4fcc-b91f-0d9aa6357e37-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240417000500 +0200" stop="20240417002000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/3fe6d9b5-1191-45f2-be76-5dfbfd24198e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240417002000 +0200" stop="20240417004500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240412/000200/XTV100004843/fcb84081-6855-4592-9dd4-00c1a8119afd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240417004500 +0200" stop="20240417060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240413/000200/XTV100004843/9cb4cdff-530b-436f-90e3-0ecd0f9e53ee-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

