<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317060000 +0200" stop="20240317060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/acf87b2a-0e42-47a0-b159-2a4bc904a4c9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317060000 +0200" stop="20240317115000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/37a35a19-fbaf-4013-9cda-ffec45f43701-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317115000 +0200" stop="20240317125000 +0200">
    <title lang="it">Sci alpino</title>
    <desc lang="it">Saalbach - Coppa del mondo, Gigante F, II manche</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/47066b29-91cb-487d-8d00-6f36bd85ce56-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317125000 +0200" stop="20240317132000 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/af81fbdd-dc10-4954-8afc-15f6681cc5fb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317132000 +0200" stop="20240317142000 +0200">
    <title lang="it">Sci alpino</title>
    <desc lang="it">Saalbach - Coppa del mondo, Slalom M, II manche</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/18a209a7-d950-429c-9218-98711456c4e2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317142000 +0200" stop="20240317143000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/abb0902b-37a4-4ccd-ba8e-bbe5dbdb12cf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317143000 +0200" stop="20240317144000 +0200">
    <title lang="it">Young village folk, Mademoiselle D</title>
    <desc lang="it">Marie-Francoise Devichi, vive a Barbaggio, in Alta Corsica. Nonostante avesse programmato di studiare medicina, la morte prematura della madre l’ha avvicinata al padre, viticoltore, ed ha deciso di portare avanti il suo lavoro. Oggi in Corsica produce diversi tipi di vino, già noti al mercato francese.  Marie-Francoise Devichi, živi v vasici Barbaggio na Korziki. Čeprav je načrtovala študij medicine, jo je zgodnja mamina smrt povezala z očetom vinogradnikom in odločila se je da bo nadaljevala njegovo delo. Danes na Korziki prideluje številne vrste vina, ki so že prepoznavne na francoskem trgu.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/75dba5b8-437f-41ea-9117-15acfaeb99a1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317144000 +0200" stop="20240317152500 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/d3248693-f700-4282-9515-b8929581026c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317152500 +0200" stop="20240317162000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/33539d17-8dda-439e-ae3c-205f7ef99349-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317162000 +0200" stop="20240317172500 +0200">
    <title lang="it">Enzo Hrovatin in concerto, Enzo Hrovatin in concerto</title>
    <desc lang="it">Concerto del duo composto dal cantautore e musicista isolano, Enzo Hrovatin e dal chitarrista jazz, Primož Grašič. Il duo presenta il progetto Volaria dismentegarte, CD in dialetto isolano inciso da Enzo Hrovatin nel 2011.   Koncert dua, ki ga sestavljata izolski kantavtor Enzo Hrovatin in jazz kitarist Primož Grašič. Repertoar je raznolik, izvedene so pesmi v istrskem narečju in še veliko več.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/63a553dc-ec6e-4b2c-bffd-2ccd9650701f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317172500 +0200" stop="20240317180000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/6b9bc44c-c628-4dfe-97b5-76384b58b530-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317180000 +0200" stop="20240317184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/240a32a7-79ab-4d5d-8798-14e399c7d091-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317184500 +0200" stop="20240317190000 +0200">
    <title lang="it">Kuhinja naših non - dediščina solin</title>
    <desc lang="it">Kruh je tista jed, ki najbolj ponazarja domačnost. Tako je bilo tudi v solinah, kjer so gospodinje zamesile testo in spekle kruh za vse dni v tednu. Testu so vselej dodale oljčno olje, kvas pa so vzgajale same. Ker je bila krušna peč skupna, so solinarji našli domiselno rešitev, da so ločili en hlebec od drugega. Na sveže testo so vtisnili žig, na katerem so bile običajno inicialke družinskega imena. V solinarskem muzeju na območju Fontanigge tako še danes hranijo žig v izvirni obliki, na katerem sta dobro vidni prvi črki družinskega imena. Kruha seveda gospodinje niso mogle zamesiti brez vode, ki pa je bila v solinah prava dragocenost, saj je bilo treba ponjo na precej oddaljen kraj Fontanelle. Vodo so natočile v vrče in si ga poveznile na glavo, kamor so si namestile poseben obroč iz blaga. Kruh so postregli skoraj k vsem jedem, včasih ga je kot priloga nadomestila polenta, krompir pa v solinah ni bil prav pogosto na krožnikih.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/5e4a8c55-b425-43cb-8fe7-fa0b8426c06e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317190000 +0200" stop="20240317192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/0f7dfb45-48be-4a02-a03f-b9ddc38ce710-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317192500 +0200" stop="20240317193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/b45d8aae-4e17-4040-a9f4-dd3195109dd1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317193000 +0200" stop="20240317200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/1745b3ba-ffbb-44a5-951a-bf42e209ba9c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317200000 +0200" stop="20240317203000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/644f8575-795e-4030-be75-3355907ba9f1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317203000 +0200" stop="20240317210000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/bf6ac0db-7116-4bd8-8d88-7d9009a40669-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317210000 +0200" stop="20240317211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/aa98baa6-a1ed-4d91-91e1-42a09eae9b37-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317211500 +0200" stop="20240317215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/edb36216-0ba0-4b46-a153-95b727a3e5f2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317215500 +0200" stop="20240317224000 +0200">
    <title lang="it">Folkest 2017, Pietro Sabatini &amp; Co.-II parte</title>
    <desc lang="it">Dall’estivo di Palazzo Gravisi Buttorai di Capodistria. Koncert iz vrta Palače Gravisi Buttorai.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/7c892b90-6c85-4997-b8c5-b7e2ad9b5402-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317224000 +0200" stop="20240317231000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">La qualità del dialogo sociale in Slovenia A quasi due anni di governo Golob, in Slovenia appare chiaro che il dialogo sociale è vittima di un impoverimento generalizzato. Gli scioperi in tutta una serie di categorie essenziali sono all’ordine del giorno ed il Consiglio Economico Sociale, quale tavolo di incontro e dialogo fra i rappresentanti del governo, dei datori di lavoro e dei sindacati, non funziona più. Ne parleremo con Damjan Volf, presidente della Confederazione Sindacati 90.   Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240316/000200/XTV100004843/a9a705ef-eba8-469a-9d60-ab183af79203-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317231000 +0200" stop="20240317232500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/aa2ef810-e488-4935-aed7-44edf2b0f897-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317232500 +0200" stop="20240317234000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/159c3373-de46-4b09-b7a3-a25a96f42afc-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240317234000 +0200" stop="20240318000500 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240313/000200/XTV100004843/ff4a7440-90de-4b73-a0c7-ff09e28ae9d9-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240318000500 +0200" stop="20240318060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240314/000200/XTV100004843/483c7a5b-2bf9-41f8-bbd3-bd5c9993c22c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

