<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429060000 +0200" stop="20240429060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/6ba3fac7-f2ce-4acf-8852-913e0f7fdc79-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429060000 +0200" stop="20240429140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/9fe21a40-6eea-412f-a4c3-bf8a529977ed-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429140000 +0200" stop="20240429142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/83591fee-cf7f-498e-b3d4-5db8f30b77e5-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429142000 +0200" stop="20240429142500 +0200">
    <title lang="it">Curiosita`Istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240427/000200/XTV100004843/8e64a931-bcb1-44d6-9f24-c4975b4b5cfb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429142500 +0200" stop="20240429151500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi scuola</title>
    <desc lang="it">Tuttoggi Scuola e’ la trasmissione che presenta il mondo scolastico in Tv. In primo piano gli Istituti della Comunita’ nazionale italiana di Slovenia e croazia, ma non solo. Ogni settimana, il martedi’, si rinnova l’appuntamento con un nuovo argomento: dall’attivita’ didattica a quella formativa. Con cadenza mensile, all’interno di Tg Scuola Ragazzi, di volta in volta, una scuola presenta il proprio Telegiornale.   Tuttoggi Scuola je TV serija, ki obravnava šolsko problematiko in razkriva življenje za šolskimi klopmi. Poudarek daje predvsem inštitucijam Italijanske narodne skupnosti, tako v Sloveniji kot na Hrvaškem. V posamezni oddaji so predstavljene različne tematike, od didaktičnih do izobraževalnih. Vsak konec meseca se oddaja prelevi v TG Scuola Ragazzi, kjer nastopajo učenci posamezne šole, ki se predstavijo s svojim televizijskim dnevnikom.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240427/000200/XTV100004843/3552ad37-f8f1-4365-82fe-06ac89abbc85-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429151500 +0200" stop="20240429155000 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240427/000200/XTV100004843/ddb9e097-7d9d-40f1-8bca-806668f649e6-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429155000 +0200" stop="20240429161500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Oggi esploreremo il cielo con l’aeromodellismo.  Poi entreremo nella casa di quattro artiste di Škofja Loka.  Ascolteremo la musica del noto musicista sloveno Miha Debevec che ama rompere gli stereotipi che circondano la fisarmonica.  Visiteremo il Carso e ci immergeremo nel meraviglioso Lago selvaggio.  Infine, conosceremo Andraž Mihelin e la sua squadra che hanno sviluppato l’imbarcazione a vela più premiata dell’industria nautica.   Tokrat se bomo najprej z modelarji povzdignili v višave neba.  Nato bomo vstopili v prostore štirih ustvarjalk iz Škofje Loke.  Prisluhnili bomo glasbi znanega slovenskega harmonikarja; Miha Debevec rad ruši stereotipe o tem inštrumentu.  Potopili se bomo v čudovito kraško Divje jezero. Na koncu pa bomo še zajadrali: Andraž Mihelin je skupaj s svojo ekipo razvil najbolj nagrajeno jadrnico v navtični industriji.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240427/000200/XTV100004843/6bc48108-c915-417a-80dc-1ed807d5a35a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429161500 +0200" stop="20240429164500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/8831bf81-b5a3-44af-a3df-0c89c8ba8c0e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429164500 +0200" stop="20240429171500 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/31af5b85-7feb-4f8b-bbf8-bd3ebd25ce0f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429171500 +0200" stop="20240429180000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/9ad9351b-de26-429b-91f4-e925fdd94585-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429180000 +0200" stop="20240429183500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/da7cc86c-8161-4ea2-b1bc-7c31c34d1d45-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429183500 +0200" stop="20240429184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/0f076be4-829f-433e-a568-50edc3a079e4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429184000 +0200" stop="20240429190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/304087ff-abfb-4f15-ba23-f50afa224a91-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429190000 +0200" stop="20240429192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/401421be-b3fd-4753-bc33-da1d21168a75-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429192500 +0200" stop="20240429194500 +0200">
    <title lang="it">Zona sport</title>
    <desc lang="it">Trasmissione informativa sportiva del lunedi`.  Ponedeljkova informativna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/2ae63e2b-3290-4cd5-9194-04ab43cfaad1-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429194500 +0200" stop="20240429195000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica</title>
    <desc lang="it">I mitilicoltori delle Bocche di Cattaro L’area del golfo delle Bocche di Cattaro è stata analizzata e dall’Istituto di biologia marina locale e vanta un’ottima qualità delle acque. È stata quindi raccomandata come luogo ideale per l’allevamento di cozze. La produzione di mitili è come l’agricoltura e il campo in mare non è al sicuro da "parassiti". Infatti, il nemico numero uno dei molluschi sono le orate.  Po analizah Inštituta za morsko biologijo iz Kotorja, tamkajšnja voda je idealna za gojenje školjk. Pridelava školjk je kot kmetovanje, in polje v morju ni varno pred »škodljivci«. Najhujši sovražniki školjkarjev so orade.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/ba05ec39-3f05-4cef-b37d-34d263349a12-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429195000 +0200" stop="20240429202000 +0200">
    <title lang="it">Mediterraneo</title>
    <desc lang="it">Rubrica di approfondimento sui paesi mediterranei.  Poglobljen pregled na mediteranske države.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/9d816d45-c217-44f8-92b8-8537bfd2a189-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429202000 +0200" stop="20240429210000 +0200">
    <title lang="it">Ultime notizie, Ultime notizie</title>
    <desc lang="it">Documentario.  Dokumentarna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/2410bad3-ddf0-44ad-b360-8c736a6249b1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429210000 +0200" stop="20240429211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/10a02e6e-cebf-4296-8ed7-06999450f13c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429211500 +0200" stop="20240429221500 +0200">
    <title lang="it">Meridiani</title>
    <desc lang="it">Trasmissione settimanale riguardante temi attuali con ospiti in studio.   Tedensko informativna oddaja o aktualnih temah z gosti v studju.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/a038e011-eedf-441d-b4ec-16f5f77973db-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429221500 +0200" stop="20240429223000 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/1a81d288-9a44-4fd8-91dd-0dacd867db9a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429223000 +0200" stop="20240429225500 +0200">
    <title lang="it">Rojaki</title>
    <desc lang="it">Oddaja »Rojaki« je most med domovino in Slovenci, ki živijo zunaj njenih meja. Pesem, literatura, folklora in številne druge oblike izražanja ohranjajo živo slovensko besedo in tradicijo. Slovenstvo živi naprej tudi po zaslugi novih gospodarskih povezovanj, raziskovalnih in turističnih pobud ter izjemnih posameznikov, ki bogatijo naš skupen prostor. Vse to so Rojaki, spoznajte jih skupaj z nami.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/49b0c534-0675-4946-96f7-d5304143559f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429225500 +0200" stop="20240429234000 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in na TV Maribor s slovenskim znakovnim jezikom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/95fd521f-1980-475a-ac30-3545e06a263e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240429234000 +0200" stop="20240430001500 +0200">
    <title lang="it">Športel</title>
    <desc lang="it">Regionalni TV program Koper - Capodistria že vrsto let namenja posebno oddajo športnemu dogajanju med zamejci v Italiji. Predhodnica današnje oddaje Športel je bil »Šesti krog« v sezoni 1990/91. Oddaja se je jeseni 1991 preimenovala v Športel, od tedaj je njen redaktor in voditelj Igor Malalan. Športel prihaja v domove zamejcev in tudi številnih gledalcev Slovenije vsak ponedeljek zvečer ob 18.00. V 30 minutah se zvrstijo prispevki s športnih tekmovanj ter pogovori v studiu. V vseh teh letih se je v oddaji zvrstilo veliko število sodelavcev, stalnica pa ostaja Igor Malalan, ki je oddaji dal svoj pečat z uvedbo nekaterih novih rubrik in vodenjem, ki odstopa od običajnih tovrstnih oddaj. Športel pomeni okence v pogovornem jeziku zamejcev in je v skladu z namenom oddaje - odpiranje okna v svet zamejskega športa. Oddajo ureja in vodi Igor Malalan.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/0b960673-fa3f-455e-a2ae-81d6efe9719d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240430001500 +0200" stop="20240430004000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg4.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240425/000200/XTV100004843/64a613fd-37db-42c1-b24c-bc1115db4d06-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240430004000 +0200" stop="20240430060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240426/000200/XTV100004843/451f0077-f937-4d21-8255-949ec5e7912f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

