<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620060000 +0200" stop="20240620060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/abe58e82-9c20-4033-a4fc-f535b10d789b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620060000 +0200" stop="20240620140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/cc895caa-273f-4a61-b89b-9628c1a86383-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620140000 +0200" stop="20240620142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/5f00f8d0-d36e-42dc-bbd3-7dff075f04ec-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620142000 +0200" stop="20240620143000 +0200">
    <title lang="it">Le macroregioni - La macroregione adriatico-ionica, L’autostrada del mare</title>
    <desc lang="it">L’ampiamento delle possibilità di trasporto è molto importante nella Macroregione adriatico-ionica per lo sviluppo di quest’area. Come in passato, il mare rappresenta la rotta commerciale più importante. Nel 1987, tra Trieste e la Turchia iniziarono a sperimentare il progetto dell’Autostrada del Mare, che divenne un esempio per la promozione e lo sviluppo del trasporto marittimo, stradale e ferroviario intrecciato sia alla luce dello sviluppo economico che, naturalmente, della limitazione delle emissioni di anidride carbonica.  Širitev različnih transportnih možnosti je v Jadransko Jonski makroregiji, za razvoj tega območja, zelo pomembno. Kot v preteklosti, je morje pri tem najpomembnejša trgovska pot. Leta 1987 je med Trstom in Turčijo začel poskusno delovati projekt Pomorske avtoceste, ki je postal zgled za uveljavljanje in razvoj prepletenega pomorskega, železniškega in cestnega prometa, tako v luči ekonomskega razvoja kot seveda tudi omejevanja izpustov ogljikovega dioksida.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/c0986247-bd5d-4df6-b5da-43854314dacb-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620143000 +0200" stop="20240620153000 +0200">
    <title lang="it">La biblioteca della famiglia Grisoni</title>
    <desc lang="it">La bellissima biblioteca della famiglia Grisoni oggi e`consultabile a tutti. Ripercorriamo insieme le vicende della antica famiglia capodistriana che ha donato tutto il suo ingente e straordinario patrimonio alla collettivita`.  Zelo pomembna grisonijeva knjižnica je danes končno dostopna v "Osrednji knjižnici Srečka Vilharja" v Kopru. V dokumentarni oddaji lahko spremljamo dogodke te plemenite koprske družine, ki je zapustila izjemno kulturno in bogato posestvo v dobrodelne namene, predvsem v korist najbolj potrebnim lokalnim otrokom.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/e4f5ab4c-65de-434c-bb9d-a20261621aef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620153000 +0200" stop="20240620160000 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il Festival internazionale estivo del teatro di strada Ana Desetnica è da 26 anni protagonista della cultura urbana estiva. La pittrice Mojca Senegačnik è originaria di Celje e con la sua comunicazione artistica esprime con immediatezza tutto ciò che prova. L’arte di Andrej Štular si basa sul riciclaggio, unisce tecniche diverse e vari media, come pupazzi, fumetti, video, fotografia e assemblaggi.  Igor Grabnar esprime la sua dedizione alla storia e al patrimonio sloveno attraverso le riproduzioni che costruisce da oltre 30 anni. Janez Krišelj è oggi uno dei rari esperti dell’arte dell’intreccio.   Mednarodni festival uličnega gledališča Ana Desetnica je že 26 let nepogrešljiv del poletne urbane kulture. Akademska slikarka Mojca Senegačnik skozi likovni jezik izraža vse, kar v tistem trenutku čuti.  Umetnik Andrej Štular z domišljeno likovno govorico, ki pogosto temelji na reciklaži, povezuje različne tehnike in medije, kot so lutke, stripi, video, fotografija in asemblaž. Igor Grabnar svojo predanost zgodovini in slovenski dediščini izraža skozi makete, ki jih ustvarja že več kot tri desetletja. Pletarstvo je ena starejših obrti na Slovenskem. V 19. stoletju so začeli delovati pletarski tečaji, ki so ponekod prerasli v pletarske šole.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/4bf6d12a-ae4c-47f7-b93d-8b77afee41af-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620160000 +0200" stop="20240620164500 +0200">
    <title lang="it">Istria cuore arcano, Carso Underground</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/b09fe672-07ac-433e-9830-3ba5bc722adf-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620164500 +0200" stop="20240620171000 +0200">
    <title lang="it">Alpe Adria, Il richiamo della natura</title>
    <desc lang="it">Mozaična polurna oddaja, ki predstavlja značilnosti posameznih krajev, dežel, ljudi, kulture, dogodkov in običajev s področja Srednje Evrope.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/c9429c94-a038-433e-b3c0-349720759c8c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620171000 +0200" stop="20240620172500 +0200">
    <title lang="it">Oramusica</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di videoclip musicali.  Oddaja z glasbenimi videoposnetki.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/0c34be26-a646-409d-b26e-816431d32e32-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620172500 +0200" stop="20240620180000 +0200">
    <title lang="it">Focus</title>
    <desc lang="it">In studio l’allenatore e professore Fredi Radojković Una vita dedicata allo sport e alla pallamano. Fredi Radojković ha viaggiato in tutta Europa con le squadre che ha allenato, portando a casa risultati molto importanti. I più grandi successi li ha ottenuti col Cimos Koper. Attualmente è allenatore della Pallamano Trieste e professore di educazione sportiva al ginnasio "Gian Rinaldo Carli" di Capodistria. Trasmette l’amore per lo sport non soltanto ai giocatori che allena, ma anche ai suoi alunni.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/8cb261f6-80be-4dcb-ac25-5261f053a427-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620180000 +0200" stop="20240620183500 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi</title>
    <desc lang="it">Marko Sancin, zborovodja mešanega pevskega zbora Jacobus Gallus Mešani pevski zbor Jacobus Gallus že več kot 30 let deluje na Tržaškem kot reprezentančni zbor slovenske narodnostne skupnosti. O dosežkih in prihodnjih ciljih zbora z dirigentom Markom Sancinom.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/8a830c60-95f6-4c4d-8af6-436d4c45fd78-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620183500 +0200" stop="20240620184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/71c34f89-7b35-4de7-8509-07789c666957-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620184000 +0200" stop="20240620190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/8fda9fa6-c05f-40aa-b11d-7ae2d3cee182-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620190000 +0200" stop="20240620192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/1b4f5715-79f0-4e28-86cc-0a9ca4a06c03-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620192500 +0200" stop="20240620193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/7dae61ca-f247-4ba6-a392-754b40674c65-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620193000 +0200" stop="20240620200000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina</title>
    <desc lang="it">Quarta di copertina V/10 con Paolo Cammarosano e Cristina Benussi In questa puntata di Quarta di copertina: -con Paolo Poli pariamo dell’iniziativa Il libro delle 18.03 e presentiamo il romanzo di Marij Čuk Fiamme nere -intervistiamo l’attore e comico Alessandro Fullin che ci racconta i suoi ultimi libri  -sono nostri ospiti da remoto Paolo Cammarosano, curatore del libro Piccolo elogio della non appartenenza, una storia istriana di Michele Zacchigna e Cristina Benussi, con cui parleremo di Anita Pittoni nel 40.o anniversario della scomparsa  -conclude la trasmissione il brano Classifyng the Thousand Shortest Sounds in the World« del compositore veneziano Claudio Ambrosini nell’interpretazione della flautista Federica Lotti, di cui presentiamo il CD Altre stagioni veneziane.   V tokratni oddaji Quarta di copertina: - s Paolom Polijem se pogovarjamo o iniciativi "Il libro delle 18.03"  - predstavljamo knjigo Fiamme nere italijanski prevod romana Marija Čuka "Črni plameni" -intervjuiramo igralca in komika Alessandra Fullina, ki nam pripoveduje o svojih najnovejših knjigah - naša virtualna gosta sta Paolo Cammarosano, urednik knjige Micheleja Zacchigne Piccolo elogio della non appartenenza, una storia istriana (Mali hvalospev o nepripadnosti, istrska zgodba) in Cristina Benussi, s katero se pogovarjamo o tržaški intelektualki, umetnici in kulturni delavki Aniti Pittoni ob 40. obletnici njene smrti. -končuje oddajo skladba Classifyng the Thousand Shortest Sounds in the World« beneškega skladatel...</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/8a12a269-b486-45d8-b9dc-2e6bc9624b36-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620200000 +0200" stop="20240620203000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/eca73b03-90c3-4eda-952b-55db5425f87d-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620203000 +0200" stop="20240620210000 +0200">
    <title lang="it">Storie di viaggi e mari</title>
    <desc lang="it">Serie di documentari realizzati nell’ambito del progetto Inter-Rives che vede collaborare le televisioni pubbliche dell’area del Mediterraneo grazie alla COPEAM. Questa serie propone i lavori realizzati dalle TV di Slovenia, Italia, Croazia, Tunisia, Spagna, Turchia, Malta, San Marino, Serbia-Vojvodina, Svizzera e sono dedicati ai temi del viaggio e del mare.   Serija dokumentarnih filmov realiziranih pod skupnim nazivom Inter-Rives. Projekt je nastal na pobudo COPEAM in združuje sodelovanje javnih televizijskih hiš Mediteranskega območja. Tematike dokumentarcev so zgodbe iz potovanj in obmorskega življenja. Dokumentarci so nastajali na javnih televizijah: Slovenije, Italije, Hrvaške, Tunizije, Španije, Turčije, Malte, San Marina, Srbije/Vojvodina in Švice.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/1485a782-c186-4a6e-98a9-b68379f776d9-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620210000 +0200" stop="20240620211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/d590fb74-0478-4c3a-a801-0826daef92c7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620211500 +0200" stop="20240620215500 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni Estate</title>
    <desc lang="it">Programma che si occupa degli eventi che caratterizzano l’Istria e il territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti dei reportage che parlano della storia, della cultura, delle tradizioni e degli eventi che interessano il territorio compreso fra Slovenia, Italia e Croazia. La versione estiva propone la storie piu’ belle e interessanti trasmesse nel periodo autunnale-invernale.  Kulturno-informativna oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območiju Istre in njenih sosednjih pokraijn Slovenije, Italije in Hrvaške. Novinarji kulturnega uredništva pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, politike, novinarstva in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/62560c3d-e9cd-4920-9869-f53219fd6d38-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620215500 +0200" stop="20240620223000 +0200">
    <title lang="it">Webolution, Mondo animato</title>
    <desc lang="it">Tedenska oddaja, ki izpostavlja in komentira dogajanja na spletu in v socialnih omrežjih. Oddajo pripravlja in vodi Rebeka Legović.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/f7f478a8-ed84-4152-959a-50ebdd933344-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620223000 +0200" stop="20240620233000 +0200">
    <title lang="it">28. Mednarodni Festival FeNS, Nova scena</title>
    <desc lang="it">Na FeNS-u so začeli najbolj uspešni glasbeniki. FeNS-a se je v vseh letih udeležilo že več kot 1.500 izvajalcev z več tisoč spremljevalci in podporniki …, med najbolj uspešnimi pevkami, pevci, skupinami so Tinkara Kovač, Eva Černe, Ajda Stina Turek, Lea Sirk, Aleksandra Čermelj, Ylenia Zobec, Eva Boto, Sara Briški Cirman - Raiven, Brigita Šuler, Nastja Gabor, Ditka Čepin, Siddharta, Kingston, Nude, Tina Marinšek (s skupino Ultra), Lara Baruca, Alya, Polona Furlan, Andraž Hribar, Monika Pučelj, Pika Božič, Botri, Foxy teens … Na FeNS-u sodelujejo mladi glasbeniki iz Slovenije, Srbije, BiH, Makedonije, Hrvaške, Črne Gore, Italije, Madžarske, Bolgarije, Rusije, Belorusije, Kazahstana, Ukrajine, Romunije, Malte, Izraela, Latvije, Litve, Estonije …</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/5373cb49-5413-49d0-93ee-84f67285ae68-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240620233000 +0200" stop="20240621000000 +0200">
    <title lang="it">S-prehodi</title>
    <desc lang="it">Marko Sancin, zborovodja mešanega pevskega zbora Jacobus Gallus Mešani pevski zbor Jacobus Gallus že več kot 30 let deluje na Tržaškem kot reprezentančni zbor slovenske narodnostne skupnosti. O dosežkih in prihodnjih ciljih zbora z dirigentom Markom Sancinom.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/6ec0b917-59bb-4557-8ebc-cbb8af81c9cf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621000000 +0200" stop="20240621002500 +0200">
    <title lang="it">Vklop, oddaja Slovencev v Italiji, Duševno zdravje</title>
    <desc lang="it">Oddaja je tokrat posvečena duševnemu zdravju. Na ta način se želimo spomniti tudi stote obletnice rojstva psihiatra Franca Basaglie, ki si je predvsem v Gorici in Trstu prizadeval za človeško obliko pomoči bolnikom. Gost je iz milanskega studia psiholog in radijec, sovoditelj oddaje Caterpillar na Radiu 2 RAI, Massimo Cirri. Oddajo sooblikujejo dijaki višjih srednjih šol iz Trsta in Gorice in voditeljica Barbara Ferluga. Uredništvo sestavljajo Poljanka Doljak, Nataša Ferletic, Barbara Ferluga in Jan Leopoli, ki oddajo tudi režira.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/71a835cf-6137-4533-bafa-3da63b9da85c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621002500 +0200" stop="20240621004500 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg8.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/38b580e4-5556-4b66-89e0-5ca0497bde02-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621004500 +0200" stop="20240621011000 +0200">
    <title lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji</title>
    <desc lang="it">Dnevnik Slovencev v Italiji je informativna oddaja, v kateri novinarji poročajo predvsem o dnevnih dogodkih med Slovenci v Italiji. Je pomembno ogledalo njihovega vsakdana, v njem opozarjajo na težave s katerimi se soočajo, predstavljajo pa tudi pestro kulturno, športno in družbeno življenje slovenske narodne skupnosti. V oddajo so vključene tudi novice iz matične domovine.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg2.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240616/000200/XTV100004843/11f751ad-ace6-4f4e-8f6f-bd56e54a032f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240621011000 +0200" stop="20240621060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg6.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240617/000200/XTV100004843/2302b092-24e0-4abc-a5f6-878a798568e8-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

