<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511060000 +0200" stop="20240511060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/3002a3c5-a1fa-44eb-ad6b-af9c66bf41b1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511060000 +0200" stop="20240511140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/5dd0496d-7cbe-43b3-8341-4271b2962536-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511140000 +0200" stop="20240511142000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/24995e13-702d-4314-80a9-3772eb3a12cf-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511142000 +0200" stop="20240511142500 +0200">
    <title lang="it">Curiosità istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/927cddb9-4766-4982-b6dc-0ffbfac2c4b8-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511142500 +0200" stop="20240511145500 +0200">
    <title lang="it">Photo Days</title>
    <desc lang="it">Reportage sugli eventi di fotografia nell’ambito della manifestazione Trieste Photo Days 2018.  Reportažna oddaja o fotografskih razstavah v sklopu prireditve Trieste Photo Days 2018.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/c713c472-40c6-4866-88e2-56bf8579ea59-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511145500 +0200" stop="20240511151000 +0200">
    <title lang="it">4 chiacchiere con ... Giuseppe Cionfoli</title>
    <desc lang="it">Un viaggio fra le storie di molti artisti del panorama musicale italiano, ideato e condotto da Furio Morucci.  Klepet z glasbeniki italijanske popevke. Vodi Furio Morucci.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240508/000200/XTV100004843/7da6122d-9090-4c49-a93d-f55f93488bba-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511151000 +0200" stop="20240511161500 +0200">
    <title lang="it">Un paese di primule e caserme, Un paese di primule e caserme</title>
    <desc lang="it">Una questione italiana che non conquista le prime pagine dei quotidiani, che non accende su di sé i riflettori della cronaca televisiva. Una ferita storica, che reca tracce evidenti nel presente di una regione lacerata da un secolo di guerre. La questione del Friuli Venezia Giulia, che, dai primi del Novecento alla fine degli anni Ottanta, ha rappresentato uno dei territori più militarizzati d’Europa. Dalle trincee della prima guerra mondiale alla cortina di ferro della guerra fredda, la regione più orientale del Nord Italia regge ancora sulle spalle il peso di un passato segnato dai conflitti e dai molteplici tentativi di imporre labili confini. L’ultimo muro della guerra fredda è caduto solo nel 2004: si tratta del Muro di Gorizia, una recinzione costruita nel 1947 e collocata lungo il confine tra il nostro paese e la Jugoslavia, abbattuta solo con l’ingresso della Slovenia nell’Unione Europea. A raccontarci questa storia così recente, eppure così spesso ignorata, è il regista Diego Clericuzio, che si pone l’obiettivo di attribuire un volto umano alla militarizzazione di un territorio, restituendoci le facce, le parole e i sentimenti di chi ha lavorato, sofferto, combattuto, temuto e gioito dentro le tante caserme e i molti siti militari della zona. Si calcola che circa 3 milioni di persone abbiano svolto il servizio militare in Friuli Venezia Giulia. Nelle 428 caserme della regione, una ogni 15-20 chilometri, per un totale di 102 chilometri quadrati di terra, il cui sviluppo è stato a lu...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240508/000200/XTV100004843/1cd1440e-6e4c-4bb3-8c2e-6ee093a87967-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511161500 +0200" stop="20240511164000 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240508/000200/XTV100004843/d27bb3ea-dce1-44cc-90a4-1c2b97bbfd1f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511164000 +0200" stop="20240511172500 +0200">
    <title lang="it">Spezzoni d’ archivio, Fulvio Tomizza</title>
    <desc lang="it">Mozaik posnetkov arhivskih oddaji. Nekatere posvečene osebam in dogodkom naših krajev.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240509/000200/XTV100004843/7ccd9fb1-f44e-4d7c-9e34-d24848fb6eaa-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511172500 +0200" stop="20240511180000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Trasmissione di approfondimento settimanale.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/c849da0c-3c5c-43f4-a9d7-751bad7387c7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511180000 +0200" stop="20240511183500 +0200">
    <title lang="it">O živalih in ljudeh, izobraževalno-svetovalna oddaja</title>
    <desc lang="it">Človeku so živali že od začetka njegovega obstoja pomagale preživeti. Vsak, ki ima za družabnika psa, mačko, konja ali drugo žival, ve, da so živali za človeka preprosto zdravilne. So namreč zvesti prijatelji in človeku podarjajo neomejeno naklonjenost in ljubezen. Danes človek nosi odgovornost, da živali v njegovi oskrbi ne trpijo. V oddaji O živalih in ljudeh skušamo osvetliti različne vidike odnosa človek - žival. Vabljeni k ogledu! ozivalih@rtvslo.si</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/82be29c8-ff64-4e9d-8038-9016ecb559a4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511183500 +0200" stop="20240511184000 +0200">
    <title lang="it">Vreme</title>
    <desc lang="it">Informativni</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/103d6636-2430-42c1-85a0-7556b7c21080-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511184000 +0200" stop="20240511190000 +0200">
    <title lang="it">Primorska kronika</title>
    <desc lang="it">PRIMORSKA KRONIKA je informativna oddaja, ki ji dajejo značaj aktualnost, verodostojnost in regionalnost. Poročamo o vsem, kar se dogaja na Primorskem, segamo od Pirana pa vse do Bovca. Razvejana dopisniška mreža omogoča, da čutimo utrip krajev, tudi najmanjših. Prav zato lahko življenje v njih slikamo tako prepričljivo in doživeto. Odzivamo se na dnevne dogodke, hkrati pa ves čas razkrivamo in opozarjamo na družbene nepravilnosti. V naši oddaji z veseljem postrežemo tudi z dobrimi novicami, ki lepšajo naš vsakdan in naredijo našo/vašo oddajo skupaj z drugimi vestmi resnično vredno ogleda.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/0cf85256-e72d-443a-ad7f-134bb943006b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511190000 +0200" stop="20240511192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/67cdf8c5-1fc8-4b52-bd32-c5827d65be3f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511192500 +0200" stop="20240511193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/3ac1807c-1409-45ab-b331-97b540cc119d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511193000 +0200" stop="20240511194000 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/da60fd2d-15d4-46e2-92a4-e11ac8b39f91-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511194000 +0200" stop="20240511195500 +0200">
    <title lang="it">Grazie dottore</title>
    <desc lang="it">Appuntamento bisettimanale di storytelling medico-paziente. La rubrica racconta storie di pazienti che ce l’hanno fatta grazie alla ricerca scientifica, alla chirurgia d’avanguardia e all’immancabile dose di umanità degli operatori nel campo della salute.  Zgodbe ljudi, ki so premagali bolezen s pomočjo znanstvenih dosežkov, napredne kirurgije in neizmerne predanosti zdravstvenih delavcev.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/b0f69644-6228-47e5-8f37-ed59b54fa3b3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511195500 +0200" stop="20240511202500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/887c25a5-1c97-4862-9416-fb279e467422-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511202500 +0200" stop="20240511210000 +0200">
    <title lang="it">Petrarca</title>
    <desc lang="it">Petrarca si propone di raccontare l’Italia attraverso storie di libri e librerie, scrittori, biblioteche, personaggi e mestieri collegati al libro o alla scrittura, proponendo incontri tra libri e lettori.  Petrarca pripoveduje Italijo skozi zgodbe knjig in knjižnic, pisateljev, knjižnice, osebe in obrti, povezanih s knjigo ali pisanju ter predlagala srečanja med knjigami in bralci. Oddaja je namenjena tudi jeziku kina, gledališča in glasbe. Pripoveduje na nov način obraze, glasove, besede in podobe italijanske kulture, z "mešanjem" zvrsti, ki prispevajo k njenem velikim bogastvom.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/ee977566-5823-4df0-a604-e521800ab2cd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511210000 +0200" stop="20240511211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg7.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/4f35f24d-070e-476d-8bf3-a840c3d3bdb3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511211500 +0200" stop="20240511221000 +0200">
    <title lang="it">Explosion of rock 2, Explosion of rock 2</title>
    <desc lang="it">Oddaja predstavi drugii del koncerta Explosion of Rock, ki je v Taverni v Kopru gostil štiri rock skupine. V drugi oddaji skupina Shotdown.</desc>
    <category lang="it">Glazbeni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/97e5bd01-a872-459a-a092-4c05819afc36-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511221000 +0200" stop="20240511223500 +0200">
    <title lang="it">Slovenia Magazine</title>
    <desc lang="it">Il pittore accademico Jože Trobec ha lasciato il segno in Slovenia e nel mondo con il suo leggendario lupacchiotto Vučko, mascotte ufficiale dei Giochi Olimpici invernali di Sarajevo nel 1984. Aleksandra Vajd è considerata una delle protagoniste di spicco della fotografia contemporanea. Lenart Perko ha dato un nuovo significato all’antico mestiere del fabbro. Il Museo dell’industria carbonifera è oggi testimone della lunga attività estrattiva in Slovenia. In Slovenia la primavera viene annunciata anche dal ritorno delle cicogne.  Akademski slikar Jože Trobec se je zapisal Sloveniji in svetu s svojim slavnim, legendarnim volkcem Vučkom, uradno maskoto zimskih Olimpijskih iger v Sarajevu leta 1984.  Aleksandra Vajd velja za eno vidnejših in pomembnejših ustvarjalk sodobne fotografije.  Lenart Perko daje stari kovaški obrti nov pomen. Muzej premogovništva Slovenije danes priča o zgodovinskih začetkih izbire tega vira energije. Štorklje vsako pomlad napovejo prihod s prezimovanja v toplih krajih.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240508/000200/XTV100004843/693ef720-a670-4003-9f9f-8927a80eb76a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511223500 +0200" stop="20240511234000 +0200">
    <title lang="it">Una vita da cantare - con il Dramma Italiano di Fiume</title>
    <desc lang="it">Una vita da cantare - con il Dramma Italiano di Fiume Spettacolo concerto con Alida Delcaro, Mirko Soldano. Testo e drammaturgia Rosanna Bubola.  Gledališka predstava.Scenariji Rosanna Bubola. Igrajo Alida Delcaro, Mirko Soldano.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/3f0dffea-ca1e-4f3e-be5a-f9042486e3a0-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511234000 +0200" stop="20240511235000 +0200">
    <title lang="it">Domani è domenica - rubrica religiosa</title>
    <desc lang="it">La rubrica religiosa settimanale condotta da mons.Roberto Rosa è prepararsi a vivere la domenica con l’ascolto della Parola di Dio. La locazione della trasmissione viene scelta in base all’anno liturgico in chiese e cattedrali dell’Istria e di Trieste dove si trovano opere artistiche che mettono in risalto il tempo liturgico, un’apertura ad accogliere un messaggio sempre nuovo del Vangelo.  V tedenski verski oddaji Mons. Roberto Rosa nagovarja vernike, da prisluhnejo Božji Besedi in nam predaja vedno sveže sporočilo Evangelija. Kraj snemanja oddaje je izbran glede na liturgijski čas (Advent, Božič, Velika Noč, itd.).</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/0d9faa98-9863-4a3f-a63e-140f74cd9c69-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240511235000 +0200" stop="20240512000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/1b4e9db5-80c4-4815-be13-b83d16f040d1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240512000500 +0200" stop="20240512003000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240507/000200/XTV100004843/b6524341-81a3-415e-a1b5-a8f48be0bbcf-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240512003000 +0200" stop="20240512060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240508/000200/XTV100004843/ad63cfc5-c13e-4d3d-9b57-fe0f6a9059de-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

