<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128060000 +0200" stop="20240128060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240127/000200/XTV100004843/1f1b2833-5575-4c91-a6fe-b9c5768541ef-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128060000 +0200" stop="20240128140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/40d1ac3b-dbad-4c66-853f-04b029c2ee2a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128140000 +0200" stop="20240128141000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TG Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/949f4a03-4a75-40e2-b776-a06c390ebbc8-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128141000 +0200" stop="20240128141500 +0200">
    <title lang="it">In viaggio con Silvio Odogaso</title>
    <desc lang="it">Retrospettiva dei servizi di Silvio Odogaso delle passate stagioni.   Retrospektiva prispevke Silvia Odogasa preteklih produkcij.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/11c670e2-118b-44f4-9b0e-1c156d1274a4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128141500 +0200" stop="20240128144500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/329cfb35-942d-45d7-96aa-7ecd9403e48d-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128144500 +0200" stop="20240128153000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/ee13857c-7a09-477b-8aeb-f6ac4ae6408a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128153000 +0200" stop="20240128163000 +0200">
    <title lang="it">Shaker, Giulia Bernardi, Oro e Gioielli</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240127/000200/XTV100004843/227325ea-bea9-4e97-a3f5-ae2d40860829-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128163000 +0200" stop="20240128172500 +0200">
    <title lang="it">Box populi</title>
    <desc lang="it">Dibattito/show televisivo di costume e societa’.   Razvedrilna pogovorna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240127/000200/XTV100004843/3caf1274-e48e-47c7-b74e-eba0a3acdf59-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128172500 +0200" stop="20240128180000 +0200">
    <title lang="it">Le parole più belle, Maurizio Cocco</title>
    <desc lang="it">Trasmissione dedicata alla poesia. Lettura e commento di poesie dell’ospite in studio.  Oddaja o poeziji. Branje in interpretacija poezij gostujočega avtorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/cecce5ca-ba88-4d61-902e-6fe6be600194-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128180000 +0200" stop="20240128184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Na začetku oddaje bomo spregovorili o težavah, ki jih imajo nekateri kmetje s sosedi. Obiskali smo Prešnico, Gojače in Merče. Na njihovem domu v Boškarjih pri Svetem Antonu in v Planini nad Ajdovščino smo obiskali dve pomembni dami. Prva je Nova Ministrica za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano, druga pa Vinska kraljica Slovenije 2024. Zavod za gozdove bo začel pogozdovati tudi s pomočjo brezpilotnih letalnikov ali dronov. Bili smo v italijanskih Dolomitih, kjer je na prvem mestu les. V Oslavju v Goriških Brdih smo s kmeti obrezovali trte, na bistriškem pa z ribiči vlagali nove mladice.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240127/000200/XTV100004843/abc01665-97d4-4d45-a353-ad6990503fb1-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128184500 +0200" stop="20240128190000 +0200">
    <title lang="it">Kuhinja naših non - dediščina solin</title>
    <desc lang="it">V oddaji »Kuhinja naših non - dediščina solin« je zajeto bogastvo obmorskega kulinaričnega izročila, hkrati pa poudarjen pomen ohranjanja tradicionalne pridelave soli. Rdeča nit oddaj je dragocena kulturna in naravna dediščina zavarovanega območja slovenskih solin. Del tega pomembnega izročila so tudi tradicionalne jedi, ki jih domačini še vedno pripravljajo, saj se recepti, ki vključujejo lokalne sestavine, niso izgubili, ampak se prenašajo iz roda v rod. Pred kamero so tako stopili domačini, katerih življenja so na različne načine povezana s solinami in solinarstvom ter prikazali pripravo jedi, ki so jih jedli tudi njihovi predniki. Neprecenljiv zaklad znanja, narave in kulture, ki nam je bil zaupan, pa opisujejo tudi strokovnjaki, ki skrbijo za varovanje dediščine. Snemanje je potekalo na območju Fontaniggie, Strunjana in Parecaga. Oddaje so nastale v sodelovanju s Samoupravno skupnostjo italijanske narodnosti Piran, Skupnostjo Italijanov Piran Giuseppe Tartini, Zavodom za varstvo kulturne dediščine Slovenije in Pomorskim muzejem Sergej Mašera Piran.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/26ccd1cd-4671-498d-bb9a-86a961da711f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128190000 +0200" stop="20240128192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/cb72dde9-6ee6-4689-add5-01dadc17e0b2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128192500 +0200" stop="20240128193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/70a38309-fd70-4e30-851b-43234ab4faf4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128193000 +0200" stop="20240128200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/72b8062f-6cf6-4011-98dd-6e0a893ee390-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128200000 +0200" stop="20240128203000 +0200">
    <title lang="it">Voci della memoria, Voci della memoria</title>
    <desc lang="it">27 gennaio, Giorno della Memoria per ricordare le vittime dell’Olocausto. Le testimonianze di chi è sopravvissuto ai campi di sterminio nazisti servono per far riflettere sull’importanza del messaggio e per non dimenticare.  27 januar, dan spomina na žrtve Holokavsta. Pričevanje tistih, ki so preživeli koncentracijska taborišča, nas opozarjajo na pomembnost sporočila le teh dogodkov tako za sedanje kot za bodoče generacije.</desc>
    <category lang="it">Dokumentarni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/7435b190-193c-4ab4-aad6-f98f6c0c4593-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128203000 +0200" stop="20240128210000 +0200">
    <title lang="it">Lynx</title>
    <desc lang="it">Lynx è un programma della Tv Transfrontaliera che vede coinvolte la Sede Regionale RAI per il Friuli-Venezia Giulia e i programmi italiano e sloveno di Tv Koper-Capodistria.   Mesečna oddaja namenjena čezmejnim temam,koncertom,dokumentarcem ter prenosom dogodkov,ki je plod sodelovanja s sedežem RAI iz FJK.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/0f7fe01d-c882-4180-af76-80d40bac986a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128210000 +0200" stop="20240128211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/3f12d742-6025-4403-9ed5-6954e9eb127a-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128211500 +0200" stop="20240128215000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/403dbe39-1c7b-4bdc-b283-0d9ac92ebf87-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128215000 +0200" stop="20240128225500 +0200">
    <title lang="it">IsolaMusicFestival, I LUF - I parte</title>
    <desc lang="it">Dalla Piazza Manzioli di Isola I LUF cantano Guccini.  Koncert iz Manziolivega trga - Izola.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/81bacb79-8579-46d6-987d-cac65b3b6873-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128225500 +0200" stop="20240128232500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità, Giorno della Memoria</title>
    <desc lang="it">Il 27 gennaio è il Giorno della Memoria, ricorrenza internazionale di commemorazione delle vittime dell’Olocausto, che vuole essere sopprattutto un monito affinché non si ripeta una delle pagine più buie della storia dell’umanità. Ne parleremo con Tullia Catalan, docente di storia contemporanea presso il Dipartimento di Studi umanistici dell’Università degli studi di Trieste, nonché scrittrice ed esperta di rapporti fra il mondo ebraico e la società fra l’Ottocento e il Novecento in Italia e in Europa centro-occidentale.   Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240127/000200/XTV100004843/baed52ef-7eee-4d46-b9ff-36005c39e039-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128232500 +0200" stop="20240128235000 +0200">
    <title lang="it">L`Europa delle lingue e delle culture - dai confini ai ponti: la ricchezza delle diversità</title>
    <desc lang="it">Nel corso della trasmissione Maurizio Bekar intervista lo scrittore Diego Marani, direttore dell’Istituto Italiano di Cultura di Parigi, sul tema L’Europa delle lingue e delle culture: la ricchezza delle diversità. Ovvero, come possono convivere identità diverse in territori oggi condivisi come l’Unione Europea, o in realtà per lungo tempo di confine come Trieste? Quale il possibile ruolo delle lingue, anche di minoranza, e della cultura? Marani ha scritto vari romanzi sui temi delle identità, tra i quali il recente e autobiografico La città celeste, sulla sua vita nella Trieste degli anni ‘80 come studente a Scuola Interpreti. Il documentario è stato realizzato dalla cooperativa "Curiosi di natura", nell’ambito di un progetto sulla divulgazione della cultura scientifica finanziato dalla Regione Autonoma Friuli-Venezia Giulia.   Dokumentarni intervju Maurizia Bekarja s pisateljem Diegom Maranijem, direktorjem Italijanskega inštituta za kulturo v Parizu. Tema intervjuja je "Evropa jezikov in kultur: bogastvo različnosti", oz. kako lahko sobivajo različne identitete v prostoru, ki je skupni evropski prostor, ali na obmejnem območju kot je Trst? Kakšna je vloga jezikov, tudi manjšinskih, in kulture? Marani je napisal več romanov na temo identitete. Med zadnjimi je prav avtobiografski roman z naslovom "La citta’ celeste". V njem Marani opisuje svoje študentsko življenje v 80-tih letih v Trstu, kjer je obiskoval šolo za tolmače. Dokumentarec je delo zadruge "Curiosi di natura". Nastal...</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/58d3a86e-6afe-418e-bf9b-7e928a8070dc-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240128235000 +0200" stop="20240129000500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/6867d6b7-6991-4265-8cdd-2a72674236d3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240129000500 +0200" stop="20240129003000 +0200">
    <title lang="it">Tv transfrontaliera - TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Telegiornale in lingua slovena della Sede regionale RAI per il FVG. Il telegiornale è curato dalla redazione giornalistica slovena.  Dnevnik deželnega sedeža RAI FJK v slovenskem jeziku, ki ga pripravlja novinarsko uredništvo slovenskega programa RAI FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg10.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240124/000200/XTV100004843/e262721b-8b9d-4159-80f8-f9f168976abd-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20240129003000 +0200" stop="20240129060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg3.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20240125/000200/XTV100004843/e6eb17a8-78d6-4791-8c74-4762ebd89255-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

