<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv source-info-name="TV Koper Capodistria guide by TV" source-info-url="https://maxtv.hrvatskitelekom.hr/#/epg">
  <channel id="TVKoperCapodistria.si">
    <display-name>TV Koper Capodistria</display-name>
    <url>https://www.rtvslo.si/tv/vzivo/tvkp</url>
    <icon src="https://images2.imgbox.com/c6/7a/rsQhhMrw_o.png" />
  </channel>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210060000 +0200" stop="20231210060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/952197a1-9687-43e6-876b-8f6c8ff6241c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210060000 +0200" stop="20231210140000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/a424e483-abf3-44a1-bbde-68c067d1c750-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210140000 +0200" stop="20231210141000 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera - Tg Regionale FVG</title>
    <desc lang="it">Telegiornale regionale del Friuli Venezia Giulia.  Regionalni dnevnik v italijanskem jeziku za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/191f374d-4b70-4fc6-94ca-3a033e5262dc-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210141000 +0200" stop="20231210141500 +0200">
    <title lang="it">Curiosità istriane</title>
    <desc lang="it">Una serie di curiosita’ che ci illustrano alcuni momenti di particolare interesse del passato dell’Istria o ci presentano i personaggi più noti del territorio.  Zanimivi dogodki iz zgodovine Istre in najpomembnejše osebnosti ki so delovale in živele v preteklosti slovenskega primorja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/c1ebe647-ef88-4e98-b8d9-830675bf2a6a-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210141500 +0200" stop="20231210144500 +0200">
    <title lang="it">Il settimanale</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di attualita’ e di approfondimento della redazione giornalistica italiana della Sede Rai per il FVG.   Tedenska aktualna magazinska oddaja,ki jo pipravlja novinarsko uredništvo v italijanskem jeziku Deželnega Sedeža Rai za FJK.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/30c368ca-fda5-4054-a8f5-a2a655dc563e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210144500 +0200" stop="20231210153000 +0200">
    <title lang="it">Il giardino dei sogni</title>
    <desc lang="it">La trasmissione e’ dedicata a un pubblico prettamente femminile, tratta temi inerenti la moda, bellezza, stile di vita nonche’ temi di carattere psicologico.  Oddaja je namenjena predvsem ženskam, osredotočena je na aktualne ženske teme, modo, lepoto, življenski slog ter na psihološke tematike.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/cb23ba10-ef60-446c-8716-1a566a693959-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210153000 +0200" stop="20231210163000 +0200">
    <title lang="it">Shaker</title>
    <desc lang="it">Ogni venerdì un cocktail di curiosità, idee, emozioni, spunti di riflessione in grado di scuotere le nostre coscienze e le nostre vite!  Vsak petek nekaj novega ... zanimivosti, ideje, emocije in dejstva, katera nas vodijo v razmislek. Vse to v oddaji Shaker, katera se dotakne naše vesti in našega življenja!</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/b4f6ebf6-66b7-4186-b153-2ec655772d3c-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210163000 +0200" stop="20231210173000 +0200">
    <title lang="it">Box populi</title>
    <desc lang="it">Dibattito/show televisivo di costume e societa’.   Razvedrilna pogovorna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/94f9739d-cd2f-468a-b78d-2f4fc841e742-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210173000 +0200" stop="20231210180000 +0200">
    <title lang="it">Quarta di copertina, Ornella Urpis e Beppe Cantele</title>
    <desc lang="it">Curata e condotta da Luisa Antoni, Quarta di copertina è una trasmissione, di TV Koper Capodistria che si occupa di editoria a largo spettro. Le puntate presentano ospiti in studio e servizi su libri, festival letterari, filosofici, psicologici e giornalistici e musica. Ne sono ospiti scrittori, organizzatori, editori, intellettuali, bibliotecari, librai e storici.  Quarta di copertina je oddaja TV Koper Capodistria, ki se ukvarja z založništvom, z novostmi knjižnega trga, z literarnimi in novinarskimi festivali in z glasbo. Njena urednica in voditeljica je Luisa Antoni, ki v koprskem televizijskem studiu 3 gosti pisatelje, organizatorje, založnike, intelektualce, knjižničarje, knjigotržce in zgodovinarje.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/fa799525-e3dd-44e7-ba84-a35cf47ae719-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210180000 +0200" stop="20231210184500 +0200">
    <title lang="it">Ljudje in zemlja s slovenskim znakovnim jezikom</title>
    <desc lang="it">Izobraževalno-svetovalna oddaja Ljudje in zemlja spada med najstarejše na TV Slovenija, namenjena je vsem, ki jih zanimajo kmetijske vsebine. Ob aktualni sezonski tematiki s kmetijskega področja poskušamo pripraviti čim več uporabnih strokovnih nasvetov, seznanjamo z ukrepi kmetijske politike in novostmi na področju zakonodaje. Pri pripravi prispevkov nam pomagajo številni strokovnjaki MKGP, KGZS, fakultet, šol in inštitutov, ki delujejo na kmetijskem, živilskopredelovalnem, okoljevarstvenem in gozdarskem področju. Oddaja, v kateri predstavljamo številne kmetije, je izobraževalno-svetovalna, namenjena vsem, ki jih zanimajo kmetijske teme. Oddaja je izjemno cenjena tako v strokovni kot laični javnosti, kar dokazuje tudi dejstvo, da je v časovnem pasu, ko je premierno predvajana, najbolj gledana redna oddaja na vseh slovenskih televizijah. Ogledate si jo lahko vsako nedeljo ob 12. uri na prvem programu TV Slovenija in v torek ob 20. uri na TV Maribor.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/8f4dc0e6-7512-4e83-8ac2-32f983dbb5c2-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210184500 +0200" stop="20231210190000 +0200">
    <title lang="it">#Zelena generacija/Young Village Folk, E-Agronom</title>
    <desc lang="it">Serija 25 oddaj kratkega formata #Zelena generacija - Young Village folk, predstavlja zgodbe in dobre prakse mladih, ki nam v EU pridelujejo hrano. V Evropski uniji je le 5,6% kmetov, ki so mlajši od 35 let. Kdo nam bo v prihodnje prideloval hrano? Mike je estonski kmet, ki skupaj z očetom gospodari na več kot 4000 hektarih zemlje. Pri delu mu je v veliko pomoč aplikacija, ki so jo razvili E-Agronomi, skupina mladih agronomov in računalniških strokovnjakov, ki svoje storitve povezujejo z več kot tisoč kmeti ne le v Estoniji, temveč tudi na Poljskem, Češkem, Nemčiji, Litvi, Latviji in nedavno tudi Avstraliji.</desc>
    <category lang="it">Kulinarski</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/db53e32b-564c-434f-a9b7-f8189b0b78e4-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210190000 +0200" stop="20231210192500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi I</title>
    <desc lang="it">Telegiornale  Poročila</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/b54ff282-e526-421f-9c97-ca064356563f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210192500 +0200" stop="20231210193000 +0200">
    <title lang="it">Tg sport</title>
    <desc lang="it">Notiziario sportivo quotidiano.  Dnevna športna oddaja.</desc>
    <category lang="it">Sport</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/d78a4e0e-63d6-4d6e-95be-7303e08c8983-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210193000 +0200" stop="20231210200000 +0200">
    <title lang="it">Est ovest</title>
    <desc lang="it">Magazine settimanale di approfondimento coprodotto dalle redazioni giornalistiche delle sedi Rai di Trieste e di Bari. La trasmissione si prefige di esplorare l’est per interpretare l’ovest,alla ricerca delle radici comuni.  Tedenska magazinska oddaja, ki nastaja v sodelovanju med novinarskimi uredništvi deželnih sedežev Rai-a v Trstu in Bariju. Namen oddaje je osvetliti vzhod,da bi razumeli tudi zahod,ter iskanje skupnih korenin.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/fe51e866-aebc-4df0-9420-986d7a228636-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210200000 +0200" stop="20231210202500 +0200">
    <title lang="it">L’universo e`... replay</title>
    <desc lang="it">In occasione del 50° anniversario, che TV Koper-Capodistria ha celebrato nel 2021, abbiamo ricordato gli inizi del programma di divulgazione scientifica "L’Universo è...", i primi passi della nostra produzione di rubriche e reportage che da tre decenni offre contenuti di alta qualità. Le trasmissioni, realizzate negli anni ’90 e negli anni successivi, vengono riproposte in una veste leggermente nuova. "L’Universo e ’..." per sapere di più e vivere meglio. Autrice e conduttrice del programma è Vesna Hočevar.  Ob 50 obletnici Televizije Koper-Capodistria smo se spomnili začetkov oddaje "L’Universo è.../Vesolje je... in prvih korakov lastne produkcije programa, ki že skoraj 3 desetletja ponuja vsebine visoke kakovosti. Oddaje iz devetdesetih let in iz kasnejšega obdobja bomo ponovno predstavili v nekoliko novi preobleki. Na sporedu bodo tedensko, od januarja 2021. L’Universo e’.../Vesolje je..., da bomo več vedeli in bolje živeli. Avtorica in voditeljica oddaje je Vesna Hočevar.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/3723e9c9-d171-40d0-960e-f6c3961f721f-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210202500 +0200" stop="20231210210000 +0200">
    <title lang="it">Ecofuturo</title>
    <desc lang="it">Il programma affronta in modo leggero e divertente i difficili e delicati temi della salvaguardia dell’ambiente. Nei servizi e nelle rubriche trovano posto le soluzioni legate alla scienza e alle ecotecnologie. Lo scopo è di incuriosire e far riflettere gli spettatori.  Oddaja se osredotoča na lahek in zabaven način na težko in zapleteno tematiko varstva okolja. V prispevkih in rubrikah najdemo rešitve, ki jih ponujajo znanost in biotehnologije. Cilj je pritegniti pozornost gledalca in ga pripraviti da o tem razmišlja.</desc>
    <category lang="it">Obrazovni</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/1c8bb468-9d1e-4d5d-b355-3206c209548b-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210210000 +0200" stop="20231210211500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/9f84bbc5-57d6-4cb0-a44a-4c0994057c8c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210211500 +0200" stop="20231210220000 +0200">
    <title lang="it">Istria e... dintorni</title>
    <desc lang="it">Trasmissione che si occupa di cultura, tradizioni, storia, ed eventi legati all’Istria e al territorio che la circonda. In ogni puntata vengono proposti diversi reportage che raccontano storie legate al territorio attraverso le testimonianze dei protagonisti.  Magazinska oddaja o dogodkih in zanimivostih mest na območju Istre in njenih sosednjih pokrajin. Novinarji pripravljajo reportaže o različnih prireditvah, krajih zgodovinskega in arhitekturnega pomena z njihovimi arheološkimi odkritji ter prispevke o znanih osebnostih na področju umetnosti, zgodovine in znanosti.</desc>
    <category lang="it">Magazin</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231210/000200/XTV100004843/72cc8b1e-389f-4b8e-94ef-19f12f7dd6b7-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210220000 +0200" stop="20231210232500 +0200">
    <title lang="it">IsolaMusicFestival, Enzo Hrovatin &amp; Negratenera</title>
    <desc lang="it">Dalla Piazza Manzioli, concerto che contiene il passato, il presente e il futuro, nato dal vivo nella trasmissione Radio Live di Radio Capodistria. Ad accompagnare Enzo Hrovatin ci sono musicisti di grosso spessore. Assieme si presenteranno al pubblico con melodie nuove e altri brani di repertorio. Per ieri, per oggi e per domani. Per noi. Koncert iz Manziolivega trga - Izola. So melodije, ki so že zaznamovale cas in so melodije, ki še pridejo do nas.Nastal je v živo v oddaji Radio Live na Radiu Koper. Posneli so ga izjemni glasbeniki, ki so zaznamovali velike odre.</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg5.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231210/000200/XTV100004843/5919cdba-b712-4e6a-9130-6ed8037a4f37-2_0_0.png" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210232500 +0200" stop="20231210235500 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi attualità</title>
    <desc lang="it">Finanziamenti per la CNI per il 2024-25 Nell’ambito delle previsioni di bilancio per i prossimi due anni sono previsti degli aumenti dei mezzi destinati alla Comunità Nazionale italiana in Slovenia. Quali i settori che andranno rinforzati dal punto di vista finanziario e quali le questioni che rimangono ancora aperte. Ospite in studio il deputato al seggio specifico, Felice Žiža.  Tedenska informativno analitična oddaja z aktualnimi vsebinami.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231209/000200/XTV100004843/5d776c28-853a-4027-9f30-c137b7c2a83c-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231210235500 +0200" stop="20231211001000 +0200">
    <title lang="it">Tuttoggi II</title>
    <desc lang="it">Telegiornale.  Dnevnik.</desc>
    <category lang="it">Informativni</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/373455ec-3547-4fed-a54b-7222da9c9d69-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231211001000 +0200" stop="20231211003500 +0200">
    <title lang="it">Tv Transfrontaliera-TDD-telegiornale regionale FVG in lingua slovena</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg9.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231206/000200/XTV100004843/960e8595-c210-4483-98ba-4d22e36052d3-2_0_0.jpg" />
  </programme>
  <programme channel="TVKoperCapodistria.si" start="20231211003500 +0200" stop="20231211060000 +0200">
    <title lang="it">Infocanale</title>
    <desc lang="it">Ostalo</desc>
    <category lang="it">Ostalo</category>
    <icon src="http://ottepg1.nexttv.ht.hr:33200/EPG/jsp/images/universal/film/poster/fileEntity/20231207/000200/XTV100004843/0085f832-890b-4b6e-a181-b9d4c20e637e-2_0_0.jpg" />
  </programme>
</tv>

